[{"index": 1, "page": [{"bbox_text": [[235.0, 7.0, 845.0, 35.0]], "bbox_layout": [223.0625, 1.53564453125, 860.78125, 45.11962890625], "text": ["DECRETS, ARRETES, DECISIONS ET CIRCULAIRES"], "label": "SectionHeader", "position": 0}, {"bbox_text": [[76.0, 73.0, 510.0, 99.0]], "bbox_layout": [64.765625, 68.86962890625, 520.46875, 108.52294921875], "text": ["MINISTERE DES AFFAIRES ETRANGERES"], "label": "SectionHeader", "position": 1}, {"bbox_text": [[73.0, 146.0, 528.0, 167.0], [73.0, 165.0, 117.0, 178.0]], "bbox_layout": [54.7109375, 121.7626953125, 540.0625, 190.810546875], "text": ["l'administration centrale du minist\u00e8re des affaires \u00e9tran-", "g\u00e8res."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[66.0, 196.0, 531.0, 218.0]], "bbox_layout": [53.9375, 190.9765625, 539.546875, 225.33203125], "text": ["e Chef du Gouvernement, Pr\u00e9sident du Conseil des ministres,"], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[61.0, 227.0, 459.0, 244.0]], "bbox_layout": [51.74609375, 220.5419921875, 474.578125, 254.2138671875], "text": ["Sur le rapport du ministre des affaires \u00e9trang\u00e8res,"], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[63.0, 256.0, 528.0, 274.0], [48.0, 274.0, 240.0, 287.0]], "bbox_layout": [40.14453125, 248.2275390625, 541.609375, 299.3310546875], "text": ["/u l'ordonnance n\u00ba 65-182 du 10 juillet 1965 portant consti-", "ution du Gouvernement,"], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[58.0, 299.0, 530.0, 318.0], [55.0, 317.0, 530.0, 335.0], [52.0, 333.0, 528.0, 352.0], [51.0, 351.0, 117.0, 365.0]], "bbox_layout": [43.625, 293.6865234375, 542.125, 375.72265625], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 64-58 du 10 f\u00e9vrier 1964 fixant les attributions", "i ministre des affaires \u00e9trang\u00e8res et portant organisation", "e son minist\u00e8re, modifi\u00e9 par le d\u00e9cret n\u00ba 64-212 du 30 juil-", "t 1984 ;"], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[59.0, 380.0, 529.0, 394.0], [51.0, 394.0, 529.0, 414.0], [51.0, 412.0, 529.0, 428.0]], "bbox_layout": [41.5625, 369.39453125, 540.578125, 437.9296875], "text": ["'lu le d\u00e9cret n\u00ba 65-129 du 23 avril 1965 portant cr\u00e9ation de", "ostes de secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral adjoint, d'inspecteur g\u00e9n\u00e9ral et", "e conseillers techniques du minist\u00e8re des affaires \u00e9trang\u00e8res."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[58.0, 441.0, 320.0, 455.0]], "bbox_layout": [47.4921875, 431.259765625, 335.1015625, 464.931640625], "text": ["Le consell des ministres entendu,"], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[132.0, 472.0, 205.0, 486.0]], "bbox_layout": [124.44921875, 462.36328125, 220.24609375, 496.03515625], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[61.0, 500.0, 530.0, 517.0], [44.0, 516.0, 530.0, 535.0], [44.0, 535.0, 213.0, 548.0]], "bbox_layout": [37.1796875, 491.7578125, 543.15625, 560.9765625], "text": ["Article 1er. - Sous l'autorit\u00e9 du ministre, assist\u00e9 du secr\u00e9taire", "gen\u00e9ral, l'administration centrale du minist\u00e8re des affaires", "\u00e9 rang\u00e8res comprend :"], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[85.0, 561.0, 529.0, 578.0], [58.0, 563.0, 76.0, 574.0], [44.0, 579.0, 220.0, 593.0]], "bbox_layout": [36.40625, 552.939453125, 542.640625, 605.068359375], "text": ["la direction g\u00e9n\u00e9rale des affaires politiques, \u00e9conomiques,", "lo", "culturelles et sociales ;"], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[86.0, 606.0, 369.0, 624.0], [58.0, 607.0, 75.0, 620.0]], "bbox_layout": [46.203125, 597.373046875, 378.4140625, 631.044921875], "text": ["la direction des affaires politiques ;", "2\u00b0"], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[57.0, 635.0, 78.0, 649.0], [87.0, 637.0, 527.0, 652.0], [44.0, 653.0, 99.0, 667.0]], "bbox_layout": [34.98828125, 627.109375, 540.578125, 679.23828125], "text": ["3\u00b0", "la direction des affaires \u00e9conomiques, culturelles et so-", "ciales ;"], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[55.0, 681.0, 387.0, 696.0], [39.0, 688.0, 51.0, 698.0]], "bbox_layout": [38.984375, 672.568359375, 398.78125, 706.240234375], "text": ["4\u00ba la direction des affaires fran\u00e7aises ;", "i"], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[57.0, 710.0, 76.0, 723.0], [86.0, 710.0, 490.0, 725.0]], "bbox_layout": [45.81640625, 701.62109375, 500.875, 735.29296875], "text": ["5\u00b0", "la direction des affaires juridiques et consulaires ;"], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[56.0, 739.0, 399.0, 753.0]], "bbox_layout": [48.0078125, 730.33203125, 411.671875, 764.00390625], "text": ["6\u00ba la direction de l'administraton g\u00e9n\u00e9rale."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[249.0, 774.0, 322.0, 790.0]], "bbox_layout": [244.4609375, 765.1953125, 335.6171875, 798.8671875], "text": ["TITRE I"], "label": "SectionHeader", "position": 17}, {"bbox_text": [[161.0, 795.0, 418.0, 812.0]], "bbox_layout": [154.87109375, 787.75390625, 425.59375, 821.42578125], "text": ["LE SECRETARIAT GENERAL"], "label": "SectionHeader", "position": 18}, {"bbox_text": [[56.0, 827.0, 528.0, 841.0], [42.0, 842.0, 528.0, 857.0], [41.0, 861.0, 528.0, 873.0], [41.0, 876.0, 528.0, 891.0]], "bbox_layout": [35.24609375, 816.46484375, 540.578125, 900.72265625], "text": ["Art. 2. - Le secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral exerce, sous la haute autorit\u00e9", "du mimistre, la direction de tous les services. Il est charg\u00e9", "de coordonner et de contr\u00f4ler l'action des services centraux", "et celles des postes diplomatiques et consulaires \u00e0 l'\u00e9tranger."], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[56.0, 903.0, 528.0, 918.0], [41.0, 921.0, 527.0, 935.0]], "bbox_layout": [35.76171875, 893.7109375, 543.15625, 945.15625], "text": ["Le secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral adjoint assiste le secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral", "dans ses fonctions et assure son int\u00e9rim en cas d'absence."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[56.0, 949.0, 527.0, 963.0], [40.0, 967.0, 117.0, 980.0]], "bbox_layout": [35.50390625, 939.51171875, 539.03125, 989.58984375], "text": ["Au secr\u00e9tariat g\u00e9n\u00e9ral sont directement rattach\u00e9s les services", "suivants :"], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[55.0, 994.0, 296.0, 1009.0]], "bbox_layout": [44.9140625, 983.9453125, 315.765625, 1018.984375], "text": ["1. le bureau d'ordre g\u00e9n\u00e9ral,"], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[55.0, 1023.0, 74.0, 1036.0], [80.0, 1024.0, 478.0, 1038.0]], "bbox_layout": [44.78515625, 1012.65625, 488.5, 1047.6953125], "text": ["2\u00b0", "le bureau des passeports et documents de voyage,"], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[55.0, 1052.0, 74.0, 1065.0], [81.0, 1052.0, 252.0, 1066.0]], "bbox_layout": [46.07421875, 1042.05078125, 262.52734375, 1075.72265625], "text": ["3\u00b0", "le service du chiffre,"], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[55.0, 1080.0, 73.0, 1094.0], [82.0, 1080.0, 266.0, 1094.0]], "bbox_layout": [46.4609375, 1070.078125, 275.8046875, 1103.75], "text": ["d v", "le service du protocole,"], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[54.0, 1108.0, 73.0, 1122.0], [82.0, 1108.0, 528.0, 1125.0]], "bbox_layout": [46.71875, 1099.47265625, 540.0625, 1133.14453125], "text": ["5\u00b0", "le service des \u00e9tudes, de la documentation et des archives,"], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[53.0, 1137.0, 73.0, 1151.0], [80.0, 1138.0, 344.0, 1153.0]], "bbox_layout": [46.33203125, 1127.5, 356.5, 1162.5390625], "text": ["6\u00b0", "la division presse et information,"], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[53.0, 1166.0, 303.0, 1181.0]], "bbox_layout": [45.6875, 1156.89453125, 316.5390625, 1191.93359375], "text": ["7\u00ba le bureau de l'interpr\u00e9tariat,"], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[52.0, 1194.0, 303.0, 1209.0]], "bbox_layout": [44.26953125, 1186.97265625, 315.25, 1220.64453125], "text": ["8\u00b0 le service des transmissions,"], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[52.0, 1223.0, 272.0, 1240.0]], "bbox_layout": [42.916015625, 1215.68359375, 283.0234375, 1250.72265625], "text": ["9\u00ba l'inspection des services."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[52.0, 1258.0, 525.0, 1272.0], [40.0, 1274.0, 526.0, 1291.0], [35.0, 1291.0, 103.0, 1304.0]], "bbox_layout": [29.703125, 1248.49609375, 539.546875, 1316.34765625], "text": ["Art. 3. - Le bureau d'ordre g\u00e9n\u00e9ral est charg\u00e9 de la centra-", "lisation de tout le courrier du minist\u00e8re, au d\u00e9part et \u00e0", "l'arriv\u00e9e."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[53.0, 1325.0, 526.0, 1342.0], [34.0, 1342.0, 526.0, 1358.0], [36.0, 1360.0, 527.0, 1374.0]], "bbox_layout": [23.64453125, 1316.85546875, 539.03125, 1384.70703125], "text": ["Art. 4. - Le bureau des passeports et documents de voyage", "est charg\u00e9 de la d\u00e9livrance des passeports diplomatiques, laissez-", "passer diplomatiques, passeports de service, ordres de mission"], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[579.0, 79.0, 1039.0, 99.0], [551.0, 81.0, 579.0, 94.0], [552.0, 97.0, 814.0, 114.0]], "bbox_layout": [545.328125, 72.62939453125, 1051.046875, 123.90380859375], "text": ["tous documents de voyage d\u00e9livr\u00e9s sous le timbre du", "et", "minist\u00e8re des affaires \u00e9trang\u00e8res."], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[568.0, 132.0, 1039.0, 150.0], [552.0, 148.0, 810.0, 166.0]], "bbox_layout": [542.234375, 123.984375, 1054.140625, 174.74609375], "text": ["Art. 5. - Le service du protocole est charg\u00e9 des questions", "de pr\u00e9s\u00e9ance et de c\u00e9r\u00e9monial."], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[565.0, 179.0, 909.0, 193.0]], "bbox_layout": [553.578125, 170.126953125, 920.078125, 204.482421875], "text": ["Il comprend les quatre sections suivantes :"], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[594.0, 206.0, 1039.0, 223.0], [565.0, 207.0, 586.0, 218.0], [551.0, 223.0, 1038.0, 241.0], [551.0, 239.0, 1039.0, 257.0], [551.0, 257.0, 967.0, 273.0]], "bbox_layout": [542.234375, 199.6923828125, 1052.078125, 282.9248046875], "text": ["la section des liaisons, chargee des questions d'immunit\u00e9s,", "1\u00ba", "privil\u00e8ges et franchises diplomatiques, ainsi que de l'organi-", "sation des audiences demand\u00e9es par les membres du corps", "diplomatique aux diff\u00e9rentes autorit\u00e9s alg\u00e9riennes ;"], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[594.0, 287.0, 1039.0, 301.0], [550.0, 300.0, 1040.0, 319.0], [551.0, 319.0, 1039.0, 333.0], [551.0, 333.0, 722.0, 350.0]], "bbox_layout": [541.71875, 276.9384765625, 1052.59375, 359.4873046875], "text": ["la section du c\u00e9r\u00e9monial et des pr\u00e9s\u00e9ances, charg\u00e9e de", "l'organisation des c\u00e9r\u00e9monies et manifestations officielles, ainsi", "que des visites en Alg\u00e9rie des chefs d'Etat et des autorit\u00e9s", "officielles \u00e9trang\u00e8res ;"], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[566.0, 365.0, 584.0, 374.0], [595.0, 365.0, 1039.0, 379.0], [551.0, 381.0, 1040.0, 395.0], [551.0, 398.0, 1041.0, 412.0], [551.0, 414.0, 1039.0, 430.0], [551.0, 431.0, 1038.0, 445.0], [551.0, 448.0, 1039.0, 463.0], [551.0, 464.0, 1039.0, 478.0], [551.0, 480.0, 916.0, 497.0]], "bbox_layout": [542.75, 356.064453125, 1053.625, 505.947265625], "text": ["20", "la section des documents officiels, charg\u00e9e de la tenue", "de la liste diplomatique, de la liste consulaire, et de l'annuaire", "des ambassades et consulats alg\u00e9riens ; elle assure la d\u00e9livrance", "des cartes d'identit\u00e9, cartes grises, plaques min\u00e9ralogiques pour", "le corps diplomatique, les membres des organisations inter-", "nationales et des missions sp\u00e9ciales \u00e9trang\u00e8res, des visas pour", "passeports diplomatiques et de service des diplomates, consuls", "et membres des organisations internationales ;"], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[565.0, 511.0, 581.0, 520.0], [594.0, 511.0, 1039.0, 525.0], [551.0, 526.0, 1039.0, 541.0], [551.0, 543.0, 1039.0, 557.0], [551.0, 560.0, 638.0, 574.0]], "bbox_layout": [541.71875, 499.9609375, 1052.59375, 584.21875], "text": ["40", "la section des accr\u00e9ditations, charg\u00e9e de l'\u00e9tablissement", "des lettres de cr\u00e9ance, des lettres de cabinet et de patentes,", "ainsi que de l'instruction des demandes d'ex\u00e9quatur des consuls", "\u00e9trangers ;"], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[566.0, 596.0, 1039.0, 609.0], [551.0, 612.0, 1039.0, 626.0], [551.0, 628.0, 1039.0, 641.0], [551.0, 646.0, 1039.0, 660.0], [550.0, 661.0, 1038.0, 675.0], [549.0, 678.0, 605.0, 691.0]], "bbox_layout": [541.203125, 585.751953125, 1053.109375, 702.138671875], "text": ["Art. 6. - Le service des \u00e9tudes, de la documentation et", "des archives est charg\u00e9 de proc\u00e9der aux \u00e9tudes et analyses,", "g\u00e9n\u00e9rales ou juridiques, notamment en mati\u00e8re de droit inter-", "national, ainsi que du classement, de la conservation des", "archives officielles diplomatiques et de la documentation g\u00e9-", "n\u00e9rale."], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[565.0, 707.0, 794.0, 721.0]], "bbox_layout": [555.640625, 697.51953125, 802.515625, 731.19140625], "text": ["Il comprend trois sections :"], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[565.0, 736.0, 586.0, 746.0], [593.0, 736.0, 1038.0, 748.0], [550.0, 753.0, 1038.0, 767.0], [550.0, 767.0, 1039.0, 784.0], [550.0, 786.0, 1039.0, 800.0], [549.0, 802.0, 1039.0, 817.0], [549.0, 818.0, 1037.0, 832.0], [549.0, 836.0, 807.0, 850.0]], "bbox_layout": [541.203125, 727.59765625, 1051.046875, 861.07421875], "text": ["10", "la section juridique et des \u00e9tudes, charg\u00e9e de donner", "des avis juridiques sur les questions de droit ainsi que sur", "l'interpr\u00e9tation des trait\u00e9s, accords et autres actes diplomatiques", "dont l'Alg\u00e9rie est signataire ou par lesquels elle se trouve", "engag\u00e9e ; en outre, elle a la responsabilit\u00e9 de la mise au", "point des textes l\u00e9gislatifs et r\u00e8glementaires r\u00e9gissant le mi-", "nist\u00e8re des affaires \u00e9trang\u00e8res ;"], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[593.0, 869.0, 990.0, 887.0], [564.0, 871.0, 591.0, 882.0]], "bbox_layout": [555.125, 862.94921875, 1002.0625, 896.62109375], "text": ["la section archives et biblioth\u00e8que qui comprend :", "2\u00b0"], "label": "Text", "position": 43}, {"bbox_text": [[567.0, 899.0, 893.0, 914.0]], "bbox_layout": [552.546875, 890.29296875, 899.453125, 923.96484375], "text": ["- la sous-section des archives officielles,"], "label": "Text", "position": 44}, {"bbox_text": [[568.0, 928.0, 814.0, 942.0]], "bbox_layout": [555.125, 918.3203125, 825.71875, 951.9921875], "text": ["- la sous-section biblioth\u00e8que ;"], "label": "Text", "position": 45}, {"bbox_text": [[564.0, 957.0, 592.0, 967.0], [592.0, 959.0, 1038.0, 973.0], [549.0, 974.0, 1038.0, 989.0], [549.0, 991.0, 1039.0, 1005.0], [548.0, 1006.0, 1039.0, 1025.0], [550.0, 1024.0, 647.0, 1038.0]], "bbox_layout": [541.71875, 947.71484375, 1051.5625, 1047.01171875], "text": ["30", "la section documentation g\u00e9n\u00e9rale qui a pour mission de", "pr\u00e9parer \u00e0 l'intention des services du minist\u00e8re toute docu-", "mentation utile sur les grands probl\u00e8mes internationaux : de", "plus, elle est charg\u00e9e de l'\u00e9laboration de notes et d'\u00e9tudes", "de synth\u00e8se."], "label": "Text", "position": 46}, {"bbox_text": [[565.0, 1053.0, 619.0, 1066.0], [646.0, 1054.0, 1039.0, 1069.0], [549.0, 1069.0, 1039.0, 1087.0], [549.0, 1085.0, 1039.0, 1105.0], [550.0, 1103.0, 744.0, 1117.0]], "bbox_layout": [538.625, 1045.46875, 1051.5625, 1129.7265625], "text": ["Art. 7.", "La division presse et information a pour mission", "d'assurer l'information de tous les services du minist\u00e8re ; elle", "est le porte-parole officiel du minist\u00e8re aupr\u00e8s de la presse", "et du public en g\u00e9n\u00e9ral."], "label": "Text", "position": 47}, {"bbox_text": [[565.0, 1130.0, 1038.0, 1150.0], [549.0, 1149.0, 1037.0, 1165.0], [548.0, 1163.0, 960.0, 1182.0]], "bbox_layout": [540.6875, 1124.08203125, 1051.5625, 1190.56640625], "text": ["Elle est aussi charg\u00e9e de l'accr\u00e9ditation des journalistes", "\u00e9trangers ainsi que de l'accueil des repr\u00e9sentants et envoy\u00e9s", "sp\u00e9ciaux de la presse \u00e9trang\u00e8re en visite en Alg\u00e9rie."], "label": "Text", "position": 48}, {"bbox_text": [[564.0, 1194.0, 1037.0, 1209.0], [548.0, 1210.0, 1037.0, 1224.0], [548.0, 1227.0, 1036.0, 1244.0], [548.0, 1244.0, 759.0, 1258.0]], "bbox_layout": [537.078125, 1186.2890625, 1051.046875, 1269.1796875], "text": ["Art. 8. - Le service des transmissions assure les liaisons", "radio-\u00e9lectriques et par t\u00e9lex entre le minist\u00e8re et les missions", "diplomatiques \u00e0 l'\u00e9tranger ; il est \u00e9galement charg\u00e9 du r\u00e9seau", "t\u00e9l\u00e9phonique du minist\u00e8re."], "label": "Text", "position": 49}, {"bbox_text": [[563.0, 1275.0, 1036.0, 1293.0], [549.0, 1294.0, 1036.0, 1308.0], [548.0, 1309.0, 1035.0, 1327.0], [548.0, 1327.0, 1035.0, 1341.0], [548.0, 1345.0, 1035.0, 1359.0], [548.0, 1361.0, 825.0, 1375.0]], "bbox_layout": [538.625, 1269.00390625, 1051.5625, 1383.33984375], "text": ["Art. 9. - L'inspection des services est un organe de contr\u00f4le", "des services ext\u00e9rieurs. Elle est compos\u00e9e de fonctionnaires du", "minist\u00e8re, d\u00e9tach\u00e9s par le ministre pour une mission, perma-", "nente ou provisoire, d'inspection administrative et technique", "des postes diplomatiques et consulaires \u00e0 l'\u00e9tranger et de", "contr\u00f4le de leur gestion g\u00e9n\u00e9rale."], "label": "Text", "position": 50}]}, {"index": 2, "page": [{"bbox_text": [[245.0, 0.0, 305.0, 14.0]], "bbox_layout": [229.172119140625, -9.481964111328125, 314.138916015625, 22.347412109375], "text": ["Titre D"], "label": "SectionHeader", "position": 0}, {"bbox_text": [[34.0, 26.0, 514.0, 44.0], [84.0, 44.0, 465.0, 59.0]], "bbox_layout": [25.4959716796875, 20.4412841796875, 528.6865234375, 69.3017578125], "text": ["LA DIRECTION GENERALE DES AFFAIRES POLITIQUES,", "ECONOMIQUES, CULTURELLES ET SOCIALES"], "label": "SectionHeader", "position": 1}, {"bbox_text": [[50.0, 73.0, 513.0, 87.0], [35.0, 89.0, 513.0, 103.0], [34.0, 106.0, 513.0, 120.0], [34.0, 122.0, 371.0, 136.0]], "bbox_layout": [25.888916015625, 62.4609375, 524.233154296875, 147.2314453125], "text": ["Art. 10. - La direction g\u00e9n\u00e9rale des affaires politiques,", "\u00e9conomiques, cuturelles et sociales anime et coordonne l'activit\u00e9", "de la direction des affaires politiques et de la direction des", "affaires \u00e9conomiques, culturelles et sociales."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[50.0, 150.0, 514.0, 164.0], [34.0, 166.0, 290.0, 179.0]], "bbox_layout": [25.7579345703125, 140.64697265625, 523.97119140625, 191.8359375], "text": ["A la direction g\u00e9n\u00e9rale est directement rattach\u00e9e la division", "des organisations internationales."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[50.0, 201.0, 515.0, 215.0], [35.0, 217.0, 515.0, 231.0], [34.0, 232.0, 511.0, 250.0], [34.0, 250.0, 390.0, 263.0]], "bbox_layout": [25.626953125, 189.951171875, 525.54296875, 274.55078125], "text": ["Art. 11. - La division des organisations internationales est", "charg\u00e9e des relations de l'Alg\u00e9rie avec l'Organisation des", "Nations-Unies (O.N.U.) et les institutions sp\u00e9cialis\u00e9es (\u00e0 l'excep-", "tion de l'U.N.E.S.C.O.) qui lui sont rattach\u00e9es."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[50.0, 278.0, 515.0, 292.0], [36.0, 296.0, 515.0, 310.0], [35.0, 311.0, 515.0, 325.0], [35.0, 329.0, 515.0, 343.0], [35.0, 344.0, 515.0, 358.0], [36.0, 361.0, 513.0, 375.0], [35.0, 378.0, 515.0, 390.0], [36.0, 394.0, 515.0, 408.0], [36.0, 410.0, 515.0, 423.0], [36.0, 426.0, 515.0, 440.0], [35.0, 442.0, 515.0, 454.0], [37.0, 459.0, 514.0, 472.0], [37.0, 474.0, 252.0, 488.0]], "bbox_layout": [26.6748046875, 269.931640625, 527.11474609375, 497.744140625], "text": ["Elle intervient dans l'\u00e9laboration g\u00e9n\u00e9rale de la politique", "alg\u00e9rienne \u00e0 l'\u00e9gard de ces organismes ; elle oriente et contr\u00f4le", "l'activit\u00e9 des missions permanentes de l'Alg\u00e9rie aupr\u00e8s de", "l'O.N.U. (\u00e0 New-York et \u00e0 Gen\u00e8ve), et celle des repr\u00e9sentants", "de l'Alg\u00e9rie aupr\u00e8s des institutions et commissions sp\u00e9cialis\u00e9es", "de l'O.N.U .; elle intervient \u00e0 titre consultatif dans le d\u00e9ta-", "chement des fonctionnaires alg\u00e9riens aupr\u00e8s des organisations", "des Nations-Unies pour y exercer des fonctions administratives ;", "elle participe, avec les services techniques des d\u00e9partements", "minist\u00e9riels int\u00e9ress\u00e9s, \u00e0 la d\u00e9signation des repr\u00e9sentants de", "l'Alg\u00e9rie aux conf\u00e9rences r\u00e9gionales et internationales des", "organismes des Nations-Unies et \u00e0 la pr\u00e9paration des instruc-", "tions qui leur sont donn\u00e9es."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[50.0, 502.0, 515.0, 516.0], [38.0, 520.0, 110.0, 533.0]], "bbox_layout": [28.24658203125, 492.099609375, 527.11474609375, 544.912109375], "text": ["La division des organisations internationales comprend trois", "sections :"], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[51.0, 548.0, 242.0, 562.0]], "bbox_layout": [40.82080078125, 538.92578125, 253.62548828125, 573.28125], "text": ["1\u00ba la section politique ;"], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[51.0, 576.0, 342.0, 590.0]], "bbox_layout": [42.654541015625, 567.294921875, 353.433349609375, 601.650390625], "text": ["2\u00ba la section \u00e9conomique et sociale :"], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[50.0, 604.0, 455.0, 619.0]], "bbox_layout": [42.392578125, 594.638671875, 457.95654296875, 628.994140625], "text": ["3\u00ba la section des institutions sp\u00e9cialis\u00e9es de l'O.N.U."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[241.0, 639.0, 313.0, 653.0]], "bbox_layout": [237.81689453125, 629.84375, 318.068359375, 663.515625], "text": ["Titre III"], "label": "SectionHeader", "position": 10}, {"bbox_text": [[92.0, 666.0, 463.0, 682.0]], "bbox_layout": [85.092529296875, 657.529296875, 468.173095703125, 691.884765625], "text": ["LA DIRECTION DES AFFAIRES POLITIQUES"], "label": "SectionHeader", "position": 11}, {"bbox_text": [[52.0, 696.0, 516.0, 710.0], [38.0, 711.0, 517.0, 725.0], [38.0, 729.0, 516.0, 743.0], [38.0, 744.0, 515.0, 758.0]], "bbox_layout": [31.128173828125, 685.8984375, 529.472412109375, 767.421875], "text": ["Art. 12. - La direction des affaires politiques est charg\u00e9e", "de toutes les questions relatives aux relations internationales", "qui n'offrent pas de caract\u00e8re sp\u00e9cifique les rattachant au", "secteur \u00e9conomique, social, culturel ou aux affaires fran\u00e7aises."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[42.0, 773.0, 289.0, 787.0]], "bbox_layout": [37.67724609375, 763.14453125, 299.20703125, 796.81640625], "text": ["' Elle comprend cinq divisions :"], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[51.0, 802.0, 296.0, 815.0]], "bbox_layout": [40.49334716796875, 790.48828125, 304.184326171875, 825.52734375], "text": ["1\u00ba la division des pays arabes \u00b7"], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[52.0, 830.0, 274.0, 845.0]], "bbox_layout": [44.6192626953125, 819.8828125, 281.91748046875, 854.921875], "text": ["2\u00ba la division \u00ab Afrique \u00bb ;"], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[79.0, 858.0, 444.0, 873.0], [52.0, 861.0, 76.0, 873.0]], "bbox_layout": [46.322021484375, 850.64453125, 449.311767578125, 884.31640625], "text": ["la division \u00ab Europe-Am\u00e9rique du Nord \u00bb ;", "3\u00b0"], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[52.0, 887.0, 383.0, 901.0]], "bbox_layout": [46.322021484375, 877.98828125, 394.5615234375, 911.66015625], "text": ["4\u00ba la division \u00ab Asie-Am\u00e9rique latine \u00bb ;"], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[51.0, 915.0, 323.0, 929.0]], "bbox_layout": [43.178466796875, 906.015625, 335.8818359375, 939.6875], "text": ["5\u00ba la division des pays socialistes."], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[52.0, 949.0, 517.0, 963.0], [38.0, 966.0, 516.0, 981.0], [38.0, 982.0, 245.0, 996.0]], "bbox_layout": [32.0450439453125, 938.828125, 531.30615234375, 1005.3125], "text": ["Art. 13. - La division des pays arabes est charg\u00e9e des", "questions politiques concernant les pays arabes, la ligue arabe", "et le probl\u00e8me palestinien."], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[53.0, 1010.0, 297.0, 1024.0]], "bbox_layout": [41.54119873046875, 999.66796875, 305.494140625, 1033.33984375], "text": ["Elle comprend quatre sections :"], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[52.0, 1066.0, 326.0, 1081.0]], "bbox_layout": [44.48828125, 1057.7734375, 333.524169921875, 1092.8125], "text": ["2\u00ba la section \u00ab Machriq arabe \u00bb ;"], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[52.0, 1094.0, 358.0, 1110.0]], "bbox_layout": [44.0953369140625, 1085.1171875, 370.98486328125, 1120.15625], "text": ["3\u00ba la section \u00ab P\u00e9ninsule arabique \u00bb ;"], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[52.0, 1123.0, 389.0, 1139.0]], "bbox_layout": [45.4051513671875, 1114.51171875, 400.32470703125, 1148.18359375], "text": ["4\u00ba la section \u00ab Ligue arabe et Palestine \u00bb."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[52.0, 1156.0, 518.0, 1169.0], [38.0, 1173.0, 518.0, 1187.0], [38.0, 1188.0, 515.0, 1204.0], [38.0, 1206.0, 516.0, 1220.0], [38.0, 1222.0, 518.0, 1234.0], [37.0, 1239.0, 112.0, 1253.0]], "bbox_layout": [31.7830810546875, 1145.2734375, 529.21044921875, 1262.34375], "text": ["Art. 14. - La division \u00ab Afrique \u00bb est charg\u00e9e des questions", "politiques int\u00e9ressant les pays africains (\u00e0 l'exception du Maroc,", "de la Tunisie, de la Lybie, de la R.A.U. et du Soudan), l'orga-", "nisation de l'Unit\u00e9 africaine (O.U.A.), les organisations r\u00e9gio-", "nales africaines et les mouvements africains de lib\u00e9ration", "nationale."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[52.0, 1270.0, 296.0, 1284.0]], "bbox_layout": [41.54119873046875, 1259.43359375, 309.685546875, 1293.10546875], "text": ["Elle comprend quatre sections :"], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[52.0, 1299.0, 354.0, 1314.0]], "bbox_layout": [41.9996337890625, 1290.1953125, 365.74560546875, 1323.8671875], "text": ["1\u00ba la section \u00ab Afrique de l'Ouest \u00bb ;"], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[52.0, 1329.0, 425.0, 1342.0]], "bbox_layout": [40.558837890625, 1317.5390625, 438.833251953125, 1351.2109375], "text": ["2\u00ba la section \u00ab Afrique centrale et orientale \u00bb ;"], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[549.0, 0.0, 840.0, 19.0]], "bbox_layout": [533.8349609375, -5.391082763671875, 849.3291015625, 28.9483642578125], "text": ["3\u00ba la section des pays non lib\u00e9r\u00e9s ;"], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[549.0, 29.0, 927.0, 46.0]], "bbox_layout": [534.35888671875, 20.5267333984375, 936.82470703125, 71.26708984375], "text": ["4\u00ba la section des organisations inter-africaines."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[549.0, 63.0, 617.0, 78.0], [616.0, 65.0, 1011.0, 80.0], [535.0, 80.0, 1009.0, 97.0], [535.0, 96.0, 1007.0, 115.0], [535.0, 110.0, 1006.0, 132.0], [535.0, 129.0, 1008.0, 147.0], [535.0, 147.0, 726.0, 159.0]], "bbox_layout": [523.88037109375, 58.572998046875, 1019.60498046875, 170.4736328125], "text": ["Art. 15.", "- La divisiin \u00ab Europe-Am\u00e9rique du Nord \u00bb est", "charg\u00e9e des questions politiques se rapportant au continen.", "Nord am\u00e9ricain et aux pays d'Europe, (exception faite de l:", "France et des d\u00e9mocraties populaires), \u00e0 l'Organisation de", "Etats am\u00e9ricains (O.E.A.), aux organisations politiques euro-", "peennnes et \u00e0 l'O.T.A.N."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[549.0, 175.0, 777.0, 189.0]], "bbox_layout": [539.07421875, 166.025390625, 789.6015625, 199.697265625], "text": ["Elle comporte trois sections :"], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[549.0, 203.0, 848.0, 217.0]], "bbox_layout": [534.8828125, 193.369140625, 857.7119140625, 227.3828125], "text": ["1\u00ba la section des pays anglo-saxons ;"], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[549.0, 230.0, 964.0, 247.0]], "bbox_layout": [534.8828125, 222.080078125, 971.927734375, 256.09375], "text": ["2\u00ba la section \u00ab Europe centrale et septentrionale \u00bb ;"], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[549.0, 260.0, 884.0, 275.0]], "bbox_layout": [536.978515625, 250.9619140625, 884.9560546875, 285.3173828125], "text": ["3\u00b0 la section \u00ab Europe m\u00e9diterran\u00e9enne \u00bb."], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[549.0, 295.0, 1011.0, 309.0], [535.0, 309.0, 1007.0, 327.0], [535.0, 329.0, 1005.0, 343.0], [535.0, 344.0, 1010.0, 358.0], [535.0, 360.0, 1010.0, 376.0], [535.0, 374.0, 1012.0, 392.0], [535.0, 393.0, 699.0, 407.0]], "bbox_layout": [523.88037109375, 284.62890625, 1023.79638671875, 418.10546875], "text": ["Art. 16. - La division \u00ab Asie-Am\u00e9rique latine \u00bb est charg\u00e9e", "des questions politiques relatives aux pays d'Am\u00e9rique centrale", "d'Am\u00e9rique du Sud, d'Oc\u00e9anie et d'Asie (exception faite d", "la Chine populaire, de la Cor\u00e9e du Nord, de la Mongoli.", "ext\u00e9rieure, du Vietnam Nord et des pays arabes du moyen-", "orient), ainsi qu'aux organisations r\u00e9gionales d'Asie, d'Oc\u00e9anic", "et d'Am\u00e9rique latine."], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[549.0, 421.0, 802.0, 435.0]], "bbox_layout": [539.07421875, 412.4609375, 811.6064453125, 446.1328125], "text": ["Elle comprend trois sections : ,"], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[549.0, 449.0, 809.0, 463.0]], "bbox_layout": [537.50244140625, 439.8046875, 821.56103515625, 474.16015625], "text": ["1\u00ba la section \u00ab Asie-Oc\u00e9anie \u00bb ;"], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[571.0, 477.0, 887.0, 491.0], [549.0, 478.0, 570.0, 488.0]], "bbox_layout": [539.07421875, 468.515625, 894.38671875, 502.1875], "text": ["la section \u00ab Cuba-Am\u00e9rique centrale \u00bb ;", "20"], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[550.0, 506.0, 570.0, 516.0], [571.0, 506.0, 834.0, 520.0]], "bbox_layout": [540.1220703125, 496.201171875, 841.994140625, 530.556640625], "text": ["80", "la section \u00ab Am\u00e9rique du Sud \u00bb."], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[550.0, 540.0, 1013.0, 554.0], [536.0, 556.0, 1013.0, 572.0], [536.0, 572.0, 608.0, 586.0]], "bbox_layout": [524.92822265625, 531.064453125, 1022.74853515625, 597.548828125], "text": ["Art. 17. - La division des pays socialistes est charg\u00e9e des", "questions politiques concernant les pays socialistes d'Europe", "et d'Asie."], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[550.0, 600.0, 788.0, 617.0]], "bbox_layout": [539.07421875, 592.9296875, 799.0322265625, 625.91796875], "text": ["Elle comprend trois sections :"], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[549.0, 628.0, 1014.0, 645.0]], "bbox_layout": [535.40673828125, 622.32421875, 1017.50927734375, 655.99609375], "text": ["1\u00ba la section \u00ab U.R.S.S. et d\u00e9mocraties populaires d'Europe \u00bb ;"], "label": "ListItem", "position": 43}, {"bbox_text": [[550.0, 657.0, 860.0, 673.0]], "bbox_layout": [535.40673828125, 648.984375, 882.33642578125, 682.65625], "text": ["2\u00ba la section \u00ab Yougoslavie-Albanie \u00bb ;"], "label": "ListItem", "position": 44}, {"bbox_text": [[549.0, 687.0, 925.0, 701.0]], "bbox_layout": [536.978515625, 677.01171875, 932.109375, 710.68359375], "text": ["3\u00ba la section \u00ab R\u00e9publiques populaires d'Asie \u00bb."], "label": "ListItem", "position": 45}, {"bbox_text": [[742.0, 720.0, 810.0, 734.0]], "bbox_layout": [733.974609375, 711.875, 817.8935546875, 745.546875], "text": ["Titre IV"], "label": "SectionHeader", "position": 46}, {"bbox_text": [[571.0, 753.0, 980.0, 769.0], [657.0, 777.0, 895.0, 791.0]], "bbox_layout": [558.9833984375, 746.0546875, 989.7412109375, 800.234375], "text": ["LA DIRECTION DES AFFAIRES ECONOMIQUES", "CULTURELLES ET SOCIALES"], "label": "SectionHeader", "position": 47}, {"bbox_text": [[551.0, 806.0, 1015.0, 820.0], [536.0, 823.0, 1014.0, 837.0], [536.0, 840.0, 1015.0, 854.0]], "bbox_layout": [527.5478515625, 796.640625, 1025.3681640625, 865.859375], "text": ["Art. 18. - La direction des affaires \u00e9conomiques, culturelles", "et sociales est charg\u00e9e des relations \u00e9conomiques, financi\u00e8res.", "culturelles et sociales de l'Alg\u00e9rie avec les autres Etats."], "label": "Text", "position": 48}, {"bbox_text": [[553.0, 869.0, 798.0, 883.0]], "bbox_layout": [540.1220703125, 859.53125, 804.271484375, 893.203125], "text": ["Elle comprend deux divisions :"], "label": "Text", "position": 49}, {"bbox_text": [[549.0, 925.0, 937.0, 939.0]], "bbox_layout": [538.0263671875, 915.5859375, 948.875, 949.2578125], "text": ["2\u00ba la division des affaires culturelles et sociales."], "label": "Text", "position": 51}, {"bbox_text": [[552.0, 959.0, 1016.0, 973.0], [539.0, 974.0, 1016.0, 988.0], [539.0, 991.0, 794.0, 1004.0]], "bbox_layout": [529.6435546875, 948.3984375, 1027.4638671875, 1013.515625], "text": ["Art. 19. - La division des affaires \u00e9conomiques et financi\u00e8res", "est charg\u00e9e des questions d'ordre international dans leurs", "aspects \u00e9conomique et financier."], "label": "Text", "position": 52}, {"bbox_text": [[553.0, 1019.0, 1016.0, 1033.0], [536.0, 1034.0, 1016.0, 1048.0], [538.0, 1052.0, 1016.0, 1066.0], [539.0, 1069.0, 1015.0, 1081.0], [539.0, 1085.0, 1016.0, 1099.0]], "bbox_layout": [530.69140625, 1008.5546875, 1027.4638671875, 1109.21875], "text": ["Elle collabore avec les autres services du minist\u00e8re et en", "particulier avec la division des organisations internationales", "et la direction des affaires politiques pour \u00e9tudier les impli-", "cations sur le plan \u00e9conomique et financier des actions poli-", "tiques qu'elles entreprennent ou envisagent d'entreprendre."], "label": "Text", "position": 53}, {"bbox_text": [[553.0, 1113.0, 1016.0, 1127.0], [536.0, 1130.0, 1016.0, 1143.0], [538.0, 1146.0, 689.0, 1159.0]], "bbox_layout": [526.5, 1103.57421875, 1027.4638671875, 1171.42578125], "text": ["Elle participe, avec les minist\u00e8res techniques int\u00e9ress\u00e9s, \u00e0", "la pr\u00e9paration des accords internationaux \u00e0 caract\u00e8re \u00e9cono-", "mique ou financier."], "label": "Text", "position": 54}, {"bbox_text": [[552.0, 1174.0, 781.0, 1187.0]], "bbox_layout": [540.1220703125, 1165.09765625, 791.697265625, 1198.76953125], "text": ["Elle comprend trois sections :"], "label": "Text", "position": 55}, {"bbox_text": [[552.0, 1202.0, 888.0, 1216.0]], "bbox_layout": [538.0263671875, 1193.80859375, 900.673828125, 1227.48046875], "text": ["1\u00ba la section des \u00e9changes commerciaux ;"], "label": "ListItem", "position": 56}, {"bbox_text": [[553.0, 1231.0, 859.0, 1244.0]], "bbox_layout": [539.07421875, 1221.8359375, 863.9990234375, 1255.5078125], "text": ["2\u00ba la section des affaires financi\u00e8res ;"], "label": "Text", "position": 57}, {"bbox_text": [[553.0, 1258.0, 895.0, 1273.0]], "bbox_layout": [541.169921875, 1249.86328125, 908.0087890625, 1283.53515625], "text": ["3\u00b0 la section de la coop\u00e9ration \u00e9conomique."], "label": "Text", "position": 58}, {"bbox_text": [[554.0, 1295.0, 1019.0, 1306.0], [540.0, 1310.0, 1019.0, 1322.0], [539.0, 1328.0, 1019.0, 1339.0]], "bbox_layout": [528.595703125, 1283.359375, 1032.703125, 1352.578125], "text": ["Art. 20. - La division des affaires culturelles et sociales", "est charg\u00e9e d'organiser et de mener toute action tendant", "\u00e0 assurer la diffusion et le rayonnement \u00e0 l'\u00e9tranger de la"], "label": "Text", "position": 59}]}, {"index": 3, "page": [{"bbox_text": [[71.0, 0.0, 548.0, 8.0], [70.0, 9.0, 547.0, 27.0], [70.0, 23.0, 545.0, 43.0], [69.0, 43.0, 548.0, 57.0], [70.0, 56.0, 482.0, 75.0]], "bbox_layout": [59.68212890625, -10.341796875, 561.69384765625, 84.42626953125], "text": ["Culture angerienmie sous louves ses lorines, Eine est chainee", "d'animer et de coordonner les relations ext\u00e9rieures de l'Alg\u00e9rie", "en mati\u00e8re d'\u00e9ducation et de culture. Elle participe aux n\u00e9go-", "ciations et suit l'application des conventions internationales", "relatives aux questions sociales et de main-d'\u0153uvre."], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[70.0, 85.0, 547.0, 102.0], [67.0, 102.0, 197.0, 117.0]], "bbox_layout": [63.087646484375, 77.92724609375, 561.169921875, 129.54345703125], "text": ["La division des affaires culturelles et sociales comprend", "quatre sections :"], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[112.0, 122.0, 543.0, 143.0], [85.0, 124.0, 103.0, 137.0], [111.0, 142.0, 176.0, 155.0]], "bbox_layout": [73.30419921875, 115.78125, 560.1220703125, 168.59375], "text": ["la seotion des accords et des \u00e9changes culturels bila-", "de", "t\u00e9raux :"], "label": "ListItem", "position": 2}, {"bbox_text": [[81.0, 162.0, 101.0, 176.0], [109.0, 164.0, 546.0, 180.0]], "bbox_layout": [73.042236328125, 153.97705078125, 554.8828125, 188.9306640625], "text": ["2\u00b0", "la section des bourses d'\u00e9tudes et des stages de formation ;"], "label": "ListItem", "position": 3}, {"bbox_text": [[110.0, 184.0, 543.0, 202.0], [81.0, 185.0, 100.0, 198.0], [111.0, 202.0, 183.0, 215.0]], "bbox_layout": [73.828125, 173.88671875, 560.1220703125, 224.990234375], "text": ["la section de l'U.N.E.S.C.O. et des conf\u00e9rences interna-", "80", "tionales ;"], "label": "ListItem", "position": 4}, {"bbox_text": [[109.0, 223.0, 352.0, 240.0], [81.0, 224.0, 108.0, 236.0]], "bbox_layout": [73.9591064453125, 213.3642578125, 366.79345703125, 248.0615234375], "text": ["la section des affaires sociales.", "4\u00b0"], "label": "ListItem", "position": 5}, {"bbox_text": [[279.0, 260.0, 337.0, 273.0]], "bbox_layout": [266.6328125, 250.791015625, 357.36279296875, 284.12109375], "text": ["Titre V"], "label": "SectionHeader", "position": 6}, {"bbox_text": [[119.0, 279.0, 490.0, 297.0]], "bbox_layout": [106.049560546875, 272.32421875, 510.087158203125, 305.654296875], "text": ["LA DIRECTION DES AFFAIRES FRAN\u00c7AISES"], "label": "SectionHeader", "position": 7}, {"bbox_text": [[81.0, 310.0, 150.0, 323.0], [160.0, 310.0, 544.0, 324.0], [67.0, 324.0, 544.0, 344.0], [67.0, 341.0, 545.0, 358.0], [66.0, 357.0, 544.0, 376.0]], "bbox_layout": [62.3017578125, 301.376953125, 558.55029296875, 385.9765625], "text": ["Art. 21. .", "La direction des affaires fran\u00e7aises est charg\u00e9e", "de toutes les questions diplomatiques, politiques, \u00e9conomiques", "et culturelles qui concernent les relations de l'Alg\u00e9rie avec la", "France, \u00e0 l'exclusion des affaires juridiques et consulaires."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[81.0, 386.0, 309.0, 401.0]], "bbox_layout": [72.05987548828125, 378.623046875, 323.045654296875, 412.294921875], "text": ["Elle comprend trois services :"], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[80.0, 412.0, 376.0, 432.0]], "bbox_layout": [70.8155517578125, 407.67578125, 391.41796875, 441.34765625], "text": ["1\u00ba le service des affaires politiques ;"], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[100.0, 435.0, 497.0, 453.0], [78.0, 436.0, 98.0, 449.0]], "bbox_layout": [69.63671875, 429.892578125, 509.30126953125, 464.248046875], "text": ["le service des affaires \u00e9conomiques et financi\u00e8res ;", "20"], "label": "ListItem", "position": 11}, {"bbox_text": [[77.0, 458.0, 101.0, 471.0], [105.0, 459.0, 508.0, 473.0]], "bbox_layout": [69.11279296875, 450.7421875, 519.77978515625, 484.4140625], "text": ["3\u00b0", "le service de la coop\u00e9ration technique et culturelle"], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[270.0, 493.0, 337.0, 507.0]], "bbox_layout": [268.20458984375, 484.921875, 354.7431640625, 519.27734375], "text": ["Titre VI"], "label": "SectionHeader", "position": 13}, {"bbox_text": [[111.0, 514.0, 494.0, 531.0], [225.0, 533.0, 379.0, 547.0]], "bbox_layout": [100.0244140625, 503.720703125, 512.44482421875, 555.849609375], "text": ["LA DIRECTION DES AFFAIRES JURIDIQUES", "ET CONSULAIRES"], "label": "SectionHeader", "position": 14}, {"bbox_text": [[78.0, 562.0, 540.0, 576.0], [64.0, 577.0, 541.0, 595.0], [63.0, 592.0, 541.0, 611.0], [63.0, 608.0, 469.0, 628.0]], "bbox_layout": [57.7174072265625, 553.623046875, 555.9306640625, 635.830078125], "text": ["Art. 22. - La direction des affaires juridiques et consulaires", "est charg\u00e9e des questions relatives \u00e0 la situation juridique,", "administrative et sociale des ressortissants alg\u00e9riens dans les", "pays \u00e9trangers, et \u00e0 celles des \u00e9trangers en Alg\u00e9rie."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[77.0, 636.0, 358.0, 656.0]], "bbox_layout": [67.541015625, 630.185546875, 369.93701171875, 663.857421875], "text": ["Elle comprend les services suivants :"], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[76.0, 658.0, 488.0, 680.0]], "bbox_layout": [66.755126953125, 653.76953125, 497.512939453125, 686.7578125], "text": ["1. le bureau national des refugi\u00e9s et apatrides ;"], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[76.0, 683.0, 96.0, 696.0], [102.0, 683.0, 540.0, 697.0], [105.0, 698.0, 380.0, 716.0]], "bbox_layout": [66.4931640625, 674.619140625, 548.595703125, 724.35546875], "text": ["a", "le service des conventions administratives et sociales et", "des unions internationales, charge :"], "label": "ListItem", "position": 18}, {"bbox_text": [[77.0, 718.0, 540.0, 739.0], [104.0, 738.0, 539.0, 752.0], [97.0, 752.0, 537.0, 770.0], [96.0, 771.0, 473.0, 785.0]], "bbox_layout": [66.231201171875, 713.2421875, 553.8349609375, 794.765625], "text": ["- de veiller \u00e0 l'application, dans les relations de l'Alg\u00e9rie", "avec l'ext\u00e9rieur, des conventions de Gen\u00e8ve (statut des", "prisonniers de guerre, statut international des organisa-", "tions de la Croix rouge et du Croissant rouge),"], "label": "ListItem", "position": 19}, {"bbox_text": [[77.0, 792.0, 538.0, 810.0], [98.0, 809.0, 538.0, 823.0], [95.0, 826.0, 537.0, 843.0], [95.0, 843.0, 538.0, 857.0], [95.0, 861.0, 537.0, 875.0], [95.0, 876.0, 537.0, 890.0], [95.0, 892.0, 380.0, 906.0]], "bbox_layout": [66.1002197265625, 782.96875, 549.11962890625, 916.4453125], "text": ["- de participer aux n\u00e9gociations et de suivre l'application", "en liaison avec les minist\u00e8res techniques int\u00e9ress\u00e9s, des", "conventions d'unions internationales : postes, t\u00e9l\u00e9commu-", "nications, radiodiffusion et t\u00e9l\u00e9vision, c\u00e2bles sous-marins,", "heure, sant\u00e9 publique, agriculture, poids et mesures, \u00e9pi-", "zooties, \u00e9piphyties, protection des ressources naturelles,", "chasse, p\u00eache maritime et fluviale :"], "label": "ListItem", "position": 20}, {"bbox_text": [[71.0, 919.0, 90.0, 932.0], [92.0, 921.0, 535.0, 935.0], [59.0, 936.0, 123.0, 950.0]], "bbox_layout": [54.704833984375, 910.1171875, 550.69140625, 961.5625], "text": ["3\u00b0", "le service des conventions consulaires et d'\u00e9tablissement.", "charg\u00e9 :"], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[92.0, 957.0, 535.0, 977.0], [74.0, 960.0, 90.0, 970.0], [92.0, 974.0, 179.0, 989.0]], "bbox_layout": [61.77783203125, 950.44921875, 548.07177734375, 1000.52734375], "text": ["de la n\u00e9gociation et de l'application des conventions", "-", "consulaires,"], "label": "ListItem", "position": 22}, {"bbox_text": [[92.0, 995.0, 534.0, 1016.0], [71.0, 997.0, 88.0, 1008.0], [93.0, 1013.0, 534.0, 1030.0], [92.0, 1027.0, 533.0, 1048.0], [92.0, 1045.0, 533.0, 1064.0], [92.0, 1060.0, 389.0, 1080.0]], "bbox_layout": [60.3370361328125, 987.36328125, 548.07177734375, 1086.66015625], "text": ["de la n\u00e9gociation et de l'application des conventions", "-", "d'\u00e9tablissement : statut des \u00e9trangers en Alg\u00e9rie, r\u00e9gime", "de leurs biens, institutions et associations \u00e9trang\u00e8res,", "conventions fiscales et accords de double imposition (en", "liaison avec les minist\u00e8res int\u00e9ress\u00e9s),"], "label": "ListItem", "position": 23}, {"bbox_text": [[89.0, 1082.0, 533.0, 1104.0], [92.0, 1102.0, 533.0, 1119.0], [91.0, 1116.0, 533.0, 1138.0], [91.0, 1134.0, 533.0, 1151.0], [91.0, 1149.0, 532.0, 1170.0], [90.0, 1167.0, 532.0, 1184.0], [88.0, 1183.0, 206.0, 1197.0]], "bbox_layout": [59.2891845703125, 1074.86328125, 544.92822265625, 1209.70703125], "text": ["des questions se rapportant \u00e0 la circulation des personnes", "\u00e9trang\u00e8res et aux accords frontaliers : r\u00e9glementation de", "l'entr\u00e9e en Alg\u00e9rie des \u00e9trangers et des conditions d'octroi,", "des visas d'entr\u00e9e, de s\u00e9jour et d'\u00e9tablissement, ainsi que", "celles de leur expulsion ou refoulement ; conventions", "relatives au r\u00e9gime des passeports et \u00e0 la surveillance", "des fronti\u00e8res ;"], "label": "ListItem", "position": 24}, {"bbox_text": [[94.0, 1209.0, 532.0, 1232.0], [67.0, 1211.0, 92.0, 1225.0], [95.0, 1227.0, 531.0, 1246.0], [96.0, 1240.0, 532.0, 1265.0], [96.0, 1259.0, 531.0, 1278.0], [95.0, 1277.0, 148.0, 1287.0]], "bbox_layout": [60.72998046875, 1202.6953125, 544.404296875, 1300.625], "text": ["le service de chancellerie et du contentieux, charg\u00e9 des", "do", "questions se rapportant \u00e0 la situation g\u00e9n\u00e9rale des", "ressortissants alg\u00e9riens \u00e0 l'\u00e9tranger, aux conditions de", "leur s\u00e9jour, \u00e0 la protection da leurs int\u00e9r\u00eats et de leurs", "biens :"], "label": "ListItem", "position": 25}, {"bbox_text": [[87.0, 1297.0, 529.0, 1316.0], [88.0, 1312.0, 271.0, 1331.0]], "bbox_layout": [62.82568359375, 1290.1953125, 541.78466796875, 1338.90625], "text": ["atatut des Alg\u00e9riens \u00e0 l'\u00e9tranger - documentation et sta-", "tistiques s'y rapportant,"], "label": "ListItem", "position": 26}, {"bbox_text": [[583.0, 0.0, 1045.0, 17.0], [582.0, 14.0, 596.0, 23.0], [603.0, 14.0, 946.0, 32.0]], "bbox_layout": [572.60546875, -8.2269287109375, 1055.755859375, 37.4932861328125], "text": ["- chancelleries : immunit\u00e9s, privil\u00e8ges et pouvoirs des consuls", "n", "et agents consulaires alg\u00e9riens \u00e0 l'\u00e9tranger,"], "label": "ListItem", "position": 27}, {"bbox_text": [[599.0, 29.0, 1043.0, 52.0], [603.0, 45.0, 1045.0, 69.0], [603.0, 63.0, 1045.0, 84.0], [603.0, 79.0, 1045.0, 100.0], [603.0, 96.0, 1045.0, 117.0], [603.0, 111.0, 1047.0, 133.0], [603.0, 129.0, 1045.0, 149.0]], "bbox_layout": [563.69873046875, 22.8125, 1055.23193359375, 162.6123046875], "text": ["affaires administratives et juridiques concernant les res-", "sortissants alg\u00e9riens \u00e0 l'\u00e9tranger, immatriculation, d\u00e9li-", "vrance des passeports alg\u00e9riens, questions militaires, cer-", "tificats de pensions militaires, payement des pensions", "civiles et militaires, certificats administratifs, actes no-", "tari\u00e9s, tutelles, recouvrement des cr\u00e9ances, successions et", "d\u00e9p\u00f4ts, tarifs des chancelleries, questions sociales (assis-"], "label": "ListItem", "position": 28}, {"bbox_text": [[600.0, 161.0, 1045.0, 182.0], [603.0, 177.0, 1045.0, 197.0], [603.0, 193.0, 1045.0, 214.0], [602.0, 210.0, 917.0, 227.0]], "bbox_layout": [565.2705078125, 152.01171875, 1056.8037109375, 238.662109375], "text": ["\u00e9tat-civil : toutes les questions concernant l'\u00e9tat-civil des", "Alg\u00e9riens en r\u00e9sidence \u00e0 l'\u00e9tranger (\u00e9tablissement et", "conservation des actes d'\u00e9tat-civil, d\u00e9livrance de copies", "et d'extraits de ces actes, l\u00e9galisation ... ),"], "label": "ListItem", "position": 29}, {"bbox_text": [[600.0, 224.0, 1045.0, 248.0], [601.0, 241.0, 1045.0, 264.0], [602.0, 258.0, 806.0, 276.0]], "bbox_layout": [565.79443359375, 221.73828125, 1057.32763671875, 286.85546875], "text": ["contentieux : participation aux n\u00e9gociations et application", "des conventions internationales en mati\u00e8re judiciaire et", "en mati\u00e8re de nationalit\u00e9,"], "label": "ListItem", "position": 30}, {"bbox_text": [[599.0, 275.0, 1045.0, 295.0], [602.0, 292.0, 1045.0, 312.0], [602.0, 308.0, 980.0, 327.0]], "bbox_layout": [567.89013671875, 269.248046875, 1055.23193359375, 336.07421875], "text": ["affaires judiciaires : commissions rogatoires, notification", "des actes judiciaires, execution des jugements, extraditions,", "casier judiciaire des Alg\u00e9riens \u00e0 l'\u00e9tranger, etc ..."], "label": "ListItem", "position": 31}, {"bbox_text": [[768.0, 341.0, 841.0, 356.0]], "bbox_layout": [765.41015625, 330.9423828125, 852.47265625, 364.1015625], "text": ["Titre VII"], "label": "SectionHeader", "position": 32}, {"bbox_text": [[585.0, 358.0, 1023.0, 380.0]], "bbox_layout": [566.318359375, 352.3046875, 1030.607421875, 385.9765625], "text": ["LA DIRECTION DE L'ADMINISTRATION GENERALE"], "label": "SectionHeader", "position": 33}, {"bbox_text": [[579.0, 391.0, 1017.0, 409.0], [1017.0, 397.0, 1042.0, 407.0], [564.0, 406.0, 1043.0, 426.0], [564.0, 422.0, 1044.0, 443.0], [564.0, 438.0, 1048.0, 459.0], [564.0, 456.0, 660.0, 469.0]], "bbox_layout": [553.744140625, 382.724609375, 1059.947265625, 481.337890625], "text": ["Art. 23. - La direction de l'administration g\u00e9n\u00e9rale", "est", "chargee de la gestion de l'ensemble du personnel, de la", "pr\u00e9paration et de l'ex\u00e9cution du budget, de la fourniture et", "de l'exploitation du mat\u00e9riel et de la r\u00e9alisation de certains V", "equipements."], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[577.0, 483.0, 1043.0, 503.0], [564.0, 501.0, 688.0, 514.0]], "bbox_layout": [552.6962890625, 475.009765625, 1057.8515625, 525.771484375], "text": ["La direction de l'administration g\u00e9n\u00e9rale comprend deux", "sous-directions :"], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[576.0, 523.0, 595.0, 534.0], [597.0, 523.0, 862.0, 540.0]], "bbox_layout": [565.2705078125, 514.658203125, 867.142578125, 549.013671875], "text": ["1\u00b0", "la sous-direction du personnel ;"], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[577.0, 545.0, 952.0, 563.0]], "bbox_layout": [567.89013671875, 538.2421875, 961.97314453125, 572.59765625], "text": ["2\u00ba la sous-direction du budget et du mat\u00e9riel ;"], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[578.0, 573.0, 1041.0, 593.0], [563.0, 587.0, 1042.0, 611.0], [561.0, 606.0, 1041.0, 626.0]], "bbox_layout": [553.22021484375, 566.26953125, 1056.27978515625, 632.75390625], "text": ["Art. 24. - La sous-direction du personnel est charg\u00e9e de", "tous les probl\u00e8mes concernant le personnel appartenant au", "minist\u00e8re des affaires \u00e9trang\u00e8res ou d\u00e9tach\u00e9 aupr\u00e8s de lui."], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[576.0, 637.0, 807.0, 651.0]], "bbox_layout": [565.79443359375, 627.79296875, 819.46533203125, 661.46484375], "text": ["Elle comprend trois sections :"], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[602.0, 663.0, 946.0, 683.0], [574.0, 665.0, 601.0, 675.0]], "bbox_layout": [564.74658203125, 656.845703125, 953.59033203125, 691.201171875], "text": ["la section du recrutement et des effectifs ;", "1\u00b0"], "label": "ListItem", "position": 40}, {"bbox_text": [[574.0, 687.0, 599.0, 697.0], [602.0, 687.0, 916.0, 703.0]], "bbox_layout": [560.55517578125, 680.4296875, 926.34619140625, 714.78515625], "text": ["20", "la section de la gestion des personnels ;"], "label": "ListItem", "position": 41}, {"bbox_text": [[574.0, 708.0, 1038.0, 728.0]], "bbox_layout": [560.03125, 702.3046875, 1052.6123046875, 735.9765625], "text": ["8\u00b0 la section de la r\u00e9glementation et des questions sociales."], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[665.0, 737.0, 1039.0, 757.0], [574.0, 738.0, 633.0, 749.0], [560.0, 752.0, 1039.0, 775.0], [560.0, 769.0, 1039.0, 791.0], [560.0, 787.0, 840.0, 802.0]], "bbox_layout": [550.6005859375, 731.015625, 1052.6123046875, 812.5390625], "text": ["La sous-direction du budget et du mat\u00e9riel est", "Art. 25.", "charg\u00e9e de pr\u00e9parer le budget du minist\u00e8re et de suivre son", "ex\u00e9cution ; elle est responsable des questions de mat\u00e9riel et", "d'\u00e9quipement mobilier et immobilier."], "label": "Text", "position": 43}, {"bbox_text": [[575.0, 812.0, 808.0, 833.0]], "bbox_layout": [560.03125, 806.89453125, 817.8935546875, 840.56640625], "text": ["Elle comprend deux sections :"], "label": "Text", "position": 44}, {"bbox_text": [[572.0, 843.0, 944.0, 862.0]], "bbox_layout": [562.65087890625, 835.60546875, 951.49462890625, 869.27734375], "text": ["1\u00ba la section du budget et de la comptabilit\u00e9 ;"], "label": "Text", "position": 45}, {"bbox_text": [[592.0, 865.0, 779.0, 882.0], [571.0, 866.0, 591.0, 877.0]], "bbox_layout": [560.55517578125, 857.48046875, 789.07763671875, 891.15234375], "text": ["la section du mat\u00e9riel.", "2\u00ba"], "label": "ListItem", "position": 46}, {"bbox_text": [[572.0, 895.0, 1035.0, 915.0], [557.0, 913.0, 666.0, 926.0]], "bbox_layout": [550.6005859375, 888.2421875, 1048.4208984375, 938.3203125], "text": ["Art. 26. - Toutes dispositions contraires au pr\u00e9sent d\u00e9cret", "sont abrog\u00e9es."], "label": "Text", "position": 47}, {"bbox_text": [[572.0, 941.0, 634.0, 952.0], [639.0, 941.0, 1035.0, 961.0], [557.0, 955.0, 1037.0, 978.0], [557.0, 970.0, 1037.0, 995.0]], "bbox_layout": [546.4091796875, 933.359375, 1050.5166015625, 998.4765625], "text": ["Art. 27.", "- Le ministre des affaires \u00e9trang\u00e8res est charg\u00e9", "de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent d\u00e9cret qui sera publi\u00e9 au Journal", "officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 48}, {"bbox_text": [[571.0, 1001.0, 801.0, 1021.0]], "bbox_layout": [569.98583984375, 992.1484375, 811.08251953125, 1027.1875], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 17 ao\u00fbt 1965."], "label": "Text", "position": 49}, {"bbox_text": [[651.0, 1089.0, 933.0, 1110.0]], "bbox_layout": [641.763671875, 1081.69921875, 944.68359375, 1119.47265625], "text": ["MINISTERE DE L'INTERIEUR"], "label": "SectionHeader", "position": 51}, {"bbox_text": [[555.0, 1133.0, 1031.0, 1153.0], [583.0, 1150.0, 966.0, 1169.0]], "bbox_layout": [545.361328125, 1126.1328125, 1046.3251953125, 1178.9453125], "text": ["D\u00e9cret n\u00ba 65-201 du 11 ao\u00fbt 1965 portant organisation de l'ad-", "ministration centrale du minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur."], "label": "Text", "position": 52}, {"bbox_text": [[567.0, 1179.0, 1034.0, 1199.0], [567.0, 1200.0, 902.0, 1218.0]], "bbox_layout": [552.6962890625, 1171.93359375, 1049.46875, 1224.74609375], "text": ["Le Chef du Gouvernement, Pr\u00e9sident du Conseil des ministres,", "Sur le rapport du ministre de l'int\u00e9rieur,"], "label": "Text", "position": 53}, {"bbox_text": [[567.0, 1222.0, 1031.0, 1241.0], [552.0, 1239.0, 754.0, 1255.0]], "bbox_layout": [547.98095703125, 1215.68359375, 1046.84912109375, 1267.12890625], "text": ["Vu l'ordonnance n\u00ba 65-182 du 10 juillet 1965 portant consti-", "tution du Gouvernement ;"], "label": "Text", "position": 54}, {"bbox_text": [[567.0, 1261.0, 1031.0, 1279.0], [550.0, 1279.0, 937.0, 1295.0]], "bbox_layout": [543.78955078125, 1254.6484375, 1044.75341796875, 1306.09375], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 65-183 du 12 juillet 1965 relatif au rattache-", "ment de la direction des transmissions nationales,"], "label": "Text", "position": 55}, {"bbox_text": [[567.0, 1302.0, 1031.0, 1321.0], [551.0, 1320.0, 735.0, 1334.0]], "bbox_layout": [544.3134765625, 1294.296875, 1045.27734375, 1345.7421875], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 65-184 du 12 juillet 1965 relatif aux attributions", "en matiere pr\u00e9fectorale,"], "label": "Text", "position": 56}]}, {"index": 4, "page": [{"bbox_text": [[74.0, 30.0, 540.0, 44.0], [57.0, 46.0, 222.0, 60.0]], "bbox_layout": [49.5965576171875, 19.8858642578125, 557.50244140625, 71.0107421875], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 65-186 du 12 juillet 1965 relatif au corps", "national de s\u00e9curit\u00e9,"], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[74.0, 74.0, 540.0, 89.0], [59.0, 91.0, 540.0, 105.0], [59.0, 107.0, 358.0, 121.0]], "bbox_layout": [47.2388916015625, 64.810791015625, 556.978515625, 132.705078125], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 65-197 du 29 juillet 1965 relatif aux attri-", "butions du ministre de l'int\u00e9rieur en mati\u00e8re de fonction", "publique et de r\u00e9forme administrative,"], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[73.0, 135.0, 337.0, 149.0]], "bbox_layout": [63.4805908203125, 126.97509765625, 352.6474609375, 160.47607421875], "text": ["Le consell des ministres entendu,"], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[147.0, 164.0, 223.0, 177.0]], "bbox_layout": [107.2283935546875, 154.66064453125, 235.6810302734375, 187.2216796875], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[74.0, 191.0, 536.0, 206.0], [59.0, 207.0, 537.0, 221.0], [59.0, 225.0, 208.0, 239.0]], "bbox_layout": [54.44287109375, 182.431640625, 555.9306640625, 250.625], "text": ["Article 1\u00bar. - Sous l'autorit\u00e9 du ministre assist\u00e9 du secr\u00e9-", "taire g\u00e9n\u00e9rel, l'administration centrale du minist\u00e8re de l'in-", "t\u00e9rieur comprend :"], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[148.0, 253.0, 514.0, 265.0], [520.0, 253.0, 540.0, 262.0], [75.0, 254.0, 93.0, 263.0], [94.0, 254.0, 141.0, 267.0], [118.0, 268.0, 493.0, 282.0]], "bbox_layout": [63.611572265625, 241.5625, 549.6435546875, 293.69140625], "text": ["direction g\u00e9n\u00e9rale de la r\u00e8glementation, de", "19.", "ie", "- La", "r\u00e9forme administrative et des affaires g\u00e9n\u00e9rales ;"], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[74.0, 297.0, 540.0, 309.0], [120.0, 313.0, 312.0, 327.0]], "bbox_layout": [61.3848876953125, 287.8759765625, 546.5, 337.6123046875], "text": ["2\u00ba - La direction g\u00e9n\u00e9rale des affaires administratives et", "des collectivit\u00e9s locales ;"], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[74.0, 341.0, 489.0, 355.0]], "bbox_layout": [64.3974609375, 331.6259765625, 503.01416015625, 365.46875], "text": ["3\u00ba - La direction g\u00e9n\u00e9rale de la s\u00fbret\u00e9 nationale ;"], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[75.0, 371.0, 424.0, 383.0]], "bbox_layout": [65.183349609375, 358.45703125, 434.117919921875, 392.8125], "text": ["4\u00ba - La direction de la fonction publique ;"], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[76.0, 398.0, 447.0, 412.0]], "bbox_layout": [65.8382568359375, 387.8515625, 454.2890625, 421.5234375], "text": ["5\u00b0 - La direction des transmissions nationales ;"], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[76.0, 427.0, 540.0, 441.0], [62.0, 442.0, 540.0, 455.0], [62.0, 460.0, 340.0, 472.0]], "bbox_layout": [57.58642578125, 416.5625, 556.978515625, 480.99609375], "text": ["Art. 2. - La direction g\u00e9n\u00e9rale de la r\u00e9glementation, de la", "r\u00e9forme administrative et des affaires g\u00e9n\u00e9rales comprend", "trois sous-directions et un service :"], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[76.0, 488.0, 93.0, 499.0], [104.0, 488.0, 543.0, 499.0], [63.0, 505.0, 184.0, 519.0]], "bbox_layout": [58.63427734375, 475.009765625, 558.0263671875, 525.087890625], "text": ["a)", "La sous-direction de la r\u00eaglementation et du contentieux,", "qui comprend :"], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[77.0, 526.0, 345.0, 540.0]], "bbox_layout": [66.8861083984375, 515.68359375, 358.9345703125, 549.35546875], "text": ["- le bureau de la r\u00e8glementation,"], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[78.0, 555.0, 460.0, 566.0]], "bbox_layout": [66.4931640625, 542.685546875, 469.48291015625, 577.041015625], "text": ["- le bureau de la l\u00e9gislation et du contentieux."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[100.0, 582.0, 541.0, 594.0], [77.0, 585.0, 93.0, 595.0], [63.0, 600.0, 151.0, 613.0]], "bbox_layout": [59.158203125, 571.0546875, 556.45458984375, 623.18359375], "text": ["La sous-direction de la r\u00e9forme administrative qui", "lb)", "comprend :"], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[78.0, 623.0, 394.0, 635.0]], "bbox_layout": [65.707275390625, 611.38671875, 407.397705078125, 645.05859375], "text": ["- le bureau des \u00e9tudes administratives,"], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[83.0, 644.0, 428.0, 658.0]], "bbox_layout": [67.279052734375, 633.603515625, 441.452880859375, 667.275390625], "text": ["- le bureau des inspections et du contr\u00f4le."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[104.0, 673.0, 540.0, 684.0], [77.0, 675.0, 93.0, 686.0]], "bbox_layout": [65.5762939453125, 660.60546875, 544.92822265625, 694.27734375], "text": ["La sous-direction des affaires g\u00e9n\u00e9rales qui comprend :", "C)"], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[78.0, 693.0, 527.0, 707.0]], "bbox_layout": [66.4931640625, 680.087890625, 527.11474609375, 716.15234375], "text": ["- le bureau de la coordination et de la documentation,"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[97.0, 711.0, 379.0, 724.0]], "bbox_layout": [66.1002197265625, 699.5703125, 384.60693359375, 733.2421875], "text": ["le bureau des affaires \u00e9conomiques,"], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[79.0, 726.0, 96.0, 737.0], [97.0, 726.0, 487.0, 740.0]], "bbox_layout": [65.5762939453125, 717.34375, 501.96630859375, 751.015625], "text": ["-", "le bureau des \u00e9lections et des affaires g\u00e9n\u00e9rales."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[102.0, 754.0, 476.0, 768.0], [77.0, 758.0, 96.0, 768.0]], "bbox_layout": [65.3143310546875, 742.63671875, 487.8203125, 776.30859375], "text": [" Le service de la protection civile qui comprend :", "d)"], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[78.0, 776.0, 388.0, 790.0]], "bbox_layout": [66.4931640625, 763.828125, 397.705078125, 797.5], "text": ["- le bureau des \u00e9tudes et du mat\u00e9riel,"], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[82.0, 793.0, 542.0, 808.0]], "bbox_layout": [65.707275390625, 783.65234375, 550.69140625, 820.05859375], "text": ["- le bureau de l'administration g\u00e9n\u00e9rale et du personnel."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[77.0, 823.0, 544.0, 834.0], [63.0, 837.0, 543.0, 851.0]], "bbox_layout": [59.2891845703125, 811.6796875, 556.978515625, 861.7578125], "text": ["Art. 3. - La direction g\u00e9n\u00e9rale des affaires administratives", "et des collectivit\u00e9s locales comprend trois sous-directions :"], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[104.0, 866.0, 476.0, 879.0], [77.0, 870.0, 97.0, 880.0]], "bbox_layout": [65.5762939453125, 856.11328125, 510.34912109375, 889.78515625], "text": ["La sous-direction du personnel qui comprend :", "8)"], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[82.0, 884.0, 544.0, 896.0], [101.0, 899.0, 350.0, 913.0]], "bbox_layout": [67.1480712890625, 872.51953125, 554.8828125, 921.23046875], "text": ["- le bureau de l'administration centrale, du corps pr\u00e9fectoral", "et des tribunaux administratifs,"], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[79.0, 922.0, 545.0, 933.0], [100.0, 939.0, 205.0, 951.0]], "bbox_layout": [72.1253662109375, 909.43359375, 557.50244140625, 959.51171875], "text": ["- le bureau des personnels des pr\u00e9fectures, sous-pr\u00e9fectures", "et communes,"], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[81.0, 960.0, 389.0, 972.0]], "bbox_layout": [70.16064453125, 948.3984375, 403.730224609375, 982.0703125], "text": ["- le bureau des pensions et retraites."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[101.0, 987.0, 546.0, 1001.0], [78.0, 990.0, 97.0, 999.0]], "bbox_layout": [69.374755859375, 975.05859375, 560.1220703125, 1011.46484375], "text": ["La sous-direction du budget et du mat\u00e9riel qui comprend :", "b)"], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[81.0, 1004.0, 434.0, 1018.0]], "bbox_layout": [67.9339599609375, 997.6171875, 443.28662109375, 1032.65625], "text": ["- le bureau de la comptabilit\u00e9 et du budget,"], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[80.0, 1020.0, 406.0, 1034.0]], "bbox_layout": [68.1959228515625, 1015.390625, 424.94921875, 1049.0625], "text": ["- le bureau des march\u00e9s et du mat\u00e9riel."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[98.0, 1048.0, 545.0, 1062.0], [78.0, 1051.0, 98.0, 1064.0]], "bbox_layout": [66.1002197265625, 1037.265625, 557.50244140625, 1070.9375], "text": ["La sous-direction des collectivit\u00e9s locales qui comprend :", "c)"], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[80.0, 1071.0, 547.0, 1085.0], [100.0, 1089.0, 199.0, 1102.0]], "bbox_layout": [66.755126953125, 1061.19140625, 560.1220703125, 1111.26953125], "text": ["- le bureau des finances des collectivit\u00e9s locales et de", "l'\u00e9quipement,"], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[94.0, 1110.0, 388.0, 1123.0]], "bbox_layout": [69.11279296875, 1099.47265625, 401.634521484375, 1133.14453125], "text": ["le bureau de l'animation communale."], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[79.0, 1139.0, 544.0, 1150.0], [64.0, 1156.0, 127.0, 1169.0]], "bbox_layout": [61.3848876953125, 1127.5, 554.8828125, 1178.9453125], "text": ["Art. 4. - La direction g\u00e9n\u00e9rale de la s\u00fbret\u00e9 nationale com-", "prend :"], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[81.0, 1183.0, 330.0, 1197.0]], "bbox_layout": [71.14300537109375, 1171.25, 352.909423828125, 1204.921875], "text": ["le corps nationale de s\u00e9curit\u00e9"], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[78.0, 1199.0, 457.0, 1211.0]], "bbox_layout": [68.4578857421875, 1188.33984375, 465.8154296875, 1222.01171875], "text": ["- la sous-direction de l'administration g\u00e9n\u00e9rale,"], "label": "ListItem", "position": 37}, {"bbox_text": [[80.0, 1231.0, 547.0, 1243.0], [92.0, 1248.0, 295.0, 1261.0]], "bbox_layout": [66.1002197265625, 1221.15234375, 560.64599609375, 1271.23046875], "text": ["- la sous-direction des services actifs de la P.A.F. et des", "renseignements generaux,"], "label": "ListItem", "position": 39}, {"bbox_text": [[81.0, 1270.0, 427.0, 1281.0]], "bbox_layout": [66.1002197265625, 1258.75, 437.5234375, 1292.421875], "text": ["- la sous-direction de la s\u00e9curit\u00e9 publique."], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[159.0, 1298.0, 546.0, 1310.0], [81.0, 1299.0, 140.0, 1310.0], [63.0, 1313.0, 237.0, 1327.0]], "bbox_layout": [57.7174072265625, 1286.77734375, 564.83740234375, 1338.22265625], "text": ["La direction de la fonction publique comprend", "Art. 5.", "deux sous-directions :"], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[109.0, 1341.0, 547.0, 1355.0], [80.0, 1344.0, 107.0, 1354.0], [65.0, 1360.0, 190.0, 1374.0]], "bbox_layout": [56.6695556640625, 1332.578125, 556.978515625, 1384.0234375], "text": ["La sous-direction de la reglementation et du contr\u00f4le", "8)", "qui comprend :"], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[574.0, 27.0, 845.0, 44.0], [575.0, 45.0, 773.0, 58.0]], "bbox_layout": [567.89013671875, 18.1768798828125, 854.04443359375, 67.84912109375], "text": ["- le bureau de la r\u00e8glementation,", "- le bureau du contr\u00f4le."], "label": "Text", "position": 43}, {"bbox_text": [[602.0, 71.0, 1038.0, 89.0], [574.0, 73.0, 599.0, 86.0], [559.0, 90.0, 875.0, 103.0]], "bbox_layout": [548.5048828125, 64.51171875, 1050.5166015625, 114.58984375], "text": ["La sous-direction de la formation administrative et de", "b)", "la coop\u00e9ration technique qui comprend :"], "label": "Text", "position": 44}, {"bbox_text": [[575.0, 112.0, 924.0, 126.0]], "bbox_layout": [557.935546875, 104.6728515625, 924.7744140625, 139.19921875], "text": ["- le bureau de la formation administrative,"], "label": "Text", "position": 45}, {"bbox_text": [[575.0, 128.0, 898.0, 142.0]], "bbox_layout": [563.1748046875, 124.58251953125, 918.4873046875, 157.91259765625], "text": ["- le bureau de la coop\u00e9ration technique."], "label": "Text", "position": 46}, {"bbox_text": [[575.0, 156.0, 1038.0, 170.0], [560.0, 170.0, 1039.0, 189.0], [560.0, 189.0, 617.0, 201.0]], "bbox_layout": [549.552734375, 150.38818359375, 1053.66015625, 213.7109375], "text": ["Art. 6. - Les attributions et l'organisation interne de la", "direction des transmissions nationales seront fix\u00e9es ult\u00e9rieu-", "rement."], "label": "Text", "position": 47}, {"bbox_text": [[575.0, 217.0, 1038.0, 231.0], [560.0, 232.0, 1039.0, 247.0]], "bbox_layout": [553.22021484375, 208.75, 1053.13623046875, 258.828125], "text": ["Art. 7. - Les attributions des directions, sous-directions et", "bureaux seront pr\u00e9cis\u00e9es par arr\u00eat\u00e9 du ministre de l'int\u00e9rieur."], "label": "Text", "position": 48}, {"bbox_text": [[575.0, 259.0, 1038.0, 278.0], [561.0, 277.0, 736.0, 291.0]], "bbox_layout": [549.552734375, 252.841796875, 1050.5166015625, 302.578125], "text": ["Art. 8. - Toutes dispositions contraires \u00e0 celles du pr\u00e9sent", "d\u00e9cret sont abrog\u00e9es. _"], "label": "Text", "position": 49}, {"bbox_text": [[576.0, 305.0, 1039.0, 319.0], [560.0, 321.0, 1039.0, 338.0], [560.0, 338.0, 946.0, 352.0]], "bbox_layout": [551.6484375, 296.0791015625, 1049.46875, 362.734375], "text": ["Art. 9. - Le ministre de l'int\u00e9rieur est charg\u00e9 de l'ex\u00e9cution", "du pr\u00e9sent d\u00e9cret qui sera publi\u00e9 au Journal officiel de la", "R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 50}, {"bbox_text": [[712.0, 389.0, 888.0, 402.0]], "bbox_layout": [696.251953125, 377.939453125, 901.7216796875, 411.611328125], "text": ["Houari BOUMEDIENE."], "label": "Text", "position": 52}, {"bbox_text": [[642.0, 452.0, 968.0, 472.0], [642.0, 478.0, 966.0, 494.0]], "bbox_layout": [621.8544921875, 444.248046875, 981.3583984375, 506.630859375], "text": ["MINISTERE DE L'AGRICULTURE", "ET DE LA REFORME AGRAIRE"], "label": "SectionHeader", "position": 53}, {"bbox_text": [[565.0, 529.0, 617.0, 542.0], [621.0, 529.0, 649.0, 542.0], [660.0, 529.0, 831.0, 543.0], [830.0, 529.0, 869.0, 543.0], [870.0, 529.0, 1041.0, 543.0], [592.0, 546.0, 1041.0, 561.0], [593.0, 563.0, 787.0, 576.0]], "bbox_layout": [554.26806640625, 520.126953125, 1052.08837890625, 588.662109375], "text": ["D\u00e9cret", "n\u00ba", "65-202 du 11 ao\u00fbt", " 1965", "portant organisation", "de l'administration centrale du minist\u00e8re de l'agriculture", "et de la r\u00e9forme agraire."], "label": "Text", "position": 54}, {"bbox_text": [[576.0, 597.0, 1042.0, 611.0]], "bbox_layout": [561.0791015625, 587.4609375, 1053.66015625, 621.81640625], "text": ["Le Chef du Gouvernement, Pr\u00e9sident du Conseil des ministres,"], "label": "Text", "position": 55}, {"bbox_text": [[577.0, 626.0, 1042.0, 640.0], [564.0, 642.0, 623.0, 655.0]], "bbox_layout": [557.935546875, 617.197265625, 1053.66015625, 667.958984375], "text": ["Sur le rapport du ministre de l'agriculture et de la r\u00e9forme", "agraire,"], "label": "Text", "position": 56}, {"bbox_text": [[578.0, 670.0, 1041.0, 684.0], [564.0, 688.0, 762.0, 701.0]], "bbox_layout": [555.31591796875, 661.2890625, 1053.13623046875, 711.3671875], "text": ["Vu l'ordonnance n\u00ba 65-182 du 10 juillet 1965 portant consti-", "tution du Gouvernement ;"], "label": "Text", "position": 57}, {"bbox_text": [[579.0, 716.0, 1043.0, 730.0], [565.0, 731.0, 997.0, 745.0]], "bbox_layout": [553.744140625, 705.0390625, 1054.7080078125, 755.1171875], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 65-152 du 1\u00bar juin 1965 portant organisation", "du minist\u00e8re de l'agriculture et de la r\u00e9forme agraire ;"], "label": "Text", "position": 58}, {"bbox_text": [[578.0, 760.0, 831.0, 774.0]], "bbox_layout": [567.89013671875, 750.15625, 842.51806640625, 783.828125], "text": ["Le conseil des ministres entendu,"], "label": "Text", "position": 59}, {"bbox_text": [[667.0, 789.0, 740.0, 800.0]], "bbox_layout": [657.4814453125, 778.18359375, 751.87890625, 811.85546875], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "Text", "position": 60}, {"bbox_text": [[580.0, 813.0, 1042.0, 828.0], [565.0, 830.0, 648.0, 843.0]], "bbox_layout": [555.31591796875, 803.4765625, 1053.13623046875, 853.5546875], "text": ["Artiole 10\u00b0. - Le d\u00e9oret 11\u00b0 05-152 du 1\u00aa juin 1965 susvis\u00e9,", "est abrog\u00e9."], "label": "Text", "position": 61}, {"bbox_text": [[579.0, 859.0, 636.0, 870.0], [638.0, 859.0, 1044.0, 873.0], [564.0, 875.0, 1045.0, 889.0], [566.0, 892.0, 866.0, 906.0]], "bbox_layout": [552.6962890625, 849.27734375, 1055.755859375, 915.76171875], "text": ["Art. 2.", "- Sous l'autorit\u00e9 du ministre assist\u00e9 du mecr\u00e9taire", "g\u00e9n\u00e9ral, l'administration centrale du minist\u00e8re de l'agriculture", "et de la r\u00e9forme agraire comprend :"], "label": "Text", "position": 62}, {"bbox_text": [[582.0, 913.0, 904.0, 927.0]], "bbox_layout": [566.318359375, 903.96484375, 922.6787109375, 937.63671875], "text": ["1\u00ba - la direction des affaires g\u00e9n\u00e9rales,"], "label": "Text", "position": 63}, {"bbox_text": [[580.0, 931.0, 926.0, 943.0]], "bbox_layout": [566.318359375, 920.37109375, 939.4443359375, 952.67578125], "text": ["2\u00ba - la direction du d\u00e9veloppement rural,"], "label": "ListItem", "position": 64}, {"bbox_text": [[581.0, 946.0, 601.0, 956.0], [602.0, 946.0, 1043.0, 960.0], [624.0, 963.0, 675.0, 976.0]], "bbox_layout": [567.3662109375, 936.77734375, 1053.66015625, 986.85546875], "text": ["30", "- le service de l'enseignement agricole et le bureau des", "\u00e9tudes."], "label": "Text", "position": 65}, {"bbox_text": [[582.0, 991.0, 1016.0, 1003.0]], "bbox_layout": [568.4140625, 979.84375, 1024.3203125, 1013.515625], "text": ["Art. 3. - La direction des affaires g\u00e9n\u00e9rales comprend :"], "label": "Text", "position": 66}, {"bbox_text": [[582.0, 1013.0, 786.0, 1026.0]], "bbox_layout": [570.509765625, 998.30078125, 829.419921875, 1031.97265625], "text": ["- le service administratif,"], "label": "ListItem", "position": 67}, {"bbox_text": [[595.0, 1030.0, 785.0, 1043.0]], "bbox_layout": [572.08154296875, 1015.390625, 793.26904296875, 1049.0625], "text": ["- le service du personnel,"], "label": "ListItem", "position": 68}, {"bbox_text": [[582.0, 1047.0, 891.0, 1059.0]], "bbox_layout": [567.89013671875, 1033.1640625, 911.67626953125, 1066.8359375], "text": ["- le service du budget et du mat\u00e9riel,"], "label": "ListItem", "position": 69}, {"bbox_text": [[582.0, 1061.0, 901.0, 1075.0]], "bbox_layout": [573.6533203125, 1051.62109375, 908.0087890625, 1083.92578125], "text": ["- le service juridique et du contentieux,"], "label": "Text", "position": 70}, {"bbox_text": [[583.0, 1080.0, 950.0, 1091.0]], "bbox_layout": [571.03369140625, 1068.7109375, 963.02099609375, 1101.015625], "text": ["- le service des lois sociales dans l'agriculture."], "label": "ListItem", "position": 71}, {"bbox_text": [[581.0, 1108.0, 1045.0, 1120.0]], "bbox_layout": [565.79443359375, 1096.0546875, 1054.18408203125, 1129.7265625], "text": ["Art. 4. - La direction du d\u00e9veloppement rural comprend :"], "label": "Text", "position": 72}, {"bbox_text": [[583.0, 1131.0, 885.0, 1142.0]], "bbox_layout": [572.60546875, 1117.24609375, 886.00390625, 1149.55078125], "text": ["- le service de la production agricole,"], "label": "Text", "position": 73}, {"bbox_text": [[582.0, 1145.0, 1045.0, 1159.0]], "bbox_layout": [569.98583984375, 1133.65234375, 1053.13623046875, 1174.16015625], "text": ["- le service des for\u00eats et de d\u00e9fense et restauration des sols,"], "label": "Text", "position": 74}, {"bbox_text": [[583.0, 1178.0, 843.0, 1192.0]], "bbox_layout": [568.93798828125, 1171.93359375, 861.37939453125, 1205.60546875], "text": ["- le service des cr\u00e9dits agricoles."], "label": "Text", "position": 76}, {"bbox_text": [[582.0, 1206.0, 1046.0, 1220.0], [568.0, 1225.0, 751.0, 1237.0]], "bbox_layout": [560.03125, 1197.91015625, 1058.8994140625, 1247.98828125], "text": ["Art. 5. - Le service de l'enseignement agricole et le bureau", "des etudes comprend :"], "label": "Text", "position": 77}, {"bbox_text": [[582.0, 1244.0, 831.0, 1257.0]], "bbox_layout": [572.08154296875, 1232.7734375, 846.70947265625, 1266.4453125], "text": ["- le bureau de la scolarisation,"], "label": "Text", "position": 78}, {"bbox_text": [[582.0, 1262.0, 928.0, 1274.0]], "bbox_layout": [574.701171875, 1250.546875, 937.3486328125, 1284.21875], "text": ["- le bureau de la formation professionnelle,"], "label": "ListItem", "position": 79}, {"bbox_text": [[583.0, 1277.0, 833.0, 1291.0]], "bbox_layout": [571.03369140625, 1267.63671875, 841.47021484375, 1301.30859375], "text": ["- le bureau de la vulgarisation."], "label": "ListItem", "position": 80}, {"bbox_text": [[647.0, 1306.0, 1047.0, 1317.0], [618.0, 1307.0, 641.0, 1318.0], [582.0, 1309.0, 616.0, 1319.0], [567.0, 1323.0, 1047.0, 1337.0], [568.0, 1338.0, 1047.0, 1353.0], [568.0, 1356.0, 626.0, 1369.0]], "bbox_layout": [558.9833984375, 1297.03125, 1062.04296875, 1381.2890625], "text": ["- L'organisation interne et les attributions des", " 6.", "Art,", "directions et services seront pr\u00e9cis\u00e9es, en tant que de besoin,", "par arr\u00eat\u00e9 du ministre de l'agriculture et de la r\u00e9forme", "agraire."], "label": "Text", "position": 81}]}, {"index": 5, "page": [{"bbox_text": [[63.0, 10.0, 527.0, 24.0], [49.0, 25.0, 525.0, 40.0], [48.0, 41.0, 526.0, 58.0], [48.0, 59.0, 122.0, 72.0]], "bbox_layout": [37.8082275390625, 2.261962890625, 539.1650390625, 84.127197265625], "text": ["Art. 7. - Le ministre de l'agriculture et de la r\u00e9forme agraire", "est charg\u00e9 de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent d\u00e9cret qui sera publi\u00e9 au", "Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et", "populaire."], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[62.0, 86.0, 318.0, 101.0]], "bbox_layout": [49.8585205078125, 77.5, 334.31005859375, 111.3427734375], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 11 ao\u00fbt 1965."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[196.0, 114.0, 379.0, 128.0]], "bbox_layout": [184.37646484375, 104.3310546875, 387.75048828125, 139.0283203125], "text": ["Houari BOUMEDIENE."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[124.0, 178.0, 447.0, 197.0]], "bbox_layout": [113.908447265625, 170.126953125, 459.790283203125, 208.583984375], "text": ["MINISTERE DE L'INFORMATION"], "label": "SectionHeader", "position": 3}, {"bbox_text": [[49.0, 225.0, 525.0, 239.0], [76.0, 241.0, 525.0, 255.0]], "bbox_layout": [40.82080078125, 214.21875, 539.68896484375, 266.689453125], "text": ["D\u00e9cret n\u00ba 65-203 du 11 ao\u00fbt 1965 portant organisation", "de l'administration centrale du minist\u00e8re de l'information."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[59.0, 285.0, 525.0, 299.0]], "bbox_layout": [51.4302978515625, 273.5205078125, 537.0693359375, 308.5595703125], "text": ["Le Chef du Gouvernement, Pr\u00e9sident du Conseil des ministres,"], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[60.0, 313.0, 401.0, 327.0]], "bbox_layout": [49.8585205078125, 303.427734375, 415.5185546875, 337.44140625], "text": ["Sur le rapport du ministre de l'information,"], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[61.0, 343.0, 524.0, 355.0], [48.0, 359.0, 248.0, 372.0]], "bbox_layout": [40.558837890625, 332.3095703125, 538.379150390625, 383.2421875], "text": ["Vu l'ordonnance n\u00ba 65-182 du 10 juillet 1965 portant consti-", "tution du Gouvernement ;"], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[59.0, 386.0, 321.0, 400.0]], "bbox_layout": [52.54364013671875, 377.255859375, 334.31005859375, 410.927734375], "text": ["Le conseil des ministres entendu,"], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[132.0, 414.0, 206.0, 428.0]], "bbox_layout": [105.98406982421875, 405.283203125, 215.90283203125, 438.271484375], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[61.0, 443.0, 525.0, 456.0], [46.0, 459.0, 525.0, 473.0], [46.0, 478.0, 132.0, 488.0]], "bbox_layout": [39.9039306640625, 431.943359375, 536.021484375, 499.111328125], "text": ["Article 1\u00bar. - Sous l'autorit\u00e9 du ministre assist\u00e9 du secr\u00e9taire", "g\u00e9n\u00e9ral, l'administration centrale du minist\u00e8re de l'information", "comprend :"], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[59.0, 505.0, 413.0, 519.0]], "bbox_layout": [52.87109375, 494.4921875, 424.687255859375, 528.1640625], "text": ["1\u00ba) la direction de l'administration g\u00e9n\u00e9rale,"], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[59.0, 533.0, 492.0, 547.0]], "bbox_layout": [52.34716796875, 523.203125, 506.15771484375, 556.875], "text": ["2\u00ba) la direction de la presse et de la documentation,"], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[59.0, 562.0, 312.0, 576.0]], "bbox_layout": [50.70989990234375, 552.59765625, 324.617431640625, 585.5859375], "text": ["3\u00ba) la direction de l'orientation."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[59.0, 590.0, 525.0, 604.0]], "bbox_layout": [50.25146484375, 580.625, 533.92578125, 614.296875], "text": ["Art. 2. - La direction de l'administration g\u00e9n\u00e9rale comprend :"], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[59.0, 618.0, 524.0, 632.0], [45.0, 635.0, 525.0, 649.0], [44.0, 651.0, 524.0, 665.0], [45.0, 668.0, 523.0, 682.0], [45.0, 684.0, 110.0, 698.0]], "bbox_layout": [34.271728515625, 608.65234375, 535.235595703125, 707.94921875], "text": ["a) la sous-direction du budget, du personnel et du mat\u00e9riel,", "charg\u00e9e de tenir la comptabilit\u00e9 du minist\u00e8re, de pr\u00e9parer", "les budgets, d'en contr\u00f4ler l'ex\u00e9cution et d'assurer, en outre,", "la gestion administrative de l'ensemble des personnels du mi-", "nist\u00e8re :"], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[59.0, 712.0, 525.0, 728.0], [43.0, 730.0, 523.0, 744.0], [42.0, 747.0, 152.0, 761.0]], "bbox_layout": [34.009765625, 702.98828125, 536.021484375, 770.83984375], "text": ["b) la sous-direction de la r\u00e8glementation et des \u00e9tudes,", "charg\u00e9e de l'\u00e9laboration et de l'interpr\u00e9tation des textes r\u00e8-", "glementaires ;"], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[82.0, 777.0, 524.0, 791.0], [59.0, 778.0, 76.0, 787.0], [42.0, 792.0, 523.0, 806.0], [42.0, 809.0, 523.0, 823.0], [42.0, 824.0, 523.0, 840.0], [42.0, 842.0, 146.0, 856.0]], "bbox_layout": [34.009765625, 767.9296875, 534.44970703125, 865.859375], "text": ["la sous-direction de l'organisation et m\u00e9thodes, charg\u00e9e", "C)", "d'unifier l'exploitation des \u00e9tablissements sous tutelle en vue", "d'assurer l'\u00e9conomie des moyens et leur concentration, d'aider", "et de faciliter la gestion financi\u00e8re par un contr\u00f4le sur place", "et sur pi\u00e8ces."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[46.0, 870.0, 523.0, 886.0], [42.0, 888.0, 131.0, 901.0]], "bbox_layout": [32.699951171875, 861.58203125, 534.711669921875, 911.66015625], "text": [". Art. 3. - La direction de la presse et de la documentation", "comprend :"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[57.0, 917.0, 74.0, 929.0], [84.0, 917.0, 342.0, 931.0], [345.0, 918.0, 523.0, 930.0], [42.0, 930.0, 388.0, 948.0]], "bbox_layout": [31.2591552734375, 905.33203125, 535.49755859375, 955.41015625], "text": ["a)", "la sous-direction de la presse", "charg\u00e9e de recueillir,", "d'exploiter et de diffuser des informations ;"], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[84.0, 961.0, 521.0, 975.0], [56.0, 963.0, 74.0, 971.0], [42.0, 977.0, 520.0, 991.0], [41.0, 994.0, 463.0, 1009.0]], "bbox_layout": [31.2591552734375, 951.1328125, 532.35400390625, 1017.6171875], "text": ["la sous-direction de la documentation, charg\u00e9e de cen-", "o)", "traliser et de constituer toute documentation relative aux \u00e9v\u00e9-", "nements politiques, \u00e9conomiques, sociaux et culturels ;"], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[56.0, 1022.0, 522.0, 1039.0], [42.0, 1039.0, 523.0, 1053.0], [41.0, 1057.0, 522.0, 1071.0], [41.0, 1070.0, 522.0, 1088.0], [41.0, 1088.0, 522.0, 1103.0]], "bbox_layout": [30.604248046875, 1014.0234375, 533.139892578125, 1113.3203125], "text": ["c) la sous-direction de la photographie, charg\u00e9e de faire", "conna\u00eetre par l'image, tant \u00e0 l'int\u00e9rieur du territoire national", "qu'\u00e0 l'\u00e9tranger, les r\u00e9alisations alg\u00e9riennes. Elle proc\u00e8de \u00e0", "cet effet, \u00e0 des reportages et \u00e0 des \u00e9tudes photographiques", "dont elle assure elle-m\u00eame la r\u00e9alisation et la diffusion."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[56.0, 1117.0, 455.0, 1131.0]], "bbox_layout": [46.1910400390625, 1108.359375, 464.767578125, 1142.03125], "text": ["Art. 4. - La direction de l'orientation comprend :"], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[83.0, 1145.0, 520.0, 1159.0], [53.0, 1146.0, 72.0, 1157.0], [39.0, 1161.0, 519.0, 1179.0], [39.0, 1177.0, 520.0, 1193.0], [39.0, 1193.0, 418.0, 1211.0]], "bbox_layout": [29.1634521484375, 1137.0703125, 532.8779296875, 1218.59375], "text": ["la sous-direction de l'orientation et des visas. charg\u00e9e", "a)", "de l'orientation et de l'application de la politique de l'informa-", "tion, du contr\u00f4le de tous les moyens d'information : presse", "\u00e9crite, parl\u00e9e, film\u00e9e et de toutes publications ;"], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[77.0, 1222.0, 520.0, 1239.0], [53.0, 1223.0, 73.0, 1233.0], [38.0, 1237.0, 522.0, 1255.0], [38.0, 1255.0, 519.0, 1272.0]], "bbox_layout": [29.556396484375, 1212.94921875, 529.996337890625, 1280.80078125], "text": ["la sous-direction de la culture populaire, charg\u00e9e d'ani-", "b)", "mer, d'encourager toute manifestation culturelle, et d'enrichir", "le patrimoine national sur le plan de la culture populaire ;"], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[81.0, 1285.0, 521.0, 1299.0], [53.0, 1286.0, 70.0, 1296.0], [38.0, 1298.0, 517.0, 1320.0], [38.0, 1316.0, 518.0, 1334.0], [38.0, 1334.0, 306.0, 1348.0]], "bbox_layout": [29.29443359375, 1274.47265625, 530.25830078125, 1360.09765625], "text": ["la sous-direction de la production et des programmes.", "C)", "charg\u00e9e de contr\u00f4ler la qualit\u00e9 de toute manifestation artis-", "tique, cin\u00e9matographique, th\u00e9\u00e2trale ainsi que celle des \u00e9mis-", "sions radiophoniques et t\u00e9l\u00e9vis\u00e9es ;"], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[539.0, 10.0, 553.0, 19.0], [560.0, 10.0, 585.0, 23.0], [616.0, 11.0, 1025.0, 28.0], [589.0, 12.0, 616.0, 23.0], [545.0, 26.0, 1025.0, 46.0], [546.0, 44.0, 717.0, 58.0]], "bbox_layout": [538.0263671875, 3.201904296875, 1037.9423828125, 71.138916015625], "text": [" ", "d)", "sous-direction des relations publiques, charg\u00e9e de", "la", "l'accueil, de l'installation et de l'organisation du s\u00e9jour des", "journalistes \u00e9trangers."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[561.0, 71.0, 1024.0, 89.0], [546.0, 87.0, 1026.0, 106.0], [546.0, 102.0, 972.0, 122.0]], "bbox_layout": [533.8349609375, 64.08447265625, 1035.8466796875, 132.79052734375], "text": ["Art. 5. - Le ministre de l'information est charg\u00e9 de l'ex\u00e9-", "cution du pr\u00e9sent d\u00e9cret qui sera publi\u00e9 au Journal officiel", "de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[565.0, 132.0, 819.0, 149.0]], "bbox_layout": [559.50732421875, 125.1806640625, 843.56591796875, 158.33984375], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 11 ao\u00fbt 1965."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[696.0, 162.0, 874.0, 176.0]], "bbox_layout": [670.57958984375, 153.720703125, 876.04931640625, 186.708984375], "text": ["Houari BOUMEDIENE."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[571.0, 229.0, 1006.0, 252.0]], "bbox_layout": [553.744140625, 222.763671875, 1019.0810546875, 262.587890625], "text": ["MINISTERE DE L'EDUCATION NATIONALE"], "label": "SectionHeader", "position": 30}, {"bbox_text": [[641.0, 278.0, 860.0, 295.0], [547.0, 280.0, 637.0, 290.0], [859.0, 282.0, 1026.0, 295.0], [575.0, 296.0, 1027.0, 310.0], [575.0, 312.0, 650.0, 325.0]], "bbox_layout": [539.59814453125, 269.248046875, 1038.46630859375, 336.416015625], "text": ["65-208 du 12 ao\u00fbt 1965", "D\u00e9cret n\u00ba", "portant organisation", "de l'administration centrale du minist\u00e8re de l'\u00e9ducation", "nationale."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[559.0, 355.0, 1026.0, 372.0]], "bbox_layout": [550.07666015625, 347.861328125, 1037.41845703125, 381.533203125], "text": ["Le Chef du Gouvernement, Pr\u00e9sident du Conseil des ministres,"], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[560.0, 385.0, 963.0, 399.0]], "bbox_layout": [551.6484375, 376.9140625, 979.2626953125, 409.90234375], "text": ["Sur le rapport du ministre de l'\u00e9ducation nationale,"], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[560.0, 411.0, 1025.0, 431.0], [546.0, 429.0, 749.0, 444.0]], "bbox_layout": [539.59814453125, 405.283203125, 1037.41845703125, 455.361328125], "text": ["Vu l'ordonnance n\u00ba 65-182 du 10 juillet 1965 portant consti-", "tution du Gouvernement ;"], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[560.0, 458.0, 821.0, 472.0]], "bbox_layout": [549.552734375, 450.400390625, 829.419921875, 483.388671875], "text": ["Le conseil des ministres entendu,"], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[620.0, 492.0, 706.0, 506.0]], "bbox_layout": [616.09130859375, 483.896484375, 717.82373046875, 516.884765625], "text": ["\u00b7 D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "SectionHeader", "position": 36}, {"bbox_text": [[560.0, 529.0, 1026.0, 543.0], [546.0, 542.0, 1026.0, 562.0], [546.0, 562.0, 711.0, 575.0]], "bbox_layout": [538.0263671875, 518.759765625, 1037.9423828125, 585.927734375], "text": ["Article 1*r. - Sous l'autorit\u00e9 du ministre assist\u00e9 du secr\u00e9taire", "g\u00e9n\u00e9ral, l'administration centrale du minist\u00e8re de l'\u00e9ducation", "nationale comprend :"], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[560.0, 590.0, 809.0, 604.0]], "bbox_layout": [549.552734375, 580.625, 815.7978515625, 614.296875], "text": ["1\u00ba la direction de la p\u00e9dagogie,"], "label": "ListItem", "position": 38}, {"bbox_text": [[583.0, 617.0, 912.0, 634.0], [559.0, 618.0, 577.0, 631.0]], "bbox_layout": [550.07666015625, 610.361328125, 919.01123046875, 643.349609375], "text": ["la direction de l'administration g\u00e9n\u00e9rale,", "2\u00b0"], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[585.0, 644.0, 901.0, 664.0], [559.0, 646.0, 577.0, 659.0]], "bbox_layout": [549.02880859375, 638.388671875, 906.43701171875, 672.060546875], "text": ["la direction de l'enseignement sup\u00e9rieur,", "3\u00b0"], "label": "ListItem", "position": 40}, {"bbox_text": [[586.0, 674.0, 1024.0, 694.0], [559.0, 675.0, 576.0, 688.0], [589.0, 693.0, 666.0, 705.0]], "bbox_layout": [550.07666015625, 666.416015625, 1036.37060546875, 717.51953125], "text": ["la direction des enseignements primaire, secondaire et", "do", "technique,"], "label": "ListItem", "position": 41}, {"bbox_text": [[585.0, 720.0, 865.0, 734.0], [558.0, 721.0, 574.0, 731.0]], "bbox_layout": [549.02880859375, 711.19140625, 877.09716796875, 744.86328125], "text": ["la direction des affaires culturelles.", "5\u00b0"], "label": "ListItem", "position": 42}, {"bbox_text": [[558.0, 746.0, 1023.0, 767.0]], "bbox_layout": [549.02880859375, 741.953125, 1033.22705078125, 774.2578125], "text": ["Art. 2. - Sont directement rattach\u00e9s au secr\u00e9tariat g\u00e8n\u00e9ral :"], "label": "Text", "position": 43}, {"bbox_text": [[561.0, 775.0, 860.0, 793.0]], "bbox_layout": [552.6962890625, 765.87890625, 871.333984375, 799.55078125], "text": ["- le service des relations ext\u00e9rieures, \u00ab"], "label": "ListItem", "position": 44}, {"bbox_text": [[559.0, 794.0, 780.0, 808.0]], "bbox_layout": [547.98095703125, 785.01953125, 799.55615234375, 817.32421875], "text": ["- le service de l'arabisation,"], "label": "ListItem", "position": 45}, {"bbox_text": [[559.0, 809.0, 1026.0, 829.0], [560.0, 828.0, 929.0, 842.0]], "bbox_layout": [546.93310546875, 803.4765625, 1034.27490234375, 845.3515625], "text": ["- le service de la planification et de la carte scolaire,", "- le bureau des \u00e9tudes g\u00e9n\u00e9rales et juridiques."], "label": "ListItem", "position": 46}, {"bbox_text": [[557.0, 854.0, 961.0, 872.0]], "bbox_layout": [545.88525390625, 845.859375, 975.59521484375, 879.53125], "text": ["Art. 3. - La direction de la p\u00e9dagogie comprend :"], "label": "Text", "position": 47}, {"bbox_text": [[558.0, 883.0, 1025.0, 901.0], [557.0, 900.0, 920.0, 917.0]], "bbox_layout": [547.45703125, 875.9375, 1034.798828125, 926.015625], "text": ["- la sous-direction de la recherche et de la formation,", "- la sous-direction des \u00e9tudes extra-scolaires."], "label": "Text", "position": 48}, {"bbox_text": [[557.0, 928.0, 1024.0, 946.0]], "bbox_layout": [547.45703125, 920.37109375, 1033.7509765625, 954.04296875], "text": ["Art. 4. - La direction de l'administration g\u00e9n\u00e9rale comprend :"], "label": "Text", "position": 49}, {"bbox_text": [[557.0, 959.0, 967.0, 973.0]], "bbox_layout": [548.5048828125, 944.296875, 983.4541015625, 976.6015625], "text": ["- la sous-direction des personnels et du contentieux,"], "label": "ListItem", "position": 50}, {"bbox_text": [[564.0, 973.0, 798.0, 988.0]], "bbox_layout": [547.98095703125, 962.0703125, 821.56103515625, 994.375], "text": ["- la sous-di-ection du budget,"], "label": "ListItem", "position": 51}, {"bbox_text": [[557.0, 990.0, 1023.0, 1006.0], [579.0, 1006.0, 704.0, 1019.0]], "bbox_layout": [549.552734375, 980.52734375, 1032.703125, 1030.60546875], "text": ["- la sous-direction des constructions scolaires et de l'\u00e9qui-", "pement scolaire."], "label": "ListItem", "position": 52}, {"bbox_text": [[557.0, 1031.0, 1023.0, 1054.0]], "bbox_layout": [542.2177734375, 1025.64453125, 1032.703125, 1059.31640625], "text": ["Art. 5. - La direction de l'enseignement sup\u00e9rieur comprend:"], "label": "Text", "position": 53}, {"bbox_text": [[557.0, 1063.0, 923.0, 1080.0]], "bbox_layout": [547.45703125, 1052.98828125, 938.396484375, 1085.29296875], "text": ["- le bureau du budget et de la comptabilit\u00e9,"], "label": "ListItem", "position": 54}, {"bbox_text": [[557.0, 1080.0, 875.0, 1095.0]], "bbox_layout": [544.3134765625, 1070.078125, 898.578125, 1102.3828125], "text": ["- le bureau des \u00e9tudes et programmes,"], "label": "ListItem", "position": 55}, {"bbox_text": [[557.0, 1097.0, 764.0, 1111.0]], "bbox_layout": [543.265625, 1086.484375, 794.8408203125, 1118.7890625], "text": ["- le bureau du personnel,"], "label": "ListItem", "position": 56}, {"bbox_text": [[564.0, 1114.0, 1023.0, 1128.0], [577.0, 1130.0, 694.0, 1144.0]], "bbox_layout": [545.88525390625, 1104.2578125, 1034.27490234375, 1154.3359375], "text": ["- le bureau des centres d'Oran et de Constantine et des", "grandes \u00e9coles."], "label": "ListItem", "position": 57}, {"bbox_text": [[557.0, 1158.0, 1023.0, 1174.0], [542.0, 1174.0, 734.0, 1187.0]], "bbox_layout": [533.8349609375, 1150.7421875, 1034.798828125, 1199.453125], "text": ["Art. 6. - La direction des enseignements primaire, secondaire", "et technique comprend :"], "label": "Text", "position": 58}, {"bbox_text": [[557.0, 1201.0, 925.0, 1217.0]], "bbox_layout": [543.265625, 1193.80859375, 937.3486328125, 1226.11328125], "text": ["- la sous-direction de l'enseignement primaire,"], "label": "ListItem", "position": 59}, {"bbox_text": [[557.0, 1220.0, 1022.0, 1233.0], [578.0, 1235.0, 670.0, 1248.0]], "bbox_layout": [547.45703125, 1211.58203125, 1034.798828125, 1260.29296875], "text": ["- la sous-direction de l'enseignement secondaire, classique", "et moderne,"], "label": "ListItem", "position": 60}, {"bbox_text": [[557.0, 1251.0, 1023.0, 1267.0]], "bbox_layout": [547.98095703125, 1243.7109375, 1036.37060546875, 1277.3828125], "text": ["- la sous-direction de l'ense gnement technique et agricole,"], "label": "ListItem", "position": 61}, {"bbox_text": [[557.0, 1285.0, 839.0, 1299.0]], "bbox_layout": [549.552734375, 1280.625, 841.994140625, 1314.296875], "text": ["- le bureau de l'inspection g\u00e9n\u00e9rale."], "label": "ListItem", "position": 63}, {"bbox_text": [[556.0, 1314.0, 1022.0, 1328.0], [574.0, 1337.0, 973.0, 1351.0]], "bbox_layout": [549.552734375, 1306.6015625, 1036.89453125, 1360.78125], "text": ["Art. 7. - La direction des affaires culturelles comprend ;", "la sous-direction des arts, mus\u00e9es et biblioth\u00e8ques,"], "label": "Text", "position": 64}]}, {"index": 6, "page": [{"bbox_text": [[67.0, 29.0, 534.0, 43.0], [86.0, 44.0, 283.0, 61.0]], "bbox_layout": [54.8358154296875, 19.99267578125, 543.3564453125, 70.75439453125], "text": ["- la sous-direction des activit\u00e9s artistiques et culturelles;", "scolaires et universitaires."], "label": "ListItem", "position": 0}, {"bbox_text": [[64.0, 73.0, 532.0, 88.0], [49.0, 91.0, 532.0, 105.0], [49.0, 107.0, 165.0, 121.0]], "bbox_layout": [39.77294921875, 66.434326171875, 541.78466796875, 131.1669921875], "text": ["Art. 8. - Des arr\u00eat\u00e9s du ministre de l'\u00e9ducation nationale", "pr\u00e9ciseront l'organisation et les attributions des directions et", "sous-directions."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[67.0, 135.0, 532.0, 149.0], [49.0, 151.0, 160.0, 165.0]], "bbox_layout": [39.77294921875, 126.376953125, 543.88037109375, 177.138671875], "text": ["Art. 9. - Toutes dispositions contraires au pr\u00e9sent d\u00e9cret", "sont abrog\u00e9es."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[66.0, 179.0, 532.0, 193.0], [50.0, 196.0, 532.0, 211.0], [50.0, 212.0, 531.0, 226.0]], "bbox_layout": [41.3447265625, 169.2724609375, 542.30859375, 238.4912109375], "text": ["Art. 10. - Le ministre de l'\u00e9ducation nationale est charg\u00e9", "de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent d\u00e9cret qui sera publi\u00e9 au Journal", "officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[65.0, 241.0, 303.0, 255.0]], "bbox_layout": [58.04486083984375, 231.650390625, 318.330322265625, 266.34765625], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 12 ao\u00fbt 1965."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[202.0, 269.0, 379.0, 282.0]], "bbox_layout": [192.2353515625, 258.994140625, 394.5615234375, 293.349609375], "text": ["Houari BOUMEDIENE."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[236.0, 336.0, 346.0, 352.0], [139.0, 359.0, 448.0, 375.0]], "bbox_layout": [138.532958984375, 328.8916015625, 462.409912109375, 386.66015625], "text": ["MINISTERE", "DES ANCIENS MOUDJAHIDINE"], "label": "SectionHeader", "position": 6}, {"bbox_text": [[51.0, 411.0, 532.0, 425.0], [81.0, 428.0, 530.0, 442.0], [81.0, 445.0, 158.0, 458.0]], "bbox_layout": [42.392578125, 399.814453125, 541.78466796875, 469.033203125], "text": ["D\u00e9cret n\u00ba 65-204 du 11 ao\u00fbt 1965 portant organisation de", "l'administration centrale du minist\u00e8re des anciens mou-", "djahidine."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[66.0, 488.0, 532.0, 502.0]], "bbox_layout": [58.372314453125, 479.111328125, 545.190185546875, 513.466796875], "text": ["Le Chef du Gouvernement, Pr\u00e9sident du Conseil des ministres,"], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[67.0, 519.0, 493.0, 530.0]], "bbox_layout": [60.8609619140625, 508.1640625, 507.7294921875, 541.8359375], "text": ["Sur le rapport du ninistre des anciens moudjahidine,"], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[67.0, 544.0, 532.0, 560.0], [52.0, 562.0, 255.0, 576.0]], "bbox_layout": [41.86865234375, 536.19140625, 545.4521484375, 588.3203125], "text": ["Vu l'ordonnance n\u00ba 65-182 du 10 juillet 1965 portant consti-", "tution du Gouvernement ;"], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[59.0, 590.0, 321.0, 604.0]], "bbox_layout": [58.63427734375, 581.650390625, 334.31005859375, 616.005859375], "text": [". Le conseil des ministres entendu,"], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[140.0, 626.0, 214.0, 640.0]], "bbox_layout": [126.74462890625, 615.48828125, 225.071533203125, 648.4765625], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[67.0, 652.0, 532.0, 668.0], [52.0, 669.0, 532.0, 683.0], [52.0, 688.0, 249.0, 701.0]], "bbox_layout": [43.178466796875, 642.83203125, 546.238037109375, 711.3671875], "text": ["Article 1er. - Sous l'autorit\u00e9 du ministre assist\u00e9 du secr\u00e9-", "taire g\u00e9n\u00e9ral, l'administration centrale du minist\u00e8re des anciens", "moudjahidine comprend :"], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[94.0, 715.0, 429.0, 729.0], [67.0, 716.0, 87.0, 729.0]], "bbox_layout": [55.3597412109375, 705.0390625, 440.6669921875, 738.7109375], "text": ["une direction de l'administration g\u00e9n\u00e9rale,", "1."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[95.0, 743.0, 310.0, 757.0], [67.0, 744.0, 87.0, 757.0]], "bbox_layout": [57.25897216796875, 734.43359375, 321.997802734375, 768.10546875], "text": ["une direction des pensions,", "2\u00b0"], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[95.0, 772.0, 360.0, 786.0], [67.0, 773.0, 86.0, 786.0]], "bbox_layout": [57.848388671875, 763.828125, 373.866455078125, 797.5], "text": ["une direction des affaires sociales", "8\u00b0"], "label": "ListItem", "position": 16}, {"bbox_text": [[94.0, 801.0, 256.0, 815.0], [67.0, 802.0, 86.0, 813.0]], "bbox_layout": [57.25897216796875, 791.85546875, 265.67578125, 825.52734375], "text": ["un bureau d'\u00e9tudes", "4\u00b0"], "label": "ListItem", "position": 17}, {"bbox_text": [[93.0, 829.0, 532.0, 844.0], [67.0, 830.0, 94.0, 843.0]], "bbox_layout": [57.848388671875, 819.8828125, 544.142333984375, 854.921875], "text": ["un bureau de presse, de documentation et des statistiques.", "5\u00b0"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[67.0, 857.0, 531.0, 872.0]], "bbox_layout": [57.7174072265625, 849.27734375, 545.4521484375, 882.94921875], "text": ["Art. 2. - La direction de l'administration g\u00e9n\u00e9rale comprend :"], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[67.0, 886.0, 532.0, 900.0], [88.0, 903.0, 533.0, 917.0], [88.0, 921.0, 167.0, 934.0]], "bbox_layout": [56.800537109375, 876.62109375, 544.142333984375, 944.47265625], "text": ["- la sous-direction des personnels, charg\u00e9e de la gestion des", "personnels de l'administration centrale et des services", "ext\u00e9rieurs,"], "label": "ListItem", "position": 20}, {"bbox_text": [[67.0, 949.0, 532.0, 961.0], [88.0, 963.0, 532.0, 977.0], [88.0, 981.0, 533.0, 995.0], [88.0, 997.0, 337.0, 1010.0]], "bbox_layout": [59.158203125, 936.09375, 543.3564453125, 1020.3515625], "text": ["- la sous-direction du budget, de la comptabilit\u00e9 et du", "mat\u00e9riel, charg\u00e9e de la pr\u00e9paration du budget et de sa", "gestion, de l'ordonnancement ainsi que de la gestion du", "parc automobile et du mat\u00e9riel."], "label": "ListItem", "position": 21}, {"bbox_text": [[67.0, 1025.0, 441.0, 1039.0]], "bbox_layout": [59.0272216796875, 1014.70703125, 454.81298828125, 1049.74609375], "text": ["Art. 3. - La direction des pensions comprend :"], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[67.0, 1054.0, 532.0, 1068.0], [88.0, 1071.0, 533.0, 1085.0], [88.0, 1087.0, 533.0, 1101.0], [88.0, 1104.0, 434.0, 1117.0]], "bbox_layout": [59.420166015625, 1044.78515625, 546.5, 1127.67578125], "text": ["- la sous-direction des avances sur pension, qui attribue", "les avances sur pension aux ayants-droit qui n'ont pas", "encore constitu\u00e9 ni pr\u00e9sente leurs dossiers de pensions", "aux directions d\u00e9partementales des pensions,"], "label": "ListItem", "position": 23}, {"bbox_text": [[67.0, 1127.0, 533.0, 1139.0], [88.0, 1142.0, 532.0, 1157.0]], "bbox_layout": [60.2060546875, 1116.5625, 546.5, 1168.0078125], "text": ["- la sous-direction de la liquidation, charg\u00e9e d'\u00e9tudier les", "dossiers et de conc\u00e9der les pensions aux ayants-droit,"], "label": "ListItem", "position": 24}, {"bbox_text": [[84.0, 1165.0, 532.0, 1178.0], [67.0, 1166.0, 83.0, 1177.0], [88.0, 1183.0, 533.0, 1195.0], [88.0, 1198.0, 532.0, 1211.0], [88.0, 1215.0, 533.0, 1228.0], [88.0, 1229.0, 533.0, 1244.0], [87.0, 1248.0, 192.0, 1261.0]], "bbox_layout": [59.8131103515625, 1155.52734375, 544.404296875, 1271.23046875], "text": ["la sous-direction du contentieux, chargee d'\u00e9tudier les", "-", "recours des ayants-droit \u00e0 pension, de proc\u00e9der aux", "enqu\u00eates n\u00e9cessaires relatives \u00e0 l'identification des ayants-", "droit, d'\u00e9tudier les probl\u00e8mes d'ordre m\u00e9dical et de g\u00e9rer", "en outre les dossiers des victimes civiles de la guerre", "de lib\u00e9ration."], "label": "ListItem", "position": 25}, {"bbox_text": [[65.0, 1280.0, 485.0, 1296.0]], "bbox_layout": [59.0272216796875, 1270.37109375, 494.63134765625, 1304.04296875], "text": ["Art. 4. - La direction des affaires sociales comprend :"], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[67.0, 1304.0, 532.0, 1318.0], [88.0, 1319.0, 533.0, 1336.0], [88.0, 1338.0, 533.0, 1350.0], [84.0, 1354.0, 325.0, 1368.0]], "bbox_layout": [55.6217041015625, 1294.296875, 543.3564453125, 1378.5546875], "text": ["- la sous-direction du reclassement et des \u0153uvres sociales,", "qui oriente les anciens moudjahidine, \u00e9tudie les diverses", "formes de reclassement, g\u00e8re les centres d'accueil et", "exerce la tutelle des ouvroirs,"], "label": "ListItem", "position": 27}, {"bbox_text": [[571.0, 26.0, 1031.0, 46.0], [588.0, 46.0, 1034.0, 59.0], [586.0, 63.0, 1034.0, 77.0], [588.0, 79.0, 1033.0, 94.0], [588.0, 95.0, 766.0, 109.0]], "bbox_layout": [554.26806640625, 18.96728515625, 1046.84912109375, 121.42578125], "text": ["- la sous-direction des maisons d'enfants, charg\u00e9e de l'ad-", "ministration des maisons d'enfants ; elle veille \u00e9galement", "sur l'instruction et la sant\u00e9 des enfants et assure leurs", "divers placements : adoption, placement familial, place-", "ment dans les centres."], "label": "ListItem", "position": 28}, {"bbox_text": [[566.0, 123.0, 1034.0, 137.0], [552.0, 140.0, 1034.0, 155.0], [553.0, 156.0, 728.0, 170.0]], "bbox_layout": [544.3134765625, 113.81591796875, 1045.27734375, 179.78759765625], "text": ["Art. 5. - Le bureau d'\u00e9tudes ainsi que le bureau de presse,", "de documentation et des statistiques sont directement rattach\u00e9s", "au secr\u00e9tariat g\u00e9n\u00e9ral."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[568.0, 184.0, 1034.0, 198.0], [553.0, 201.0, 1034.0, 215.0]], "bbox_layout": [544.3134765625, 173.544921875, 1046.3251953125, 226.357421875], "text": ["Art. 6. - L'organisation interne des sous-directions sera", "d\u00e9termin\u00e9e par arr\u00eat\u00e9 du ministre des anciens moudjahidine."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[567.0, 229.0, 1034.0, 243.0], [552.0, 245.0, 1035.0, 259.0], [553.0, 262.0, 1035.0, 276.0]], "bbox_layout": [544.3134765625, 219.345703125, 1047.373046875, 288.564453125], "text": ["Art. 7. - Le ministre des anciens moudjahidine est charge", "de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent d\u00e9cret qui sera publi\u00e9 au Journal", "officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[566.0, 291.0, 819.0, 305.0]], "bbox_layout": [551.6484375, 280.185546875, 829.419921875, 314.19921875], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 11 ao\u00fbt 1965."], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[703.0, 318.0, 883.0, 332.0]], "bbox_layout": [691.53662109375, 308.0419921875, 893.86279296875, 342.3974609375], "text": ["Houari BOUMEDIENE."], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[737.0, 390.0, 851.0, 407.0]], "bbox_layout": [728.7353515625, 379.6484375, 857.7119140625, 416.0546875], "text": ["MINISTERE"], "label": "SectionHeader", "position": 34}, {"bbox_text": [[576.0, 412.0, 1010.0, 431.0], [689.0, 437.0, 904.0, 454.0]], "bbox_layout": [561.0791015625, 400.83984375, 1024.3203125, 468.0078125], "text": ["DES POSTES ET TELECOMMUNICATIONS", "ET DES TRANSPORTS"], "label": "SectionHeader", "position": 35}, {"bbox_text": [[774.0, 492.0, 938.0, 506.0], [553.0, 493.0, 609.0, 506.0], [650.0, 493.0, 709.0, 506.0], [709.0, 493.0, 774.0, 506.0], [937.0, 493.0, 1034.0, 506.0], [612.0, 494.0, 637.0, 505.0], [585.0, 508.0, 1035.0, 523.0], [585.0, 526.0, 874.0, 539.0]], "bbox_layout": [547.45703125, 481.162109375, 1047.373046875, 550.380859375], "text": ["ao\u00fbt 1965 portant", "D\u00e9cret", "65-211", "du 17", "organisation", "n\u00ba", "de l'administration centrale du minist\u00e8re des postes et", "t\u00e9l\u00e9communications et des transports."], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[567.0, 576.0, 1036.0, 590.0]], "bbox_layout": [555.83984375, 565.5859375, 1044.2294921875, 599.94140625], "text": ["Le Chef du Gouvernement, Pr\u00e9sident du Conseil des ministres,"], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[567.0, 604.0, 1036.0, 618.0], [554.0, 623.0, 690.0, 635.0]], "bbox_layout": [546.4091796875, 595.322265625, 1047.373046875, 646.083984375], "text": ["Sur le rapport du ministre des postes et t\u00e9l\u00e9communications", "et des transports,"], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[569.0, 649.0, 1037.0, 663.0], [554.0, 668.0, 749.0, 679.0]], "bbox_layout": [545.361328125, 639.4140625, 1047.373046875, 690.859375], "text": ["Vu l'ordonnance n\u00ba 65-182 du 10 juillet 1965 portant consti-", "tution du Gouvernement,"], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[566.0, 694.0, 1037.0, 706.0], [553.0, 711.0, 1037.0, 725.0], [553.0, 729.0, 644.0, 740.0]], "bbox_layout": [545.361328125, 684.53125, 1049.46875, 752.3828125], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 65-193 du 22 juillet 1965 relatif aux attributions", "du ministre des postes et t\u00e9l\u00e9communications en mati\u00e8re de", "transports ;"], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[568.0, 756.0, 824.0, 768.0]], "bbox_layout": [560.03125, 746.0546875, 837.802734375, 779.7265625], "text": ["Le conseil des ministres entendu,"], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[642.0, 786.0, 717.0, 800.0]], "bbox_layout": [621.8544921875, 776.81640625, 736.1611328125, 810.48828125], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[569.0, 815.0, 1037.0, 828.0], [554.0, 833.0, 1037.0, 845.0], [554.0, 848.0, 938.0, 862.0]], "bbox_layout": [547.45703125, 804.16015625, 1049.46875, 873.37890625], "text": ["Article 1\u00ba. - Sous l'autorit\u00e9 du ministre assist\u00e9 du secr\u00e9taire", "g\u00e9n\u00e9ral, l'administration centrale du minist\u00e8re des postes et", "t\u00e9l\u00e9communications et des transports comprend :"], "label": "Text", "position": 43}, {"bbox_text": [[596.0, 876.0, 1034.0, 890.0], [568.0, 879.0, 584.0, 889.0], [598.0, 893.0, 671.0, 907.0]], "bbox_layout": [554.7919921875, 866.3671875, 1045.27734375, 917.8125], "text": ["les services de l'administration des postes et t\u00e9l\u00e9commu-", "70", "nications,"], "label": "ListItem", "position": 44}, {"bbox_text": [[595.0, 921.0, 957.0, 935.0], [567.0, 924.0, 583.0, 934.0]], "bbox_layout": [560.03125, 912.16796875, 972.9755859375, 945.83984375], "text": ["les services de l'administration des transports.", "20"], "label": "ListItem", "position": 45}, {"bbox_text": [[599.0, 977.0, 687.0, 991.0], [695.0, 977.0, 727.0, 991.0], [729.0, 977.0, 916.0, 990.0], [917.0, 977.0, 1034.0, 990.0], [553.0, 978.0, 588.0, 991.0], [677.0, 993.0, 912.0, 1007.0]], "bbox_layout": [544.3134765625, 964.12109375, 1047.373046875, 1016.93359375], "text": ["SERVICES", "DE", "L'ADMINISTRATION", "DES POSTES", "LES", "ET TELECOMMUNICATIONS"], "label": "SectionHeader", "position": 47}, {"bbox_text": [[569.0, 1021.0, 1035.0, 1035.0], [554.0, 1039.0, 823.0, 1052.0]], "bbox_layout": [545.88525390625, 1011.2890625, 1049.99267578125, 1062.734375], "text": ["Art. 2. - Les services de l'administration des postes et", "t\u00e9l\u00e9communications comprennent :"], "label": "Text", "position": 48}, {"bbox_text": [[595.0, 1067.0, 785.0, 1081.0], [568.0, 1069.0, 588.0, 1080.0]], "bbox_layout": [553.22021484375, 1057.08984375, 799.55615234375, 1090.76171875], "text": ["une inspection g\u00e9n\u00e9rale,", "1\u00b0"], "label": "ListItem", "position": 49}, {"bbox_text": [[595.0, 1096.0, 775.0, 1110.0], [568.0, 1099.0, 586.0, 1109.0]], "bbox_layout": [554.7919921875, 1085.1171875, 792.7451171875, 1120.15625], "text": ["une direction g\u00e9n\u00e9rale.", "So"], "label": "ListItem", "position": 50}, {"bbox_text": [[569.0, 1126.0, 1033.0, 1137.0], [554.0, 1141.0, 916.0, 1155.0]], "bbox_layout": [548.5048828125, 1113.14453125, 1046.3251953125, 1165.95703125], "text": ["Art. 3. - L'inspection g\u00e9n\u00e9rale des postes et t\u00e9l\u00e9communica-", "tions est charg\u00e9e \u00e0 la demande du ministre :"], "label": "Text", "position": 51}, {"bbox_text": [[571.0, 1170.0, 872.0, 1184.0]], "bbox_layout": [556.8876953125, 1160.3125, 883.908203125, 1193.984375], "text": ["- de contr\u00f4ler la gestion des services,"], "label": "ListItem", "position": 52}, {"bbox_text": [[570.0, 1192.0, 920.0, 1206.0]], "bbox_layout": [561.60302734375, 1182.1875, 942.06396484375, 1215.859375], "text": ["- de proc\u00e9der \u00e0 des inspections techniques,"], "label": "ListItem", "position": 53}, {"bbox_text": [[581.0, 1215.0, 1036.0, 1226.0], [591.0, 1231.0, 700.0, 1243.0]], "bbox_layout": [560.03125, 1203.37890625, 1049.46875, 1254.82421875], "text": ["- de rendre compte au ministre des r\u00e9sultats de ces contr\u00f4les", "et inspections,"], "label": "ListItem", "position": 54}, {"bbox_text": [[568.0, 1252.0, 1037.0, 1266.0], [590.0, 1270.0, 733.0, 1284.0]], "bbox_layout": [555.83984375, 1243.02734375, 1048.4208984375, 1293.10546875], "text": ["- de proc\u00e9der \u00e0 l'\u00e9tude des questions particuli\u00e8res que lui", "confie le ministre,"], "label": "ListItem", "position": 55}, {"bbox_text": [[572.0, 1291.0, 1035.0, 1304.0], [590.0, 1307.0, 940.0, 1321.0]], "bbox_layout": [559.50732421875, 1281.9921875, 1047.89697265625, 1332.0703125], "text": ["- de proposer au ministre toutes r\u00e9formes destin\u00e9es \u00e0 per-", "mettre d'accro\u00eetre le rendement des services."], "label": "ListItem", "position": 56}, {"bbox_text": [[568.0, 1337.0, 1034.0, 1349.0], [554.0, 1354.0, 705.0, 1368.0]], "bbox_layout": [547.45703125, 1327.79296875, 1046.3251953125, 1377.87109375], "text": ["Art. 4. - La direction g\u00e9n\u00e9rale des postes et t\u00e9l\u00e9communi-", "cations comprend :"], "label": "Text", "position": 57}]}, {"index": 7, "page": [{"bbox_text": [[67.0, 23.0, 378.0, 38.0]], "bbox_layout": [57.58642578125, 15.250244140625, 386.70263671875, 49.8193359375], "text": ["1\u00ba une direction des affaires g\u00e9n\u00e9rales,"], "label": "ListItem", "position": 0}, {"bbox_text": [[66.0, 50.0, 458.0, 67.0]], "bbox_layout": [57.0625, 44.00390625, 472.364501953125, 75.19775390625], "text": ["'2\u00b0 une direction des postes et services financiers,"], "label": "ListItem", "position": 1}, {"bbox_text": [[69.0, 80.0, 394.0, 94.0]], "bbox_layout": [57.848388671875, 71.732177734375, 410.279296875, 103.4814453125], "text": ["8\u00b0 une direction des t\u00e9l\u00e9communications."], "label": "ListItem", "position": 2}, {"bbox_text": [[70.0, 108.0, 534.0, 123.0]], "bbox_layout": [59.420166015625, 100.14404296875, 547.5478515625, 131.76513671875], "text": ["Art. 5. - La direction des affaires g\u00e9n\u00e9rales comprend :"], "label": "TextInlineMath", "position": 3}, {"bbox_text": [[67.0, 136.0, 421.0, 150.0]], "bbox_layout": [59.944091796875, 127.48779296875, 440.14306640625, 159.45068359375], "text": ["a) la sous-direction du personnel, charg\u00e9e :"], "label": "ListItem", "position": 4}, {"bbox_text": [[70.0, 165.0, 432.0, 179.0]], "bbox_layout": [59.0272216796875, 156.88232421875, 448.001953125, 188.5888671875], "text": ["- du recrutement de l'ensemble du personnel,"], "label": "ListItem", "position": 5}, {"bbox_text": [[70.0, 178.0, 535.0, 198.0], [92.0, 198.0, 535.0, 212.0], [91.0, 213.0, 157.0, 226.0], [69.0, 214.0, 79.0, 220.0]], "bbox_layout": [59.158203125, 176.962890625, 545.97607421875, 234.560546875], "text": ["- de la gestion du personnel de l'administration centrale", "et des services directement rattach\u00e9s \u00e0 l'administration", "centrale,", " \u0648"], "label": "ListItem", "position": 6}, {"bbox_text": [[70.0, 231.0, 536.0, 245.0], [92.0, 246.0, 490.0, 261.0]], "bbox_layout": [58.896240234375, 221.2255859375, 548.595703125, 269.9365234375], "text": ["- de l'organisation et du contr\u00f4le de la gestion du personnel", "des services ext\u00e9rieurs par les directions r\u00e9gionales,"], "label": "ListItem", "position": 7}, {"bbox_text": [[91.0, 263.0, 533.0, 277.0]], "bbox_layout": [58.1103515625, 255.234375, 546.5, 293.0078125], "text": ["de l'organisation et du fonctionnement des \u0153uvres sociales."], "label": "ListItem", "position": 8}, {"bbox_text": [[67.0, 291.0, 98.0, 304.0], [97.0, 291.0, 455.0, 305.0]], "bbox_layout": [58.372314453125, 283.26171875, 465.29150390625, 315.56640625], "text": ["a", "la sous-direction de l'enseignement, charg\u00e9e ;"], "label": "ListItem", "position": 9}, {"bbox_text": [[70.0, 317.0, 535.0, 336.0], [92.0, 336.0, 175.0, 351.0]], "bbox_layout": [59.158203125, 311.1181640625, 546.5, 359.31640625], "text": ["- de la formation des personnels techniques et exploitants", "des P.T.T.,"], "label": "ListItem", "position": 10}, {"bbox_text": [[70.0, 356.0, 534.0, 374.0], [92.0, 375.0, 533.0, 389.0], [92.0, 390.0, 443.0, 406.0]], "bbox_layout": [58.1103515625, 349.228515625, 545.97607421875, 414.345703125], "text": ["- de l'organisation et du fonctionnement de l'\u00e9cole nationale", "d'\u00e9tudes des t\u00e9l\u00e9communications, du centre national d'ins-", "pection et des centres r\u00e9gionaux d'instruction."], "label": "ListItem", "position": 11}, {"bbox_text": [[94.0, 417.0, 534.0, 435.0], [68.0, 420.0, 88.0, 430.0], [52.0, 436.0, 121.0, 450.0]], "bbox_layout": [49.20361328125, 412.119140625, 543.3564453125, 459.462890625], "text": ["La sous-direction du budget et de la comptabilit\u00e9, char-", "C)", "g\u00e9e : -"], "label": "ListItem", "position": 12}, {"bbox_text": [[69.0, 464.0, 443.0, 478.0]], "bbox_layout": [59.0272216796875, 453.4765625, 454.81298828125, 485.09765625], "text": ["- de la pr\u00e9paration et de l'ex\u00e9cution du budget,"], "label": "ListItem", "position": 13}, {"bbox_text": [[68.0, 479.0, 532.0, 498.0], [91.0, 495.0, 164.0, 511.0]], "bbox_layout": [58.896240234375, 472.6171875, 543.618408203125, 522.6953125], "text": ["- de la comptabilit\u00e9 du fonds d'approvisionnement (enga-", "gements),"], "label": "ListItem", "position": 14}, {"bbox_text": [[68.0, 520.0, 535.0, 534.0], [92.0, 535.0, 385.0, 550.0]], "bbox_layout": [58.372314453125, 510.556640625, 544.142333984375, 558.583984375], "text": ["- de l'organisation g\u00e9n\u00e9rale de la comptabilit\u00e9 des bureaux", "et du centre national de comptabilit\u00e9,"], "label": "ListItem", "position": 15}, {"bbox_text": [[69.0, 557.0, 535.0, 573.0], [92.0, 576.0, 407.0, 589.0]], "bbox_layout": [59.5511474609375, 550.205078125, 541.78466796875, 598.232421875], "text": ["- de l'agence comptable du budget annexe des P.T.T. et", "de l'agence comptable des timbres-poste."], "label": "ListItem", "position": 16}, {"bbox_text": [[69.0, 604.0, 533.0, 618.0], [53.0, 617.0, 534.0, 635.0], [53.0, 637.0, 377.0, 649.0]], "bbox_layout": [45.274169921875, 594.98046875, 548.595703125, 659.4140625], "text": ["La sous-direction du budget et de la comptabilit\u00e9 rel\u00e8ve", "toutefois directement du directeur g\u00e9n\u00e9ral pour les affaires", "communes \u00e0 deux ou plusieurs directions."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[69.0, 663.0, 533.0, 679.0], [53.0, 679.0, 146.0, 693.0]], "bbox_layout": [46.7149658203125, 653.76953125, 545.4521484375, 704.53125], "text": ["Art. 6. - La direction des postes et services financiers", "ccmprend :"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[96.0, 708.0, 445.0, 722.0], [67.0, 709.0, 87.0, 719.0]], "bbox_layout": [58.5032958984375, 698.203125, 454.2890625, 733.2421875], "text": ["la sous-direction de l'exploitation, charg\u00e9e :", "a)"], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[68.0, 735.0, 533.0, 753.0], [90.0, 753.0, 533.0, 767.0]], "bbox_layout": [58.372314453125, 726.23046875, 545.190185546875, 781.77734375], "text": ["- de la r\u00e8glementation en mati\u00e8re de poste et services", "financiers, de l'ex\u00e9cution des conventions et arrangements."], "label": "ListItem", "position": 20}, {"bbox_text": [[67.0, 768.0, 473.0, 783.0]], "bbox_layout": [59.68212890625, 762.4609375, 503.01416015625, 797.5], "text": ["- de l'application de la reglementation des changes,"], "label": "ListItem", "position": 21}, {"bbox_text": [[70.0, 786.0, 533.0, 800.0]], "bbox_layout": [58.5032958984375, 779.55078125, 546.5, 814.58984375], "text": ["- du contr\u00f4le de la gestion des centres qui lui sont rattach\u00e9s,"], "label": "ListItem", "position": 22}, {"bbox_text": [[68.0, 800.0, 533.0, 818.0]], "bbox_layout": [59.944091796875, 794.58984375, 548.595703125, 829.62890625], "text": ["- de la comptabilit\u00e9 administrative et du mandatement ;"], "label": "ListItem", "position": 23}, {"bbox_text": [[67.0, 830.0, 87.0, 843.0], [95.0, 830.0, 532.0, 845.0]], "bbox_layout": [57.9793701171875, 821.93359375, 542.83251953125, 855.60546875], "text": ["b)", "la sous-direction des b\u00e2timents et transports, chargee :"], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[67.0, 860.0, 532.0, 873.0], [89.0, 874.0, 533.0, 890.0], [88.0, 892.0, 369.0, 906.0]], "bbox_layout": [57.0625, 849.9609375, 547.5478515625, 916.4453125], "text": ["- de l'\u00e9laboration et de l'ex\u00e9cution du programme c'\u00e9qui-", "pement en mati\u00e8re de construction de b\u00e2timents et de", "renouvellement du parc automobile,"], "label": "ListItem", "position": 25}, {"bbox_text": [[67.0, 908.0, 438.0, 921.0]], "bbox_layout": [58.5032958984375, 898.49609375, 451.1455078125, 932.16796875], "text": ["- de la gestion et de l'entretien des b\u00e2timents,"], "label": "ListItem", "position": 26}, {"bbox_text": [[69.0, 922.0, 476.0, 940.0]], "bbox_layout": [58.1103515625, 915.5859375, 485.20068359375, 949.2578125], "text": ["- de la gestion du parc automobile et des ateliers."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[66.0, 951.0, 532.0, 967.0]], "bbox_layout": [56.1456298828125, 942.9296875, 544.404296875, 976.6015625], "text": ["Art. 7. - La direction des t\u00e9l\u00e9communications comprend :"], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[66.0, 980.0, 530.0, 995.0], [52.0, 996.0, 181.0, 1010.0]], "bbox_layout": [50.513427734375, 971.640625, 539.950927734375, 1021.71875], "text": ["a) la sous-direction des affaires communes et de l'exploi-", "tation, charg\u00e9e :"], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[66.0, 1024.0, 501.0, 1039.0]], "bbox_layout": [55.228759765625, 1014.0234375, 514.278564453125, 1047.6953125], "text": ["- des affaires communes \u00e0 l'ensemble de la direction,"], "label": "ListItem", "position": 30}, {"bbox_text": [[65.0, 1041.0, 532.0, 1055.0], [88.0, 1058.0, 403.0, 1071.0]], "bbox_layout": [54.3118896484375, 1031.11328125, 544.404296875, 1081.19140625], "text": ["- de la centralisation et du contr\u00f4le de la gestion des", "cr\u00e9dits des mouvements et des effectifs,"], "label": "ListItem", "position": 31}, {"bbox_text": [[85.0, 1075.0, 533.0, 1088.0], [87.0, 1091.0, 154.0, 1103.0]], "bbox_layout": [55.0977783203125, 1064.609375, 543.3564453125, 1114.6875], "text": ["de la r\u00e8glementation g\u00e9n\u00e9rale et de la liquidation des", "march\u00e9s,"], "label": "ListItem", "position": 32}, {"bbox_text": [[84.0, 1113.0, 531.0, 1127.0], [88.0, 1130.0, 147.0, 1145.0]], "bbox_layout": [56.0146484375, 1102.890625, 540.73681640625, 1152.96875], "text": ["de l'exploitation t\u00e9l\u00e9phonique, t\u00e9l\u00e9graphique et radio\u00e9lec-", "trique ;"], "label": "ListItem", "position": 33}, {"bbox_text": [[63.0, 1158.0, 445.0, 1172.0]], "bbox_layout": [56.276611328125, 1147.32421875, 454.2890625, 1180.99609375], "text": ["b) la sous-direction des transmissions, charg\u00e9e :"], "label": "ListItem", "position": 34}, {"bbox_text": [[84.0, 1187.0, 532.0, 1200.0], [85.0, 1202.0, 473.0, 1215.0]], "bbox_layout": [56.9315185546875, 1175.3515625, 543.88037109375, 1225.4296875], "text": ["de l'organisation g\u00e9n\u00e9rale du r\u00e9seau de t\u00e9l\u00e9communications", "et de l'\u00e9tablissement du programme d'\u00e9quipement."], "label": "ListItem", "position": 35}, {"bbox_text": [[63.0, 1219.0, 531.0, 1234.0], [85.0, 1235.0, 532.0, 1248.0], [84.0, 1251.0, 502.0, 1265.0], [502.0, 1253.0, 530.0, 1263.0], [84.0, 1268.0, 254.0, 1280.0]], "bbox_layout": [55.752685546875, 1209.53125, 547.5478515625, 1289.6875], "text": ["- de l'\u00e9quipement, du fonctionnement et de l'entretien des", "installations radiocommunications du r\u00e9seau public, des", "centres d'amplification, des faisceaux hertziens et", "des", "installations d'\u00e9nergie."], "label": "ListItem", "position": 36}, {"bbox_text": [[64.0, 1283.0, 531.0, 1298.0]], "bbox_layout": [55.6217041015625, 1275.15625, 542.30859375, 1310.1953125], "text": ["- de la construction et de l'entretien des c\u00e2bles interurbains,"], "label": "ListItem", "position": 37}, {"bbox_text": [[64.0, 1299.0, 532.0, 1313.0]], "bbox_layout": [54.180908203125, 1293.61328125, 538.379150390625, 1330.01953125], "text": ["- de l'\u00e9tude des projets des batiments des transmissions ;"], "label": "ListItem", "position": 38}, {"bbox_text": [[84.0, 1328.0, 462.0, 1342.0], [63.0, 1331.0, 79.0, 1341.0]], "bbox_layout": [53.7879638671875, 1319.58984375, 473.150390625, 1354.62890625], "text": ["la sous-direction de la commutation, charg\u00e9e :", "c)"], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[62.0, 1356.0, 528.0, 1371.0]], "bbox_layout": [52.87109375, 1347.6171875, 542.83251953125, 1381.2890625], "text": ["- de l'\u00e9quipement, du fonctionnement et de l'entretien des"], "label": "ListItem", "position": 40}, {"bbox_text": [[575.0, 24.0, 1038.0, 41.0], [593.0, 41.0, 822.0, 58.0]], "bbox_layout": [567.3662109375, 17.642822265625, 1047.373046875, 66.31103515625], "text": ["'centraux, des installations t\u00e9l\u00e9phoniques et t\u00e9l\u00e9graphiques", "et des installations d'\u00e9nergie,"], "label": "ListItem", "position": 41}, {"bbox_text": [[592.0, 59.0, 1038.0, 73.0], [593.0, 75.0, 870.0, 89.0]], "bbox_layout": [560.55517578125, 47.9345703125, 1053.13623046875, 96.73095703125], "text": ["de la construction et de l'entretien des c\u00e2bles urbains et", "suburbains et des lignes a\u00e9riennes,"], "label": "ListItem", "position": 42}, {"bbox_text": [[592.0, 92.0, 1038.0, 107.0]], "bbox_layout": [559.50732421875, 79.12353515625, 1045.80126953125, 128.68896484375], "text": ["de l'\u00e9tude des projets des b\u00e2timents de la commutation."], "label": "ListItem", "position": 43}, {"bbox_text": [[754.0, 120.0, 839.0, 134.0]], "bbox_layout": [742.88134765625, 114.5849609375, 850.90087890625, 147.2314453125], "text": ["Chapitre 2"], "label": "SectionHeader", "position": 44}, {"bbox_text": [[557.0, 141.0, 1038.0, 156.0]], "bbox_layout": [544.3134765625, 132.78564453125, 1048.4208984375, 167.48291015625], "text": ["LES SERVICES DE L'ADMINISTRATION DES TRANSPORTS"], "label": "SectionHeader", "position": 45}, {"bbox_text": [[573.0, 168.0, 1038.0, 186.0], [557.0, 187.0, 681.0, 200.0]], "bbox_layout": [549.552734375, 161.66748046875, 1050.5166015625, 212.685546875], "text": ["Art. 8. - Les services de l'administration des transports", "comprennent :"], "label": "Text", "position": 46}, {"bbox_text": [[599.0, 215.0, 937.0, 229.0], [572.0, 217.0, 587.0, 225.0]], "bbox_layout": [560.03125, 206.015625, 948.875, 240.37109375], "text": ["une direction de l'administration g\u00e9n\u00e9rale,", ""], "label": "ListItem", "position": 47}, {"bbox_text": [[600.0, 229.0, 1038.0, 248.0], [571.0, 231.0, 591.0, 243.0], [571.0, 248.0, 588.0, 259.0], [599.0, 249.0, 822.0, 262.0]], "bbox_layout": [556.8876953125, 223.10546875, 1047.373046875, 274.208984375], "text": ["un secr\u00e9tariat pour les \u00e9tudes juridiques et \u00e9conomiques,", "2\u00b0", "30", "une direction des transports."], "label": "ListItem", "position": 48}, {"bbox_text": [[571.0, 277.0, 1039.0, 291.0], [557.0, 292.0, 1038.0, 310.0], [557.0, 310.0, 1039.0, 324.0], [557.0, 324.0, 1039.0, 343.0], [557.0, 343.0, 1038.0, 357.0], [557.0, 357.0, 916.0, 374.0]], "bbox_layout": [549.02880859375, 266.85546875, 1051.04052734375, 382.55859375], "text": ["Art. 9. - A titre transitoire, la direction de l'administration", "g\u00e9n\u00e9rale et le secr\u00e9tariat pour les \u00e9tudes juridiques et \u00e9cono-", "miques, pr\u00e9vus par les articles 3 et 4 du d\u00e9cret n\u00ba 65-210 du", "17 ao\u00fbt 1965 portant organisation de l'administration centrale", "du minist\u00e8re des travaux publics, restent communs \u00e0 l'admi-", "nistration des transports et au dit minist\u00e8re."], "label": "Text", "position": 49}, {"bbox_text": [[572.0, 386.0, 973.0, 401.0]], "bbox_layout": [550.6005859375, 376.9140625, 983.4541015625, 411.26953125], "text": ["Art. 10. - La direction des transports comprend :"], "label": "ListItem", "position": 50}, {"bbox_text": [[573.0, 413.0, 1038.0, 431.0], [593.0, 432.0, 662.0, 443.0]], "bbox_layout": [558.9833984375, 403.916015625, 1049.46875, 453.994140625], "text": ["- la sous-direction de l'aviation civile et de la s\u00e9curit\u00e9", "a\u00e9rienne."], "label": "ListItem", "position": 51}, {"bbox_text": [[581.0, 448.0, 1038.0, 463.0]], "bbox_layout": [554.7919921875, 438.095703125, 1052.6123046875, 473.818359375], "text": ["- la sous-direction de la marine marchande et des p\u00eaches,"], "label": "ListItem", "position": 52}, {"bbox_text": [[572.0, 464.0, 924.0, 478.0]], "bbox_layout": [563.1748046875, 455.869140625, 939.4443359375, 489.541015625], "text": ["- la sous-direction des transports terrestres,"], "label": "ListItem", "position": 53}, {"bbox_text": [[572.0, 481.0, 1038.0, 495.0], [593.0, 498.0, 674.0, 511.0]], "bbox_layout": [559.50732421875, 472.275390625, 1049.99267578125, 523.720703125], "text": ["- la sous-direction du travail et de la main-d'\u0153uvre des", "transports."], "label": "ListItem", "position": 54}, {"bbox_text": [[572.0, 526.0, 1039.0, 540.0], [557.0, 543.0, 791.0, 557.0]], "bbox_layout": [551.6484375, 515.0, 1049.46875, 566.4453125], "text": ["Art. 11. - La sous-direction de l'aviation civile et de la", "s\u00e9curit\u00e9 a\u00e9rienne est charg\u00e9e :"], "label": "Text", "position": 55}, {"bbox_text": [[572.0, 565.0, 840.0, 579.0]], "bbox_layout": [563.1748046875, 555.33203125, 856.6640625, 589.00390625], "text": ["- de l'aviation l\u00e9g\u00e8re et sportive,"], "label": "ListItem", "position": 56}, {"bbox_text": [[578.0, 581.0, 1008.0, 595.0]], "bbox_layout": [567.89013671875, 571.396484375, 1026.93994140625, 605.068359375], "text": ["- de la coordination du contr\u00f4le du transport a\u00e9rien,"], "label": "ListItem", "position": 57}, {"bbox_text": [[571.0, 598.0, 1037.0, 612.0], [591.0, 614.0, 687.0, 627.0]], "bbox_layout": [562.65087890625, 587.802734375, 1048.94482421875, 637.197265625], "text": ["- du contr\u00f4le de l'exportation commerciale des a\u00e9rodromes", "et a\u00e9roports."], "label": "ListItem", "position": 58}, {"bbox_text": [[572.0, 631.0, 1038.0, 645.0], [571.0, 646.0, 1042.0, 660.0], [592.0, 664.0, 706.0, 677.0]], "bbox_layout": [560.03125, 621.298828125, 1052.6123046875, 680.947265625], "text": ["- du contr\u00f4le de la circulation a\u00e9rienne sur les a\u00e9rodromes", "- de l'installation et de l'entretien des aides \u00e0 la navigation ", "radio\u00e9lectrique,"], "label": "ListItem", "position": 59}, {"bbox_text": [[571.0, 679.0, 1038.0, 693.0], [591.0, 697.0, 1039.0, 707.0]], "bbox_layout": [557.935546875, 665.390625, 1050.5166015625, 707.265625], "text": ["- de la pr\u00e9paration et de l'application de la r\u00e8glementation", "et des accords internationaux en mati\u00e8re d'aviation civile,"], "label": "ListItem", "position": 60}, {"bbox_text": [[591.0, 697.0, 1039.0, 707.0], [591.0, 711.0, 1037.0, 725.0], [592.0, 730.0, 669.0, 743.0]], "bbox_layout": [558.45947265625, 692.05078125, 1051.04052734375, 743.49609375], "text": ["et des accords internationaux en mati\u00e8re d'aviation civile,", "des observations, des analyses et des pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9o-", "rologiques,"], "label": "ListItem", "position": 61}, {"bbox_text": [[589.0, 744.0, 1037.0, 758.0], [593.0, 761.0, 1037.0, 772.0], [591.0, 778.0, 690.0, 791.0]], "bbox_layout": [562.126953125, 731.015625, 1049.46875, 800.234375], "text": ["de la pr\u00e9paration et de l'application de la r\u00e9glementation", "et des accords internationaux dans le domaine de la", "m\u00e9t\u00e9orologie."], "label": "ListItem", "position": 62}, {"bbox_text": [[571.0, 805.0, 1037.0, 819.0], [557.0, 823.0, 748.0, 836.0]], "bbox_layout": [551.12451171875, 794.58984375, 1049.99267578125, 846.03515625], "text": ["Art. 12. - La sous-direction de la marine marchande et", "des p\u00eaches est charg\u00e9e :"], "label": "Text", "position": 63}, {"bbox_text": [[589.0, 843.0, 1038.0, 858.0], [592.0, 861.0, 1037.0, 875.0], [591.0, 878.0, 785.0, 892.0]], "bbox_layout": [559.50732421875, 833.5546875, 1051.04052734375, 900.0390625], "text": ["de la promotion et du contr\u00f4le de la construction navale,", "et de la pr\u00e9paration des march\u00e9s de construction \u00e0 passer", "pour le compte de l'Etat,"], "label": "ListItem", "position": 64}, {"bbox_text": [[570.0, 893.0, 1037.0, 907.0], [591.0, 911.0, 1037.0, 922.0], [591.0, 927.0, 709.0, 940.0]], "bbox_layout": [560.03125, 883.45703125, 1049.46875, 948.57421875], "text": ["- du contr\u00f4le du trafic maritime, de la d\u00e9finition des", "programmes de trafic et de la pr\u00e9paration des accords", "internationaux,"], "label": "ListItem", "position": 65}, {"bbox_text": [[589.0, 943.0, 1036.0, 955.0], [591.0, 959.0, 793.0, 973.0]], "bbox_layout": [557.935546875, 931.30859375, 1049.46875, 981.38671875], "text": ["de l'autorisation et du contr\u00f4le des affr\u00eatements et de", "l'\u00e9tude de la tarification,"], "label": "ListItem", "position": 66}, {"bbox_text": [[570.0, 977.0, 1036.0, 987.0], [591.0, 991.0, 1038.0, 1005.0], [591.0, 1010.0, 885.0, 1022.0]], "bbox_layout": [555.83984375, 965.48828125, 1049.46875, 1033.33984375], "text": ["- de toutes questions relatives \u00e0 la navigation ; reglementa-", "tion, police, s\u00e9curit\u00e9, pilotage, travail maritime, conventions", "internationales en mati\u00e8re maritime,"], "label": "ListItem", "position": 67}, {"bbox_text": [[571.0, 1025.0, 804.0, 1038.0]], "bbox_layout": [556.8876953125, 1015.390625, 819.9892578125, 1049.0625], "text": ["- du statut des gens de mer,"], "label": "ListItem", "position": 68}, {"bbox_text": [[569.0, 1041.0, 981.0, 1055.0]], "bbox_layout": [564.22265625, 1031.796875, 997.076171875, 1065.46875], "text": ["- de l'enseignement et de l'apprentissage maritimes,"], "label": "ListItem", "position": 69}, {"bbox_text": [[568.0, 1058.0, 751.0, 1070.0]], "bbox_layout": [556.36376953125, 1049.5703125, 758.68994140625, 1083.2421875], "text": ["- des affaires sociales."], "label": "ListItem", "position": 70}, {"bbox_text": [[570.0, 1075.0, 1036.0, 1089.0], [590.0, 1090.0, 1035.0, 1106.0], [590.0, 1109.0, 645.0, 1122.0]], "bbox_layout": [557.41162109375, 1064.609375, 1048.94482421875, 1133.828125], "text": ["- de la r\u00e9glementation et de la police des p\u00e9ches, et des", "questions de cr\u00e9dit et d'assurances mutuels en mati\u00e8re de", "p\u00eaches."], "label": "ListItem", "position": 71}, {"bbox_text": [[568.0, 1135.0, 1035.0, 1152.0], [553.0, 1155.0, 626.0, 1167.0]], "bbox_layout": [552.17236328125, 1126.81640625, 1048.94482421875, 1178.26171875], "text": ["Art. 13. - La sous-direction des tranports terrestres est", "charg\u00e9e :"], "label": "Text", "position": 72}, {"bbox_text": [[568.0, 1176.0, 1036.0, 1191.0], [591.0, 1193.0, 665.0, 1204.0]], "bbox_layout": [554.26806640625, 1165.78125, 1049.99267578125, 1217.2265625], "text": ["- de l'\u00e9laboration des r\u00e9glements relatits aux transports", "terrestres."], "label": "ListItem", "position": 73}, {"bbox_text": [[568.0, 1209.0, 907.0, 1223.0]], "bbox_layout": [556.8876953125, 1199.9609375, 921.630859375, 1233.6328125], "text": ["- du contentieux des transports terrestres,"], "label": "ListItem", "position": 74}, {"bbox_text": [[568.0, 1225.0, 1034.0, 1239.0], [589.0, 1242.0, 1037.0, 1255.0]], "bbox_layout": [556.36376953125, 1216.3671875, 1053.13623046875, 1270.546875], "text": ["- des enqu\u00eates ou \u00e9tudes relatives \u00e0 l'\u00e9conomie, \u00e0 l'admi-", "nistration et \u00e0 la technique des transports terrestres,"], "label": "ListItem", "position": 75}, {"bbox_text": [[568.0, 1257.0, 1036.0, 1271.0], [589.0, 1275.0, 749.0, 1288.0], [587.0, 1290.0, 1035.0, 1304.0]], "bbox_layout": [555.83984375, 1256.69921875, 1047.373046875, 1306.77734375], "text": ["- de la documentation et des statistiques relatives aux", "transports terrestres,", "de la pr\u00e9paration et des comptes-rendus des r\u00e9unions"], "label": "ListItem", "position": 76}, {"bbox_text": [[587.0, 1290.0, 1035.0, 1304.0], [589.0, 1307.0, 1034.0, 1321.0], [589.0, 1323.0, 934.0, 1337.0]], "bbox_layout": [558.45947265625, 1284.7265625, 1049.99267578125, 1352.578125], "text": ["de la pr\u00e9paration et des comptes-rendus des r\u00e9unions", "de travail et conf\u00e9rences auxquelles la direction des", "transports terrestres est appel\u00e9e \u00e0 participer,"], "label": "ListItem", "position": 77}, {"bbox_text": [[568.0, 1341.0, 904.0, 1354.0]], "bbox_layout": [560.55517578125, 1333.26171875, 916.91552734375, 1366.93359375], "text": ["- du contr\u00f4le de l'Etat sur la S.N.C.F.A.,"], "label": "ListItem", "position": 78}, {"bbox_text": [[570.0, 1356.0, 1034.0, 1370.0]], "bbox_layout": [564.74658203125, 1348.984375, 1048.94482421875, 1382.65625], "text": ["- de l'application de la r\u00e9glementation des transports routiers"], "label": "ListItem", "position": 79}]}, {"index": 8, "page": [{"bbox_text": [[74.0, 0.0, 515.0, 11.0], [74.0, 10.0, 515.0, 28.0], [71.0, 27.0, 515.0, 45.0], [53.0, 28.0, 67.0, 38.0], [74.0, 43.0, 515.0, 60.0]], "bbox_layout": [41.606689453125, -9.615478515625, 529.996337890625, 72.249755859375], "text": ["de marchandises et de voyageurs, ainsi que de l'application", "de la r\u00e9glementation relative \u00e0 la circlation routi\u00e8re,", "de la tutelle de l'Etat sur l'Office national des transports", "-", "ainsi que de la ooordination et de l'harmonisation des"], "label": "ListItem", "position": 0}, {"bbox_text": [[50.0, 87.0, 515.0, 107.0], [35.0, 103.0, 515.0, 122.0], [34.0, 120.0, 514.0, 139.0], [34.0, 136.0, 514.0, 153.0], [34.0, 151.0, 514.0, 172.0]], "bbox_layout": [26.412841796875, 75.2783203125, 525.804931640625, 179.189453125], "text": ["Art. 14. - La sous-direction du travail et de la main-d'\u0153uvre", "des transports est charg\u00e9e du contr\u00f4le et de l'organisation du", "travail et de la main-d'\u0153uvre des entreprises de transports", "relevant du minist\u00e8re et des entreprises ex\u00e9cutant des travaux", "pour les soci\u00e9t\u00e9s ou organismes soumis au contr\u00f4le du minist\u00e8re."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[51.0, 180.0, 514.0, 200.0], [34.0, 197.0, 513.0, 213.0], [34.0, 212.0, 514.0, 232.0], [34.0, 229.0, 514.0, 247.0]], "bbox_layout": [24.5791015625, 172.0068359375, 526.5908203125, 257.6318359375], "text": ["Art. 16. - L'organisation d\u00e9taill\u00e9e et les conditions de", "fonctionnement des services d'administration, vis\u00e9s dans le", "pr\u00e9sent d\u00e9cret, seront fixees, en tant que de besoin, par arr\u00eat\u00e9", "du ministre des postes et t\u00e9l\u00e9communications et des transports."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[50.0, 257.0, 513.0, 275.0], [34.0, 275.0, 194.0, 289.0]], "bbox_layout": [24.317138671875, 250.44921875, 524.757080078125, 302.236328125], "text": ["Art. 16. - Toutes dispositions contraires \u00e0 celles du pr\u00e9sent", "d\u00e9cret sont abrog\u00e9es."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[49.0, 303.0, 512.0, 321.0], [34.0, 317.0, 512.0, 337.0], [33.0, 335.0, 512.0, 354.0], [33.0, 353.0, 237.0, 366.0]], "bbox_layout": [24.1861572265625, 296.0791015625, 523.447265625, 377.7734375], "text": ["Art. 17. - Le ministre des postes et t\u00e9l\u00e9communications et", "des transports est charg\u00e9 de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent d\u00e9cret qui", "sera publi\u00e9 au Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne", "d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[48.0, 380.0, 292.0, 395.0]], "bbox_layout": [42.130615234375, 370.76171875, 301.302734375, 405.1171875], "text": ["Flait \u00e0 Alger, le 17 ao\u00fbt 1965."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[182.0, 408.0, 358.0, 423.0]], "bbox_layout": [175.4697265625, 399.47265625, 371.5087890625, 434.51171875], "text": ["Houari BOUMEDIENE."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[87.0, 468.0, 450.0, 493.0]], "bbox_layout": [81.425048828125, 463.73046875, 470.792724609375, 502.87109375], "text": ["MINISTERE DES TRAVAUX PUBLICS"], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[33.0, 516.0, 87.0, 529.0], [127.0, 517.0, 345.0, 534.0], [86.0, 519.0, 115.0, 528.0], [345.0, 520.0, 511.0, 533.0], [90.0, 533.0, 510.0, 550.0], [63.0, 535.0, 84.0, 546.0], [59.0, 550.0, 115.0, 563.0]], "bbox_layout": [18.4229736328125, 507.48046875, 525.54296875, 573.96484375], "text": ["D\u00e9cret", "65-210 du 17 ao\u00fbt 1965", "n\u00ba", "portant organisation", "l'administration centrale du minist\u00e8re des travaux", "de", "publios."], "label": "ListItem", "position": 8}, {"bbox_text": [[45.0, 593.0, 510.0, 610.0]], "bbox_layout": [35.319580078125, 585.068359375, 519.517822265625, 620.107421875], "text": ["Le Chef du Gouvernement, Pr\u00e9sident du Conseil des ministres,"], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[45.0, 623.0, 428.0, 638.0]], "bbox_layout": [31.652099609375, 613.779296875, 445.120361328125, 648.134765625], "text": ["Sur le rapport du ministre des travaux publics,"], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[45.0, 649.0, 508.0, 667.0], [31.0, 667.0, 230.0, 681.0]], "bbox_layout": [17.6370849609375, 640.78125, 522.92333984375, 692.91015625], "text": ["Vu l'ordonnance n\u00ba 65-182 du 10 juillet 1965 portant consti-", "tution du Gouvernement ;"], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[42.0, 692.0, 304.0, 711.0]], "bbox_layout": [40.49334716796875, 685.556640625, 315.186767578125, 719.5703125], "text": ["Le conseil des ministres entendu,"], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[118.0, 722.0, 186.0, 736.0]], "bbox_layout": [98.9765625, 713.92578125, 197.5654296875, 747.59765625], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[43.0, 750.0, 108.0, 762.0], [111.0, 750.0, 507.0, 770.0], [27.0, 765.0, 507.0, 787.0], [27.0, 782.0, 172.0, 799.0]], "bbox_layout": [16.3272705078125, 740.5859375, 522.3994140625, 811.171875], "text": ["Art, 1er.", "- Sous l'autorit\u00e9 du ministre assist\u00e9 du secr\u00e9taire", "g\u00e9n\u00e9ral, l'administration centrale du minist\u00e8re des travaux", "publics comprend :"], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[70.0, 803.0, 339.0, 825.0], [43.0, 806.0, 59.0, 816.0]], "bbox_layout": [33.48583984375, 798.69140625, 350.02783203125, 832.36328125], "text": ["l'inspection g\u00e9n\u00e9rale du minist\u00e8re,", "lo"], "label": "ListItem", "position": 15}, {"bbox_text": [[70.0, 821.0, 507.0, 841.0], [42.0, 822.0, 61.0, 833.0]], "bbox_layout": [34.4027099609375, 814.4140625, 520.82763671875, 849.453125], "text": ["le secr\u00e9tariat pour les \u00e9tudes juridiques et \u00e9conomiques,", "2."], "label": "ListItem", "position": 16}, {"bbox_text": [[42.0, 837.0, 62.0, 850.0], [70.0, 838.0, 387.0, 857.0], [41.0, 856.0, 62.0, 867.0]], "bbox_layout": [35.1885986328125, 833.5546875, 399.80078125, 867.2265625], "text": ["3\u00ba", "la direction de l'administration gen\u00e9rale,", "4\u00b0"], "label": "ListItem", "position": 17}, {"bbox_text": [[41.0, 856.0, 62.0, 867.0], [67.0, 856.0, 311.0, 870.0]], "bbox_layout": [32.43798828125, 851.328125, 336.143798828125, 885.0], "text": ["4\u00b0", "la direction de l'infrastructure."], "label": "ListItem", "position": 18}, {"bbox_text": [[42.0, 883.0, 506.0, 902.0], [27.0, 899.0, 120.0, 913.0]], "bbox_layout": [16.1962890625, 875.9375, 516.1123046875, 926.015625], "text": ["Art. 2. - L'inspection g\u00e9n\u00e9rale est charg\u00e9e, \u00e0 la demande", "du ministre,"], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[42.0, 920.0, 337.0, 940.0]], "bbox_layout": [29.4254150390625, 912.8515625, 361.55419921875, 947.890625], "text": ["- de contr\u00f4ler la gestion des services,"], "label": "ListItem", "position": 20}, {"bbox_text": [[42.0, 940.0, 380.0, 954.0]], "bbox_layout": [31.652099609375, 930.625, 394.299560546875, 964.296875], "text": ["- de proc\u00e9der \u00e0 des inspections techniques,"], "label": "ListItem", "position": 21}, {"bbox_text": [[42.0, 953.0, 505.0, 974.0], [63.0, 970.0, 171.0, 986.0]], "bbox_layout": [29.818359375, 946.34765625, 517.68408203125, 996.42578125], "text": ["- de rendre compte au ministre du r\u00e9sultat de ces contr\u00f4les", "et inspections,"], "label": "ListItem", "position": 22}, {"bbox_text": [[40.0, 982.0, 504.0, 1008.0], [63.0, 1004.0, 203.0, 1018.0]], "bbox_layout": [29.818359375, 979.16015625, 516.1123046875, 1030.60546875], "text": ["- de proc\u00e9der \u00e0 l'\u00e9tude des questions particuli\u00e8res que lui", "confie le ministre,"], "label": "ListItem", "position": 23}, {"bbox_text": [[84.0, 1024.0, 505.0, 1044.0], [40.0, 1025.0, 82.0, 1036.0], [60.0, 1041.0, 504.0, 1058.0], [60.0, 1055.0, 504.0, 1077.0], [59.0, 1075.0, 319.0, 1089.0]], "bbox_layout": [30.2113037109375, 1015.390625, 517.68408203125, 1101.015625], "text": ["proposer au ministre toutes r\u00e9formes destin\u00e9es \u00e0", "- de", "permettre d'accro\u00eetre le rendement des services, notam-", "ment par l'am\u00e9nagement des structures et la r\u00e9forme des", "statuts des personnels techniques."], "label": "ListItem", "position": 24}, {"bbox_text": [[127.0, 1102.0, 504.0, 1120.0], [39.0, 1103.0, 96.0, 1116.0], [24.0, 1116.0, 501.0, 1137.0], [24.0, 1133.0, 503.0, 1153.0], [25.0, 1151.0, 121.0, 1165.0]], "bbox_layout": [13.1837158203125, 1092.63671875, 516.1123046875, 1178.26171875], "text": ["Le secr\u00e9tariat pour les \u00e9tudes juridiques et", "Art. 3.", "\u00e9conomiques est charg\u00e9 de proc\u00e9der, en liaison avec le secr\u00e9-", "tariat g\u00e9n\u00e9ral et les directions, aux \u00e9tudes juridiques et", "\u00e9conomiques."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[36.0, 1179.0, 147.0, 1192.0]], "bbox_layout": [26.0198974609375, 1168.515625, 156.5682373046875, 1203.5546875], "text": ["Il comprend :"], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[36.0, 1199.0, 501.0, 1219.0], [38.0, 1217.0, 502.0, 1235.0], [59.0, 1234.0, 142.0, 1247.0]], "bbox_layout": [26.2818603515625, 1191.07421875, 514.54052734375, 1256.19140625], "text": ["- un bureau charge des etudes legislatives et reglementaires,", "- un bureau charg\u00e9 de l'\u00e9tude \u00e9conomique des projets", "techniques."], "label": "ListItem", "position": 27}, {"bbox_text": [[35.0, 1260.0, 501.0, 1280.0]], "bbox_layout": [23.793212890625, 1253.28125, 509.039306640625, 1288.3203125], "text": ["Art. 4. - La direction de l'administration g\u00e9n\u00e9rale comprend :"], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[34.0, 1282.0, 501.0, 1301.0], [54.0, 1296.0, 500.0, 1320.0]], "bbox_layout": [26.5438232421875, 1271.73828125, 511.39697265625, 1321.81640625], "text": ["a) la sous-direction du personnel et du contentieux charg\u00e9e :", "de g\u00e9rer l\u2019ensemble du personnel du minist\u00e8re, (personnel"], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[56.0, 1316.0, 499.0, 1334.0]], "bbox_layout": [27.460693359375, 1303.8671875, 510.087158203125, 1341.640625], "text": ["de l'administration centrale, personnel des services ext\u00e9-"], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[574.0, 0.0, 1016.0, 19.0], [574.0, 16.0, 656.0, 29.0]], "bbox_layout": [537.50244140625, -10.0213623046875, 1024.84423828125, 36.4892578125], "text": ["rieurs des travaux publics, personnel de la coop\u00e9ration", "technique)"], "label": "ListItem", "position": 31}, {"bbox_text": [[553.0, 30.0, 1016.0, 51.0], [574.0, 48.0, 672.0, 61.0]], "bbox_layout": [537.50244140625, 21.060791015625, 1027.98779296875, 75.496826171875], "text": ["- de suivre le contentieux du minist\u00e8re et les affaires", "domaniales :"], "label": "ListItem", "position": 32}, {"bbox_text": [[549.0, 75.0, 1016.0, 97.0], [536.0, 90.0, 681.0, 108.0]], "bbox_layout": [529.6435546875, 67.117919921875, 1028.51171875, 118.60595703125], "text": ["b) la sous-direction du budget, de la comptabilit\u00e9 et du", "mat\u00e9riel, charg\u00e9e :"], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[550.0, 115.0, 1015.0, 137.0], [572.0, 134.0, 625.0, 147.0]], "bbox_layout": [539.07421875, 108.17626953125, 1029.5595703125, 160.30517578125], "text": ["- de pr\u00e9parer le budget du minist\u00e8re et d'en suivre l'ex\u00e9-", "cution,"], "label": "ListItem", "position": 34}, {"bbox_text": [[550.0, 149.0, 763.0, 165.0]], "bbox_layout": [539.59814453125, 142.099609375, 773.35986328125, 176.455078125], "text": ["- de tenir la comptabilit\u00e9,"], "label": "ListItem", "position": 35}, {"bbox_text": [[549.0, 164.0, 1015.0, 186.0], [571.0, 181.0, 960.0, 200.0]], "bbox_layout": [540.64599609375, 159.7021484375, 1027.98779296875, 214.5654296875], "text": ["- de centraliser toutes les questions de fournitures et de", "mat\u00e9riels et de tenir les comptabilit\u00e9s n\u00e9cessaires,"], "label": "ListItem", "position": 36}, {"bbox_text": [[549.0, 227.0, 1015.0, 248.0]], "bbox_layout": [540.1220703125, 220.37109375, 1026.416015625, 255.41015625], "text": ["c) la sous-direction de la formation professionnelle charg\u00e9e :"], "label": "ListItem", "position": 38}, {"bbox_text": [[549.0, 250.0, 1015.0, 270.0], [571.0, 266.0, 905.0, 286.0]], "bbox_layout": [538.0263671875, 242.4169921875, 1027.4638671875, 295.9130859375], "text": ["- d'organiser la formation professionnelle des cadres des", "travaux publics, en Alg\u00e9rie et \u00e0 l'\u00e9tranger,"], "label": "ListItem", "position": 39}, {"bbox_text": [[549.0, 289.0, 1018.0, 309.0], [563.0, 304.0, 908.0, 326.0]], "bbox_layout": [535.9306640625, 282.7490234375, 1027.4638671875, 334.1943359375], "text": ["- de tenir la bibliotheque et la documentation administra-", "tive, juridique et \u00e9conomique du minist\u00e8re."], "label": "ListItem", "position": 40}, {"bbox_text": [[549.0, 333.0, 958.0, 354.0]], "bbox_layout": [538.0263671875, 326.8408203125, 971.927734375, 361.3671875], "text": ["Art. 5. - La direction de l'infrastructure comprend :"], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[547.0, 362.0, 1014.0, 383.0], [549.0, 385.0, 1013.0, 405.0]], "bbox_layout": [534.35888671875, 357.08984375, 1022.74853515625, 412.63671875], "text": ["a) la sous-direction des routes, ports et a\u00e9rodromes, charg\u00e9e :", "- de la reconstruction et de l'entretien des routes et des"], "label": "ListItem", "position": 42}, {"bbox_text": [[568.0, 403.0, 825.0, 417.0], [560.0, 417.0, 1012.0, 437.0], [568.0, 436.0, 856.0, 450.0]], "bbox_layout": [538.0263671875, 400.498046875, 1023.2724609375, 458.095703125], "text": ["ouvrages d'art qui en d\u00e9pendent,", "- de la reconstruction et de l'entretien des ouvrages d'in-", "frastructure des ports et a\u00e9rodromes,"], "label": "ListItem", "position": 43}, {"bbox_text": [[559.0, 449.0, 826.0, 467.0]], "bbox_layout": [540.1220703125, 444.248046875, 892.291015625, 479.970703125], "text": ["- de la police du domaine public ;"], "label": "ListItem", "position": 44}, {"bbox_text": [[546.0, 477.0, 912.0, 499.0]], "bbox_layout": [533.31103515625, 471.93359375, 920.05908203125, 506.2890625], "text": ["b) la sous-direction de l'hydraulique, charg\u00e9e :"], "label": "Text", "position": 45}, {"bbox_text": [[548.0, 499.0, 1014.0, 521.0], [567.0, 517.0, 1013.0, 537.0], [568.0, 535.0, 767.0, 550.0]], "bbox_layout": [535.40673828125, 493.125, 1022.74853515625, 560.9765625], "text": ["- du contr\u00f4le et de l'orientation des recherches scientifiques", "appliqu\u00e9es \u00e0 l'hydraulique, ainsi que des \u00e9tudes g\u00e9n\u00e9rales", "en mati\u00e8re d'hydraulique,"], "label": "ListItem", "position": 46}, {"bbox_text": [[564.0, 556.0, 1011.0, 577.0], [567.0, 574.0, 1014.0, 592.0], [567.0, 588.0, 1014.0, 610.0], [567.0, 607.0, 743.0, 621.0]], "bbox_layout": [533.8349609375, 547.8125, 1023.2724609375, 632.75390625], "text": ["de la construction et de l'entretien des ouvrages hydrau-", "liques n\u00e9cessitant une technique sp\u00e9ciale, notamment des", "grands barrages de r\u00e9gularisation interannuelle des eaux,", "de la police des eaux."], "label": "ListItem", "position": 47}, {"bbox_text": [[547.0, 635.0, 1009.0, 652.0], [532.0, 649.0, 1012.0, 669.0], [531.0, 667.0, 1012.0, 685.0], [531.0, 683.0, 756.0, 699.0]], "bbox_layout": [519.1650390625, 626.083984375, 1023.2724609375, 709.658203125], "text": ["Art. 6. - L'organisation d\u00e9taill\u00e9e et les conditions de fonc-", "tionnement des directions et services vis\u00e9s dans le pr\u00e9sent", "d\u00e9cret seront fix\u00e9es, en tant que de besoin, par arr\u00eat\u00e9 du", "ministre des travaux publics."], "label": "Text", "position": 48}, {"bbox_text": [[546.0, 710.0, 1010.0, 730.0], [528.0, 728.0, 1011.0, 746.0], [530.0, 745.0, 638.0, 758.0]], "bbox_layout": [520.212890625, 702.3046875, 1022.224609375, 770.15625], "text": ["Art. 7. - Toutes dispositions contraires \u00e0 celles du pr\u00e9sent", "d\u00e9cret et notamment celles du d\u00e9cret n\u00ba 65-169 du 1er juin 1965,", "sont abrog\u00e9es."], "label": "Text", "position": 49}, {"bbox_text": [[545.0, 771.0, 1010.0, 792.0], [528.0, 789.0, 1009.0, 806.0], [528.0, 804.0, 955.0, 824.0]], "bbox_layout": [520.212890625, 764.51171875, 1020.12890625, 830.99609375], "text": ["Art. 8. - Le ministre des travaux publics est charg\u00e9 de", "l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent d\u00e9cret qui sera publi\u00e9 au Journal officiel", "de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 50}, {"bbox_text": [[542.0, 832.0, 777.0, 851.0]], "bbox_layout": [535.40673828125, 823.30078125, 799.55615234375, 859.70703125], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 17 ao\u00fbt 1965."], "label": "Text", "position": 51}, {"bbox_text": [[678.0, 857.0, 852.0, 871.0]], "bbox_layout": [602.9931640625, 843.80859375, 855.6162109375, 878.84765625], "text": ["Houari BOUMEDIENE"], "label": "Text", "position": 52}, {"bbox_text": [[625.0, 924.0, 738.0, 939.0], [753.0, 924.0, 792.0, 940.0], [807.0, 925.0, 904.0, 940.0], [621.0, 947.0, 918.0, 963.0]], "bbox_layout": [604.56494140625, 910.80078125, 928.44189453125, 975.91796875], "text": ["MINISTERE", "DU", "TRAVAIL", "ET DES AFFAIRES SOCIALES"], "label": "SectionHeader", "position": 53}, {"bbox_text": [[527.0, 991.0, 1006.0, 1010.0], [557.0, 1010.0, 1006.0, 1024.0], [556.0, 1026.0, 683.0, 1039.0]], "bbox_layout": [519.1650390625, 981.89453125, 1016.9853515625, 1051.11328125], "text": ["D\u00e9cret n\u00ba 65-216 du 23 ao\u00fbt 1965 portant organisation de", "l'administration centrale du minist\u00e8re du travail et des", "affaires sociales."], "label": "Text", "position": 54}, {"bbox_text": [[539.0, 1059.0, 1006.0, 1078.0], [539.0, 1085.0, 1005.0, 1099.0], [540.0, 1102.0, 1006.0, 1124.0]], "bbox_layout": [527.5478515625, 1052.3046875, 1015.9375, 1151.6015625], "text": ["Le Chef du Gouvernement, Pr\u00e9sident du Conseil des ministres,", "Sur le rapport du ministre du travail et des affaires sociales,", "Vu l'ordonnance n\u00ba 65-182 du 10 juillet 1965 portant consti-"], "label": "Text", "position": 55}, {"bbox_text": [[539.0, 1145.0, 797.0, 1159.0]], "bbox_layout": [535.9306640625, 1137.0703125, 807.4150390625, 1172.109375], "text": ["Le conseil des ministres entendu,"], "label": "Text", "position": 56}, {"bbox_text": [[613.0, 1170.0, 684.0, 1183.0]], "bbox_layout": [604.041015625, 1161.6796875, 699.486328125, 1195.3515625], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "SectionHeader", "position": 57}, {"bbox_text": [[539.0, 1195.0, 1006.0, 1217.0], [524.0, 1213.0, 1005.0, 1231.0], [524.0, 1230.0, 772.0, 1244.0]], "bbox_layout": [516.283447265625, 1188.33984375, 1018.033203125, 1257.55859375], "text": ["Article 1\u00ba7. - Sous l'autorit\u00e9 du ministre assist\u00e9 du secr\u00e9taire", "g\u00e9n\u00e9ral, l'administration centrale du minist\u00e8re du travail es", "des affaires sociales comprend :"], "label": "Text", "position": 58}, {"bbox_text": [[563.0, 1252.0, 887.0, 1269.0], [538.0, 1254.0, 560.0, 1264.0]], "bbox_layout": [532.787109375, 1244.39453125, 895.4345703125, 1279.43359375], "text": ["la direction de l'administration g\u00e9n\u00e9rale,", "lo"], "label": "ListItem", "position": 59}, {"bbox_text": [[537.0, 1276.0, 556.0, 1286.0]], "bbox_layout": [533.8349609375, 1266.26953125, 858.759765625, 1301.30859375], "text": ["20"], "label": "ListItem", "position": 60}, {"bbox_text": [[538.0, 1299.0, 553.0, 1309.0], [564.0, 1299.0, 787.0, 1312.0]], "bbox_layout": [533.8349609375, 1288.828125, 804.271484375, 1323.8671875], "text": ["30", "la direction de la formation,"], "label": "ListItem", "position": 61}, {"bbox_text": [[536.0, 1321.0, 554.0, 1332.0], [557.0, 1321.0, 843.0, 1335.0]], "bbox_layout": [532.787109375, 1311.38671875, 850.376953125, 1346.42578125], "text": ["40", "la direction de la s\u00e9curit\u00e9 sociale,"], "label": "ListItem", "position": 62}]}, {"index": 9, "page": [{"bbox_text": [[71.0, 3.0, 535.0, 17.0], [650.0, 3.0, 945.0, 21.0], [71.0, 21.0, 329.0, 35.0], [714.0, 25.0, 880.0, 46.0], [582.0, 35.0, 603.0, 53.0], [71.0, 36.0, 535.0, 51.0], [94.0, 54.0, 160.0, 67.0], [70.0, 74.0, 534.0, 89.0], [557.0, 76.0, 610.0, 89.0], [652.0, 77.0, 708.0, 91.0], [616.0, 78.0, 640.0, 88.0], [71.0, 92.0, 312.0, 106.0], [71.0, 109.0, 314.0, 122.0], [586.0, 110.0, 704.0, 123.0], [71.0, 124.0, 347.0, 137.0]], "bbox_layout": [44.750244140625, 0.211181640625, 967.736328125, 151.845703125], "text": ["Art. 2. - La direction de l'administration g\u00e9n\u00e9rale comprend :", "MINISTERE DE LA JEUNESSE", "- la sous-d rection du personnel,", "ET DES SPORTS", "r de", "- la sous-direction du budget, de la comptabilit\u00e9 et - du", "mat\u00e9riel.", "Art, 3. - La direction du travail et de l'emploi comprend :", "D\u00e9cret", "65-206", "n\u00ba", "- la sous-direction du travail,", "- la sous-direction de l'emploi,", "et des sports. .", "- la sous-direction de l'\u00e9migration,"], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[76.0, 142.0, 382.0, 155.0]], "bbox_layout": [67.802978515625, 130.39306640625, 404.254150390625, 165.26123046875], "text": ["- la sous-direction des affaires sociales."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[71.0, 163.0, 469.0, 176.0], [71.0, 179.0, 536.0, 193.0], [71.0, 197.0, 409.0, 211.0]], "bbox_layout": [58.372314453125, 156.2841796875, 549.6435546875, 219.0087890625], "text": ["Art. 4. - La direction de la formation comprena :", "- la sous-direction de la formation professionnelle des adultes,", "- la sous-direction de l'\u00e9ducation ouvri\u00e8re."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[72.0, 218.0, 535.0, 230.0]], "bbox_layout": [62.039794921875, 206.357421875, 547.5478515625, 242.421875], "text": ["Art. 5. - La direction de la s\u00e9curit\u00e9 sociale comprend :"], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[73.0, 235.0, 330.0, 249.0]], "bbox_layout": [63.02215576171875, 226.5234375, 333.000244140625, 260.87890625], "text": ["- la sous-direction des finances,"], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[74.0, 253.0, 316.0, 266.0]], "bbox_layout": [64.5284423828125, 243.7841796875, 324.35546875, 277.1142578125], "text": ["- la sous-direction des risques."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[73.0, 273.0, 537.0, 286.0], [58.0, 292.0, 537.0, 303.0], [58.0, 306.0, 312.0, 321.0]], "bbox_layout": [50.9063720703125, 265.48828125, 553.31103515625, 332.998046875], "text": ["Art. 6. - Des arr\u00eat\u00e9s du ministre du travail et des affaires", "sociales pr\u00e9ciseront l'organisation interne et les attributions", "des drections et sous-directions."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[74.0, 336.0, 536.0, 347.0], [59.0, 353.0, 165.0, 366.0]], "bbox_layout": [50.513427734375, 324.1064453125, 547.5478515625, 376.064453125], "text": ["Art. 7. - Toutes dispositions contraires au pr\u00e9sent d\u00e9cret", "sont abrog\u00e9es."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[74.0, 381.0, 537.0, 393.0], [58.0, 398.0, 537.0, 409.0], [58.0, 413.0, 538.0, 427.0], [59.0, 431.0, 134.0, 444.0]], "bbox_layout": [49.7275390625, 369.39453125, 549.11962890625, 453.65234375], "text": ["Art. 8. - Le ministre du travail et des affaires sociales", "est charg\u00e9 de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent d\u00e9cret qui sera publi\u00e9 au", "Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et", "populaire."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[62.0, 457.0, 300.0, 472.0]], "bbox_layout": [56.60406494140625, 445.95703125, 315.44873046875, 480.3125], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 23 ao\u00fbt 1965,"], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[207.0, 479.0, 386.0, 494.0]], "bbox_layout": [147.0467529296875, 469.541015625, 400.32470703125, 503.896484375], "text": ["Houari BOUMEDIENE."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[158.0, 544.0, 437.0, 562.0]], "bbox_layout": [150.059326171875, 534.482421875, 454.027099609375, 573.623046875], "text": ["MINISTERE DU TOURISME"], "label": "SectionHeader", "position": 11}, {"bbox_text": [[213.0, 595.0, 441.0, 609.0], [441.0, 595.0, 538.0, 607.0], [153.0, 596.0, 205.0, 609.0], [59.0, 597.0, 144.0, 607.0], [89.0, 614.0, 512.0, 624.0]], "bbox_layout": [49.7275390625, 584.04296875, 554.35888671875, 638.22265625], "text": ["du 11 ao\u00fbt 1965 portant", "organisation", "65-205", "D\u00e9cret n\u00ba", "de l'administration centrale du minist\u00e8re du tourisme."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[71.0, 656.0, 538.0, 669.0]], "bbox_layout": [64.0045166015625, 644.541015625, 553.8349609375, 679.580078125], "text": ["Le Chef du Gouvernement, Pr\u00e9sident du Conseil des ministres,"], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[73.0, 684.0, 382.0, 700.0]], "bbox_layout": [65.0523681640625, 673.935546875, 400.32470703125, 708.291015625], "text": ["Sur le rapport du ministre du tourisme,"], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[70.0, 713.0, 536.0, 726.0], [59.0, 730.0, 252.0, 744.0]], "bbox_layout": [50.6444091796875, 700.9375, 549.11962890625, 752.3828125], "text": ["Vu l'ordonnance n\u00ba 65-182 du 10 juillet 1965 portant consti-", "tution du Gouvernement,"], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[72.0, 758.0, 329.0, 773.0]], "bbox_layout": [66.231201171875, 747.421875, 341.383056640625, 781.09375], "text": ["Le conseil des ministres entendu,"], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[145.0, 787.0, 219.0, 800.0]], "bbox_layout": [136.0443115234375, 777.5, 228.6080322265625, 811.171875], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[73.0, 815.0, 537.0, 830.0], [57.0, 833.0, 537.0, 847.0], [58.0, 851.0, 146.0, 863.0]], "bbox_layout": [49.5965576171875, 804.84375, 551.7392578125, 874.0625], "text": ["Article 1sr. - Sous l'autorit\u00e9 du ministre assist\u00e9 du secr\u00e9taire", "g\u00e9n\u00e9ral, l'administration centrale du minist\u00e8re du tourisme", "comprend :"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[72.0, 878.0, 424.0, 892.0]], "bbox_layout": [63.611572265625, 866.3671875, 442.500732421875, 902.7734375], "text": ["- la direction du d\u00e9veloppement touristique,"], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[74.0, 894.0, 408.0, 908.0]], "bbox_layout": [64.3974609375, 887.55859375, 424.94921875, 921.23046875], "text": ["- la direction de l'administration g\u00e9n\u00e9rale."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[70.0, 922.0, 537.0, 935.0], [58.0, 939.0, 537.0, 953.0], [57.0, 955.0, 201.0, 969.0]], "bbox_layout": [51.1683349609375, 913.53515625, 548.595703125, 980.01953125], "text": ["Art. 2. - Sont rattach\u00e9s directement au secr\u00e9tariat g\u00e9n\u00e9ral,", "un bureau du contr\u00f4le dirig\u00e9 par un inspecteur g\u00e9n\u00e9ral, et un", "bureau des \u00e9tudes."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[71.0, 984.0, 537.0, 995.0]], "bbox_layout": [63.611572265625, 973.69140625, 548.595703125, 1007.36328125], "text": ["Art. 3. - La direction du d\u00e9veloppement touristique comprend:"], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[71.0, 1014.0, 408.0, 1025.0]], "bbox_layout": [62.563720703125, 1001.71875, 417.6142578125, 1036.7578125], "text": ["- une sous-direction de la r\u00e9glementation."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[72.0, 1029.0, 419.0, 1043.0]], "bbox_layout": [63.7425537109375, 1020.859375, 428.61669921875, 1054.53125], "text": ["- une sous-direction des relations publiques."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[71.0, 1057.0, 538.0, 1071.0]], "bbox_layout": [60.0750732421875, 1047.51953125, 545.97607421875, 1082.55859375], "text": ["Art. 4. - La direction de l'administration g\u00e9n\u00e9rale comprend:"], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[56.0, 1118.0, 125.0, 1134.0]], "bbox_layout": [52.2161865234375, 1093.3203125, 546.5, 1143.3984375], "text": ["mat\u00e9riel."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[133.0, 1148.0, 539.0, 1162.0], [73.0, 1150.0, 129.0, 1161.0], [56.0, 1164.0, 536.0, 1178.0], [56.0, 1181.0, 142.0, 1195.0]], "bbox_layout": [48.941650390625, 1136.38671875, 551.7392578125, 1204.23828125], "text": ["- Des arr\u00eat\u00e9s du ministre du tourisme pr\u00e9ciseront", "Art. 5.", "les attributions et le fonctionnement des directions et sous-", "directions."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[72.0, 1208.0, 538.0, 1223.0], [56.0, 1226.0, 165.0, 1238.0]], "bbox_layout": [48.6796875, 1197.91015625, 551.21533203125, 1249.35546875], "text": ["Art. 6. - Toutes dispositions contraires au pr\u00e9sent d\u00e9cret", "sont abrog\u00e9es."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[72.0, 1253.0, 538.0, 1267.0], [56.0, 1270.0, 538.0, 1284.0], [55.0, 1286.0, 439.0, 1300.0]], "bbox_layout": [48.0247802734375, 1243.02734375, 551.7392578125, 1312.24609375], "text": ["Art, 7. - Le ministre du tourisme est charg\u00e9 de l'ex\u00e9cution", "du pr\u00e9sent d\u00e9cret qui sera publi\u00e9 au Journal officiel de la", "R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[60.0, 1316.0, 330.0, 1330.0], [200.0, 1337.0, 395.0, 1352.0]], "bbox_layout": [55.228759765625, 1301.1328125, 411.589111328125, 1358.046875], "text": [". Fait \u00e0 Alger, le 11 ao\u00fbt 1985.", "Houari BOUMEDIENE."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[557.0, 76.0, 610.0, 89.0], [652.0, 77.0, 708.0, 91.0], [616.0, 78.0, 640.0, 88.0], [709.0, 78.0, 1036.0, 92.0], [585.0, 93.0, 1036.0, 110.0], [586.0, 110.0, 704.0, 123.0]], "bbox_layout": [539.59814453125, 70.4931640625, 1046.84912109375, 136.2939453125], "text": ["D\u00e9cret", "65-206", "n\u00ba", "du II ao\u00fbt 1965 portant organisation", "de l'administration centrale du minist\u00e8re de la jeunesse", "et des sports. ."], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[570.0, 152.0, 1036.0, 171.0]], "bbox_layout": [559.50732421875, 143.80859375, 1046.84912109375, 178.6767578125], "text": ["Le Chef du Gouvernement, Pr\u00e9sident du Conseil des ministres,"], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[571.0, 184.0, 1037.0, 197.0]], "bbox_layout": [555.83984375, 172.861328125, 1050.5166015625, 207.216796875], "text": ["Sur le rapport du ministre de la jeunesse et des sports."], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[572.0, 212.0, 1034.0, 226.0], [557.0, 227.0, 751.0, 241.0]], "bbox_layout": [545.88525390625, 200.888671875, 1047.89697265625, 253.017578125], "text": ["Vu l'ordonnance n\u00ba 65-182 du 10 juillet 1965 portant consti-", "tution du Gouvernement,"], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[571.0, 255.0, 826.0, 270.0]], "bbox_layout": [560.03125, 246.8603515625, 836.7548828125, 280.8740234375], "text": ["Le conseil des ministres entendu,"], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[645.0, 285.0, 719.0, 298.0]], "bbox_layout": [639.14404296875, 275.9130859375, 731.44580078125, 309.5849609375], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[572.0, 312.0, 1037.0, 331.0], [557.0, 328.0, 1038.0, 348.0], [557.0, 347.0, 755.0, 360.0]], "bbox_layout": [546.4091796875, 304.794921875, 1048.4208984375, 372.3046875], "text": ["Article 1\u00bar. - Sous l'autorit\u00e9 du ministre assist\u00e9 du secr\u00e9taire", "g\u00e9n\u00e9ral, l'administration centrale du minist\u00e8re de la jeunesse", "et des sports comprend :"], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[591.0, 375.0, 912.0, 389.0]], "bbox_layout": [564.74658203125, 364.951171875, 925.29833984375, 398.623046875], "text": ["la direction de l'administration g\u00e9n\u00e9rale,"], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[572.0, 390.0, 1038.0, 408.0], [574.0, 408.0, 980.0, 422.0]], "bbox_layout": [558.9833984375, 383.06640625, 1049.46875, 433.14453125], "text": ["- la direction de la jeunesse et de l'\u00e9ducation populaire,", "- la direction de l'\u00e9ducation physique et des sports."], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[573.0, 436.0, 627.0, 449.0], [628.0, 436.0, 1039.0, 450.0], [557.0, 451.0, 1039.0, 469.0]], "bbox_layout": [550.07666015625, 426.81640625, 1048.94482421875, 477.578125], "text": ["Art. 2.", "- Au secr\u00e9tariat g\u00e9n\u00e9ral sont rattach\u00e9s directement", "le bureau d'\u00e9tudes et de documentation et l'inspection g\u00e9n\u00e9rale."], "label": "Text", "position": 43}, {"bbox_text": [[573.0, 481.0, 1038.0, 495.0]], "bbox_layout": [558.45947265625, 469.8828125, 1049.99267578125, 504.23828125], "text": ["Art. 3. - La direction de l'administration g\u00e9n\u00e9rale comprend :"], "label": "Text", "position": 44}, {"bbox_text": [[572.0, 509.0, 1038.0, 525.0], [557.0, 526.0, 675.0, 539.0]], "bbox_layout": [547.45703125, 498.251953125, 1052.6123046875, 549.013671875], "text": ["1\u00ba la sous-direction du budget et du mat\u00e9riel, compos\u00e9e de", "trois bureaux :"], "label": "Text", "position": 45}, {"bbox_text": [[575.0, 549.0, 929.0, 562.0]], "bbox_layout": [562.65087890625, 536.875, 946.25537109375, 571.23046875], "text": ["- le bureau de la comptabilit\u00e9 et du budget."], "label": "Text", "position": 46}, {"bbox_text": [[575.0, 582.0, 811.0, 596.0]], "bbox_layout": [563.69873046875, 574.47265625, 826.80029296875, 608.14453125], "text": ["- le bureau de l'\u00e9quipement ;"], "label": "Text", "position": 48}, {"bbox_text": [[598.0, 602.0, 1038.0, 620.0], [573.0, 605.0, 590.0, 616.0]], "bbox_layout": [562.126953125, 594.98046875, 1045.27734375, 628.65234375], "text": ["la sous-direction du personnel, compos\u00e9e de deux bureaux :", "20"], "label": "Text", "position": 49}, {"bbox_text": [[574.0, 633.0, 926.0, 647.0]], "bbox_layout": [569.4619140625, 621.298828125, 935.2529296875, 655.654296875], "text": ["- le bureau de recrutement et des effectifs,"], "label": "ListItem", "position": 50}, {"bbox_text": [[574.0, 651.0, 761.0, 663.0]], "bbox_layout": [566.318359375, 640.439453125, 778.0751953125, 674.111328125], "text": ["- le bureau de gestion."], "label": "ListItem", "position": 51}, {"bbox_text": [[574.0, 679.0, 1039.0, 693.0], [559.0, 694.0, 725.0, 708.0]], "bbox_layout": [552.6962890625, 667.783203125, 1049.46875, 719.5703125], "text": ["Art. 4. - La direction de la jeunesse et de l'\u00e9ducation", "populaire comprend :"], "label": "Text", "position": 52}, {"bbox_text": [[600.0, 721.0, 1039.0, 739.0], [573.0, 723.0, 591.0, 733.0], [603.0, 739.0, 816.0, 753.0]], "bbox_layout": [566.318359375, 713.2421875, 1049.46875, 764.6875], "text": ["la sous-direction de l'animation, des activit\u00e9s de jeunes", "10", "et des centres de vacances,"], "label": "ListItem", "position": 53}, {"bbox_text": [[601.0, 767.0, 1039.0, 781.0], [573.0, 768.0, 590.0, 779.0], [602.0, 785.0, 710.0, 799.0]], "bbox_layout": [564.74658203125, 758.359375, 1047.89697265625, 808.4375], "text": ["la sous-direction de la sauvegarde de l'enfance et de", "20", "l'adolescence. ."], "label": "ListItem", "position": 54}, {"bbox_text": [[574.0, 814.0, 1039.0, 828.0], [559.0, 829.0, 1039.0, 844.0]], "bbox_layout": [550.6005859375, 803.4765625, 1050.5166015625, 854.921875], "text": ["Art. 5. - La sous-direction de l'animation, des actvit\u00e9s de", "jeunes et des centres de vacances compr\u00e9nd trois bureaux :"], "label": "Text", "position": 55}, {"bbox_text": [[574.0, 858.0, 986.0, 872.0]], "bbox_layout": [562.65087890625, 848.59375, 996.55224609375, 882.265625], "text": ["- le bureau des foyers d'animation et du volontariat,"], "label": "ListItem", "position": 56}, {"bbox_text": [[574.0, 891.0, 1038.0, 906.0], [595.0, 908.0, 659.0, 921.0]], "bbox_layout": [559.50732421875, 881.40625, 1048.94482421875, 932.8515625], "text": ["- le bureau des centres de vacances pour enfants et ado-", "lescents."], "label": "ListItem", "position": 58}, {"bbox_text": [[574.0, 934.0, 1039.0, 949.0], [559.0, 953.0, 912.0, 967.0]], "bbox_layout": [549.552734375, 925.83984375, 1050.5166015625, 975.91796875], "text": ["Art. 6. - La. sous-direction de la sauvegarde de l'enfance", "et de l'adolescence comprend trois bureaux :"], "label": "Text", "position": 59}, {"bbox_text": [[578.0, 980.0, 1039.0, 994.0]], "bbox_layout": [562.126953125, 962.0703125, 1044.2294921875, 1008.046875], "text": ["- le bureau des centres sp\u00e9cialis\u00e9s et des foyers d'accueil,"], "label": "ListItem", "position": 60}, {"bbox_text": [[573.0, 1015.0, 1039.0, 1026.0], [596.0, 1030.0, 651.0, 1043.0]], "bbox_layout": [558.45947265625, 1004.453125, 1048.94482421875, 1054.53125], "text": ["- le bureau des relations ext\u00e9rieures et des \u00e9changes de", "jeunes."], "label": "ListItem", "position": 62}, {"bbox_text": [[574.0, 1057.0, 1039.0, 1071.0], [559.0, 1075.0, 806.0, 1088.0]], "bbox_layout": [550.6005859375, 1046.8359375, 1049.46875, 1099.6484375], "text": ["Art, 7. - La direction de l'\u00e9ducation physique et des sports", "comprend deux sous-directions :"], "label": "Text", "position": 63}, {"bbox_text": [[574.0, 1103.0, 811.0, 1117.0]], "bbox_layout": [562.65087890625, 1094.00390625, 823.65673828125, 1127.67578125], "text": ["- la sous-direction des sports,"], "label": "Text", "position": 64}, {"bbox_text": [[572.0, 1118.0, 1037.0, 1134.0], [596.0, 1137.0, 679.0, 1150.0]], "bbox_layout": [561.0791015625, 1109.04296875, 1049.46875, 1160.48828125], "text": ["- la sous-direction des activit\u00e9s sportives scolaires et uni-", "versitaires."], "label": "ListItem", "position": 65}, {"bbox_text": [[641.0, 1164.0, 1038.0, 1178.0], [573.0, 1165.0, 634.0, 1178.0], [558.0, 1183.0, 634.0, 1195.0]], "bbox_layout": [549.02880859375, 1154.16015625, 1051.04052734375, 1205.60546875], "text": ["- La sous-direction des sports comprend trois", "Art. 8.", "bureaux :"], "label": "Text", "position": 66}, {"bbox_text": [[573.0, 1208.0, 1038.0, 1223.0], [594.0, 1226.0, 733.0, 1239.0]], "bbox_layout": [560.03125, 1197.2265625, 1047.373046875, 1250.0390625], "text": ["- le bureau des relations avec les organismes nationaux", "et internationaux,"], "label": "ListItem", "position": 67}, {"bbox_text": [[591.0, 1243.0, 1038.0, 1254.0], [595.0, 1258.0, 678.0, 1271.0]], "bbox_layout": [565.79443359375, 1232.7734375, 1051.04052734375, 1282.8515625], "text": ["le bureau des statistiques, de l'agr\u00e9ment, du contr\u00f4le et", "des stages,"], "label": "ListItem", "position": 68}, {"bbox_text": [[591.0, 1276.0, 1040.0, 1286.0], [596.0, 1290.0, 1038.0, 1304.0]], "bbox_layout": [562.65087890625, 1266.26953125, 1051.04052734375, 1316.34765625], "text": ["le bureau des \u00e9coles populaires des sports et des moniteurs", "d'\u00e9ducation physique et de sports, et des sports f\u00e9minins."], "label": "ListItem", "position": 69}, {"bbox_text": [[574.0, 1318.0, 1040.0, 1332.0], [559.0, 1337.0, 817.0, 1351.0]], "bbox_layout": [550.07666015625, 1307.96875, 1053.13623046875, 1360.78125], "text": ["Art. 9. - La sous-direction des sports scolaires et univer-", "sitaires comprend trois bureaux :"], "label": "Text", "position": 70}]}, {"index": 10, "page": [{"bbox_text": [[76.0, 22.0, 538.0, 40.0], [569.0, 23.0, 1039.0, 43.0], [92.0, 39.0, 179.0, 52.0], [602.0, 42.0, 774.0, 58.0], [76.0, 55.0, 373.0, 71.0], [74.0, 72.0, 536.0, 87.0], [572.0, 76.0, 1036.0, 92.0], [92.0, 88.0, 177.0, 102.0], [563.0, 103.0, 1038.0, 121.0], [72.0, 117.0, 537.0, 133.0], [570.0, 128.0, 944.0, 142.0], [58.0, 132.0, 537.0, 148.0], [57.0, 148.0, 536.0, 166.0], [574.0, 151.0, 938.0, 164.0], [567.0, 173.0, 942.0, 187.0], [71.0, 176.0, 308.0, 194.0], [573.0, 196.0, 883.0, 210.0], [206.0, 206.0, 381.0, 220.0], [577.0, 218.0, 834.0, 231.0], [572.0, 253.0, 1037.0, 267.0], [169.0, 271.0, 419.0, 289.0], [564.0, 282.0, 1038.0, 296.0], [576.0, 304.0, 940.0, 318.0], [56.0, 323.0, 109.0, 339.0], [152.0, 325.0, 202.0, 338.0], [115.0, 326.0, 140.0, 337.0], [212.0, 326.0, 363.0, 339.0], [363.0, 326.0, 536.0, 340.0], [575.0, 327.0, 895.0, 341.0], [87.0, 343.0, 504.0, 357.0], [564.0, 348.0, 974.0, 364.0], [573.0, 372.0, 972.0, 385.0], [70.0, 386.0, 536.0, 400.0], [578.0, 394.0, 940.0, 408.0], [71.0, 414.0, 382.0, 428.0], [572.0, 427.0, 1038.0, 442.0], [71.0, 442.0, 533.0, 457.0], [557.0, 445.0, 1037.0, 459.0], [54.0, 459.0, 250.0, 472.0], [557.0, 460.0, 839.0, 474.0], [70.0, 487.0, 329.0, 501.0], [572.0, 497.0, 1038.0, 511.0], [557.0, 513.0, 720.0, 527.0], [145.0, 521.0, 219.0, 534.0], [70.0, 548.0, 535.0, 567.0], [572.0, 548.0, 1038.0, 563.0], [557.0, 564.0, 1038.0, 581.0], [56.0, 567.0, 534.0, 581.0], [557.0, 580.0, 951.0, 597.0], [56.0, 583.0, 143.0, 597.0], [58.0, 610.0, 415.0, 627.0], [572.0, 613.0, 810.0, 627.0], [70.0, 640.0, 374.0, 654.0], [707.0, 642.0, 883.0, 656.0], [415.0, 732.0, 455.0, 750.0], [480.0, 732.0, 767.0, 754.0], [311.0, 735.0, 386.0, 749.0], [177.0, 803.0, 408.0, 820.0], [670.0, 808.0, 920.0, 823.0], [141.0, 835.0, 448.0, 855.0], [556.0, 850.0, 1034.0, 869.0], [169.0, 863.0, 419.0, 882.0], [664.0, 868.0, 929.0, 885.0], [85.0, 893.0, 503.0, 909.0], [568.0, 910.0, 880.0, 927.0], [202.0, 912.0, 383.0, 925.0], [570.0, 939.0, 1035.0, 957.0], [67.0, 943.0, 373.0, 960.0], [555.0, 957.0, 1037.0, 974.0], [69.0, 966.0, 533.0, 983.0], [556.0, 973.0, 631.0, 987.0], [52.0, 980.0, 530.0, 1001.0], [52.0, 999.0, 289.0, 1013.0]], "bbox_layout": [40.82080078125, -8.6328125, 1059.42333984375, 1014.8828125], "text": ["- le bureau de l'inspection et de la formation du personnel", "3\u00b0 l'inspeotion principale des habous, rattach\u00e9e directement", "enseignant.", "au secr\u00e9tariat g\u00e9n\u00e9ral.", "- le bureau des examens et concours,", "- le bureau des organisations sportives scolaires et und-", "Art. 2. - La direction de l'administration g\u00e9n\u00e9rale comprend:", "versitaires.", "- la sous-direction des finances et du mat\u00e9riel qui comprend :", "Art. 10. - Le ministre de la jeunesse et des sports est charg\u00e9", "- le bureau du budget et des recettes diverses.", "de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent d\u00e9cret qui sera publi\u00e9 au Journal", "officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire.", "- le bureau du mat\u00e9riel et de l'\u00e9quipement ;", "- la sous-direction du personnel qui comprend :", "Fait \u00e0 Alger, le 11 ao\u00fbt 1965.", "- le bureau de la gestion du personnel,", "Houari BOUNGSDIENE", "- le bureau des affaires diverses.", "Art. 3. - La direction des affaires religieuses comprend ;", "MINISTERE DES HABOUS", "- la sous-direction de l'\u00e9ducation religieuse, qui comprend :", "- le bureau du p\u00e9lerinage et des publications,", "D\u00e9cret", "65-207", "n\u00ba", "du 11 ao\u00fbt 1965", "portant organisation", "- le bureau de l'enseignement religieux ;", "de l'administration centrale du minist\u00e8re des habous.", "- la sous-direction des biens habous qui comprend :", "- le bureau des recherches et de l'enregistrement,", "Le Chef du Gouvernement, Pr\u00e9sident du Conseil des ministres,", "- le bureau de l'exploitation des biens habous.", "Sur le rapport du ministre des habous,", "Art. 4. - Les attributions de l'inspection principale des", "Vu l'ordonnance n\u00ba 65-182 du 10 juillet 1965 portant consti-", "directions, et des sous-directions et bureaux, seront pr\u00e9cis\u00e9es", "tution du Gouvernement,", "par arr\u00eat\u00e9 du ministre des habous.", "Le conseil des ministres entendu,", "Art. 5. - Toutes dispositions contraires \u00e0 celles du pr\u00e9sent", "d\u00e9cret sont abrog\u00e9es.", "D\u00e9cr\u00e8te :", "Article 1er. - Sous l'autorit\u00e9 du ministre assist\u00e9 du secr\u00e9taire", "Art. 6. - Le ministre des habous est charg\u00e9 de l'ex\u00e9cution", "du pr\u00e9sent d\u00e9cret qui sera publi\u00e9 au Journal officiel de la", "g\u00e9n\u00e9ral, l'administration centrale du minist\u00e8re des habous", "R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire. \u00b7", "comprend :", ". 1\u00ba la direction de l'administration g\u00e9n\u00e9rale,", "Fait \u00e0 Alger, le 11 ao\u00fbt 1965.", "2\u00ba la direction des affaires religieuses,", "Houari BOUMEDIENE.", "E T", "COMMUNICATIONS", "A VIS", "MARCHES. - Appels d'offres", "PORT AUTONOME D'ANNABA", "MINISTERE DES TRAVAUX PUBLICS", "R\u00e9fection de l'\u00e9tanch\u00e9it\u00e9 des terrasses et des coursives de", "PORT AUTONOME D'ANNABA", "l'entrep\u00f4t, quai Warnier, Annaba", "Rev\u00eatement superficiel sur les routes des terres-pleins", "I - OBJET DE L'APPEL D'OFFRES :", "Nord du port autonome", "Un appel d'offres est lanc\u00e9 pour l'ex\u00e9cution de l'\u00e9tanch\u00e9ite", "I - OBJET DE L'APPEL D'OFFRES :", "de la terrasse des coursives, quai Warnier, du port autonome", "Un appel d'offres est lanc\u00e9 pour l'ex\u00e9cution d'une couche", "d'Annaba.", "de surface en enduits superficiels sur les chauss\u00e9es des terres-", "pleins Nord du port autonome."], "label": "TableOfContents", "position": 0}, {"bbox_text": [[67.0, 1025.0, 532.0, 1044.0], [52.0, 1043.0, 153.0, 1057.0]], "bbox_layout": [41.606689453125, 1018.125, 548.595703125, 1069.5703125], "text": ["II - LIEU OU ON PEUT PRENDRE CONNAISSANCE DES", "DOSSIERS :"], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[68.0, 1063.0, 533.0, 1085.0], [52.0, 1081.0, 533.0, 1100.0], [52.0, 1097.0, 533.0, 1116.0], [52.0, 1115.0, 532.0, 1132.0], [52.0, 1131.0, 398.0, 1147.0]], "bbox_layout": [42.392578125, 1056.40625, 548.07177734375, 1157.0703125], "text": ["Les dossiers peuvent \u00eatre consult\u00e9s dans les bureaux de", "l'ing\u00e9nieur des ponts et chauss\u00e9es, chef de l'arrondissement", "maritime ou de l'ing\u00e9nieur subdivisionnaire des travaux, M\u00f4le", "Cigogne - Annaba, tous les jours de 8 h 30 \u00e0 12 h 00 et de", "15 h 30 \u00e0 17 h 30 sauf le samedi apr\u00e8s midi."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[66.0, 1153.0, 533.0, 1170.0], [52.0, 1168.0, 532.0, 1187.0], [51.0, 1187.0, 532.0, 1201.0], [52.0, 1201.0, 532.0, 1219.0], [51.0, 1220.0, 531.0, 1234.0]], "bbox_layout": [42.7855224609375, 1143.90625, 545.97607421875, 1241.8359375], "text": ["Les entreprises int\u00e9ress\u00e9es pourront recevoir les dossiers", "n\u00e9cessaires \u00e0 la pr\u00e9sentation de leurs offres apr\u00e8s en avoir", "fait la demande adress\u00e9e \u00e0 l'ing\u00e9nieur en chef des ponts et", "chauss\u00e9es de la circonscription d'Annaba - directeur du port", "autonome d'Annaba, M\u00f4le Cigogne, Annaba, bo\u00eete postale 232."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[66.0, 1246.0, 532.0, 1262.0], [52.0, 1262.0, 134.0, 1276.0]], "bbox_layout": [43.0474853515625, 1235.5078125, 545.4521484375, 1286.953125], "text": ["III - LIEU ET DATE LIMITE DE RECEPTION DES", "OFFRES :"], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[66.0, 1285.0, 532.0, 1301.0], [50.0, 1301.0, 532.0, 1318.0], [50.0, 1319.0, 532.0, 1332.0], [50.0, 1335.0, 530.0, 1349.0], [51.0, 1351.0, 268.0, 1365.0]], "bbox_layout": [42.2615966796875, 1274.47265625, 544.92822265625, 1377.87109375], "text": ["Les plis contenant les offres pourront \u00eatre exp\u00e9di\u00e9s \u00e0", "l'adresse ci-dessus par la poste sous pli recommand\u00e9, ou d\u00e9pos\u00e9s", "dans le bureau du directeur du port autonome d'Annaba,", "contre r\u00e9c\u00e9piss\u00e9 ; ils devront parvenir avant le 13 septem-", "bre 1965, terme de rigueur."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[568.0, 1000.0, 1037.0, 1018.0], [553.0, 1017.0, 654.0, 1032.0]], "bbox_layout": [545.88525390625, 992.1484375, 1047.89697265625, 1043.59375], "text": ["II - LIEU OU ON PEUT PRENDRE CONNAISSANCE DES", "DOSSIERS :"], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[568.0, 1046.0, 1036.0, 1063.0], [553.0, 1062.0, 1037.0, 1082.0], [553.0, 1078.0, 1037.0, 1097.0], [553.0, 1097.0, 1037.0, 1114.0], [554.0, 1111.0, 903.0, 1129.0]], "bbox_layout": [545.361328125, 1038.6328125, 1049.46875, 1137.9296875], "text": ["Les dossiers peuvent \u00e8tre consult\u00e9s dans les bureaux de", "l'ing\u00e9nieur des ponts et chauss\u00e9es, chef de l'arrondissement,", "maritime ou de l'.ng\u00e9nieur subdivisionnaire des travaux, M\u00f4le", "Cigogne, Annaba, tous les jours de 8 h 30 \u00e0 12 h 00 et de", "15 h 30 \u00e0 17 h 30 sauf le samedi apr\u00e8s midi."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[568.0, 1139.0, 1035.0, 1160.0], [553.0, 1158.0, 1035.0, 1174.0], [553.0, 1172.0, 1037.0, 1191.0], [553.0, 1192.0, 1037.0, 1206.0], [553.0, 1207.0, 1035.0, 1222.0]], "bbox_layout": [546.93310546875, 1131.6015625, 1047.89697265625, 1232.265625], "text": ["Les entreprises int\u00e9ress\u00e9es pourront recevoir les dossiers", "n\u00e9cessaires \u00e0 la pr\u00e9sentation de leurs offres apr\u00e8s en avoir", "fait la demande adress\u00e9e \u00e0 l'ing\u00e9nieur en chef des ponts et", "chauss\u00e9es de la circonscription d'Annaba, directeur du port", "autonome d'Annaba - M\u00f4le Cigogne, Annaba, bo\u00eete postale 232,"], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[567.0, 1239.0, 1036.0, 1257.0], [552.0, 1257.0, 640.0, 1270.0]], "bbox_layout": [548.5048828125, 1231.40625, 1047.373046875, 1281.484375], "text": ["III - LIEU ET DATE LIMITE DE RECEPTION DES", "OFFRES :"], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[567.0, 1285.0, 1036.0, 1303.0], [553.0, 1304.0, 1036.0, 1318.0], [552.0, 1317.0, 1034.0, 1338.0], [553.0, 1336.0, 1034.0, 1350.0], [553.0, 1353.0, 735.0, 1367.0]], "bbox_layout": [542.74169921875, 1274.47265625, 1051.04052734375, 1377.87109375], "text": ["Les plis contenant les offres pourront \u00eatre exp\u00e9di\u00e9s \u00e0", "l'adresse ci-dessus par la poste sous plis recommand\u00e9s, ou", "d\u00e9pos\u00e9s dans le bureau du directeur du port autonome d'Annaba,", "contre r\u00e9c\u00e9piss\u00e9 ; ils devront parvenir avant le 13 septembre", "1965, terme de rigueur."], "label": "Text", "position": 14}]}, {"index": 11, "page": [{"bbox_text": [[118.0, 22.0, 397.0, 37.0]], "bbox_layout": [102.7750244140625, 13.712158203125, 406.087890625, 48.580322265625], "text": ["Caisse alg\u00e9rienne de d\u00e9veloppement"], "label": "SectionHeader", "position": 0}, {"bbox_text": [[124.0, 65.0, 424.0, 83.0]], "bbox_layout": [102.64404296875, 56.265869140625, 439.09521484375, 91.304931640625], "text": ["Op\u00e9ration n\u00ba 31 - 31 - 3 - 11 - 09 - 39"], "label": "SectionHeader", "position": 1}, {"bbox_text": [[34.0, 95.0, 513.0, 109.0], [169.0, 110.0, 379.0, 128.0]], "bbox_layout": [22.6143798828125, 84.42138671875, 526.06689453125, 140.13916015625], "text": ["Construction de la d\u00e9viation du CD 14 \u00e0 Gu\u00e9 de Constantine", "entre les p.k. 9,800 et 10,300"], "label": "SectionHeader", "position": 2}, {"bbox_text": [[49.0, 155.0, 514.0, 171.0], [34.0, 169.0, 512.0, 189.0], [34.0, 189.0, 512.0, 203.0], [33.0, 206.0, 115.0, 217.0]], "bbox_layout": [22.221435546875, 145.43212890625, 523.709228515625, 230.80078125], "text": ["Un appel d'offres ouvert est lanc\u00e9 pour l'ex\u00e9cution du", "passage sup\u00e9rieur sur la RN 38 et voie O.F.A. sur une longueur", "de 60 m et construction de chauss\u00e9e et rampes de raccordement", "sur 610 m."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[49.0, 234.0, 355.0, 247.0]], "bbox_layout": [36.2364501953125, 224.9853515625, 365.2216796875, 257.9736328125], "text": ["Ces travaux sont \u00e9valu\u00e9s \u00e0 850.000 DA."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[47.0, 261.0, 512.0, 278.0], [34.0, 278.0, 203.0, 292.0]], "bbox_layout": [24.1861572265625, 252.158203125, 525.01904296875, 302.919921875], "text": ["Les soumissionnaires devront compl\u00e9ter le bordereau de prix", "et le d\u00e9tail estimatif."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[47.0, 305.0, 512.0, 323.0], [33.0, 324.0, 512.0, 338.0], [33.0, 338.0, 512.0, 356.0], [33.0, 357.0, 510.0, 371.0], [33.0, 374.0, 79.0, 387.0]], "bbox_layout": [24.7100830078125, 298.1298828125, 521.87548828125, 396.572265625], "text": ["Lieu o\u00f9 l'on peut prendre connaissance du cahier des charges", "et obtenir les renseignements n\u00e9cessaires \u00e0 la pr\u00e9sentation", "du dossier d'appel d'offres : Bureau de l'ing\u00e9nieur des ponts", "et chauss\u00e9es - 225, boulevard Colonel Bougara (4\u00e8me \u00e9tage)", "Alger."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[128.0, 408.0, 415.0, 421.0]], "bbox_layout": [123.863037109375, 398.7890625, 428.878662109375, 432.4609375], "text": ["Lieu et date de r\u00e9ception des offres"], "label": "SectionHeader", "position": 7}, {"bbox_text": [[46.0, 441.0, 511.0, 455.0]], "bbox_layout": [39.77294921875, 431.6015625, 522.92333984375, 465.2734375], "text": ["Les offres seront plac\u00e9es sous double enveloppe cachet\u00e9es :"], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[46.0, 470.0, 511.0, 484.0], [33.0, 487.0, 223.0, 500.0]], "bbox_layout": [25.7579345703125, 460.654296875, 524.4951171875, 511.416015625], "text": ["L'enveloppe ext\u00e9rieure portera l'indication des travaux aux-", "quels l'offre se rapporte."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[45.0, 515.0, 202.0, 528.0]], "bbox_layout": [38.79058837890625, 506.796875, 212.2353515625, 539.1015625], "text": ["Celle-ci contiendra :"], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[47.0, 543.0, 512.0, 557.0], [67.0, 561.0, 204.0, 574.0]], "bbox_layout": [38.72509765625, 534.140625, 522.92333984375, 585.5859375], "text": ["- une d\u00e9claration de l'entrepreneur d\u00e9clarant son intention", "de soumissionner,"], "label": "ListItem", "position": 11}, {"bbox_text": [[62.0, 589.0, 510.0, 603.0], [67.0, 605.0, 512.0, 619.0], [67.0, 623.0, 322.0, 635.0]], "bbox_layout": [37.8082275390625, 577.890625, 525.01904296875, 647.109375], "text": ["une pi\u00e8ce justifiant que l'int\u00e9ress\u00e9 est en r\u00e8gle avec la", "caisse de s\u00e9curit\u00e9 sociale \u00e0 la date de la soumission et", "avec le service des contributions,"], "label": "ListItem", "position": 12}, {"bbox_text": [[51.0, 650.0, 508.0, 663.0], [67.0, 666.0, 133.0, 679.0]], "bbox_layout": [34.6646728515625, 638.73046875, 522.3994140625, 688.80859375], "text": ["- une liste de r\u00e9f\u00e9rence des travaux ex\u00e9cut\u00e9s par le soumis-", "sionaire."], "label": "ListItem", "position": 13}, {"bbox_text": [[45.0, 694.0, 412.0, 708.0]], "bbox_layout": [35.1885986328125, 683.505859375, 420.7578125, 717.51953125], "text": ["L'enveloppe int\u00e9rieure contiendra \u00e0 son tour :"], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[50.0, 722.0, 179.0, 736.0]], "bbox_layout": [36.03997802734375, 711.875, 194.421875, 745.546875], "text": ["- la soumission,"], "label": "ListItem", "position": 15}, {"bbox_text": [[48.0, 750.0, 349.0, 765.0]], "bbox_layout": [35.4505615234375, 741.26953125, 363.1259765625, 774.94140625], "text": ["- le cahier des prescriptions sp\u00e9ciales,"], "label": "ListItem", "position": 16}, {"bbox_text": [[50.0, 779.0, 236.0, 793.0]], "bbox_layout": [34.86114501953125, 769.98046875, 249.696044921875, 803.65234375], "text": ["- le bordereau des prix,"], "label": "ListItem", "position": 17}, {"bbox_text": [[50.0, 808.0, 209.0, 822.0]], "bbox_layout": [35.9744873046875, 798.69140625, 229.6558837890625, 832.36328125], "text": ["- le d\u00e9tail estimatif,"], "label": "ListItem", "position": 18}, {"bbox_text": [[52.0, 837.0, 177.0, 850.0]], "bbox_layout": [36.269195556640625, 826.71875, 189.5755615234375, 860.390625], "text": ["- la d\u00e9claration,"], "label": "ListItem", "position": 19}, {"bbox_text": [[549.0, 23.0, 769.0, 41.0]], "bbox_layout": [545.88525390625, 16.8310546875, 773.35986328125, 51.314697265625], "text": ["Les plans de l'euvrage soit :"], "label": "SectionHeader", "position": 20}, {"bbox_text": [[579.0, 53.0, 653.0, 66.0], [549.0, 54.0, 566.0, 65.0]], "bbox_layout": [541.69384765625, 44.77294921875, 670.67041015625, 78.95751953125], "text": ["\u00e9l\u00e9vation.", "a)"], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[548.0, 82.0, 566.0, 93.0], [575.0, 82.0, 777.0, 96.0]], "bbox_layout": [540.1220703125, 72.97119140625, 790.6494140625, 107.32666015625], "text": ["b)", "plans des piles et cul\u00e9es,"], "label": "ListItem", "position": 22}, {"bbox_text": [[577.0, 108.0, 767.0, 127.0], [549.0, 112.0, 566.0, 122.0]], "bbox_layout": [538.55029296875, 102.109375, 782.79052734375, 135.78125], "text": ["coupe de chaque trav\u00e9e.", "C)"], "label": "ListItem", "position": 23}, {"bbox_text": [[549.0, 136.0, 944.0, 157.0]], "bbox_layout": [535.40673828125, 130.90576171875, 958.82958984375, 164.74853515625], "text": ["Les solutions variantes de l'ouvrage sont admises."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[549.0, 167.0, 1013.0, 184.0], [535.0, 182.0, 1013.0, 201.0], [535.0, 200.0, 730.0, 214.0]], "bbox_layout": [521.78466796875, 159.53125, 1024.84423828125, 225.673828125], "text": ["Les plis contenant les offres seront adress\u00e9s \u00e0 : l'ing\u00e9nieur", "en chef des ponts et chauss\u00e9es - 14, boulevard Colonel Ami-", "rouche, Alger (1er \u00e9tage)."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[549.0, 229.0, 1013.0, 246.0], [535.0, 243.0, 1014.0, 263.0], [535.0, 262.0, 604.0, 275.0]], "bbox_layout": [524.92822265625, 220.712890625, 1027.98779296875, 286.171875], "text": ["Les plis seront soit adress\u00e9s par la posta en recommand\u00e9,", "soit remis \u00e0 l'ing\u00e9nieur en chef des ponts et chauss\u00e9es contre", "r\u00e9c\u00e9piss\u00e9."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[549.0, 290.0, 1013.0, 304.0], [535.0, 306.0, 884.0, 319.0]], "bbox_layout": [524.92822265625, 280.6982421875, 1025.89208984375, 330.0927734375], "text": ["Les offres devront parvenir \u00e0 l'ing\u00e9nieur en chef au plus", "tard le 16 septembre 1965, terme de rigueur."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[549.0, 338.0, 1015.0, 352.0], [535.0, 351.0, 1013.0, 372.0], [535.0, 371.0, 745.0, 383.0]], "bbox_layout": [523.094482421875, 328.37890625, 1025.3681640625, 392.8125], "text": ["Le d\u00e9lai pendant lequel les candidats resteront engages", "par les offres est fix\u00e9 \u00e0 quatre vingt dix jours \u00e0 compter de", "la date de leur soumission."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[532.0, 418.0, 1013.0, 435.0]], "bbox_layout": [524.92822265625, 409.7265625, 1023.79638671875, 443.3984375], "text": ["MINISTERE DE L'HABITAT ET DE LA RECONSTRUCTION"], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[660.0, 449.0, 885.0, 468.0], [718.0, 469.0, 829.0, 483.0]], "bbox_layout": [645.43115234375, 443.564453125, 892.81494140625, 490.224609375], "text": ["Circonscription de Tizi-Quzou", "Affaire B 62 P"], "label": "SectionHeader", "position": 30}, {"bbox_text": [[535.0, 495.0, 1016.0, 512.0], [739.0, 515.0, 808.0, 528.0]], "bbox_layout": [525.97607421875, 487.998046875, 1030.08349609375, 538.759765625], "text": ["CENTRE DE FORMATION PROFESSIONELLE DES ADULTES.", "BOUIRA"], "label": "SectionHeader", "position": 31}, {"bbox_text": [[699.0, 562.0, 844.0, 575.0]], "bbox_layout": [681.58203125, 550.546875, 855.6162109375, 583.53515625], "text": ["8\u00ba lot : chauffage"], "label": "SectionHeader", "position": 32}, {"bbox_text": [[581.0, 590.0, 1013.0, 604.0], [547.0, 591.0, 579.0, 602.0], [532.0, 605.0, 1014.0, 623.0], [532.0, 623.0, 1013.0, 637.0]], "bbox_layout": [524.92822265625, 580.625, 1027.98779296875, 645.7421875], "text": ["appel d'offres est lanc\u00e9 pour l'ex\u00e9cution des travaux", "un", "du 8\u00ba lot : chauffage du centre de formation professionnelle", "de Bouira, dont le co\u00fbt approximatif est \u00e9valu\u00e9 \u00e0 170.000 DA."], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[546.0, 651.0, 1013.0, 665.0], [532.0, 666.0, 1013.0, 684.0], [532.0, 683.0, 1013.0, 697.0], [532.0, 700.0, 759.0, 714.0]], "bbox_layout": [523.3564453125, 640.78125, 1026.416015625, 722.3046875], "text": ["Les entrepreneurs pourront retirer le dossier du projet, en", "s'adressant \u00e0 CARTOPA, 23, rue Desfontaines \u00e0 Alger et tous", "renseignements seront fournis par M. Barrauilt, architecte,", "7, rue du Sacr\u00e9-C\u0153ur; Alger."], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[546.0, 726.0, 1012.0, 739.0], [532.0, 743.0, 1013.0, 757.0], [532.0, 759.0, 1013.0, 772.0], [532.0, 777.0, 1011.0, 789.0], [532.0, 791.0, 776.0, 805.0]], "bbox_layout": [524.92822265625, 716.66015625, 1026.93994140625, 815.95703125], "text": ["Les offres, n\u00e9cessairement accompagn\u00e9es de l'attestation des", "caisses sociales, de la d\u00e9claration pr\u00e9vue au d\u00e9cret du 10 juillet", "1961 et des r\u00e9f\u00e9rences professionnelles devront parvenir pour le", "20 septembre 1965 \u00e0 l'ing\u00e9nieur en chef des ponts et chauss\u00e9es -", "Cit\u00e9 adm.nistrative, Tizi-Ouzou."], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[546.0, 820.0, 1011.0, 834.0], [532.0, 837.0, 599.0, 852.0]], "bbox_layout": [526.5, 809.62890625, 1024.3203125, 861.07421875], "text": ["Les candidats resteront engages par leurs offres pendant", "90 jours."], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[445.0, 931.0, 594.0, 947.0]], "bbox_layout": [429.835693359375, 921.0546875, 606.2275390625, 958.828125], "text": ["ANNONCES"], "label": "SectionHeader", "position": 37}, {"bbox_text": [[445.0, 990.0, 569.0, 1003.0], [461.0, 1006.0, 553.0, 1019.0]], "bbox_layout": [434.2890625, 977.79296875, 585.2705078125, 1033.33984375], "text": ["ASSUCIATIONS", "D\u00e9clarations"], "label": "SectionHeader", "position": 38}, {"bbox_text": [[42.0, 1061.0, 508.0, 1075.0], [28.0, 1078.0, 507.0, 1093.0], [27.0, 1094.0, 506.0, 1108.0], [27.0, 1110.0, 506.0, 1125.0], [27.0, 1127.0, 126.0, 1139.0]], "bbox_layout": [18.81591796875, 1050.25390625, 522.92333984375, 1149.55078125], "text": ["20 f\u00e9vrier 1965. - D\u00e9claration \u00e0 la sous-pr\u00e9fecture de Biskra,", "Titre ; \u00ab Jeunesse sportive de Sidi-Okba \u00bb. But : Pratique des", "exercices physiques et sp\u00e9cialement l'athl\u00e9tisme, jeux et exar-", "cices en plein-a.r. Si\u00e8ge social : Centre d'\u00e9ducation populaire,", "\u00e0 Sidi-Okba."], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[42.0, 1155.0, 506.0, 1169.0], [27.0, 1171.0, 507.0, 1187.0], [27.0, 1188.0, 506.0, 1201.0], [26.0, 1205.0, 506.0, 1219.0]], "bbox_layout": [17.3751220703125, 1143.22265625, 521.3515625, 1228.84765625], "text": ["10 aquit 1965. - D\u00e9claration \u00e0 la pr\u00e9fecture d'El-Asnam.", "Titre : Jeunesse sportive Oum-Drou. But : Pratique des sports", "en g\u00e9n\u00e9ral et en particulier le foct-ball et l'athl\u00e9tisme. Si\u00e8ge", "social : Qum-Drou (ex-Ponteba), arrond ssement d'El-Asnam,"], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[546.0, 1067.0, 1010.0, 1082.0], [532.0, 1083.0, 1010.0, 1099.0]], "bbox_layout": [522.046630859375, 1055.0390625, 1025.3681640625, 1106.484375], "text": ["19 ao\u00fbt 1965. - D\u00e9claration \u00e0 la sous-pr\u00e9fecture de Miliana ;", "titre : \u00ab Esperance club de Boumedfa \u00bb , Mi\u00e8ge social Boumedfa."], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[542.0, 1124.0, 1008.0, 1138.0], [529.0, 1141.0, 1008.0, 1155.0], [531.0, 1157.0, 1009.0, 1171.0], [530.0, 1173.0, 1009.0, 1187.0], [530.0, 1188.0, 1012.0, 1202.0], [528.0, 1206.0, 591.0, 1219.0], [616.0, 1206.0, 720.0, 1219.0], [723.0, 1206.0, 795.0, 1219.0], [794.0, 1206.0, 1008.0, 1219.0], [595.0, 1207.0, 615.0, 1218.0]], "bbox_layout": [518.379150390625, 1113.14453125, 1025.3681640625, 1228.84765625], "text": ["24 juillet 1905. - D\u00e9claration \u00e0 la pr\u00e9fecture d'Annaba ;", "Titre : \u00ab Association des parents d'\u00e9l\u00e8ves des lyc\u00e9es et coll\u00e8ges", "d'Annaba \u00bb ; But : contribuer \u00e0 la prosperit\u00e9 morale et mat\u00e9-", "rielle des \u00e9tablissements et faciliter les rapports entre les pa-", "rents et 'e gutorit\u00e9s sup\u00e9rieures dont rol\u00e8vent les lyc\u00e9es et", "colleges", "Si\u00e8ge social", ": lyo\u00e9e", "Saint-Augustin \u00e0 Annaba.", "\u2022 \u2022"], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[371.0, 1359.0, 704.0, 1375.0]], "bbox_layout": [361.46337890625, 1351.03515625, 718.87158203125, 1383.33984375], "text": ["IMPRIMERIE OFFICIELLE > et 9, ruc Trollier \u00b7 ALOBE"], "label": "PageFooter", "position": 43}]}]