[{"index": 1, "page": [{"bbox_text": [[83.0, 19.0, 549.0, 33.0], [70.0, 34.0, 549.0, 50.0], [67.0, 51.0, 450.0, 68.0]], "bbox_layout": [63.611572265625, 11.9390869140625, 573.744140625, 81.00830078125], "text": ["Art. 2. - Le ministre de l'int\u00e9rieur est charg\u00e9 de l'ex\u00e9cution", "lu pr\u00e9sent d\u00e9cret qui sera publi\u00e9 au Journal officiel de la,", "R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[82.0, 79.0, 307.0, 96.0]], "bbox_layout": [73.828125, 70.877685546875, 326.189208984375, 107.15576171875], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 9 ao\u00fbt 1965,"], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[217.0, 103.0, 394.0, 117.0]], "bbox_layout": [206.38134765625, 95.18798828125, 401.896484375, 130.22705078125], "text": ["Houari BOUMEDIENE."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[81.0, 146.0, 548.0, 163.0]], "bbox_layout": [73.30419921875, 136.97265625, 565.88525390625, 172.8662109375], "text": ["Le Chef du Gouvernement, Pr\u00e9sident du Consell des ministres,"], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[82.0, 176.0, 548.0, 190.0], [66.0, 191.0, 450.0, 208.0]], "bbox_layout": [65.0523681640625, 165.5126953125, 564.3134765625, 216.6162109375], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 62-502 du 19 juillet 1962 fixant les conditions", "le nomination de certains hauts fonctionnaires ;"], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[81.0, 221.0, 414.0, 235.0]], "bbox_layout": [73.6971435546875, 211.3134765625, 437.5234375, 245.6689453125], "text": ["Sur proposition du ministre de l'int\u00e9rieur,"], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[156.0, 250.0, 228.0, 263.0]], "bbox_layout": [147.5706787109375, 240.3662109375, 242.2301025390625, 273.6962890625], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[82.0, 271.0, 171.0, 285.0], [174.0, 273.0, 547.0, 287.0], [71.0, 286.0, 547.0, 307.0]], "bbox_layout": [63.611572265625, 263.6083984375, 561.169921875, 314.3701171875], "text": ["Article 1er.", "- M. Mohamed Zidani est delegue, \u00e0 compter", "lu 21 juin 1965, dans les fonctions de pr\u00e9fet de la Saoura."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[82.0, 318.0, 548.0, 332.0], [70.0, 333.0, 548.0, 349.0], [67.0, 350.0, 450.0, 365.0]], "bbox_layout": [61.3848876953125, 307.87109375, 561.69384765625, 376.748046875], "text": ["Art. 2. - Le ministre de l'int\u00e9rieur est charge de l'ex\u00e9cution", "lu pr\u00e9sent d\u00e9cret qui sera publi\u00e9 au Journal officiel de la", "R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[81.0, 379.0, 307.0, 393.0]], "bbox_layout": [71.27398681640625, 368.02734375, 319.1162109375, 402.3828125], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 9 ab\u00fbt 1965,"], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[216.0, 400.0, 394.0, 415.0]], "bbox_layout": [206.643310546875, 392.63671875, 398.490966796875, 427.67578125], "text": ["Houari BOUMEDIENE."], "label": "SectionHeader", "position": 10}, {"bbox_text": [[81.0, 445.0, 548.0, 459.0]], "bbox_layout": [75.137939453125, 435.01953125, 561.169921875, 469.375], "text": ["Le Chef du Gouvernement, Pr\u00e9sident du Conseil des ministres,"], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[81.0, 473.0, 548.0, 487.0], [69.0, 491.0, 449.0, 505.0]], "bbox_layout": [62.3017578125, 463.046875, 560.1220703125, 513.80859375], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 62-502 du 19 juillet 1962 fixant les conditions", "i\u00e9 nomination de certains hauts fonctionnaires ;"], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[81.0, 519.0, 414.0, 533.0]], "bbox_layout": [72.518310546875, 509.53125, 427.044921875, 543.203125], "text": ["Sur proposition du ministre de l'int\u00e9rieur,"], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[156.0, 548.0, 227.0, 561.0]], "bbox_layout": [129.2332763671875, 538.583984375, 238.5626220703125, 571.572265625], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[81.0, 569.0, 547.0, 585.0], [67.0, 586.0, 546.0, 599.0], [67.0, 604.0, 547.0, 617.0]], "bbox_layout": [60.0750732421875, 559.775390625, 561.169921875, 628.310546875], "text": ["Article 1er. - M. Dahou Ould Kablia, pr\u00e9c\u00e9demment d\u00e9l\u00e9gu\u00e9", "lans les fonctions de pr\u00e9fet de Tiaret, est d\u00e9l\u00e9gu\u00e9, \u00e0 compter", "du 23 juillet \u00b7 1965, dans les fonctions de pr\u00e9fet de Tlemcen."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[81.0, 632.0, 547.0, 646.0], [67.0, 647.0, 546.0, 661.0], [67.0, 665.0, 448.0, 679.0]], "bbox_layout": [59.5511474609375, 620.95703125, 560.1220703125, 687.44140625], "text": ["Art. 2. - Le ministre de l'int\u00e9rieur est charg\u00e9 de l'ex\u00e9cution", "du pr\u00e9sent d\u00e9cret qui sera publi\u00e9 au Journal officiel de la", "R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[81.0, 693.0, 307.0, 707.0]], "bbox_layout": [74.02459716796875, 682.138671875, 322.78369140625, 716.15234375], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 9 ao\u00fbt 1965,"], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[67.0, 766.0, 546.0, 777.0], [95.0, 782.0, 181.0, 796.0]], "bbox_layout": [59.158203125, 752.890625, 556.978515625, 805.703125], "text": ["Arr\u00eat\u00e9s du 6 ao\u00fbt 1965 portant mouvement dans le corps", "pr\u00e9fectoral."], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[81.0, 828.0, 547.0, 840.0], [66.0, 843.0, 545.0, 856.0], [64.0, 860.0, 481.0, 874.0]], "bbox_layout": [57.7174072265625, 816.46484375, 561.169921875, 884.31640625], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 6 ao\u00fbt 1965, il est mis fin, \u00e0 compter du", "10 juillet 1966, \u00e0 la d\u00e9l\u00e9gation de M. Abdesselem Gaba dans", "les fonotions de chef de cabinet du pr\u00e9fet d'Annaba."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[79.0, 904.0, 545.0, 916.0], [64.0, 922.0, 546.0, 933.0], [64.0, 938.0, 365.0, 949.0]], "bbox_layout": [56.9315185546875, 893.7109375, 559.07421875, 961.5625], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 6 ao\u00fbt 1965, il est mis fin, \u00e0 compter du", "19 juin 1965, \u00e0 la d\u00e9l\u00e9gation de M. Ali Slimani dans les fonctions", "de chef de cabinet du pr\u00e9fet de Sa\u00efda."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[65.0, 987.0, 546.0, 999.0], [95.0, 1004.0, 182.0, 1017.0]], "bbox_layout": [56.4075927734375, 975.7421875, 557.50244140625, 1024.453125], "text": ["D\u00e9clsion du 6 ao\u00fbt 1965 mettant fin aux fonctions d'un charg\u00e9", "de miscion."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[78.0, 1043.0, 544.0, 1057.0], [63.0, 1060.0, 545.0, 1074.0], [63.0, 1077.0, 545.0, 1089.0]], "bbox_layout": [54.704833984375, 1030.4296875, 554.8828125, 1099.6484375], "text": ["Par d\u00e9cision du 6 ao\u00fbt 1965, il est mis fin, \u00e0 compter du", "2 juillet 1965, aux fonctions de charge de mission exerc\u00e9es", "par M. Hass\u00e8ne Maamri aupr\u00e8s de la pr\u00e9fecture de Tlemcen."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[96.0, 1149.0, 511.0, 1165.0]], "bbox_layout": [88.3670654296875, 1135.703125, 523.97119140625, 1176.2109375], "text": ["MINISTERE DES FINANCES ET DU PLAN"], "label": "SectionHeader", "position": 24}, {"bbox_text": [[64.0, 1201.0, 545.0, 1212.0], [92.0, 1215.0, 544.0, 1229.0], [92.0, 1234.0, 545.0, 1245.0], [92.0, 1249.0, 208.0, 1263.0]], "bbox_layout": [56.4075927734375, 1188.33984375, 559.59814453125, 1272.59765625], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 5 ao\u00fbt 1965 portant modification de l'arr\u00eat\u00e9 du", "17 juillet 1952 fixant les conditions et modalit\u00e9s d'appli-", "cation du versement forfaitaire \u00e0 la charge des employeurs", "et d\u00e9birentiers."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[77.0, 1293.0, 363.0, 1307.0]], "bbox_layout": [68.7198486328125, 1283.359375, 376.748046875, 1317.03125], "text": ["Le ministre des finances et du plan,"], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[78.0, 1321.0, 543.0, 1335.0], [63.0, 1338.0, 544.0, 1350.0], [63.0, 1355.0, 544.0, 1369.0]], "bbox_layout": [52.87109375, 1310.703125, 563.78955078125, 1379.921875], "text": ["Vu la loi n\u00ba 62-157 du 31 d\u00e9cembre 1962 tendant \u00e0 la", "reconduction de la l\u00e9gislation en vigueur au 31 d\u00e9cembre 1962,", "sauf dans ses dispositions contraires \u00e0 la squversinet\u00e9 nationale ;"], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[584.0, 20.0, 1045.0, 39.0], [567.0, 39.0, 1048.0, 53.0], [568.0, 52.0, 1047.0, 73.0], [568.0, 72.0, 637.0, 85.0]], "bbox_layout": [558.9833984375, 13.6053466796875, 1059.947265625, 96.9873046875], "text": ["Vu l'arr\u00eat\u00e9 du 17 juillet 1952, modifi\u00e9 par les textes subs\u00e9-", "quents fixant les conditions \u00e9t modalit\u00e9s d'application du", "versement forfaitaire \u00e0 la charge des employeurs et d\u00e9bi-", "rentiers ;"], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[584.0, 100.0, 1048.0, 114.0], [567.0, 114.0, 1048.0, 134.0], [567.0, 132.0, 1048.0, 149.0], [567.0, 148.0, 631.0, 162.0]], "bbox_layout": [557.935546875, 91.3427734375, 1062.04296875, 173.720703125], "text": ["Vu les articles 26 et 29 de la loi de finances compl\u00e8mentaire", "n\u00b0 65-93 du 8 avril 1965, et notamment les dispositions consti-", "tuant les articles 106 et 114 nouveaux du code des imp\u00f4ts", "directs ;"], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[584.0, 177.0, 829.0, 192.0]], "bbox_layout": [571.03369140625, 168.41796875, 836.23095703125, 202.08984375], "text": ["Vu le code des impots directs ;"], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[672.0, 210.0, 736.0, 225.0]], "bbox_layout": [661.14892578125, 199.1796875, 746.11572265625, 232.509765625], "text": ["Atr\u00eate :"], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[583.0, 238.0, 1049.0, 255.0], [567.0, 253.0, 1049.0, 274.0], [567.0, 271.0, 1049.0, 288.0], [567.0, 287.0, 783.0, 304.0]], "bbox_layout": [554.7919921875, 228.57421875, 1060.9951171875, 313.515625], "text": ["Article 187. -- Le paragraphe 1 de l'article 2 et le paragraphe", "1, alin\u00e9a 2, de l'article 7 de l'arr\u00eat\u00e9 du 17 juillet 1952", "pris en application de l'article 210 du code des imp\u00f4ts directs,", "sont modifi\u00e9s comme suit :"], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[584.0, 317.0, 797.0, 332.0]], "bbox_layout": [571.5576171875, 308.7255859375, 808.462890625, 342.3974609375], "text": ["\u00ab Article 2, paragraphe 1 :"], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[582.0, 347.0, 599.0, 358.0], [632.0, 347.0, 1050.0, 361.0], [567.0, 362.0, 1048.0, 381.0], [568.0, 380.0, 1049.0, 394.0], [567.0, 396.0, 1049.0, 413.0], [567.0, 413.0, 1052.0, 427.0], [567.0, 427.0, 854.0, 445.0]], "bbox_layout": [556.36376953125, 338.6328125, 1064.66259765625, 453.65234375], "text": ["1.", "Sont exclus des bases du versement forfaitaire les", "allocations, sommes, pensions et traitements \u00e9num\u00e9r\u00e9s \u00e0 l'ar-", "ticle 106 nouveau du code des imp\u00f4ts directs, exception faite", "de la d\u00e9duction de la cotisation ouvri\u00e8re de s\u00e9curit\u00e9 sociale,", "des retenues pour la retraite, et \u00e9ventuellement de la taxe", "complementaire des hauts salaires \u00bb."], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[583.0, 457.0, 870.0, 473.0]], "bbox_layout": [567.89013671875, 448.349609375, 882.33642578125, 482.021484375], "text": ["\u00ab Article 7, paragraphe 1, alin\u00e9a 2 :"], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[582.0, 487.0, 597.0, 498.0]], "bbox_layout": [565.79443359375, 480.13671875, 1058.37548828125, 513.125], "text": ["1."], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[582.0, 509.0, 1049.0, 524.0], [568.0, 526.0, 1049.0, 540.0], [567.0, 543.0, 1048.0, 556.0], [567.0, 557.0, 1048.0, 574.0], [568.0, 576.0, 1050.0, 590.0], [567.0, 590.0, 1049.0, 608.0], [568.0, 609.0, 717.0, 621.0]], "bbox_layout": [556.8876953125, 503.37890625, 1063.0908203125, 630.703125], "text": ["Toutefois, le versement des sommes dues \u00e0 raison des", "paiements de l'ann\u00e9e en cours peut \u00eatre effectu\u00e9 dans les", "quinze premiers jours de chaque trimestre civil pour le tri-", "mestre \u00e9coul\u00e9, par les employeurs et d\u00e9birentiers dont le mon-", "tant global du versement forfaitaire et de l'imp\u00f4t sur les", "traitements et salaires (I.T.S.) ne d\u00e9passe pas 300 DA pour", "tout le trimestre \u00bb."], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[582.0, 636.0, 1051.0, 650.0], [567.0, 653.0, 1049.0, 667.0], [567.0, 669.0, 1048.0, 683.0], [567.0, 686.0, 713.0, 700.0]], "bbox_layout": [555.83984375, 626.42578125, 1063.0908203125, 709.31640625], "text": ["Art. 2. - Sont abrog\u00e9s le paragraphe 3 de l'article 2, les", "articles 5 et 6 et le paragraphe 2 de l'article 10 de l'arr\u00eat\u00e9", "du 17 juillet 1952 pris en application de l'article 210 du code", "des imp\u00f4ts directs."], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[582.0, 715.0, 1047.0, 729.0], [567.0, 730.0, 1048.0, 744.0], [567.0, 746.0, 1047.0, 761.0], [567.0, 764.0, 730.0, 777.0]], "bbox_layout": [555.83984375, 703.671875, 1060.9951171875, 786.5625], "text": ["Art. 3. - Le directeur des imp\u00f4ts et de l'organisation fon-", "ci\u00e8re est charg\u00e9 de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 qui sera", "publi\u00e9 au Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mo-", "cratique et populaire."], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[582.0, 792.0, 811.0, 806.0]], "bbox_layout": [573.12939453125, 781.6015625, 819.46533203125, 815.2734375], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 5 ao\u00fbt 1965,"], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[751.0, 820.0, 861.0, 835.0]], "bbox_layout": [749.6923828125, 808.9453125, 872.3818359375, 843.984375], "text": ["Anmed KAID."], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[665.0, 903.0, 946.0, 919.0]], "bbox_layout": [654.337890625, 892.34375, 961.44921875, 930.1171875], "text": ["MINISTERE DE LA JUSTICE"], "label": "SectionHeader", "position": 42}, {"bbox_text": [[567.0, 957.0, 1048.0, 974.0], [595.0, 975.0, 678.0, 988.0]], "bbox_layout": [556.8876953125, 947.03125, 1058.8994140625, 997.109375], "text": ["D\u00e9eret du 29 juillet 1965 portant acquisition de la nationalit\u00e9", "alg\u00e9rienne."], "label": "Text", "position": 43}, {"bbox_text": [[581.0, 1019.0, 1048.0, 1033.0], [567.0, 1033.0, 1048.0, 1050.0], [567.0, 1052.0, 898.0, 1066.0]], "bbox_layout": [558.45947265625, 1007.87109375, 1060.47119140625, 1075.72265625], "text": ["Par d\u00e9cret du 29 juillet 1965 sont naturalis\u00e9s alg\u00e9riens dans", "les conditions de l'article 13 de la loi n\u00ba 63-96 du 27 mars 1963", "portant code de la nationalit\u00e9 alg\u00e9rienne :"], "label": "Text", "position": 44}, {"bbox_text": [[581.0, 1080.0, 1047.0, 1094.0], [566.0, 1096.0, 1048.0, 1111.0], [565.0, 1113.0, 1048.0, 1127.0], [565.0, 1130.0, 1046.0, 1144.0], [566.0, 1145.0, 1047.0, 1159.0], [566.0, 1163.0, 963.0, 1177.0]], "bbox_layout": [553.744140625, 1070.078125, 1059.947265625, 1185.78125], "text": ["Soussi Abderrahmane, n\u00e9 en 1920 \u00e0 Beni-Saf (Tlemcen) et", "ses enfants mineurs : Boussi Abdelhamid, n\u00e9 le 21 octobre 1946", "\u00e0 B\u00e9ni-Saf, Soussi Faride, n\u00e9 le 25 sout 1949 \u00e0 B\u00e9ni-Baf,", "Soussi Lahc\u00e8ne, n\u00e9 le 27 f\u00e9vrier 1952 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Soussi Khe-", "didia, n\u00e9e le 23 novembre 1954 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Soussi Hammad,", "n\u00e9 le 16 novembre 1959 \u00e0 Ain-T\u00e9mouchent (Oran)."], "label": "Text", "position": 45}, {"bbox_text": [[578.0, 1188.0, 1048.0, 1205.0], [567.0, 1206.0, 1048.0, 1220.0], [566.0, 1223.0, 1048.0, 1235.0], [566.0, 1239.0, 1048.0, 1253.0], [565.0, 1255.0, 1047.0, 1268.0], [566.0, 1271.0, 1047.0, 1285.0], [565.0, 1288.0, 1047.0, 1302.0], [566.0, 1304.0, 1046.0, 1318.0], [566.0, 1322.0, 1045.0, 1333.0], [566.0, 1337.0, 1046.0, 1351.0], [565.0, 1355.0, 727.0, 1367.0]], "bbox_layout": [554.7919921875, 1181.50390625, 1062.04296875, 1377.87109375], "text": ["Mohamed ould Rabah ould Mokhtar, n\u00e9 en 1926 \u00e0 Souf-Tell", "(Oran) et ses enfants mineurs : Fatima bent Mohamed, n\u00e9e le", "30 juillet 1954 \u00e0 A\u00efn-T\u00e9mouchent, Setti bent Mohamed, n\u00e9e", "le 24 d\u00e9cembre 1955 \u00e0 A\u00efn-T\u00e9mouchent, Rachida bent Mohamed", "n\u00e9e le 3 octobre 1957 \u00e0 A\u00een-T\u00e9mouchent, Houcine ould Mohamed,", "n\u00e9 le 3 avril 1960 \u00e0 A\u00efn-T\u00e9mouchent, Sa\u00efd ould Mohamed,", "n\u00e9 le 28 d\u00e9cembre 1961 \u00e0 A\u00efn-T\u00e9mouchent, Abdelkader ould", "Mohamed, n\u00e9 le 15 ao\u00fbt 1964 \u00e0 A\u00efn-T\u00e9mouchent, qui s'appel-", "leront d\u00e9sormais : Kebdani Mohamed, Kebdani Fatima, Keb-", "dani Setti, Kebdani Rachida, Kebdani Houcine, Kebdani Said,", "Kebdani Abdelkader."], "label": "Text", "position": 46}]}, {"index": 2, "page": [{"bbox_text": [[44.0, 19.0, 516.0, 35.0], [29.0, 36.0, 517.0, 51.0], [29.0, 52.0, 519.0, 67.0], [29.0, 68.0, 519.0, 85.0], [28.0, 86.0, 519.0, 101.0], [28.0, 100.0, 504.0, 117.0]], "bbox_layout": [19.51953125, 9.866943359375, 534.390625, 127.919921875], "text": ["Stouty Kouider, n\u00e9 en 1914 \u00e0 Terga (Cne. d'Ain-T\u00e9mouchent)", "Oran, et ses enfants mineurs : Stouty Abdellah, n\u00e9 le 29", "janvier 1945 \u00e0 Terga, Stouty Djillali, n\u00e9 le 8 ao\u00fbt 1948 \u00e0 Terga,", "Stouty Fatima, n\u00e9e le 21 f\u00e9vrier 1952 \u00e0 Terga, Stouty Zahra,", "n\u00e9e le 25 avril 1955 \u00e0 Terga, Stouty A\u00efcha, n\u00e9e le 4 avril", "1957 \u00e0 Terga, Stouty Mery\u00e8me, n\u00e9e le 12 avril 1960 \u00e0 Terga."], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[44.0, 131.0, 518.0, 147.0], [28.0, 147.0, 409.0, 162.0]], "bbox_layout": [19.390625, 121.4208984375, 526.65625, 173.2080078125], "text": ["Abdelkader ben Ghanem, n\u00e9 le 15 mars 1942 \u00e0 Oran, qui", "s'appellera d\u00e9sormais : Benghanem Abdelkader."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[44.0, 183.0, 518.0, 198.0], [30.0, 200.0, 519.0, 213.0], [29.0, 217.0, 518.0, 231.0], [28.0, 232.0, 517.0, 248.0], [29.0, 249.0, 518.0, 263.0], [29.0, 267.0, 519.0, 280.0], [29.0, 283.0, 309.0, 297.0]], "bbox_layout": [19.51953125, 171.15234375, 530.78125, 307.021484375], "text": ["Chaib Mohamed, n\u00e9 en 1921 \u00e0 Hassasnas-Gheraba (Sa\u00efda),", "et ses enfants mineurs : Bouchaib Khaled, n\u00e9 le 8 octobre", "1945 \u00e0 Hassasnas-Gheraba (Sa\u00efda), Bouchaib Chaib, n\u00e9 en 1950", "\u00e0 Hassasnas-Gheraba, Bouchaib M'Hamed, n\u00e9 en 1954 \u00e0 Has-", "sasnas-Gheraba, Bouchaib Abdelkrim, n\u00e9 en 1957 \u00e0 Hassasnas-", "Gheraba, Chaib Fatima, n\u00e9e le 18 f\u00e9vrier 1960 \u00e0 Sa\u00efda, Chaib", "Gacem, n\u00e9 le 9 avril 1963 \u00e0 Sa\u00efda."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[44.0, 311.0, 472.0, 324.0]], "bbox_layout": [33.3125, 300.5224609375, 484.6328125, 334.8779296875], "text": ["Zineb bent Abdesselam, n\u00e9e le 11 mars 1913 \u00e0 Alger."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[43.0, 341.0, 520.0, 353.0], [31.0, 358.0, 90.0, 370.0]], "bbox_layout": [22.2265625, 330.4296875, 528.4609375, 381.19140625], "text": ["Bel Hadj Bouhadjar, n\u00e9 le 8 juillet 1938 \u00e0 A\u00efn-T\u00e9mouchent", "(Oran)."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[44.0, 385.0, 517.0, 399.0], [31.0, 403.0, 520.0, 415.0], [30.0, 419.0, 520.0, 432.0], [30.0, 436.0, 519.0, 448.0], [30.0, 450.0, 519.0, 465.0], [29.0, 469.0, 251.0, 483.0]], "bbox_layout": [20.421875, 372.8125, 531.296875, 492.6171875], "text": ["Driss Benamar, n\u00e9 en 1920 \u00e0 Zenata (Cne. de Remchi)", "Tlemcen, et ses enfants mineurs : Driss Mohammed, n\u00e9 le", "21 janvier 1950 \u00e0 Remchi, Driss Abdelkader, n\u00e9 le 13 juillet", "1952 \u00e0 Remchi, Driss Ali, n\u00e9 le 12 octobre 1955 \u00e0 Remchi,", "Driss Safia, n\u00e9e le 10 janvier 1958 \u00e0 Remchi, Driss Hadj, n\u00e9", "le 13 mai 1964 \u00e0 Remchi."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[45.0, 503.0, 519.0, 515.0], [20.0, 509.0, 29.0, 519.0], [32.0, 520.0, 519.0, 533.0], [30.0, 535.0, 518.0, 550.0], [30.0, 553.0, 143.0, 567.0]], "bbox_layout": [19.6484375, 491.416015625, 531.5546875, 577.724609375], "text": ["Hmidi Abdelkader, n\u00e9 le 30 octobre 1929 a Kalaat Es Senam", "r", "(Tunisie) et ses enfants mineurs : Hmidi A\u00efcha, n\u00e9e le 23", "mars 1959 \u00e0 Souk-Ahras, Hmidi Taoufik, n\u00e9 le 9 juillet 1963", "\u00e0 Souk-Ahras."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[45.0, 581.0, 519.0, 595.0], [32.0, 598.0, 519.0, 611.0], [31.0, 613.0, 519.0, 627.0], [31.0, 631.0, 520.0, 646.0], [30.0, 647.0, 520.0, 660.0]], "bbox_layout": [21.453125, 571.0546875, 533.359375, 674.453125], "text": ["Nedjar Larbi, n\u00e9 en 1924 \u00e0 Bensekrane (Tlemcen), et ses", "enfants mineurs : Nedjar Setti, n\u00e9e le 6 juillet 1950 \u00e0 Sidi-", "Abdelli (Tlemcen), Nedjar Fatima, n\u00e9e le 26 avril 1954 \u00e0 Sidi-", "Abdelli, Nedjar Labdelli, n\u00e9 le 4 mars 1957 \u00e0 Sidi-Abdelli,", "Nedjar Sa\u00efd, n\u00e9 le 17 ao\u00fbt 1962 \u00e0 A\u00efn-T\u00e9mouchent (Oran)."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[45.0, 682.0, 520.0, 697.0], [33.0, 698.0, 519.0, 712.0], [31.0, 716.0, 521.0, 730.0], [31.0, 732.0, 458.0, 746.0]], "bbox_layout": [21.32421875, 670.859375, 532.328125, 756.484375], "text": ["Zerouali Salem ould Mebarek ould Salem ould Belal, n\u00e9", "en 1918 au douar B\u00e9ni-Ouassine (Tlemcen), et ses enfants mi-", "neurs : Zerouali Maghnia, n\u00e9e le 7 novembre 1961 \u00e0 Maghnia,", "Zerouali Mohamed, n\u00e9 le 29 f\u00e9vrier 1964 \u00e0 Maghnia."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[48.0, 760.0, 479.0, 775.0]], "bbox_layout": [37.1796875, 751.5234375, 492.8828125, 785.1953125], "text": ["Violi Claude Louis Denis, n\u00e9 le 22 mai 1940 \u00e0 Alger."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[46.0, 791.0, 520.0, 805.0], [34.0, 807.0, 521.0, 819.0], [31.0, 823.0, 521.0, 837.0], [31.0, 838.0, 520.0, 855.0], [31.0, 856.0, 492.0, 870.0]], "bbox_layout": [22.35546875, 780.234375, 532.84375, 880.8984375], "text": ["Behi Mohammed, n\u00e9 le 27 janvier 1925 au douar Bourached", "(El-Asnam), et ses enfants mineurs : Behi Ahmed, n\u00e9 le 19", "mars 1948 \u00e0 A\u00efn-Defla, Behi Djilali, n\u00e9 le 5 mai 1952 \u00e0 A\u00efn-", "Defla, Behi A\u00efcha, n\u00e9 le 5 mai 1954 au douar Bourached (A\u00efn-", "Defla), Behi El-Hadj, n\u00e9 le 30 janvier 1958 \u00e0 A\u00efn-Defla."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[47.0, 888.0, 520.0, 906.0], [31.0, 907.0, 520.0, 921.0], [31.0, 922.0, 135.0, 938.0]], "bbox_layout": [22.09765625, 880.0390625, 531.8125, 949.2578125], "text": ["Bachir ben Lahc\u00e8ne ben Mohamed, n\u00e9 le 10 novembre 1937", "\u00e0 Sidi-Ali-Boussidi (Oran), qui s'appellera d\u00e9sormais : Ya-", "laoui Bachir."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[48.0, 952.0, 521.0, 967.0], [34.0, 968.0, 521.0, 982.0], [33.0, 985.0, 521.0, 1001.0], [32.0, 1002.0, 522.0, 1017.0], [33.0, 1019.0, 522.0, 1033.0], [32.0, 1034.0, 522.0, 1050.0], [32.0, 1052.0, 521.0, 1066.0], [33.0, 1067.0, 522.0, 1082.0], [32.0, 1085.0, 147.0, 1099.0]], "bbox_layout": [21.83984375, 942.24609375, 533.359375, 1108.53515625], "text": ["Abdelkader ben Hammou, n\u00e9 le 25 ao\u00fbt 1923 \u00e0 Ouled Lakred", "(Tlaret), et ses enfants mineures : Kheira bent Abdelkader,", "n\u00e9e le 26 d\u00e9cembre 1951 \u00e0 Tiaret, Khedidja bent Abdelkader,", "n\u00e9e le 10 f\u00e9vrier 1954 \u00e0 Tiaret, Helima bent Abdelkader, n\u00e9e", "le 13 ao\u00fbt 1956 \u00e0 Tiaret, Fatma bent Abdelkader, n\u00e9e le 167 ao\u00fbt", "1959 \u00e0 Tiaret, Nacira bent Abdelkader, n\u00e9e le 25 mai 1962 \u00e0", "Tiaret, qui s'appelleront d\u00e9sormais : Benali Abdelkader, Be-", "nali Kheira, Benali Khedidja, Benali Helima, Benali Fatma,", "Benali Nacira."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[48.0, 1113.0, 522.0, 1126.0], [34.0, 1128.0, 522.0, 1144.0], [33.0, 1148.0, 388.0, 1159.0]], "bbox_layout": [22.09765625, 1104.2578125, 533.359375, 1172.109375], "text": ["Mockbel Abdelkader, n\u00e9 le 23 mars 1937 \u00e0 Alger, et ses", "enfants mineures : Mockbel Fa\u00efza, n\u00e9e le 9 mars 1963 \u00e0 Alger,", "Mockbel Dalila, n\u00e9e le 28 mars 1964 \u00e0 Alger."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[48.0, 1180.0, 523.0, 1195.0], [34.0, 1198.0, 522.0, 1210.0], [34.0, 1214.0, 522.0, 1227.0], [34.0, 1231.0, 319.0, 1244.0]], "bbox_layout": [22.61328125, 1170.56640625, 533.875, 1256.19140625], "text": ["Mockbel Abdeh, n\u00e9 le 13 mars 1931 \u00e0 Alger, et ses enfants", "mineurs : Mockbel Ahmed Sa\u00efd, n\u00e9 le 28 octobre 1961 \u00e0 Paris", "12\u00b0, Mockbel Abdelkrim, n\u00e9 le 11 janvier 1963 \u00e0 Alger, Mockbel", "Laila, n\u00e9e le 27 mars 1964 \u00e0 Alger."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[49.0, 1264.0, 522.0, 1279.0], [35.0, 1282.0, 522.0, 1294.0], [34.0, 1300.0, 524.0, 1310.0], [34.0, 1315.0, 524.0, 1327.0], [34.0, 1332.0, 523.0, 1344.0], [34.0, 1347.0, 521.0, 1363.0], [34.0, 1366.0, 140.0, 1380.0]], "bbox_layout": [25.19140625, 1254.6484375, 537.484375, 1388.125], "text": ["Mimoun Embarek, n\u00e9 le 15 f\u00e9vrier 1932 \u00e0 Oued Tlelat (Oran),", "et ses enfants mineurs : Mimoun Rokia, n\u00e9e le 10 avril 1952 \u00e0", "Oued Tl\u00e9lat, Mimoun Lahouari, n\u00e9 le 15 septembre 1954 \u00e0", "Oued Tl\u00e9lat, Mimoun Noreddine, n\u00e9 le 9 mai 1957 \u00e0 Oran,", "Mimoun Omar; n\u00e9 le 26 ao\u00fbt 1959 \u00e0 Oran, Mimoun Rachida, n\u00e9e", "le 26 janvier 1962 \u00e0 Oran, Mimoun Yamina, n\u00e9e le 12 octobre", "1964 \u00e0 Oran."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[554.0, 18.0, 1026.0, 37.0], [538.0, 34.0, 1024.0, 54.0], [537.0, 53.0, 588.0, 66.0]], "bbox_layout": [533.46875, 8.841552734375, 1039.1875, 75.582275390625], "text": ["Abdelkader ben Mohammed ben Embarek, n\u00e9 le 2 d\u00e9cembre", "1940 \u00e0 Mascara, qui s'appellera d\u00e9sormais : Benbarek Abdel-", "kader."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[553.0, 82.0, 957.0, 97.0]], "bbox_layout": [543.265625, 72.28759765625, 969.578125, 106.81396484375], "text": ["Bensalem Mohamed, n\u00e9 le 15 f\u00e9vrier 1939 \u00e0 Oran."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[552.0, 110.0, 1026.0, 127.0], [540.0, 128.0, 598.0, 141.0]], "bbox_layout": [532.4375, 102.87841796875, 1036.09375, 153.98193359375], "text": ["Khedidja bent Ahmed, n\u00e9e en 1931 \u00e0 Hammam-Bou-Hadjar", "(Oran),"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[554.0, 154.0, 1026.0, 173.0], [539.0, 172.0, 1026.0, 190.0], [538.0, 188.0, 1024.0, 206.0], [537.0, 206.0, 1026.0, 222.0], [538.0, 222.0, 922.0, 239.0]], "bbox_layout": [528.828125, 148.16650390625, 1039.703125, 247.548828125], "text": ["Riffi Mohamed, n\u00e9 le 27 d\u00e9cembre 1934 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen),", "et ses enfants mineurs : Riffi Mebarka, n\u00e9e le 19 mars 1953", "\u00e0 Remchi, Riffi Abdelkader, n\u00e9 le 11 mars 1960 \u00e0 A\u00efn-Youcef", "Riffi Bounouar, n\u00e9 le 3 octobre 1961 \u00e0 Remchi, Riffi Fatima,", "n\u00e9e le 20 octobre 1964 \u00e0 A\u00efn-Youcef (Tlemcen)."], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[555.0, 251.0, 1027.0, 270.0], [539.0, 266.0, 1027.0, 284.0], [538.0, 285.0, 1027.0, 301.0], [538.0, 302.0, 975.0, 316.0]], "bbox_layout": [529.859375, 243.61328125, 1039.703125, 326.845703125], "text": ["Ben Khelifa Rahma, veuve Lakehal Mohamed, n\u00e9e le 17", "janvier 1909 \u00e0 Hassi El Ghella (Oran), et ses enfants mineurs :", "Lakehal Rabiha, n\u00e9e le 24 juillet 1947 \u00e0 Hassi El Ghella,", "Lakehal Zohra, n\u00e9e le 2 ao\u00fbt 1949 \u00e0 Hassi El Ghella."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[555.0, 330.0, 1025.0, 344.0], [539.0, 347.0, 1028.0, 361.0], [538.0, 362.0, 669.0, 376.0]], "bbox_layout": [529.34375, 320.6884765625, 1040.21875, 388.02734375], "text": ["Benamar ben Mohammed ben Ali, n\u00e9 le 2 avril 1934 \u00e0 Mascara.", "et son enfant mineur : Mokhtar ben Benamar, n\u00e9 le 6 juillet", "1964 \u00e0 Mascara."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[555.0, 390.0, 972.0, 407.0]], "bbox_layout": [542.75, 382.3828125, 982.46875, 416.0546875], "text": ["Madani Abdelhakim, n\u00e9 le 13 janvier 1941 \u00e0 Annaba."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[555.0, 421.0, 1028.0, 435.0], [539.0, 437.0, 941.0, 452.0]], "bbox_layout": [532.4375, 411.77734375, 1040.21875, 462.5390625], "text": ["Abdelkrim ben Ahmed, n\u00e9 le 17 ao\u00fbt 1942 \u00e0 Nador (Tiaret),", "qui s'appellera d\u00e9sormais : Boubekeur Abdelkrim."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[554.0, 465.0, 1028.0, 482.0], [540.0, 483.0, 697.0, 495.0]], "bbox_layout": [532.953125, 456.2109375, 1039.703125, 506.2890625], "text": ["Boudjemaa Hadda, \u00e9pouse Mohamed ben Gag, n\u00e9e le 21", "avril 1929 \u00e0 Tiaret."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[555.0, 510.0, 1028.0, 527.0]], "bbox_layout": [544.8125, 501.669921875, 1039.1875, 536.025390625], "text": ["Rahmani Djilali, n\u00e9 le 18 juillet 1939 \u00e0 Frenda (Tlaret),"], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[555.0, 539.0, 1028.0, 556.0], [541.0, 557.0, 1028.0, 571.0], [541.0, 571.0, 1028.0, 590.0], [541.0, 590.0, 1028.0, 604.0]], "bbox_layout": [530.890625, 530.0390625, 1040.734375, 615.6640625], "text": ["Rissouli Mohammed ould Bouhafs ould Bounouar, n\u00e9 en", "1924 \u00e0 B\u00e9ni-Ouassine, Cne. de Maghnia (Tlemcen), et ses", "enfants mineurs : Abdelkader ben Mohammed, n\u00e9 le 24 juin", "1957 \u00e0 Maghnia, Rissouli Yahia, n\u00e9 le 24 mars 1964 \u00e0 Maghnia."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[556.0, 618.0, 1028.0, 632.0], [541.0, 634.0, 1028.0, 649.0], [541.0, 651.0, 1028.0, 665.0], [541.0, 668.0, 1029.0, 682.0], [541.0, 684.0, 602.0, 698.0]], "bbox_layout": [531.40625, 608.310546875, 1040.21875, 709.658203125], "text": ["Habib ould Khaled, n\u00e9 le 29 mars 1937 \u00e0 Tiaret, et ses enfants", "mineurs : Djamila bent Habib, n\u00e9e le 23 avril 1961 \u00e0 Tlaret,", "Khaled ould Habib, n\u00e9 le 26 ao\u00fbt 1963 \u00e0 Tiaret, qui s'appel-", "leront d\u00e9sormais Haddou Habib, Haddou Djamila, Haddou", "Khaled."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[557.0, 714.0, 1028.0, 729.0], [542.0, 730.0, 1029.0, 744.0], [541.0, 746.0, 1029.0, 761.0], [541.0, 763.0, 1028.0, 778.0], [541.0, 781.0, 598.0, 794.0]], "bbox_layout": [533.46875, 704.35546875, 1041.25, 805.01953125], "text": ["Boumedi\u00e8ne ould Mimoun Tahar, n\u00e9 le 19 juillet 1941 \u00e0", "Tlemcen, et son enfant mineur : Mohammed El Amine ould", "Boumedi\u00e8ne, n\u00e9 le 6 janvier 1964 \u00e0 Tlemcen, qui s'appelleront", "d\u00e9sormais : Hamidou Boumedi\u00e8ne, Hamidou . Mohammed El", "Amine."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[557.0, 809.0, 1027.0, 823.0], [542.0, 825.0, 1029.0, 841.0], [541.0, 842.0, 1028.0, 856.0], [541.0, 857.0, 1029.0, 873.0], [542.0, 875.0, 1028.0, 889.0], [542.0, 892.0, 740.0, 906.0]], "bbox_layout": [531.921875, 800.7421875, 1042.796875, 916.4453125], "text": ["Amar ould Allal ould Mohammed, n\u00e9 en 1938 \u00e0 Remchi (Tlem-", "cen), et ses enfants mineurs : Mokhtar ould Amar, n\u00e9 en 1953", "\u00e0 Remchi, Mohammed ould Amar, n\u00e9 en 1955 \u00e0 Remchi, Fati-", "ma bent Amar, n\u00e9e le 9 octobre 1961 \u00e0 Remchi, qui s'appel-", "leront d\u00e9sormais : Zaime Amar, Zaime Mokhtar, Zaime Mo-", "hammed, Zaime Fatima."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[557.0, 921.0, 677.0, 935.0], [676.0, 921.0, 1030.0, 936.0], [543.0, 936.0, 1031.0, 953.0], [542.0, 954.0, 1031.0, 968.0], [542.0, 970.0, 1032.0, 985.0], [542.0, 987.0, 971.0, 1002.0]], "bbox_layout": [535.53125, 911.484375, 1043.3125, 1012.1484375], "text": ["Mimoun ould", "Bouzian, n\u00e9 le 17 octobre 1926 \u00e0 Gdyel", "(Oran), et ses enfants mineurs : Kheira bent Mimoun,", "n\u00e9e le 4 mai 1955 \u00e0 Ighil-Izane, Mohammed ben Mimoun,", "n\u00e9 le 26 mars 1957 \u00e0 Mostaganem, qui s'appelleront d\u00e9sormais,", "Benali Mimoun, Benali Kheira, Benali Mohammed."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[558.0, 1016.0, 1028.0, 1030.0], [542.0, 1033.0, 1030.0, 1047.0], [542.0, 1050.0, 800.0, 1064.0]], "bbox_layout": [534.5, 1007.1875, 1043.3125, 1075.0390625], "text": ["Mohammed ould Ahmed ould Mohammed, n\u00e9 le 13 sep-", "tembre 1942 \u00e0 Mascara, qui s'appellera d\u00e9sormais : Ben-", "smain Mohammed ould Ahmed."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[558.0, 1078.0, 1032.0, 1093.0], [542.0, 1094.0, 1032.0, 1108.0]], "bbox_layout": [537.59375, 1068.7109375, 1044.34375, 1120.15625], "text": ["Hassen ben Mohamed ben Lahcen, n\u00e9 le 12 septembre", "1942 \u00e0 Alger, qui s'appellera d\u00e9sormais : Benlahcen Hassen."], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[558.0, 1123.0, 1029.0, 1136.0], [544.0, 1139.0, 1038.0, 1155.0], [543.0, 1156.0, 1032.0, 1168.0], [542.0, 1173.0, 1032.0, 1187.0], [543.0, 1188.0, 1034.0, 1206.0], [543.0, 1206.0, 1033.0, 1220.0], [544.0, 1221.0, 785.0, 1236.0]], "bbox_layout": [533.984375, 1112.4609375, 1047.953125, 1245.9375], "text": ["Louazzani Allal, n\u00e9 en 1932 \u00e0 Zenata (Cne. de Remchi)", "Tlemcen, et ses enfants mineurs : Louazzani Fatiha, n\u00e9e .", "le 22 f\u00e9vrier 1955 \u00e0 A\u00efn-Youcef, Louazzani Mohamed, n\u00e9", "le 23 avril 1957 \u00e0 A\u00efn-Youcef, Louazzani Yamina, n\u00e9e le 26", "octobre 1959 \u00e0 A\u00efn-Youcef, Louazzani A\u00efcha, n\u00e9e le 12 mars", "1962 \u00e0 A\u00efn-Youcef, Louazzani Zoubida, n\u00e9e le 9 septembre", "1964 \u00e0 A\u00efn-Youcef (Tlemcen)."], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[558.0, 1250.0, 1032.0, 1265.0], [544.0, 1267.0, 1034.0, 1281.0], [544.0, 1282.0, 1034.0, 1298.0], [544.0, 1300.0, 613.0, 1313.0]], "bbox_layout": [532.4375, 1241.66015625, 1046.40625, 1325.91796875], "text": ["Bensaid Habib, n\u00e9 le 3 mars 1930 \u00e0 Mascara (Mostaganem),", "et ses enfants mineurs : Bensaid Benamar, n\u00e9 le 13 juillet", "1963 \u00e0 Mascara, Bensaid Hakima, n\u00e9e le 7 f\u00e9vrier 1965 \u00e0", "Mascara."], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[559.0, 1328.0, 1034.0, 1342.0], [544.0, 1346.0, 1033.0, 1360.0], [544.0, 1361.0, 1033.0, 1376.0]], "bbox_layout": [533.984375, 1319.58984375, 1043.828125, 1386.07421875], "text": ["Megharbi Boumedine, n\u00e9 le 13 mars 1914 \u00e0 Zenata, Cne de", "Remchi (Tlemcen), et ses enfants mineurs : Megharbi Lakh-", "dar, n\u00e9 le 28 d\u00e9cembre 1958 \u00e0 Remchi, Megharbi Mama, n\u00e9e"], "label": "Text", "position": 35}]}, {"index": 3, "page": [{"bbox_text": [[63.0, 20.0, 548.0, 41.0], [62.0, 39.0, 541.0, 53.0], [63.0, 54.0, 124.0, 67.0]], "bbox_layout": [52.609130859375, 13.92578125, 573.744140625, 81.77734375], "text": ["le 28 d\u00e9cembre 1958 \u00e0 Remchi, Megharbi Ammara, n\u00e9e le 22 V", "mars 1961 \u00e0 Remchi, Megharbi Benamar, n\u00e9 le 29 avril 1963 \u00e0", "Remchi."], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[76.0, 83.0, 541.0, 100.0], [62.0, 100.0, 540.0, 114.0], [62.0, 113.0, 541.0, 134.0], [63.0, 133.0, 329.0, 147.0]], "bbox_layout": [53.39501953125, 75.321044921875, 555.9306640625, 156.630859375], "text": ["Hassane ould Marouf ould Abdallah, n\u00e9 le 30 mai 1934 \u00e0", "Tlemcen, et son enfant mineur : Mohammed ould Hassane,", "n\u00e9 le 23 janvier 1963 \u00e0 Tlemcen, qui s'appelleront d\u00e9sormais :", "Tabti Hassane, Tabti Mohammed."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[76.0, 161.0, 540.0, 175.0], [62.0, 173.0, 541.0, 194.0], [62.0, 193.0, 540.0, 207.0], [116.0, 206.0, 540.0, 226.0], [63.0, 208.0, 116.0, 219.0], [61.0, 226.0, 410.0, 240.0]], "bbox_layout": [52.7401123046875, 150.72998046875, 555.9306640625, 250.283203125], "text": ["Benamar ould Abdesselam, n\u00e9 le 28 ao\u00fbt 1938 \u00e0 Tlemcen,", "et ses enfants mineurs : Houria bent Benamar, n\u00e9e le 31 mai", "1962 \u00e0 Tlemcen, Lakhdar ould Benamar, n\u00e9 le 9 d\u00e9cembre", "Tlemcen, qui s'appelleront d\u00e9sormais : Koudada Be-", "1964 \u00e0", "namar, Koudada Houria, Koudada Lakhdar."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[76.0, 254.0, 479.0, 268.0]], "bbox_layout": [65.707275390625, 244.98046875, 495.417236328125, 278.994140625], "text": ["Mohammadi Bachir, n\u00e9 le 12 juillet 1939 \u00e0 Sa\u00efda."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[75.0, 282.0, 540.0, 296.0], [60.0, 298.0, 540.0, 315.0], [61.0, 315.0, 139.0, 327.0]], "bbox_layout": [51.8232421875, 272.8369140625, 555.40673828125, 338.9794921875], "text": ["Mohamed ben Mohamed ben Brahim, n\u00e9 le 23 mai 1943", "\u00e0 Alger, qui s'appellera d\u00e9sormais : Benbrahim Mohamed ben", "Mohamed."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[76.0, 342.0, 539.0, 358.0], [60.0, 356.0, 540.0, 377.0], [59.0, 374.0, 501.0, 391.0]], "bbox_layout": [51.037353515625, 333.84765625, 553.8349609375, 400.33203125], "text": ["Benamar Abdelkader, n\u00e9 le 1er juin 1931 \u00e0 Sa\u00efda, et ses", "enfants mineurs : Benamar Fatiha, n\u00e9e le 14 juillet 1962 \u00e0", "Sa\u00efda, Benamar Mustapha, n\u00e9 le 1\u00bar f\u00e9vrier 1965 \u00e0 Sa\u00efda."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[75.0, 403.0, 538.0, 417.0], [59.0, 419.0, 539.0, 436.0], [59.0, 436.0, 538.0, 450.0], [59.0, 450.0, 434.0, 469.0]], "bbox_layout": [50.3824462890625, 392.63671875, 553.31103515625, 476.89453125], "text": ["Maroc Mokhtar, n\u00e9 le 8 ao\u00fbt 1937 \u00e0 Hadjout (Alger), et ses", "onfants mineurs : Maroc Sakida, n\u00e9e le 19 novembre 1958", "\u00e0 . Hadjout, Maroc Dja\u00efda, n\u00e9e le 21 juillet 1961 \u00e0 Hadjout.", "Maroc Hafida, n\u00e9e le 26 janvier 1965 \u00e0 Bouira."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[74.0, 478.0, 539.0, 499.0], [60.0, 495.0, 539.0, 514.0], [59.0, 511.0, 539.0, 531.0], [59.0, 527.0, 539.0, 547.0], [59.0, 543.0, 541.0, 564.0], [58.0, 560.0, 538.0, 580.0], [57.0, 576.0, 538.0, 597.0], [58.0, 593.0, 196.0, 609.0]], "bbox_layout": [49.989501953125, 471.25, 554.8828125, 619.765625], "text": ["Dris ould Mohammed ben Ahmed, n\u00e9 en 1917 \u00e0 Ouzidan", "(Tlemcen), et ses enfants mineurs : Sid-Ahmed ould Dris,", "n\u00e9 le 5 d\u00e9cembre 1946 \u00e0 Tlemcen, Mouldia bent Dris, n\u00e9e le", "6 juillet 1953 \u00e0 Tlemcen, Mama bent Dris, n\u00e9e le 18 mars", "1957 \u00e0 Tlemcen, Kheira bent Dris, n\u00e9e le 28 septembre 1960-", "\u00e0 Tlemcen, qui s'appelleront d\u00e9sormais : Boudghiri Dris,", "Boudghiri Sid-Ahmed, Boudghiri Mouldia, Boudghiri Mama,", "Boudghiri Kheira."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[72.0, 620.0, 538.0, 640.0], [57.0, 636.0, 538.0, 658.0], [58.0, 654.0, 538.0, 671.0], [58.0, 667.0, 481.0, 688.0], [487.0, 675.0, 536.0, 686.0], [57.0, 686.0, 474.0, 703.0]], "bbox_layout": [48.0247802734375, 612.75390625, 551.21533203125, 711.3671875], "text": ["Hammadi Mohammed, n\u00e9 le 26 septembre 1935 \u00e0 Saida, et", "ses enfants mineurs : Hammadi Kheira, n\u00e9e le 1er janvier", "1959 \u00e0 Saida, Hammadi Lahc\u00e8ne, n\u00e9 le 24 f\u00e9vrier 1960 \u00e0 Saida,", "Hammadi Fatima-Zohra, n\u00e9e le 10 ao\u00fbt 1961 \u00e0", "Saida.", "Hammadi Boubakar, n\u00e9 le 14 novembre 1963 \u00e0 Saida."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[71.0, 719.0, 537.0, 736.0], [57.0, 732.0, 537.0, 753.0], [57.0, 751.0, 536.0, 768.0], [56.0, 765.0, 536.0, 786.0], [56.0, 784.0, 537.0, 801.0], [56.0, 799.0, 537.0, 818.0], [56.0, 817.0, 536.0, 834.0], [56.0, 834.0, 535.0, 850.0], [56.0, 849.0, 320.0, 864.0]], "bbox_layout": [46.7149658203125, 709.140625, 550.16748046875, 875.4296875], "text": ["Ben Aissa ben Tahar, n\u00e9 en 1900 \u00e0 Telat, B\u00e9ni-Said, R\u00e9gion", "de Nador (Maroc), et ses enfants mineurs : Amar ben Ben", "A\u00efssa, n\u00e9 le 29 janvier 1946 au Sig, Zahra bent Ben A\u00efssa,", "n\u00e9e le 21 f\u00e9vrier 1949 au Sig, Habib ould Ben A\u00efssa, n\u00e9 le 29", "janvier 1951 au Sig, Daoud ben Ben A\u00efssa, n\u00e9 le 13 mai 1954", "au Sig, Khedidja bent Ben A\u00efssa, n\u00e9e le 13 avril 1959 au", "Sig, Tahar ben Ben A\u00efssa, n\u00e9 le 28 mars 1957 au Sig, Brahim", "ben Ben A\u00efssa, n\u00e9 le 1\u00ba mai 1961 au Sig, Yamina bent Ben", "A\u00efssa, n\u00e9e le 27 avril 1964 au Sig."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[70.0, 879.0, 534.0, 893.0], [56.0, 891.0, 534.0, 913.0]], "bbox_layout": [46.845947265625, 869.1015625, 546.5, 920.546875], "text": ["Mohamed ben Mohamed ben Abdelkader, n\u00e9 le 15 f\u00e9vrier", "1944 \u00e0 Oran, qui s'appellera d\u00e9sormais : Abdelkhalek Mohamed."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[70.0, 920.0, 534.0, 940.0], [55.0, 938.0, 535.0, 955.0], [54.0, 955.0, 237.0, 968.0]], "bbox_layout": [45.01220703125, 915.5859375, 545.97607421875, 979.3359375], "text": ["Megaoui Abdelaziz, n\u00e9 en 1903 \u00e0 Oujda (Maroc), et son", "enfant mineure : Megaoui Milouda, n\u00e9e le 2 mars 1945 \u00e0", "Bensekrane (Tlemcen)."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[67.0, 981.0, 533.0, 999.0], [55.0, 999.0, 533.0, 1015.0], [52.0, 1013.0, 533.0, 1033.0], [52.0, 1032.0, 287.0, 1046.0]], "bbox_layout": [44.48828125, 973.69140625, 548.07177734375, 1056.58203125], "text": ["Mohammed ould Mimoun, n\u00e9 le 1*r avril 1935 \u00e0 Tlemcen,", "et son enfant mineure : Aouicha bent Mohammed, n\u00e9e le 16", "f\u00e9vrier 1961 \u00e0 Tlemcen, qui s'appelleront d\u00e9sormais : Belaoui", "Mohammed, Belaoui Aouicha."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[67.0, 1060.0, 518.0, 1076.0]], "bbox_layout": [59.944091796875, 1050.9375, 530.520263671875, 1084.609375], "text": ["Arabe Mansour, n\u00e9 le 1er janvier 1932 \u00e0 Arzew (Oran)."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[67.0, 1089.0, 533.0, 1103.0], [53.0, 1102.0, 533.0, 1122.0], [52.0, 1122.0, 533.0, 1136.0], [52.0, 1134.0, 532.0, 1154.0], [52.0, 1152.0, 531.0, 1170.0], [52.0, 1167.0, 482.0, 1185.0]], "bbox_layout": [41.2137451171875, 1078.28125, 545.97607421875, 1193.984375], "text": ["Ahmed ould Mohammed ould Boulenoir, n\u00e9 le 5 juillet", "1927 \u00e0 Saida, et ses enfants mineurs : Abdelkrim ould Ahmed,", "n\u00e9 le 28 janvier 1960 \u00e0 Saida, Malika bent Ahmed, n\u00e9e le", "18 mars 1961 \u00e0 Saida, Hafida bent Ahmed, n\u00e9e le 20 mars 1963", "\u00e0 Saida, qui s'appelleront d\u00e9sormais : Boulenoir Ahmed, Bou-", "lenoir Abdelkrim, Boulenoir Malika, Boulenoir Hafida."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[66.0, 1195.0, 532.0, 1214.0], [52.0, 1213.0, 532.0, 1230.0], [50.0, 1228.0, 532.0, 1245.0], [50.0, 1246.0, 532.0, 1261.0], [51.0, 1262.0, 155.0, 1275.0]], "bbox_layout": [41.4757080078125, 1187.65625, 544.404296875, 1288.3203125], "text": ["Mohamed ben Ahmed ben Ahmed, n\u00e9 en 1922 \u00e0 El Amria", "(Qran), et ses enfants mineurs : Louiza bent Mohamed, n\u00e9e", "le 15 mai 1947 \u00e0 Oran, Mokhtar ben Mohamed, n\u00e9 le 11 sep-", "tembre 1952 \u00e0 Oran, Malika bent Mohamed, n\u00e9e le 1er janvier", "1960 \u00e0 Oran."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[64.0, 1287.0, 532.0, 1307.0]], "bbox_layout": [57.0625, 1281.30859375, 542.83251953125, 1316.34765625], "text": ["Haddou Boualem, n\u00e9 le 24 avril 1938 \u00e0 El Harrach (Alger)."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[64.0, 1317.0, 533.0, 1335.0], [50.0, 1333.0, 531.0, 1353.0], [49.0, 1351.0, 170.0, 1365.0]], "bbox_layout": [41.4757080078125, 1308.65234375, 546.5, 1377.87109375], "text": ["Benmohamed Ali, n\u00e9 le 17 septembre 1939 \u00e0 Annaba, et son'", "enfant. mineure : Benmohamed Samira, n\u00e9e le 10 octobre", "1964 \u00e0 Annaba."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[574.0, 23.0, 1041.0, 42.0], [561.0, 40.0, 743.0, 57.0]], "bbox_layout": [557.935546875, 15.8056640625, 1054.7080078125, 66.9091796875], "text": ["Zohra bent Mohamed ben El Abbas, veuve Naili Hamza, n\u00e9e le", "6 f\u00e9vrier 1916 \u00e0 Oran."], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[575.0, 69.0, 1040.0, 88.0], [561.0, 87.0, 599.0, 98.0]], "bbox_layout": [551.12451171875, 60.83740234375, 1049.99267578125, 113.3935546875], "text": ["Belaouhis Fatma, n\u00e9e le 25 novembre 1942 \u00e0 Remchi (Tlem-", "cen)."], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[575.0, 112.0, 1040.0, 134.0], [561.0, 133.0, 1041.0, 147.0], [560.0, 144.0, 1041.0, 167.0], [561.0, 163.0, 945.0, 181.0]], "bbox_layout": [549.552734375, 105.61279296875, 1054.7080078125, 188.9306640625], "text": ["Medjdoub Benameur, n\u00e9 le 20 octobre 1909 \u00e0 Sa\u00efda, et ses", "enfants mineures : Medjdoub Mokhtaria, n\u00e9e le 22 mai 1945", "\u00e0 Sa\u00efda, Medjdoub Ainouna, n\u00e9e le 8 f\u00e9vrier 1948 \u00e0 Sa\u00efda, Me-", "djdoub Melouka, n\u00e9e le 27 octobre 1951 \u00e0 Sa\u00efda."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[576.0, 191.0, 1041.0, 210.0], [563.0, 207.0, 1042.0, 228.0], [560.0, 223.0, 1043.0, 244.0], [560.0, 240.0, 1044.0, 261.0], [560.0, 256.0, 1042.0, 277.0]], "bbox_layout": [548.5048828125, 182.9443359375, 1056.8037109375, 283.2666015625], "text": ["Benmeriem Khalfallah, n\u00e9 le 27 ao\u00fbt 1933 \u00e0 A\u00efn-El-Hadjar", "(Saida), et ses enfants mineurs : Benmeriem Laredj, n\u00e9 le", "14 novembre 1958 \u00e0 Saida, Benmeriem Noureddine, n\u00e9 le 4", "octobre 1959 \u00e0 Saida, Benmeriem Aissa, n\u00e9 le 16 novembre", "1961 \u00e0 Saida, Benmeriem Fatiha, n\u00e9e le 23 f\u00e9vrier 1963 \u00e0 Saida."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[575.0, 285.0, 1042.0, 306.0], [563.0, 303.0, 1043.0, 321.0], [560.0, 316.0, 1042.0, 340.0], [560.0, 335.0, 1042.0, 355.0], [560.0, 349.0, 1041.0, 373.0], [560.0, 368.0, 1041.0, 387.0], [560.0, 382.0, 1043.0, 404.0], [560.0, 400.0, 1042.0, 420.0], [560.0, 415.0, 878.0, 434.0]], "bbox_layout": [552.17236328125, 277.2802734375, 1056.27978515625, 443.740234375], "text": ["Medjdoub Mohammed, n\u00e9 en 1902 \u00e0 Hassasnas-Gheraba", "(Sa\u00efda), et ses enfants mineurs : Mahammed ould Medjdoub,", "n\u00e9 le 2 janvier 1945 \u00e0 A\u00efn El Hadjadj (Sa\u00efda), Medjdoub A\u00efcha,", "n\u00e9e le 21 janvier 1947 \u00e0 A\u00efn T\u00e9d\u00e9l\u00e8s (Mostaganem), Medjdoub", "M\u00e9riem, n\u00e9e le 7 mai 1949 \u00e0 Sa\u00efda, Medjdoub Allou, n\u00e9e le 28", "octobre 1951 \u00e0 A\u00efn T\u00e9d\u00e9l\u00e8s (Mostaganem), Medjdoub Habib,", "n\u00e9e le 21 novembre 1953 \u00e0 M\u00e9ch\u00e9ria (Sa\u00efda), Medjdoub Beghdad,", "n\u00e9 le 19 novembre 1955 \u00e0 M\u00e9ch\u00e9ria (Saida), Medjdoub Halima,", "n\u00e9e le 7 octobre 1957 \u00e0 M\u00e9ch\u00e9ria (Saida)."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[560.0, 466.0, 1042.0, 486.0], [589.0, 480.0, 1028.0, 505.0]], "bbox_layout": [549.552734375, 458.9453125, 1053.66015625, 511.07421875], "text": ["Arr\u00eat\u00e9s des 21 et 29 juin, 21 et 30 juillet 1965 portant mouve-", "ment dans le corps des officiers publics et minist\u00e9riels."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[574.0, 526.0, 1042.0, 547.0], [560.0, 543.0, 1041.0, 564.0], [559.0, 559.0, 1040.0, 580.0], [558.0, 576.0, 1041.0, 597.0], [558.0, 591.0, 1041.0, 613.0], [560.0, 607.0, 879.0, 628.0]], "bbox_layout": [549.552734375, 518.759765625, 1056.8037109375, 635.830078125], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9s du 21 juin 1965, il est mis fin, \u00e0 compter de leur", "installation en qualit\u00e9 de magistrat, aux fonctions d'huissier", "de justice exerc\u00e9es par MM. Abdelkader Bounabel, Embarek", "Hamdi, Benchaa Yousfi, Djilali Medjaber, Habib Benfriha,", "Mohamed Mataoui, Aek Moussaoui, Benamar Kadi Hanifi", "Tahar Derrouiche et Mokhtar Kharoubi."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[573.0, 652.0, 1040.0, 672.0], [558.0, 667.0, 1039.0, 691.0], [557.0, 685.0, 707.0, 701.0]], "bbox_layout": [547.45703125, 644.19921875, 1052.6123046875, 710.0], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 29 juin 1965, M. Isaac Serfati, notaire \u00e0", "El-Amria (ex-Lourmel), est r\u00e9voqu\u00e9 de ses fonctions, \u00e0 compter", "du 16r juillet 1964."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[573.0, 727.0, 1039.0, 750.0], [557.0, 745.0, 1039.0, 765.0], [557.0, 763.0, 642.0, 775.0]], "bbox_layout": [549.552734375, 720.078125, 1053.66015625, 786.5625], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 21 juillet 1965, M. M'Hamed Feddal, notaire", "\u00e0 Alger, est suspendu de ses fonctions, \u00e0 compter du 1\u00aar", "mars 1965."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[571.0, 804.0, 1038.0, 826.0], [557.0, 820.0, 1038.0, 845.0], [557.0, 837.0, 1039.0, 860.0], [557.0, 854.0, 866.0, 873.0]], "bbox_layout": [546.93310546875, 798.0078125, 1054.18408203125, 879.53125], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 30 juillet 1965, M. Tahar Mebarki est d\u00e9sign\u00e9,", "\u00e0 titre pr\u00e9caire et r\u00e9vocable, en qualit\u00e9 de suppl\u00e9ant pour", "g\u00e9rer l'\u00e9tude d'huissier de justice \u00e0 Oued-Zenati, en rempla-", "cement de M. Allouche d\u00e9missionnaire."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[659.0, 928.0, 941.0, 946.0]], "bbox_layout": [647.0029296875, 915.5859375, 956.2099609375, 956.09375], "text": ["MINISTERE DU COMMERCE"], "label": "SectionHeader", "position": 28}, {"bbox_text": [[556.0, 979.0, 1036.0, 1001.0], [585.0, 997.0, 1001.0, 1017.0]], "bbox_layout": [547.45703125, 971.640625, 1049.46875, 1024.453125], "text": ["D\u00e9cret n\u00ba 65-200 du 9 ao\u00fbt 1965 portant agr\u00e9ment de la Soci\u00e9t\u00e9", "nationale des grands magasins populaires d'Alg\u00e9rie."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[569.0, 1040.0, 1037.0, 1061.0], [568.0, 1063.0, 897.0, 1081.0]], "bbox_layout": [557.935546875, 1033.1640625, 1051.564453125, 1087.34375], "text": ["Le Chef du Gouvernement, Pr\u00e9sident du Conseil des ministres,", "Sur le rapport du ministre du commerce,"], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[642.0, 1094.0, 719.0, 1107.0]], "bbox_layout": [631.80908203125, 1081.015625, 730.39794921875, 1114.6875], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[569.0, 1112.0, 1036.0, 1136.0], [554.0, 1128.0, 1036.0, 1152.0], [553.0, 1146.0, 695.0, 1163.0]], "bbox_layout": [549.02880859375, 1105.625, 1052.08837890625, 1173.4765625], "text": ["Article 1\u00bar. - Est agr\u00e9\u00e9e la Soci\u00e9t\u00e9 nationale \u00ab les grands", "magasins populaires d'Alg\u00e9rie \u00bb dont les statuts sont annex\u00e9s", "au pr\u00e9sent d\u00e9cret."], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[569.0, 1176.0, 1035.0, 1194.0], [553.0, 1191.0, 1035.0, 1212.0], [553.0, 1211.0, 837.0, 1225.0]], "bbox_layout": [545.361328125, 1167.83203125, 1051.564453125, 1235.68359375], "text": ["Art. 2. - La modification des statuts, la dissolution de la", "soci\u00e9t\u00e9, ainsi que la liquidation ou la d\u00e9volution de ses biens", "devront \u00eatre approuv\u00e9es par d\u00e9cret."], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[568.0, 1237.0, 1034.0, 1254.0], [553.0, 1252.0, 1035.0, 1273.0], [553.0, 1270.0, 1035.0, 1287.0], [553.0, 1285.0, 1034.0, 1305.0], [553.0, 1302.0, 930.0, 1320.0]], "bbox_layout": [544.3134765625, 1228.671875, 1050.5166015625, 1326.6015625], "text": ["Art. 3. - Le ministre du commerce, le ministre des finances", "et du plan et le ministre de l'industrie et de l'\u00e9nergie sont", "charg\u00e9s, chacun en ce qui le concerne, de l'ex\u00e9cution du", "pr\u00e9sent d\u00e9cret qui sera publi\u00e9 au Journal officiel de la R\u00e9-", "publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[567.0, 1332.0, 803.0, 1346.0]], "bbox_layout": [559.50732421875, 1324.375, 812.13037109375, 1359.4140625], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 9 ao\u00fbt 1965."], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[810.0, 1356.0, 990.0, 1370.0]], "bbox_layout": [802.0849609375, 1346.93359375, 1004.4111328125, 1381.97265625], "text": ["Houari BOUMEDIENE"], "label": "Text", "position": 36}]}, {"index": 4, "page": [{"bbox_text": [[238.0, 23.0, 311.0, 37.0]], "bbox_layout": [226.814453125, 14.395751953125, 325.92724609375, 48.36669921875], "text": ["ANNEXE"], "label": "PageHeader", "position": 0}, {"bbox_text": [[35.0, 52.0, 515.0, 66.0], [64.0, 68.0, 196.0, 82.0]], "bbox_layout": [26.6748046875, 42.55126953125, 530.7822265625, 91.5185546875], "text": ["Statuts de la Soci\u00e9t\u00e9 nationale des \u00ab grands magasins popu-", "laires d'Alg\u00e9rie :"], "label": "ListItem", "position": 1}, {"bbox_text": [[50.0, 96.0, 515.0, 110.0], [35.0, 114.0, 515.0, 128.0], [34.0, 130.0, 430.0, 145.0]], "bbox_layout": [25.2340087890625, 86.8994140625, 530.25830078125, 156.4599609375], "text": ["Article 1er, - Il est cr\u00e9\u00e9 une Soci\u00e9t\u00e9 nationale d\u00e9nomm\u00e9e", "\u00ab Les grands magasing populaires d'Alg\u00e9rie \u00bb, r\u00e9gie par la", "l\u00e9gislation commerciale et par les pr\u00e9sents statuts."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[50.0, 158.0, 515.0, 174.0], [34.0, 174.0, 515.0, 190.0], [34.0, 192.0, 515.0, 206.0], [34.0, 208.0, 515.0, 221.0], [34.0, 226.0, 515.0, 239.0], [34.0, 241.0, 93.0, 256.0]], "bbox_layout": [25.7579345703125, 148.50830078125, 525.54296875, 267.373046875], "text": ["Art. 2. - Le si\u00e8ge social de la dite soci\u00e9t\u00e9 est fix\u00e9 \u00e0 Alger ;", "il peut \u00eatre transf\u00e9r\u00e9 en tout autre endroit du territoire", "national par d\u00e9cision du ministre du commerce. Celui-ci peut", "autoriser la cr\u00e9ation de succursales ou de filiales dont il peut,", "dans les m\u00eames conditions, ordonner le transfert ou la fer-", "meture."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[50.0, 264.0, 515.0, 278.0], [34.0, 282.0, 515.0, 296.0], [34.0, 299.0, 515.0, 310.0], [34.0, 314.0, 515.0, 328.0], [34.0, 331.0, 515.0, 344.0], [34.0, 347.0, 194.0, 361.0]], "bbox_layout": [26.0198974609375, 254.3798828125, 526.06689453125, 371.62109375], "text": ["Art. 3. - La soci\u00e9t\u00e9 susvis\u00e9e a pour objet la vente directe", "au public des produits de large consommation dans ses propres", "\u00e9tablissements, l'achat de marchandises et fournitures desti-", "n\u00e9es \u00e0 cette vente et, de fa\u00e7on g\u00e9n\u00e9rale, toute op\u00e9ration \u00e0 elle", "confi\u00e9e par le ministre du commerce et qui entre dans le", "cadre de sa mission."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[50.0, 375.0, 515.0, 389.0], [34.0, 392.0, 515.0, 407.0], [34.0, 408.0, 515.0, 422.0], [34.0, 424.0, 435.0, 439.0]], "bbox_layout": [26.0198974609375, 364.609375, 525.54296875, 449.55078125], "text": ["Art. 4. - Le capital de l'entreprise est fix\u00e9 \u00e0 la contrevaleur", "des \u00e9l\u00e9ments de l'actif dont la liste fera l'objet d'un arr\u00eat\u00e9", "du ministre du commerce. En contrepartie de ses apports,", "l'Etat recevra des actions d'un montant \u00e9quivalent."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[49.0, 453.0, 515.0, 467.0], [34.0, 469.0, 515.0, 483.0], [34.0, 486.0, 515.0, 500.0], [34.0, 503.0, 213.0, 516.0]], "bbox_layout": [25.7579345703125, 441.171875, 525.01904296875, 526.11328125], "text": ["Le ministre du commerce peut \u00e0 tout moment modifier la", "liste de ces \u00e9l\u00e9ments, soit en retirant \u00e0 l'entreprise un ou", "plusieurs d'entre eux en tout ou partie, soit en lui adjoignant", "un ou plusieurs autres."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[50.0, 530.0, 515.0, 544.0], [34.0, 548.0, 514.0, 562.0], [34.0, 565.0, 515.0, 577.0], [34.0, 581.0, 516.0, 595.0], [34.0, 597.0, 515.0, 611.0], [34.0, 613.0, 516.0, 627.0], [33.0, 629.0, 515.0, 643.0], [34.0, 646.0, 515.0, 660.0], [34.0, 662.0, 515.0, 675.0], [34.0, 678.0, 303.0, 692.0]], "bbox_layout": [25.364990234375, 519.443359375, 527.900634765625, 702.822265625], "text": ["Art. 5. - L'entreprise est plac\u00e9e sous la tutelle du ministre", "du commerce : celui-ci en approuve les programmes d'appro-", "visionnement et le tableau des effectifs, arr\u00eate la liste et les", "conditions g\u00e9n\u00e9rales de vente des produits ainsi que les", "modalit\u00e9s et le taux de r\u00e9mun\u00e9ration du personnel ; il au-", "torise l'entreprise \u00e0 proc\u00e9der \u00e0 de nouveaux investissements", "ou \u00e0 renouveler ses installations, et arr\u00eate les conditions g\u00e9n\u00e9-", "rales d'amortissement des immobilisations. Il approuve \u00e9gale-", "ment le programme financier annuel de la soci\u00e9t\u00e9 et les", "comptes de fin d'ann\u00e9e de celle-ci."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[50.0, 706.0, 515.0, 720.0], [34.0, 723.0, 515.0, 738.0], [34.0, 740.0, 141.0, 754.0]], "bbox_layout": [26.2818603515625, 695.46875, 525.54296875, 764.6875], "text": ["Art. 6. - La gestion de l'entreprise est assur\u00e9e par un", "comit\u00e9 directeur et un directeur nomm\u00e9 par arr\u00eat\u00e9 du ministre", "du commerce."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[49.0, 769.0, 315.0, 782.0]], "bbox_layout": [36.56390380859375, 759.04296875, 322.78369140625, 792.71484375], "text": ["Le comit\u00e9 directeur est compos\u00e9 :"], "label": "ListItem", "position": 9}, {"bbox_text": [[45.0, 796.0, 514.0, 812.0], [71.0, 815.0, 143.0, 828.0]], "bbox_layout": [38.0701904296875, 787.0703125, 526.06689453125, 838.515625], "text": ["- du directeur du commerce int\u00e9rieur ou de son repr\u00e9-", "sentant ;"], "label": "ListItem", "position": 10}, {"bbox_text": [[50.0, 842.0, 514.0, 856.0]], "bbox_layout": [40.1658935546875, 832.87109375, 523.97119140625, 866.54296875], "text": ["- du directeur du commerce ext\u00e9rieur ou de son repr\u00e9sentant;"], "label": "ListItem", "position": 11}, {"bbox_text": [[68.0, 870.0, 515.0, 884.0], [71.0, 889.0, 261.0, 903.0]], "bbox_layout": [39.510986328125, 861.58203125, 527.376708984375, 911.66015625], "text": ["du directeur de l'Office national de commercialisation", "ou de son repr\u00e9sentant ;"], "label": "ListItem", "position": 12}, {"bbox_text": [[68.0, 915.0, 514.0, 931.0], [70.0, 933.0, 139.0, 946.0]], "bbox_layout": [40.296875, 904.6484375, 525.01904296875, 956.09375], "text": ["du directeur du Tr\u00e9sor et du Cr\u00e9dit ou de son repr\u00e9-", "sentant ;"], "label": "ListItem", "position": 13}, {"bbox_text": [[50.0, 960.0, 515.0, 974.0], [70.0, 977.0, 234.0, 990.0]], "bbox_layout": [40.6898193359375, 948.3984375, 526.5908203125, 999.84375], "text": ["- du directeur g\u00e9n\u00e9ral de la Banque centrale d'Alg\u00e9rie ou", "de son repr\u00e9sentant ;"], "label": "ListItem", "position": 14}, {"bbox_text": [[50.0, 1005.0, 515.0, 1019.0], [70.0, 1023.0, 161.0, 1036.0]], "bbox_layout": [40.4278564453125, 993.515625, 526.5908203125, 1044.9609375], "text": ["- du directeur de la production industrielle ou de son re-", "pr\u00e9sentant ;"], "label": "ListItem", "position": 15}, {"bbox_text": [[48.0, 1050.0, 515.0, 1065.0], [70.0, 1067.0, 148.0, 1080.0]], "bbox_layout": [37.5462646484375, 1038.6328125, 527.11474609375, 1090.078125], "text": ["- d'un repr\u00e9sentant de l'Union g\u00e9n\u00e9rale des travailleurs", "alg\u00e9riens ;"], "label": "ListItem", "position": 16}, {"bbox_text": [[50.0, 1095.0, 415.0, 1109.0]], "bbox_layout": [37.8082275390625, 1083.06640625, 425.9970703125, 1118.10546875], "text": ["- d'un repr\u00e9sentant du Mouvement coop\u00e9ratif."], "label": "ListItem", "position": 17}, {"bbox_text": [[48.0, 1123.0, 515.0, 1137.0], [34.0, 1141.0, 321.0, 1155.0]], "bbox_layout": [27.19873046875, 1113.14453125, 526.5908203125, 1164.58984375], "text": ["Le directeur de l'entreprise assiste aux s\u00e9ances du comit\u00e9", "directeur et en assure le secr\u00e9tariat."], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[47.0, 1169.0, 514.0, 1183.0], [34.0, 1183.0, 515.0, 1200.0], [34.0, 1201.0, 515.0, 1215.0], [32.0, 1216.0, 512.0, 1232.0], [33.0, 1234.0, 75.0, 1247.0]], "bbox_layout": [25.10302734375, 1156.89453125, 526.5908203125, 1258.92578125], "text": ["Art. 7. - Le comit\u00e9 directeur d\u00e9finit la politique g\u00e9n\u00e9rale", "de l'entreprise dans le cadre des directives et orientations", "donn\u00e9es par le ministre du commerce. Il est saisi de toute", "question importante int\u00e9ressant la marche g\u00e9n\u00e9rale, de l'entre-", "prise."], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[48.0, 1256.0, 512.0, 1270.0], [32.0, 1271.0, 515.0, 1285.0], [32.0, 1289.0, 511.0, 1303.0], [33.0, 1305.0, 515.0, 1318.0], [32.0, 1321.0, 513.0, 1335.0], [32.0, 1338.0, 513.0, 1352.0], [32.0, 1355.0, 350.0, 1368.0]], "bbox_layout": [23.793212890625, 1245.078125, 526.328857421875, 1378.5546875], "text": ["Le comit\u00e9 directeur arr\u00eate les programmes d'approvision-", "nement de l'entreprise et le taux des r\u00e9mun\u00e9rations ainsi que", "le tableau des effectifs ; il d\u00e9lib\u00e8re sur les conditions, les mo-", "dalit\u00e9s g\u00e9n\u00e9rales de vente de marchandises et propose les", "mesures ad\u00e9quates au ministre du commerce. Il suit l'ex\u00e9cution", "du programme financier de l'entreprise et autorise celle-ci", "\u00e0 faire appel \u00e0 des concours ext\u00e9rieurs."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[549.0, 23.0, 1017.0, 38.0], [535.0, 39.0, 1018.0, 53.0]], "bbox_layout": [529.6435546875, 13.7548828125, 1033.7509765625, 66.31103515625], "text": ["Il d\u00e9ub\u00e8re sur les programmes annuels de l'entreprise et", "sur les comptes et peut entendre toute personne qualifi\u00e9e."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[616.0, 74.0, 1017.0, 87.0], [550.0, 75.0, 616.0, 86.0], [535.0, 91.0, 782.0, 105.0]], "bbox_layout": [528.07177734375, 63.699951171875, 1029.03564453125, 115.7861328125], "text": ["- Le directeur assure la gestion courante sous", "Art. 8.", "l'autorit\u00e9 du comit\u00e9 directeur :"], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[570.0, 120.0, 1017.0, 132.0], [573.0, 135.0, 1018.0, 150.0]], "bbox_layout": [536.978515625, 109.970703125, 1029.5595703125, 161.7578125], "text": ["il g\u00e8re le personnel et nomme \u00e0 tous les emplois et", "\u00e9labore les projets et les programmes de l'entreprise,"], "label": "ListItem", "position": 23}, {"bbox_text": [[550.0, 164.0, 971.0, 178.0]], "bbox_layout": [540.1220703125, 154.66064453125, 990.7890625, 189.1015625], "text": ["- il ex\u00e9cute les programmes des ventes et des achats,"], "label": "ListItem", "position": 24}, {"bbox_text": [[553.0, 193.0, 1017.0, 207.0], [571.0, 211.0, 628.0, 224.0]], "bbox_layout": [539.59814453125, 183.798828125, 1030.08349609375, 235.5859375], "text": ["- il signe les ordres de paiement et les titres de recouvre-", "ment ;"], "label": "ListItem", "position": 25}, {"bbox_text": [[552.0, 239.0, 903.0, 253.0]], "bbox_layout": [541.69384765625, 229.0869140625, 913.77197265625, 263.4423828125], "text": ["- il repr\u00e9sente l'entreprise aupr\u00e8s des tiers."], "label": "ListItem", "position": 26}, {"bbox_text": [[550.0, 268.0, 1018.0, 282.0], [535.0, 283.0, 889.0, 298.0]], "bbox_layout": [528.595703125, 257.626953125, 1030.607421875, 309.072265625], "text": ["Le directeur peut d\u00e9l\u00e9guer ses pouvoirs \u00e0 un directeur de", "succursale, apr\u00e8s accord du comit\u00e9 directeur."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[552.0, 318.0, 1020.0, 332.0], [536.0, 334.0, 1017.0, 347.0], [536.0, 352.0, 1019.0, 365.0], [535.0, 367.0, 1019.0, 381.0], [535.0, 385.0, 827.0, 397.0]], "bbox_layout": [528.595703125, 307.3583984375, 1030.607421875, 409.21875], "text": ["Art. 9. - Un agent comptable nomm\u00e9 par le ministre du", "commerce effectue toutes les op\u00e9rations financi\u00e8res de l'en-", "treprise. Tous les ch\u00e8ques et moyens de paiement, tous les", "effets de commerce doivent porter, outre la signature du", "directeur, celle de l'agent comptable."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[648.0, 417.0, 1019.0, 431.0], [549.0, 418.0, 643.0, 431.0], [535.0, 433.0, 1019.0, 450.0], [535.0, 450.0, 1019.0, 464.0], [536.0, 469.0, 723.0, 481.0]], "bbox_layout": [527.5478515625, 407.333984375, 1032.703125, 490.908203125], "text": ["Un commissaire aux comptes d\u00e9sign\u00e9 par le", "Art. 10. -", "ministre des finances et du plan, pr\u00e9sente le rapport financier", "au comit\u00e9 directeur, ainsi que ses propres observations sur", "la gestion de la soci\u00e9t\u00e9."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[550.0, 501.0, 1018.0, 515.0], [536.0, 519.0, 1020.0, 531.0], [536.0, 534.0, 1020.0, 548.0], [536.0, 551.0, 924.0, 565.0]], "bbox_layout": [528.595703125, 490.390625, 1032.703125, 575.33203125], "text": ["Art. 11. - La Soci\u00e9t\u00e9 nationale \u00ab Les grands magasins popu-", "laires d'Alg\u00e9rie \u00bb est r\u00e9put\u00e9e constitu\u00e9e \u00e0 compter du jour de la", "publication des pr\u00e9sents statuts au Journal officiel de la", "R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[536.0, 606.0, 1020.0, 621.0], [567.0, 624.0, 758.0, 638.0]], "bbox_layout": [528.07177734375, 598.3984375, 1031.13134765625, 647.79296875], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 24 juillet 1965 portant contingentement de certains", "produits \u00e0 l'exportation."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[550.0, 669.0, 759.0, 682.0]], "bbox_layout": [542.2177734375, 657.87109375, 770.740234375, 690.859375], "text": ["Le ministre du commerce,"], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[551.0, 696.0, 1018.0, 710.0], [536.0, 712.0, 741.0, 728.0]], "bbox_layout": [523.88037109375, 687.265625, 1031.13134765625, 737.34375], "text": ["Vu l'ordonnance n\u00ba 65-182 du 10 juillet 1965 portant consti-", "tution du Gouvernement ;"], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[551.0, 740.0, 1020.0, 754.0], [536.0, 758.0, 853.0, 772.0]], "bbox_layout": [528.07177734375, 730.33203125, 1033.22705078125, 781.77734375], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 64-342 du 2 d\u00e9cembre 1964 relatif aux", "attributions du ministre du commerce ;"], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[625.0, 793.0, 689.0, 807.0]], "bbox_layout": [615.04345703125, 783.65234375, 708.39306640625, 815.95703125], "text": ["arr\u00eate :"], "label": "ListItem", "position": 35}, {"bbox_text": [[550.0, 828.0, 1017.0, 841.0], [536.0, 844.0, 1020.0, 857.0], [536.0, 861.0, 855.0, 875.0]], "bbox_layout": [526.5, 817.1484375, 1032.703125, 885.0], "text": ["Article 1er. - Sont soumis \u00e0 autorisation pr\u00e9alable \u00e0 l'ex-", "portation vers tous pays, \u00e0 dater de la publication du pr\u00e9sent", "arr\u00eat\u00e9, les produits d\u00e9nomm\u00e9s ci-apr\u00e8s :"], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[688.0, 889.0, 1020.0, 903.0], [536.0, 890.0, 573.0, 903.0], [694.0, 904.0, 920.0, 920.0]], "bbox_layout": [525.97607421875, 877.3046875, 1031.13134765625, 930.1171875], "text": ["Ferrailles, d\u00e9chets et d\u00e9bris d'ouvrages", "73.03", "de fonte, de fer ou d'acier."], "label": "ListItem", "position": 37}, {"bbox_text": [[536.0, 934.0, 1020.0, 948.0], [695.0, 950.0, 791.0, 963.0]], "bbox_layout": [520.212890625, 923.7890625, 1032.703125, 975.234375], "text": ["73.16 - A -II - B - El\u00e9ments de voie ferr\u00e9e en fer ou acier -", "rails usag\u00e9s."], "label": "ListItem", "position": 38}, {"bbox_text": [[675.0, 977.0, 1020.0, 995.0], [535.0, 978.0, 573.0, 992.0], [695.0, 996.0, 1020.0, 1010.0], [696.0, 1011.0, 752.0, 1025.0]], "bbox_layout": [531.21533203125, 966.85546875, 1031.13134765625, 1034.70703125], "text": ["- Ronces artificielles, torsades, barbel\u00e9s ou", "73.26", "non, en fil ou en feuillard de fer ou", "d'acier."], "label": "ListItem", "position": 39}, {"bbox_text": [[675.0, 1039.0, 1020.0, 1057.0], [694.0, 1055.0, 1020.0, 1073.0], [693.0, 1074.0, 775.0, 1088.0]], "bbox_layout": [552.6962890625, 1029.74609375, 1029.5595703125, 1097.59765625], "text": ["- Mattes de cuivre, cuivre brut (cuivre pour", "affinage et cuivre affin\u00e9) d\u00e9chets et d\u00e9bris", "de cuivre."], "label": "ListItem", "position": 40}, {"bbox_text": [[675.0, 1102.0, 827.0, 1116.0]], "bbox_layout": [582.56005859375, 1091.26953125, 834.13525390625, 1126.30859375], "text": ["- Cupro - alliages."], "label": "ListItem", "position": 41}, {"bbox_text": [[694.0, 1131.0, 1019.0, 1145.0], [695.0, 1148.0, 759.0, 1162.0]], "bbox_layout": [572.08154296875, 1121.34765625, 1031.13134765625, 1171.42578125], "text": ["Aluminium brut, d\u00e9chets et d\u00e9bris d'alu-", "minium."], "label": "ListItem", "position": 42}, {"bbox_text": [[673.0, 1175.0, 1019.0, 1192.0], [694.0, 1193.0, 1022.0, 1207.0], [695.0, 1208.0, 773.0, 1222.0]], "bbox_layout": [571.03369140625, 1165.78125, 1031.13134765625, 1232.265625], "text": ["- Magn\u00e9sium brut, d\u00e9chets et d\u00e9bris de ma-", "gn\u00e9sium (y compris les tournures non", "calibr\u00e9es)."], "label": "Text", "position": 43}, {"bbox_text": [[672.0, 1237.0, 1020.0, 1251.0], [696.0, 1254.0, 774.0, 1267.0]], "bbox_layout": [554.26806640625, 1227.3046875, 1032.17919921875, 1278.75], "text": ["- Plomb brut (m\u00eame argentif\u00e8re) et d\u00e9bris", "de plomb."], "label": "ListItem", "position": 44}, {"bbox_text": [[675.0, 1282.0, 972.0, 1296.0]], "bbox_layout": [604.041015625, 1272.421875, 984.501953125, 1306.09375], "text": ["- Zinc brut d\u00e9chets et d\u00e9bris de zinc."], "label": "ListItem", "position": 45}, {"bbox_text": [[674.0, 1310.0, 986.0, 1324.0]], "bbox_layout": [594.6103515625, 1301.1328125, 998.1240234375, 1334.8046875], "text": ["- Etain brut, d\u00e9chets et d\u00e9bris d'\u00e9tain."], "label": "ListItem", "position": 46}, {"bbox_text": [[675.0, 1339.0, 1018.0, 1354.0], [694.0, 1356.0, 828.0, 1369.0]], "bbox_layout": [608.232421875, 1329.16015625, 1031.6552734375, 1379.23828125], "text": ["- Parties et pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es de v\u00e9hicules", "pour voie ferr\u00e9e."], "label": "Text", "position": 47}]}, {"index": 5, "page": [{"bbox_text": [[88.0, 10.0, 555.0, 24.0], [72.0, 30.0, 552.0, 44.0], [73.0, 50.0, 554.0, 64.0], [73.0, 71.0, 554.0, 85.0], [72.0, 90.0, 553.0, 104.0], [72.0, 110.0, 118.0, 126.0]], "bbox_layout": [61.515869140625, 1.749267578125, 565.361328125, 133.2177734375], "text": ["Art. 2. - Les domandes d'autorisation d'exportation \u00e9tablies", "sur formule mod\u00e8le 01 A Z F pour les preduits destin\u00e9s \u00e0 la", "zone franc, et mod\u00e8le 02 pour les produits destin\u00e9s aux pays", "autres que ceux de la zone franc, devront \u00eatre adress\u00e9es \u00e0 la", "direction du commerce ext\u00e9rieur, Palais du Gouvernement -", "Alger."], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[575.0, 10.0, 1055.0, 25.0], [574.0, 24.0, 1056.0, 41.0], [574.0, 41.0, 1055.0, 59.0]], "bbox_layout": [560.03125, 2.1124267578125, 1066.234375, 73.4033203125], "text": ["Art. 3. - Le directeur du commerce ext\u00e9rieur est charg\u00e9", "de l'application du pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 qui sera publi\u00e9 au Journal", "officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[721.0, 89.0, 887.0, 103.0], [722.0, 113.0, 889.0, 127.0]], "bbox_layout": [702.01513671875, 81.0888671875, 899.10205078125, 135.09765625], "text": ["Le secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral.", "Mohamed LEMKAMI,"], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[422.0, 217.0, 688.0, 236.0]], "bbox_layout": [412.2841796875, 207.724609375, 697.390625, 249.94140625], "text": ["ACTES DES PREFETS"], "label": "SectionHeader", "position": 4}, {"bbox_text": [[75.0, 295.0, 555.0, 309.0], [589.0, 295.0, 1056.0, 312.0], [102.0, 311.0, 554.0, 324.0], [574.0, 311.0, 591.0, 324.0], [595.0, 311.0, 699.0, 327.0], [102.0, 327.0, 555.0, 341.0], [588.0, 329.0, 1056.0, 343.0], [102.0, 344.0, 249.0, 358.0], [574.0, 345.0, 701.0, 355.0], [588.0, 361.0, 1056.0, 376.0], [574.0, 377.0, 699.0, 390.0], [589.0, 393.0, 1056.0, 409.0], [87.0, 394.0, 554.0, 408.0], [74.0, 409.0, 553.0, 423.0], [574.0, 409.0, 698.0, 422.0], [589.0, 425.0, 724.0, 440.0], [74.0, 427.0, 554.0, 439.0], [73.0, 442.0, 553.0, 456.0], [74.0, 459.0, 554.0, 472.0], [73.0, 474.0, 426.0, 488.0], [591.0, 486.0, 1056.0, 504.0], [88.0, 505.0, 437.0, 518.0], [574.0, 506.0, 1057.0, 519.0], [574.0, 521.0, 1056.0, 534.0], [88.0, 533.0, 430.0, 548.0], [574.0, 539.0, 1056.0, 551.0], [574.0, 554.0, 1057.0, 567.0], [88.0, 561.0, 432.0, 575.0], [589.0, 589.0, 954.0, 603.0], [88.0, 590.0, 553.0, 606.0], [73.0, 606.0, 276.0, 621.0], [589.0, 617.0, 1058.0, 631.0], [88.0, 623.0, 554.0, 639.0], [574.0, 632.0, 781.0, 647.0], [73.0, 639.0, 276.0, 653.0], [587.0, 649.0, 1056.0, 663.0], [88.0, 655.0, 553.0, 669.0], [575.0, 666.0, 777.0, 678.0], [71.0, 672.0, 274.0, 683.0], [588.0, 682.0, 886.0, 696.0], [885.0, 682.0, 1058.0, 694.0], [87.0, 697.0, 436.0, 714.0], [574.0, 697.0, 899.0, 711.0], [87.0, 729.0, 430.0, 743.0], [589.0, 732.0, 941.0, 747.0], [88.0, 754.0, 554.0, 767.0], [589.0, 761.0, 1056.0, 775.0], [70.0, 772.0, 172.0, 785.0], [575.0, 778.0, 737.0, 790.0], [588.0, 794.0, 1056.0, 808.0], [87.0, 800.0, 430.0, 813.0], [574.0, 810.0, 773.0, 824.0], [86.0, 828.0, 429.0, 842.0], [589.0, 828.0, 1056.0, 841.0], [574.0, 843.0, 772.0, 857.0], [86.0, 856.0, 554.0, 870.0], [588.0, 861.0, 1056.0, 873.0], [85.0, 873.0, 283.0, 887.0], [574.0, 876.0, 866.0, 888.0], [71.0, 877.0, 82.0, 887.0], [88.0, 889.0, 553.0, 903.0], [589.0, 904.0, 954.0, 918.0], [85.0, 906.0, 283.0, 919.0], [71.0, 907.0, 82.0, 918.0], [589.0, 932.0, 938.0, 946.0], [1022.0, 932.0, 1055.0, 945.0], [86.0, 933.0, 442.0, 948.0], [589.0, 949.0, 923.0, 962.0], [1030.0, 949.0, 1056.0, 962.0], [931.0, 950.0, 1007.0, 961.0], [85.0, 959.0, 552.0, 972.0], [589.0, 964.0, 894.0, 977.0], [1030.0, 964.0, 1056.0, 977.0], [84.0, 974.0, 282.0, 987.0], [67.0, 977.0, 84.0, 990.0], [588.0, 982.0, 1012.0, 996.0], [85.0, 991.0, 552.0, 1003.0], [573.0, 997.0, 921.0, 1014.0], [1006.0, 997.0, 1056.0, 1011.0], [69.0, 1007.0, 281.0, 1019.0], [1014.0, 1030.0, 1054.0, 1043.0], [85.0, 1034.0, 427.0, 1047.0], [589.0, 1061.0, 891.0, 1074.0], [84.0, 1062.0, 430.0, 1078.0], [84.0, 1092.0, 551.0, 1107.0], [589.0, 1095.0, 861.0, 1108.0], [70.0, 1108.0, 194.0, 1122.0], [589.0, 1111.0, 888.0, 1125.0], [588.0, 1128.0, 912.0, 1142.0], [84.0, 1159.0, 551.0, 1173.0], [586.0, 1162.0, 923.0, 1176.0], [67.0, 1174.0, 552.0, 1191.0], [586.0, 1190.0, 978.0, 1205.0], [67.0, 1192.0, 553.0, 1206.0], [67.0, 1207.0, 321.0, 1220.0], [589.0, 1217.0, 923.0, 1233.0], [81.0, 1233.0, 551.0, 1250.0], [587.0, 1234.0, 988.0, 1248.0], [587.0, 1249.0, 952.0, 1267.0], [81.0, 1264.0, 512.0, 1278.0], [586.0, 1267.0, 1055.0, 1281.0], [574.0, 1284.0, 776.0, 1298.0], [82.0, 1292.0, 551.0, 1307.0], [67.0, 1309.0, 194.0, 1321.0], [587.0, 1312.0, 895.0, 1326.0]], "bbox_layout": [52.34716796875, 280.185546875, 1077.23681640625, 1336.171875], "text": ["Arr\u00eat\u00e9s des 3 d\u00e9cembre 1964 et 12 janvier 1965 portant homo-", "Barika Lakhdar ben Hamana, ne en 1915 \u00e0 Bir Mokkadem", "logation de plans dress\u00e9s \u00e0 la suite d'enqu\u00eates partielles", "et", "y demeurant,", "avec attributions de propri\u00e9t\u00e9 non compris les d\u00e9pendanees", "Barika Salah ben Belgacem, n\u00e9 en 1892 \u00e0 Bir Mokkadem", "du domaine public.", "et y demeurant.", "Barika Sa\u00e2d ben Belgacem, n\u00e9 en 1906 \u00e0 Bir Mekkadem", "et y demeurant.", "Barika Hama\u00efa ben Belgacom, n\u00e9 en 1909 \u00e0 Bit Mokkadem", "Par arr\u00eat\u00e9 du 3 d\u00e9cembre 1964, du pr\u00e9fet d'Annaba, le plan", "dress\u00e9 \u00e0 la suite de l'enqu\u00eate partielle n\u00ba 14.556, comprenant", "et y demeurant,", "Chacun pour 1/6.", "10 lets d'une surface totale de 00 ha 64 a 50 ca en nature", "de terre de labour, situ\u00e9s dans la commune d'El Ogla (Gasses).", "est homologu\u00e9 avec les attributions de propri\u00e9t\u00e9 ci-apr\u00e8s, non", "compris les d\u00e9pendances du domaine public :", "Par arr\u00eat\u00e9 du 12 janvier 1965, du pr\u00e9fet d'Annaba, le plan", "Lot n\u00ba 1 de 8 he 83 a 00 ca terre de oulture.", "dress\u00e9 \u00e0 la suite de l'enqu\u00eate partielle n\u00ba 14.845, comprenant", "six lots en nature de terre de eulture, situ\u00e9s dans la commune", "Lot n\u00ba 6 de 2 ha 16 a 00 ca terre de culture.", "de Bir Mokkadem, est homologu\u00e9 avec les attributions de pro-", "pri\u00e9t\u00e9 ei-apr\u00e8s, non compris les d\u00e9pendances du demaine public.", "Lot n\u00ba 7 de 31 ha 85 a 00 ea terre de eulture.", "Lot n\u00ba 1 de 1 ha 45 a 50 ca, terre de culture.", "Tag Mehammed ben Brahim, n\u00e9 en 1877 \u00e0 Bir Mokkadem", "et y demeurant, pour 1/3.", "Begueni Salha hent Mahdi, n\u00e9a en 1917 \u00e0 Bir Mokkadem", "Tag Abdallah ben Brahim, n\u00e9 en 1906 \u00e0 Bir Mokkadem", "et y demeurant, pour 1/8.", "et y demeurant, pour 1/3.", "Segueni Garmia bent Ali, n\u00e9e en 1918 \u00e0 Bir Mekkadem", "Tag Kaddour ben Brahim, n\u00e9 en 1918 \u00e0 Bir Mokkadem", "et y demeurant, pour 4/8.", "et y demeurant, pour 1/3.", "Segueni Ammar ben Mohammed, n\u00e9", "le 1er juillet 1926 \u00e0", "Lot n\u00ba 2 de 10 ha 13 a 00 ca terre de gulture.", "Bir Mokkadem et y demeurant, pour 8/8.", "Lot n\u00ba 6 de 6 ha 82 a 75 ca terre de culture,", "Lot n\u00ba 2 de 1 ha 15 a 25 ca terre de culture.", "Aounallah Mahammed ben Ali, n\u00e9 en 1886 \u00e0 El Ogla et", "Segueni Ali ben Ahmed, n\u00e9 en 1896 \u00e0 Bir Mokkadem et y", "y demeurant.", "demeurant, pour 1/6.", "Segueni Mohammed ben Ahmed, n\u00e9 en 1904 \u00e0 Bir Mokkadem", "Lot n\u00ba 3 de 6 ha 61 a 00 ca terre de culture.", "et y demeurant, pour 1/6.", "Lot n\u00ba 9 de 7 ha 12 a 50 ca terre de culture.", "Seaueni Ferhat ben Ahmed, ne en 1907 \u00e0 Bir Mokkadem", "et y demeurant, pour 1/6.", "Baalouj Mohammed ben All, n\u00e9 en 1841 \u00e0 El Ogla et", "Segueni Lakhdar ben Abdallah, n\u00e9 le 5 ao\u00fbt 1924 \u00e0 Bir", "demeurant, pour un 1/2.", "Mokkadem et v demeurant, pour a/f.", "", "Saad Eddine Asynallah ben Atmane, ne en 1881 \u00e0 El Ogla et", "Lot ne 3 de 17 ha 24 a 75 ga terre de culture.", "demeurant, pour un 1/2.", "y", "Segueni Lakhdar ben Abdallah, susvis\u00e9, pour", "2697", "Lot n\u00ba 4 de 13 ha 22 a 00 ca terre de culture.", "Segueni Ferhat ben Ahmed, susvis\u00e9, peur", "899", ".........", "Baalouj Lakhdar ben Belkacem, n\u00e9 en 1878 \u00e0 El Ogla et", "Segueni Ali ben Ahmed. susvis\u00e9. pour", "899", "demeurant, pour un 1/2.", "", "Smaali Naceur ben Ali, n\u00e9 en 1880 \u00e0 Bir Mokkadem", "Mellak Mohammed ben Mahammed, n\u00e9 en 1893 \u00e0 El Ogla et", "et y demeurant pour .", ". 90000", "y demeurant, pour un 1/2.", "34495", "Lot n\u00ba 5 de 1 ha 98 a 25 ca terre de culture.", "Le bordj \u00e9difi\u00e9 sur ce lot revient \u00e0 :", "Lot n\u00ba 10 de 4 ha 81 a 00 ca terpe de culture.", "Baalouj Guidoum ben Mohammed, n\u00e9 en 1883 \u00e0 El Ogla", "Segueni Ali ben Ahmed, pour 1/4.", "et y demeurant.", "Segueni Ferhat ben Ahmed, pour 1/4.", "Segueni Lakhdar ben Abdallah, pour 2/4.", "Par arr\u00eat\u00e9 du 12 janvier 1965 du pr\u00e9fet d'Annaba, le plan", "Lot n\u00ba 3 bis de 2 ha 08 a terre de cuiture.", "dress\u00e9 \u00e0 la suite de l'enqu\u00eate partielle n\u00ba 14457 est homologu\u00e9", "Lot n\u00ba 3 ter de 1 ha 02 a 50 ca terre de culture.", "avec les attributions de propri\u00e9t\u00e9 ci-apr\u00e8s, non compris les", "d\u00e9pendances du domaine public.", "Segueni Ali ben Ahmed, susvis\u00e9, pour 1/6.", "Lot n\u00ba 1 de 35 ha 42 a 75 ca terre de gulture, puits et gourbi.", "Segueni Mohammed ben Ahmed, susvis\u00e9, pour 1/6.", "Segueni Ferhat ben Ahmed, susvis\u00e9, pour 1/6", "Lot n\u00ba 2 de 11 ha 62 a 75 ca terre culture et p\u00e2turage,", "Smaali El Guerfi ben Ammar, n\u00e9 en 1868 \u00e0 Bir Mokkadem", "et y demeurant, pour 3/6.", "Barika Mohammed ben Hamana, n\u00e9 en 1884 \u00e0 Bir Mokkadem", "et y demeurant,", "Lot n\u00ba 4 de 2 ha 04 a terre de culture."], "label": "TableOfContents", "position": 5}, {"bbox_text": [[83.0, 1326.0, 550.0, 1340.0], [67.0, 1342.0, 190.0, 1355.0]], "bbox_layout": [56.4075927734375, 1315.48828125, 562.74169921875, 1366.93359375], "text": ["Barika Sahraqui hen Namana, n\u00e9 en 1886 \u00e0 Bir Mokkadem", "et y demeurant."], "label": "Text", "position": 6}]}, {"index": 6, "page": [{"bbox_text": [[478.0, 39.0, 766.0, 58.0], [411.0, 40.0, 451.0, 57.0]], "bbox_layout": [307.760986328125, 29.0716552734375, 783.314453125, 69.38720703125], "text": ["COMMUNICATIONS", "E T"], "label": "SectionHeader", "position": 0}, {"bbox_text": [[155.0, 123.0, 394.0, 138.0]], "bbox_layout": [145.60595703125, 116.806640625, 409.75537109375, 151.162109375], "text": ["MINISTERE DU COMMERCE"], "label": "SectionHeader", "position": 1}, {"bbox_text": [[147.0, 175.0, 405.0, 189.0]], "bbox_layout": [136.437255859375, 166.5380859375, 420.495849609375, 200.2099609375], "text": ["Direction du commerce ext\u00e9rieur"], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[119.0, 226.0, 431.0, 240.0]], "bbox_layout": [105.263671875, 216.26953125, 441.71484375, 248.916015625], "text": ["Sous-direction des relations ext\u00e9rieures"], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[159.0, 275.0, 390.0, 290.0]], "bbox_layout": [147.439697265625, 266.171875, 403.730224609375, 299.84375], "text": ["AVIS AUX IMPORTATEURS"], "label": "SectionHeader", "position": 4}, {"bbox_text": [[50.0, 317.0, 516.0, 331.0], [35.0, 333.0, 515.0, 347.0], [35.0, 348.0, 516.0, 364.0], [35.0, 366.0, 86.0, 379.0]], "bbox_layout": [27.3297119140625, 305.6494140625, 532.35400390625, 391.4453125], "text": ["Les importateurs sont inform\u00e9s que des contingents viennent", "d'\u00eatre ouverts pour l'importation des produits suivants, ori-", "ginaires et en provenance de la R\u00e9publique populaire de", "Ohine."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[95.0, 400.0, 161.0, 412.0], [168.0, 401.0, 178.0, 410.0]], "bbox_layout": [75.2689208984375, 390.927734375, 187.4798583984375, 423.232421875], "text": ["Produits", ""], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[52.0, 433.0, 250.0, 447.0]], "bbox_layout": [41.86865234375, 424.08203125, 261.222412109375, 457.75390625], "text": ["- M\u00e9taux et aciers (*)."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[53.0, 459.0, 210.0, 476.0]], "bbox_layout": [43.63690185546875, 450.7421875, 226.643310546875, 484.4140625], "text": ["- Machines, dont :"], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[35.0, 491.0, 515.0, 505.0], [35.0, 506.0, 413.0, 520.0], [413.0, 507.0, 518.0, 520.0], [37.0, 523.0, 174.0, 536.0], [190.0, 523.0, 518.0, 537.0], [37.0, 539.0, 518.0, 553.0], [37.0, 554.0, 518.0, 569.0]], "bbox_layout": [29.6873779296875, 479.794921875, 530.7822265625, 576.357421875], "text": ["Machines-outils, machines pour forger et pour presser, ma-", "chines \u00e0 force motrice dont la puissance est", "sup\u00e9rieure \u00e0", "75 CV, machines", "mini\u00e8res, machines textiles, mat\u00e9riels de", "t\u00e9l\u00e9communications, machines \u00e0 travailler le bois, machines", "agricoles, machines de construction des routes et de b\u00e2timent (*)."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[52.0, 582.0, 354.0, 597.0]], "bbox_layout": [43.4404296875, 572.421875, 365.74560546875, 606.09375], "text": ["- Installation compl\u00e8te d'\u00e9quipements,"], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[54.0, 610.0, 518.0, 625.0]], "bbox_layout": [43.0474853515625, 600.107421875, 526.06689453125, 634.462890625], "text": ["- Contreplaqu\u00e9 (monopole du groupement d'achat BOIMEX),"], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[52.0, 639.0, 204.0, 654.0]], "bbox_layout": [44.16082763671875, 629.16015625, 214.85498046875, 662.1484375], "text": ["en Verre plat, etc ... ,"], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[53.0, 667.0, 290.0, 682.0]], "bbox_layout": [44.68475341796875, 657.529296875, 301.82666015625, 690.517578125], "text": ["- Produits chimiques, dont :"], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[52.0, 701.0, 517.0, 715.0], [50.0, 717.0, 517.0, 731.0], [52.0, 736.0, 92.0, 746.0]], "bbox_layout": [41.9996337890625, 690.0, 533.40185546875, 759.21875], "text": ["Oxyde de zinc, lithophone, carbure de calcium, bicarbonate", "de soude, sulfate d'aluminium, produits pharmaceutiques,", "etc ...."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[52.0, 795.0, 518.0, 809.0], [51.0, 814.0, 164.0, 825.0]], "bbox_layout": [41.7376708984375, 785.01953125, 531.30615234375, 836.46484375], "text": ["Etain, spath fluor, graphite en poudre, amiante et ses", "produits, etc ..."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[54.0, 841.0, 474.0, 855.0]], "bbox_layout": [43.96435546875, 830.13671875, 485.986572265625, 863.80859375], "text": ["- Huiles, mati\u00e8res grasses (monopole de l'ONACO)."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[57.0, 869.0, 344.0, 883.0]], "bbox_layout": [42.130615234375, 858.1640625, 345.83642578125, 890.46875], "text": ["- L\u00e9gumineuses, huiles de bols, etc ... ,"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[53.0, 897.0, 300.0, 911.0]], "bbox_layout": [43.8333740234375, 886.19140625, 333.26220703125, 919.86328125], "text": ["- Produits alimentaires dont :"], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[302.0, 925.0, 436.0, 937.0], [52.0, 926.0, 273.0, 939.0], [273.0, 926.0, 300.0, 936.0], [51.0, 941.0, 358.0, 954.0]], "bbox_layout": [41.86865234375, 914.90234375, 443.28662109375, 963.61328125], "text": ["produits d'\u0153ufs.", "Conserves de toutes sortes", "(*)", "Sucre, glucose (monopole de l'ONACO),"], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[52.0, 969.0, 273.0, 983.0]], "bbox_layout": [42.06512451171875, 960.01953125, 282.96533203125, 992.32421875], "text": [" Produits du pays dont :"], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[52.0, 997.0, 518.0, 1010.0], [51.0, 1013.0, 332.0, 1027.0]], "bbox_layout": [40.4278564453125, 988.046875, 529.21044921875, 1038.125], "text": ["Canelle, tabac en feuille, porcelaine, r\u00e9sine, condiment de", "tous genre, articles artisanaux etc ... ,"], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[61.0, 1041.0, 518.0, 1055.0]], "bbox_layout": [35.4505615234375, 1031.11328125, 528.16259765625, 1082.55859375], "text": ["- Th\u00e9 noir, th\u00e9 vert, autres vari\u00e9t\u00e9s de th\u00e9 (monopole de"], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[50.0, 1087.0, 364.0, 1100.0]], "bbox_layout": [40.6898193359375, 1076.23046875, 372.556640625, 1109.90234375], "text": ["- Produits d'origine animale dont :"], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[50.0, 1115.0, 383.0, 1129.0]], "bbox_layout": [40.4278564453125, 1104.94140625, 399.27685546875, 1138.61328125], "text": ["Peaux et cuirs, articles en cuir etc ... (*),"], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[51.0, 1144.0, 198.0, 1158.0]], "bbox_layout": [41.01727294921875, 1134.3359375, 219.832275390625, 1168.0078125], "text": ["- Textiles dont :"], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[51.0, 1173.0, 517.0, 1185.0], [52.0, 1187.0, 515.0, 1201.0], [50.0, 1203.0, 422.0, 1217.0]], "bbox_layout": [40.1658935546875, 1160.3125, 527.638671875, 1228.1640625], "text": ["Tissus de coton, tissus de fibres artificielles, tissus de sole", "(monopole des groupements d'achat GITEXAL et GADIT)", "et leur confections, articles en laine, etc ... (*),"], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[52.0, 1232.0, 417.0, 1244.0]], "bbox_layout": [40.9517822265625, 1221.8359375, 429.140625, 1255.5078125], "text": ["- Instruments et appareils \u00e9lectriques dont :"], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[50.0, 1264.0, 516.0, 1281.0], [52.0, 1282.0, 493.0, 1294.0], [496.0, 1283.0, 517.0, 1292.0], [50.0, 1298.0, 517.0, 1312.0], [49.0, 1314.0, 391.0, 1327.0]], "bbox_layout": [37.8082275390625, 1256.015625, 529.734375, 1337.5390625], "text": ["Instruments de laboratoires, instruments de pr\u00e9cision pour", "dessin, instruments et appareils d'optique, appareils", "de", "projection cinematographique, tubes \u00e9lectroniques, machines", "\u00e0 coudre et leurs pi\u00e8ces de rechange etc ..."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[50.0, 1343.0, 318.0, 1356.0]], "bbox_layout": [42.91650390625, 1332.578125, 330.380615234375, 1366.25], "text": ["- Articles d'usage courant dont :"], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[551.0, 126.0, 887.0, 141.0]], "bbox_layout": [542.74169921875, 118.173828125, 900.14990234375, 151.6748046875], "text": ["Thermos, ventilateurs, torches, jouets etc ... p"], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[554.0, 155.0, 806.0, 169.0]], "bbox_layout": [542.2177734375, 146.884765625, 813.7021484375, 179.53125], "text": ["- Fournitures de bureau dont :"], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[553.0, 184.0, 1018.0, 197.0], [553.0, 198.0, 1020.0, 215.0], [553.0, 217.0, 979.0, 231.0]], "bbox_layout": [542.74169921875, 175.25390625, 1033.22705078125, 240.37109375], "text": ["Stylos, plumes, encre, crayons, stylos \u00e0 bille, perforateurs,", "agrafeuses, num\u00e9roteurs automatiques, autres articles de", "bureau, instruments de musique de tous genres et ... ,"], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[557.0, 245.0, 626.0, 257.0]], "bbox_layout": [542.2177734375, 236.09375, 640.806640625, 268.740234375], "text": ["- Divers."], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[553.0, 278.0, 914.0, 292.0]], "bbox_layout": [539.59814453125, 269.58984375, 925.29833984375, 302.919921875], "text": ["(*) \u00e0 l'exception de ceux fabriqu\u00e9s en Alg\u00e9rie."], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[550.0, 306.0, 1020.0, 320.0], [539.0, 324.0, 1019.0, 338.0], [538.0, 341.0, 1020.0, 352.0], [539.0, 357.0, 1020.0, 371.0], [539.0, 372.0, 1020.0, 387.0], [539.0, 389.0, 1021.0, 402.0], [539.0, 404.0, 680.0, 417.0]], "bbox_layout": [531.7392578125, 298.984375, 1033.7509765625, 427.67578125], "text": ["Les demandes de licence d'importation, \u00e9tablies dans les", "formes r\u00e9glementaires sur formules mod\u00e8le L.I.E. et accompa-", "gn\u00e9es de factures pro-forma en triple exemplaire. doivent", "\u00eatre adress\u00e9es sous pli recommand\u00e9 \u00e0 la direction du commerce", "ext\u00e9rieur (sous-direction des \u00e9changes), palais du Gouverne-", "ment Alger, au plus tard le 20 ao\u00fbt 1965 (le cachet de la", "poste faisant foi)."], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[552.0, 439.0, 709.0, 453.0]], "bbox_layout": [544.83740234375, 428.525390625, 725.15869140625, 461.513671875], "text": ["Il est rappel\u00e9 que :"], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[585.0, 466.0, 1021.0, 482.0], [552.0, 467.0, 582.0, 477.0], [538.0, 483.0, 1020.0, 497.0], [539.0, 500.0, 617.0, 513.0]], "bbox_layout": [531.7392578125, 455.869140625, 1033.7509765625, 524.404296875], "text": ["Toute demande qui ne comportera pas la totalit\u00e9 des", "10)", "indications pr\u00e9vues, s\u00e9ra renvoy\u00e9e au demandeur pour \u00eatre", "compl\u00e9t\u00e9e."], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[549.0, 534.0, 1021.0, 547.0], [538.0, 550.0, 915.0, 564.0]], "bbox_layout": [528.07177734375, 523.88671875, 1033.22705078125, 573.28125], "text": ["La date de prise en consid\u00e9ration de la demande sera, dans", "ce cas, celle de la r\u00e9ception du dossier complet."], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[553.0, 579.0, 569.0, 589.0], [582.0, 579.0, 1020.0, 590.0], [581.0, 595.0, 1022.0, 609.0], [538.0, 596.0, 573.0, 606.0], [539.0, 612.0, 673.0, 625.0]], "bbox_layout": [530.69140625, 569.00390625, 1032.703125, 636.171875], "text": ["20", "Aucun contrat ferme ne doit \u00eatre pass\u00e9 avec un fournis-", "avant que la licence d'importation des marchandises", "seur", "n'ait \u00e9t\u00e9 d\u00e9livr\u00e9e."], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[553.0, 640.0, 1021.0, 654.0], [539.0, 655.0, 1021.0, 669.0], [538.0, 673.0, 1023.0, 684.0], [539.0, 688.0, 731.0, 702.0]], "bbox_layout": [528.595703125, 630.52734375, 1033.7509765625, 710.68359375], "text": ["3\u00ba) Aucune d\u00e9rogation \u00e0 cette r\u00e9gle ne sera prise en consi-", "d\u00e9ration ; en particulier, aucune soumission ne sera autoris\u00e9e", "pour le d\u00e9douanement des marchandises embarqu\u00e9es avant", "l'obtention de la licence."], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[582.0, 716.0, 1021.0, 729.0], [539.0, 732.0, 1022.0, 744.0], [539.0, 748.0, 713.0, 761.0], [713.0, 748.0, 1021.0, 761.0], [539.0, 764.0, 1021.0, 777.0], [539.0, 780.0, 895.0, 794.0]], "bbox_layout": [529.6435546875, 706.40625, 1032.703125, 802.96875], "text": ["Aucune licence d'importation ne sera d\u00e9livr\u00e9e si l'im-", "portateur n'est pas en regard de l'administration des", "contributions diverses", "(attestation du receveur des sontri-", "butions diverses falsant foi). Il devra, en plus, joindre \u00e0 ses", "dossiers une photocopie de l'\u00e9tat des salaires."], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[554.0, 808.0, 1020.0, 822.0], [539.0, 824.0, 1022.0, 838.0], [539.0, 842.0, 783.0, 855.0]], "bbox_layout": [529.6435546875, 799.375, 1031.6552734375, 865.859375], "text": ["5\u00ba) Comme pr\u00e9vu \u00e0 l'accord de paiement \u00ab Alg\u00e9rie-Chine \u00bb", "du 19 septembre 1964, les factures doivent \u00eatre libell\u00e9es en dinars", "alg\u00e9riens, monnaie de compte."], "label": "Text", "position": 43}, {"bbox_text": [[553.0, 869.0, 1021.0, 883.0], [539.0, 886.0, 1022.0, 898.0], [539.0, 901.0, 1021.0, 915.0], [539.0, 918.0, 1022.0, 932.0], [539.0, 934.0, 1030.0, 948.0], [539.0, 950.0, 875.0, 963.0]], "bbox_layout": [528.595703125, 860.8984375, 1032.703125, 972.5], "text": ["6\u00ba) Les demandes de licence d'importation d\u00e9pos\u00e9es avant", "la date de publication du pr\u00e9sent avis au Journal officiel de la", "R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire, et qui n'auront", "pas encore fait l'objet d'une d\u00e9cision \u00e0 cette m\u00eame date,", "resteront valables ; elles seront examinees au m\u00eame titre que -", "celles d\u00e9pos\u00e9es en vertu du pr\u00e9sent texte. \u00b7"], "label": "Text", "position": 44}, {"bbox_text": [[539.0, 1005.0, 1021.0, 1019.0], [568.0, 1023.0, 1021.0, 1034.0], [568.0, 1038.0, 1020.0, 1052.0], [567.0, 1057.0, 627.0, 1067.0]], "bbox_layout": [527.5478515625, 994.19921875, 1032.703125, 1077.08984375], "text": ["Avis du 25 juin 1965 relatifs \u00e0 des surfaces d\u00e9clar\u00e9es libres", "par suite de la non demande de renouvellement de permis", "exclusifs de recherches d'hydrocarbures au Sahara (recta-", "ficatif)."], "label": "Text", "position": 45}, {"bbox_text": [[671.0, 1104.0, 883.0, 1120.0]], "bbox_layout": [666.912109375, 1095.37109375, 895.4345703125, 1127.67578125], "text": ["(J.O. n\u00ba 54 du 29 juin 1965)"], "label": "SectionHeader", "position": 46}, {"bbox_text": [[553.0, 1134.0, 1020.0, 1145.0], [539.0, 1150.0, 718.0, 1164.0]], "bbox_layout": [525.97607421875, 1123.3984375, 1031.13134765625, 1173.4765625], "text": ["Page 639, ire colonne, permis \u00ab Hassi Nador \u00bb, dans l'\u00e9nonc\u00e9", "des soci\u00e9t\u00e9s titulaires :"], "label": "Text", "position": 47}, {"bbox_text": [[626.0, 1183.0, 728.0, 1195.0]], "bbox_layout": [607.1845703125, 1172.6171875, 750.8310546875, 1204.921875], "text": ["Au `eu de :"], "label": "Text", "position": 48}, {"bbox_text": [[553.0, 1210.0, 751.0, 1223.0]], "bbox_layout": [542.2177734375, 1200.64453125, 764.453125, 1232.94921875], "text": ["D\u00e9tenu par les soci\u00e9t\u00e9s :"], "label": "Text", "position": 49}, {"bbox_text": [[553.0, 1238.0, 1021.0, 1250.0], [539.0, 1253.0, 1020.0, 1267.0], [539.0, 1270.0, 1021.0, 1280.0]], "bbox_layout": [527.5478515625, 1227.98828125, 1035.8466796875, 1295.83984375], "text": ["Soci\u00e9t\u00e9 anonyme fran\u00e7aise de recherches et d'exploitation", "de p\u00e9trole ( SAFREP), Sinclair Metre ci-apr\u00e8s, dont les som-", "mets sont d\u00e9finis par leurs coordonn\u00e9es Lambert Sud Alg\u00e9rie."], "label": "Text", "position": 50}, {"bbox_text": [[627.0, 1299.0, 675.0, 1309.0]], "bbox_layout": [609.2802734375, 1288.14453125, 691.103515625, 1320.44921875], "text": ["Lire :"], "label": "Text", "position": 51}, {"bbox_text": [[553.0, 1325.0, 1016.0, 1336.0], [539.0, 1342.0, 1019.0, 1354.0]], "bbox_layout": [536.45458984375, 1313.4375, 1035.32275390625, 1366.25], "text": ["D\u00e9tenu par la soci\u00e9t\u00e9 de participations p\u00e9troli\u00e8res (PETRO-", "PAR), est d\u00e9clar\u00e9e libre la surface comprise \u00e0 l'int\u00e9rieur du"], "label": "Text", "position": 52}]}, {"index": 7, "page": [{"bbox_text": [[57.0, 16.0, 537.0, 30.0], [56.0, 30.0, 325.0, 47.0]], "bbox_layout": [50.1204833984375, 6.63055419921875, 548.595703125, 58.193359375], "text": ["p\u00e9rim\u00e8tre ci-apr\u00e8s dont les sommets sont d\u00e9finis par leurs", "coordonn\u00e9es Lambert Sud Alg\u00e9rie."], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[71.0, 65.0, 536.0, 80.0], [56.0, 80.0, 535.0, 97.0]], "bbox_layout": [48.941650390625, 55.966796875, 556.978515625, 108.6083984375], "text": ["Pages 639 et 640, 2e et 1re colonne, permis \u00ab Oued-In-Teria \u00bb,", "dans l'\u00e9nonc\u00e9 des coordonn\u00e9es pour le point B, latitude Nord :"], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[146.0, 109.0, 248.0, 122.0]], "bbox_layout": [128.7093505859375, 103.4765625, 271.0460205078125, 138.173828125], "text": ["Au lieu de :"], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[70.0, 137.0, 140.0, 151.0]], "bbox_layout": [64.0045166015625, 128.427734375, 169.4044189453125, 163.125], "text": ["B 27\u00b050'"], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[145.0, 165.0, 194.0, 179.0]], "bbox_layout": [65.5762939453125, 158.76220703125, 194.421875, 194.0576171875], "text": ["Lire :"], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[71.0, 191.0, 149.0, 206.0]], "bbox_layout": [63.611572265625, 185.5078125, 176.346435546875, 220.205078125], "text": ["B 27\u00b005'"], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[74.0, 218.0, 293.0, 231.0]], "bbox_layout": [61.58135986328125, 209.091796875, 304.4462890625, 244.47265625], "text": ["(Le reste sans changement)."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[58.0, 274.0, 375.0, 288.0]], "bbox_layout": [49.0726318359375, 262.75390625, 388.2744140625, 297.79296875], "text": ["S.N.C.F.A. : Homologation de proposition."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[71.0, 302.0, 540.0, 317.0], [56.0, 319.0, 538.0, 333.0], [56.0, 336.0, 538.0, 348.0], [56.0, 352.0, 538.0, 366.0], [56.0, 368.0, 537.0, 382.0]], "bbox_layout": [47.6318359375, 290.78125, 556.45458984375, 392.8125], "text": ["Par d\u00e9cision du 3 ao\u00fbt 1965, a \u00e9t\u00e9 homologu\u00e9e la proposition", "du 23 juillet 1965 de la Soci\u00e9t\u00e9 nationale des chemins de fer,", "alg\u00e9riens, tendant \u00e0 la cr\u00e9ation d'un tarif sp\u00e9cial de transit", "P/V. n\u00ba 306 applicable aux transports des vins marocains en", "provenance d'Oujda et transitant par le port de Ghazaouet."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[181.0, 423.0, 413.0, 438.0]], "bbox_layout": [171.016357421875, 413.486328125, 426.782958984375, 449.208984375], "text": ["MARCHES. - Appels d'offres"], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[131.0, 472.0, 459.0, 487.0]], "bbox_layout": [121.6363525390625, 462.021484375, 470.53076171875, 498.427734375], "text": ["MINISTERE DES TRAVAUX PUBLICS"], "label": "SectionHeader", "position": 10}, {"bbox_text": [[79.0, 562.0, 515.0, 576.0]], "bbox_layout": [69.7677001953125, 552.255859375, 528.6865234375, 587.294921875], "text": ["Routes nationales : travaux de rev\u00eatements superficiels"], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[71.0, 607.0, 537.0, 621.0], [56.0, 624.0, 537.0, 638.0], [56.0, 640.0, 274.0, 654.0]], "bbox_layout": [47.2388916015625, 594.296875, 554.8828125, 665.56640625], "text": ["Un appel d'offres ouvert est lanc\u00e9 pour l'ex\u00e9cution de travaux", "de rev\u00eatements superficiels concernant les routes nationales du", "d\u00e9partement de Tizi-Ouzou."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[71.0, 668.0, 538.0, 682.0], [56.0, 684.0, 537.0, 697.0], [56.0, 702.0, 481.0, 715.0]], "bbox_layout": [46.1910400390625, 656.50390625, 553.8349609375, 725.0390625], "text": ["Les dossiers pourront \u00eatre consult\u00e9s et retir\u00e9s \u00e0 partir du", "16 ao\u00fbt 1965 chez le chef de bureau de l'ing\u00e9nieur en chef", "des travaux publics - cit\u00e9 administrative - Tizi-Ouzou."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[71.0, 730.0, 538.0, 743.0], [56.0, 745.0, 539.0, 758.0], [56.0, 763.0, 538.0, 775.0], [56.0, 778.0, 490.0, 792.0]], "bbox_layout": [46.4530029296875, 717.34375, 553.31103515625, 801.6015625], "text": ["Les offres seront n\u00e9cessairement accompagn\u00e9es de l'attestation", "des caisses sociales, de la d\u00e9claration pr\u00e9vue par le d\u00e9cret du", "10 juillet 1961 et des r\u00e9f\u00e9rences de l'entreprise. Elles devront", "parvenir pour le mardi 31 ao\u00fbt 1965, date de rigueur \u00e0 :"], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[70.0, 806.0, 533.0, 822.0], [56.0, 823.0, 143.0, 837.0]], "bbox_layout": [46.845947265625, 795.95703125, 542.570556640625, 847.40234375], "text": ["M. l'ing\u00e9nieur divisionnaire des T.P.E. - cit\u00e9 administrative -", "Tizi-Ouzou."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[70.0, 852.0, 536.0, 866.0], [55.0, 869.0, 123.0, 883.0]], "bbox_layout": [46.322021484375, 841.07421875, 548.595703125, 893.88671875], "text": ["Les candidats resteront engages par les offres pendant", "90 jours."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[181.0, 926.0, 414.0, 939.0]], "bbox_layout": [174.421875, 915.5859375, 424.94921875, 950.625], "text": ["Circonscription de Constantine"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[160.0, 975.0, 436.0, 990.0]], "bbox_layout": [151.631103515625, 964.12109375, 449.311767578125, 999.16015625], "text": ["Caisse Alg\u00e9rienne de D\u00e9veloppement"], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[187.0, 1020.0, 401.0, 1034.0]], "bbox_layout": [182.8046875, 1009.23828125, 413.94677734375, 1044.27734375], "text": ["Op\u00e9ration n\u00ba 32.01.4.31.08.22"], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[52.0, 1065.0, 533.0, 1079.0], [209.0, 1081.0, 378.0, 1096.0]], "bbox_layout": [41.2137451171875, 1052.98828125, 548.07177734375, 1105.80078125], "text": ["D\u00e9senclavement des douars B\u00e9ni-B\u00e9la\u00efd et B\u00e9ni-Meslem de la", "commune d'El-Hanser"], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[118.0, 1132.0, 469.0, 1146.0]], "bbox_layout": [106.1805419921875, 1122.03125, 483.62890625, 1157.0703125], "text": ["Construction d'un pont sur l'Oued El Kebir"], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[68.0, 1183.0, 535.0, 1197.0], [52.0, 1198.0, 406.0, 1213.0]], "bbox_layout": [41.9996337890625, 1170.56640625, 550.69140625, 1222.01171875], "text": ["Un appel d'offres ouvert est lanc\u00e9 pour la construction d'un", "pont sur l'Oued El-Kebri, pr\u00e9s d'El-Hanser."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[67.0, 1226.0, 535.0, 1240.0], [53.0, 1243.0, 536.0, 1257.0], [52.0, 1258.0, 535.0, 1272.0], [52.0, 1276.0, 535.0, 1289.0], [52.0, 1291.0, 262.0, 1305.0]], "bbox_layout": [41.9996337890625, 1215.68359375, 548.595703125, 1314.98046875], "text": ["Les travaux consistent en l'ex\u00e9cution d'un ouvrage en b\u00e9ton", "comportant 7 trav\u00e9es ind\u00e9pendantes de 25, 20 m de port\u00e9e selon", "un projet \u00e9tabli par l'administration qui laisse cependant aux", "entreprises la possibilit\u00e9 de proposer toute variante jug\u00e9e quant", "\u00e0 la conception de l'ouvrage."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[558.0, 16.0, 748.0, 30.0]], "bbox_layout": [548.5048828125, 7.9656982421875, 762.357421875, 42.1929931640625], "text": ["Pr\u00e9sentation des offres :"], "label": "SectionHeader", "position": 25}, {"bbox_text": [[557.0, 43.0, 1036.0, 60.0], [559.0, 60.0, 1038.0, 78.0], [557.0, 78.0, 1039.0, 92.0], [557.0, 95.0, 1038.0, 109.0], [560.0, 110.0, 1038.0, 124.0], [559.0, 126.0, 1039.0, 142.0], [560.0, 143.0, 1039.0, 156.0], [557.0, 158.0, 980.0, 175.0]], "bbox_layout": [546.4091796875, 35.416259765625, 1053.66015625, 182.4365234375], "text": ["Les concurrents pourront consulter les dossiers en se pr\u00e9sen-", "tant \u00e0 M. l'ing\u00e9nieur en chef des ponts et chauss\u00e9es de la cir-", "conscription de Constantine, h\u00f4tel des travaux publics, rue", "Chettaibi, Constantine, service travaux, 2\u00ba \u00e9tage. La date limite", "de r\u00e9ception des offres est fix\u00e9e au 15 septembre 1965 \u00e0 17", "heures, elles devront \u00eatre adress\u00e9es \u00e0 M. l'\u00eeng\u00e9nieur en chef", "des ponts et chauss\u00e9es de la circonscription de Constantine,", "h\u00f4tel des travaux publics, rue Chettaibi \u00e0 Constantine."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[574.0, 187.0, 1040.0, 203.0], [558.0, 204.0, 1038.0, 218.0], [560.0, 220.0, 656.0, 234.0]], "bbox_layout": [549.552734375, 175.7666015625, 1053.66015625, 246.0107421875], "text": ["Les offres pourront \u00eatre adress\u00e9es par la poste, sous pli", "recommand\u00e9, ou d\u00e9pos\u00e9es dans les bureaux de l'ing\u00e9nieur en", "chef pr\u00e9cit\u00e9."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[574.0, 249.0, 1039.0, 263.0], [560.0, 263.0, 870.0, 281.0]], "bbox_layout": [550.6005859375, 236.77734375, 1054.7080078125, 288.90625], "text": ["Les dossiers peuvent \u00eatre consult\u00e9s dans les bureaux de", "l'ing\u00e9nieur en chef des ponts et chauss\u00e9es."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[574.0, 294.0, 1039.0, 308.0], [560.0, 310.0, 787.0, 324.0]], "bbox_layout": [550.6005859375, 282.7490234375, 1052.6123046875, 333.8525390625], "text": ["Le d\u00e9lai pendant lequel les candidats seront engag\u00e9s par", "leurs offres est fix\u00e9 \u00e0 90 jours."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[559.0, 360.0, 1038.0, 374.0]], "bbox_layout": [552.6962890625, 350.25390625, 1052.6123046875, 385.9765625], "text": ["MINISTERE DE L'HABITAT ET DE LA RECONSTRUCTION"], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[685.0, 403.0, 913.0, 417.0]], "bbox_layout": [674.77099609375, 393.662109375, 926.34619140625, 428.701171875], "text": ["Circonscription de Tizi-Ouzou"], "label": "SectionHeader", "position": 31}, {"bbox_text": [[574.0, 449.0, 608.0, 458.0], [608.0, 449.0, 659.0, 462.0], [659.0, 449.0, 1039.0, 464.0], [557.0, 464.0, 1039.0, 478.0], [559.0, 481.0, 888.0, 495.0]], "bbox_layout": [549.02880859375, 435.703125, 1055.23193359375, 503.5546875], "text": ["s", "appel", "d'offres ouvert avec concours est lanc\u00e9 pour", "l'installation d'une cuisine \u00e0 l'h\u00f4pital de Palestro, dont le", "co\u00fbt approximatif est \u00e9valu\u00e9 \u00e0 180.000 DA."], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[574.0, 511.0, 1040.0, 523.0], [557.0, 526.0, 1039.0, 541.0], [557.0, 543.0, 1040.0, 557.0], [559.0, 557.0, 762.0, 575.0]], "bbox_layout": [549.02880859375, 498.251953125, 1055.23193359375, 583.876953125], "text": ["Les dossiers programme pourront \u00eatre retir\u00e9s aux ateliers", "HOFER, 7 rue Voinot - Alger. Tous les renseignements n\u00e9ces-", "saires seront donn\u00e9s par M. Charmentier, architecte, 21 bis,", "rue R\u00e9da Houhou - Alger."], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[574.0, 589.0, 1040.0, 603.0], [558.0, 605.0, 1040.0, 618.0], [557.0, 623.0, 1039.0, 637.0], [559.0, 638.0, 1039.0, 651.0], [558.0, 654.0, 815.0, 668.0]], "bbox_layout": [551.6484375, 576.865234375, 1057.8515625, 679.580078125], "text": ["Les offres accompagn\u00e9es de l'attestation des caisses sociales", "de la d\u00e9claration pr\u00e9vue par le d\u00e9cret du 10 juillet 1961 et des", "r\u00e9f\u00e9rences de l'entreprise, devront parvenir pour le 7 sep-", "tembre 1965 \u00e0 M. l'ing\u00e9nieur en chef des ponts et chauss\u00e9es .-", "cit\u00e9 administrative - Tizi-Ouzou."], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[574.0, 682.0, 1039.0, 696.0], [558.0, 698.0, 627.0, 711.0]], "bbox_layout": [554.7919921875, 669.833984375, 1055.755859375, 722.98828125], "text": ["Les candidats resteront engages par leurs offres pendant", "90 jours."], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[667.0, 749.0, 928.0, 763.0]], "bbox_layout": [656.95751953125, 738.53515625, 943.11181640625, 773.57421875], "text": ["Mises en demeure d'entrepreneurs"], "label": "SectionHeader", "position": 36}, {"bbox_text": [[571.0, 796.0, 1039.0, 810.0], [558.0, 814.0, 1038.0, 828.0], [557.0, 831.0, 1040.0, 843.0], [560.0, 847.0, 1040.0, 861.0], [558.0, 864.0, 1039.0, 877.0], [558.0, 879.0, 1041.0, 893.0], [557.0, 897.0, 1039.0, 908.0], [559.0, 912.0, 1041.0, 926.0], [557.0, 927.0, 1039.0, 942.0], [560.0, 945.0, 760.0, 957.0]], "bbox_layout": [549.552734375, 786.38671875, 1058.8994140625, 969.08203125], "text": ["L'entreprise Henri Ducassou et Cie, domicili\u00e9e 17, rue de", "Champagne, Lavigerie, El-Harrach, Alger, titulaire du mar-", "ch\u00e9 du 12 novembre 1959 approuv\u00e9 par l'ing\u00e9nieur en chef", "de la circonscription d'Annaba le 8 avril 1961, relatif \u00e0 l'\u00e9x\u00e9-", "cution des travaux ci-apr\u00e8s d\u00e9sign\u00e9s : Quai warnier regrou-", "pement de trois compagnies postales, est mise en demeure", "d'avoir \u00e0 reprendre l'ex\u00e9cution des dits travaux dans un d\u00e9lai", "de vingt jours, (20) \u00e0 compter de la date de publication du", "pr\u00e9sent avis au Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne", "d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[574.0, 973.0, 1039.0, 987.0], [558.0, 987.0, 1039.0, 1003.0], [557.0, 1005.0, 942.0, 1019.0]], "bbox_layout": [550.6005859375, 961.38671875, 1056.8037109375, 1029.23828125], "text": ["Faute par cette entreprise de satisfaire \u00e0 cette demande dans", "le d\u00e9lai prescrit, il sera fait application des dispositions de l'ar-", "ticle 14 de l'ordonnance n\u00ba 62-016 du 9 ao\u00fbt 1962."], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[572.0, 1050.0, 1040.0, 1064.0], [558.0, 1066.0, 1040.0, 1080.0], [557.0, 1085.0, 1038.0, 1096.0], [557.0, 1099.0, 1038.0, 1113.0], [557.0, 1117.0, 1038.0, 1130.0], [557.0, 1132.0, 1038.0, 1146.0], [557.0, 1150.0, 1038.0, 1162.0], [557.0, 1165.0, 1039.0, 1178.0], [557.0, 1183.0, 1040.0, 1195.0], [557.0, 1198.0, 1040.0, 1212.0], [557.0, 1215.0, 1038.0, 1227.0], [557.0, 1230.0, 760.0, 1244.0]], "bbox_layout": [546.93310546875, 1037.94921875, 1058.37548828125, 1253.45703125], "text": ["L'entreprise soci\u00e9t\u00e9 alg\u00e9rienne des grands travaux de l'Est,", "demeurant 74, Avenue Ahmed Ghermoul \u00e0 Alger, titulaire des", "march\u00e9s approuv\u00e9s par le pr\u00e9fet d'Alger, le 23 mars 1960, sous", "le num\u00e9ro 2641/5D/2B, relatifs \u00e0 l'ex\u00e9cution des travaux d\u00e9sign\u00e9s", "ci-apr\u00e8s : El-Harrach, 838 logements secteur industrialis\u00e9,", "cit\u00e9 \u00ab les Dunes \u00bb 1\u00bar lot - gros ceuvre, 2\u00e8me lot - cloisons,", "3\u00e8me lot - fumisteri\u00e8, 4\u00e8me lot - rev\u00eatement de sol, 5\u00e8me lot -", "\u00e9tanch\u00e9it\u00e9, 12\u00e8me lot - antennes paratonnerre, est mise en", "d\u00e9meure d'avoir \u00e0 reprendre l'ex\u00e9cution des dits travaux dans", "un d\u00e9lai de vingt jours (20) \u00e0 compter de la date de publication", "du pr\u00e9sent avis au Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne", "d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[572.0, 1258.0, 1039.0, 1272.0], [557.0, 1276.0, 1038.0, 1288.0], [557.0, 1291.0, 980.0, 1305.0]], "bbox_layout": [551.6484375, 1246.4453125, 1053.66015625, 1315.6640625], "text": ["Faute par cette entreprise de satisfaire cette demande dans", "le d\u00e9lai prescrit, il sera fait application des dispositions de", "l'article 14 de l'ordonnance n\u00ba 62.016 du 9 ao\u00fbt 1962,"], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[374.0, 1355.0, 709.0, 1369.0]], "bbox_layout": [366.70263671875, 1345.56640625, 725.15869140625, 1379.23828125], "text": ["IMPRIMERIE OFFICIELLE 7 et 9. rue Trollier \u00b7 ALAER"], "label": "PageFooter", "position": 41}]}]