[{"index": 1, "page": [{"bbox_text": [[266.0, 12.0, 868.0, 38.0]], "bbox_layout": [251.640625, 6.0858154296875, 886.5625, 51.0797119140625], "text": ["DECRETS, ARRETES, DECISIONS ET CIRCULAIRES"], "label": "PageHeader", "position": 0}, {"bbox_text": [[378.0, 76.0, 526.0, 100.0], [109.0, 78.0, 378.0, 101.0]], "bbox_layout": [101.296875, 67.24609375, 536.203125, 114.0771484375], "text": ["REPUBLIQUE", "PRESIDENCE DE LA "], "label": "SectionHeader", "position": 1}, {"bbox_text": [[147.0, 137.0, 487.0, 151.0]], "bbox_layout": [138.8828125, 128.427734375, 502.46875, 162.6123046875], "text": ["(DIRECTION GENERALE DES FINANCES)"], "label": "SectionHeader", "position": 2}, {"bbox_text": [[80.0, 178.0, 558.0, 192.0], [109.0, 194.0, 557.0, 208.0], [110.0, 211.0, 357.0, 225.0]], "bbox_layout": [71.9453125, 168.5888671875, 575.25, 235.7568359375], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 8 avril 1965 portant fixation des avantages fami-", "liaux servis aux pensionn\u00e9s tributaires de la Caisse g\u00e9-", "n\u00e9rale des retraites de l'Alg\u00e9rie."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[93.0, 254.0, 515.0, 270.0]], "bbox_layout": [83.234375, 245.8349609375, 527.171875, 279.8486328125], "text": ["Le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Pr\u00e9sident du Conseil,"], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[96.0, 284.0, 559.0, 298.0], [81.0, 301.0, 560.0, 315.0], [80.0, 317.0, 559.0, 331.0], [82.0, 333.0, 127.0, 346.0]], "bbox_layout": [72.34375, 275.2294921875, 575.78125, 357.7783203125], "text": ["Vu la loi n\u00ba 62-157 du 31 d\u00e9cembre 1962 tendant \u00e0 la re-", "conduction de la l\u00e9gislation en vigueur au 31 d\u00e9cembre 1962,", "sauf dans ses dispositions contraires \u00e0 la souverainet\u00e9 natio-", "nale ;"], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[97.0, 361.0, 560.0, 374.0], [82.0, 377.0, 559.0, 389.0], [82.0, 393.0, 559.0, 407.0], [82.0, 409.0, 498.0, 422.0]], "bbox_layout": [72.609375, 350.595703125, 574.1875, 432.802734375], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 63-125 du 18 avril 1963 portant r\u00e8glementa-", "tion g\u00e9n\u00e9rale des conditions d'attribution d'indemnit\u00e9s de tou-", "te nature aux fonctionnaires et agents de l'Etat, des d\u00e9parte-", "nients, des communes et des \u00e9tablissements publics ;"], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[97.0, 436.0, 562.0, 450.0], [80.0, 454.0, 562.0, 465.0], [82.0, 470.0, 160.0, 483.0]], "bbox_layout": [72.4765625, 425.107421875, 575.25, 492.958984375], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 64-335 du 2 d\u00e9cembre 1964 portant cr\u00e9ation", "\u00e0 la Pr\u00e9sidence de la R\u00e9publique, d'une direction g\u00e9n\u00e9rale des", "finances ;"], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[97.0, 497.0, 563.0, 511.0], [81.0, 514.0, 254.0, 528.0]], "bbox_layout": [73.140625, 485.60546875, 575.25, 537.05078125], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 65-75 du 23 mars 1965 relatif aux indemnit\u00e9s", "a caract\u00e8res familial ;"], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[97.0, 542.0, 563.0, 554.0], [82.0, 557.0, 563.0, 571.0], [82.0, 576.0, 437.0, 586.0]], "bbox_layout": [73.0078125, 530.0390625, 574.71875, 597.20703125], "text": ["Vu l'arr\u00eat\u00e9 n\u00ba 73-61 T du 16 ao\u00fbt 1961 portant rel\u00e8vement", "des avantages familiaux servis aux pensionn\u00e9s tributaires de", "la Caisse g\u00e9n\u00e9rale des retraites de l'Alg\u00e9rie ;"], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[98.0, 603.0, 562.0, 612.0], [83.0, 618.0, 399.0, 632.0]], "bbox_layout": [73.140625, 590.87890625, 572.0625, 642.32421875], "text": ["Vu le code des pensions de la Caisse g\u00e9n\u00e9rale des retraites", "de l'Alg\u00e9rie et notamment l'article 36 ; ."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[168.0, 647.0, 236.0, 660.0]], "bbox_layout": [153.7578125, 637.021484375, 248.3984375, 670.693359375], "text": ["Arr\u00eate :"], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[96.0, 675.0, 563.0, 686.0], [83.0, 692.0, 563.0, 701.0], [82.0, 708.0, 562.0, 718.0], [82.0, 724.0, 562.0, 733.0], [82.0, 740.0, 476.0, 750.0]], "bbox_layout": [74.0703125, 662.998046875, 576.84375, 759.90234375], "text": ["Article 1\u00bar. - A compter du 1er avril 1965 et en attendant", "la publication du statut g\u00e9n\u00e9ral des fonctionnaires, le taux", "annuel de l'indemnit\u00e9 familiale et r\u00e9sidentielle servie aux pen-", "sinn\u00e9s tributaires de la Caisse g\u00e9n\u00e9rale des retraites de l'Al-", "g\u00e9rie est fix\u00e9 uniform\u00e9ment \u00e0 480 D.A. par enfant."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[98.0, 765.0, 547.0, 781.0]], "bbox_layout": [90.9375, 755.625, 561.96875, 789.296875], "text": ["Art. 2. - L'arr\u00eat\u00e9 n\u00ba 73-61 T du 16 ao\u00fbt 1961, est abrog\u00e9."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[174.0, 796.0, 563.0, 807.0], [97.0, 798.0, 164.0, 808.0], [83.0, 813.0, 562.0, 822.0], [82.0, 829.0, 563.0, 839.0], [83.0, 846.0, 286.0, 858.0]], "bbox_layout": [75.265625, 784.3359375, 578.4375, 867.2265625], "text": ["Le directeur de la Caisse g\u00e9n\u00e9rale des retraites", "Art. 3. -", "de l'Alg\u00e9rie est charg\u00e9 de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 qui", "sera publi\u00e9 au Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne", "d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[98.0, 873.0, 316.0, 884.0]], "bbox_layout": [89.27734375, 861.58203125, 328.21875, 895.25390625], "text": ["Feit \u00e0 Alger, le 8 avril 1965."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[100.0, 900.0, 530.0, 911.0], [252.0, 917.0, 390.0, 929.0]], "bbox_layout": [93.59375, 888.2421875, 548.15625, 938.3203125], "text": [". P. le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Pr\u00e9sident du Conseil,", "et par d\u00e9l\u00e9gation,"], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[148.0, 944.0, 495.0, 955.0], [252.0, 959.0, 389.0, 973.0]], "bbox_layout": [137.15625, 932.67578125, 508.3125, 981.38671875], "text": ["P. le directeur g\u00e9n\u00e9ral des finances emp\u00each\u00e9", "et par d\u00e9l\u00e9gation,"], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[161.0, 988.0, 484.0, 1000.0]], "bbox_layout": [151.234375, 973.0078125, 497.421875, 1020.3515625], "text": ["Le directeur g\u00e9n\u00e9ral adjoint des finances,"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[233.0, 1009.0, 410.0, 1023.0]], "bbox_layout": [226.0078125, 1003.0859375, 424.375, 1036.7578125], "text": ["Salah MEBROUKINE."], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[81.0, 1069.0, 565.0, 1078.0], [114.0, 1086.0, 563.0, 1095.0], [114.0, 1103.0, 242.0, 1114.0]], "bbox_layout": [68.7578125, 1055.0390625, 580.03125, 1122.890625], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 8 avril 1965, accordant la qualit\u00e9 d'ordonnateur", "secondaire du budget au directeur de l'Ecole nationale", "d'administration."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[97.0, 1146.0, 512.0, 1156.0]], "bbox_layout": [88.546875, 1132.96875, 525.578125, 1168.0078125], "text": ["Le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, President du Conseil,"], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[97.0, 1173.0, 563.0, 1187.0], [85.0, 1191.0, 566.0, 1200.0], [83.0, 1207.0, 564.0, 1218.0]], "bbox_layout": [73.671875, 1162.36328125, 578.4375, 1228.84765625], "text": ["Vu la loi n\u00ba 62-157 du 31 d\u00e9cembre 1962 tendant \u00e0 la recon-", "duction de la l\u00e9gislation en vigueur au 31 d\u00e9cembre 1962, sauf", "dans ses dispositions contraires \u00e0 la souverainet\u00e9 nationale ;"], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[100.0, 1235.0, 566.0, 1246.0], [82.0, 1252.0, 566.0, 1261.0]], "bbox_layout": [72.609375, 1221.15234375, 577.375, 1289.00390625], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 50-1413 du 13 novembre 1950 sur le r\u00e9gime", "financier de l'Alg\u00e9rie et notamment ses articles 260 et 261,"], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[173.0, 1285.0, 237.0, 1296.0]], "bbox_layout": [161.328125, 1273.7890625, 253.3125, 1307.4609375], "text": ["Arr\u00eate :"], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[98.0, 1318.0, 566.0, 1332.0], [84.0, 1336.0, 565.0, 1348.0], [82.0, 1352.0, 356.0, 1366.0]], "bbox_layout": [71.8125, 1307.28515625, 580.03125, 1376.50390625], "text": ["Article 1\u00bar. - La qualit\u00e9 d'ordonnateur secondaire du bucget", "de l'Alg\u00e9rie est accord\u00e9e au directeur de l'Ecole nationale d'ad-", "ministration sous l'indicatif 15.163."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[596.0, 78.0, 633.0, 88.0], [636.0, 78.0, 1060.0, 93.0], [582.0, 92.0, 1060.0, 111.0], [579.0, 107.0, 1059.0, 126.0], [579.0, 127.0, 926.0, 141.0]], "bbox_layout": [568.53125, 68.86962890625, 1074.09375, 151.24755859375], "text": ["Art", "2. - Le sous-directeur de la comptabilit\u00e9 g\u00e9n\u00e9rale", "(direction g\u00e9n\u00e9rale des finances) est charg\u00e9 de l'ex\u00e9cution du", "pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 qui sera publi\u00e9 au Journal officiel de la R\u00e9pu-", "blique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[597.0, 151.0, 812.0, 164.0]], "bbox_layout": [583.9375, 141.5869140625, 826.0, 175.2587890625], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 8 avril 1965."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[614.0, 171.0, 1021.0, 189.0], [750.0, 190.0, 886.0, 204.0]], "bbox_layout": [606.25, 162.7783203125, 1035.3125, 212.8564453125], "text": ["P. le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Pr\u00e9sident du Conseil", "et par d\u00e9l\u00e9gation,"], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[645.0, 212.0, 993.0, 225.0], [751.0, 228.0, 890.0, 243.0]], "bbox_layout": [624.84375, 201.9140625, 1006.09375, 252.67578125], "text": ["P. le directeur g\u00e9n\u00e9ral des finances emp\u00each\u00e9", "et par d\u00e9l\u00e9gation,"], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[659.0, 250.0, 982.0, 263.0], [733.0, 273.0, 903.0, 285.0]], "bbox_layout": [645.5625, 239.853515625, 991.75, 293.0078125], "text": ["Le directeur g\u00e9n\u00e9ral adjoint des finances.", "Salah MEBROUKINE"], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[582.0, 317.0, 1061.0, 331.0], [611.0, 333.0, 1048.0, 347.0]], "bbox_layout": [572.25, 305.478515625, 1070.375, 360.68359375], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 9 avril 1965 fixant les conditions d'application des", "articles 52, 53, 55 et 68 de la loi de finances pour 1965."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[596.0, 372.0, 1021.0, 385.0]], "bbox_layout": [588.1875, 360.5078125, 1031.0625, 394.86328125], "text": ["Le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Pr\u00e9sident du Conseil,"], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[597.0, 394.0, 1062.0, 407.0], [582.0, 409.0, 1065.0, 423.0], [582.0, 425.0, 1063.0, 439.0]], "bbox_layout": [570.65625, 384.43359375, 1078.34375, 453.65234375], "text": ["Vu la loi n\u00ba 62-157 du 31 d\u00e9cembre 1962 tendant \u00e0 la recon-", "duction de la l\u00e9gislation en vigueur au 31 d\u00e9cembre 1962, sauf", "dans ses dispositions contraires \u00e0 la souverainet\u00e9 nationale ;"], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[600.0, 446.0, 1062.0, 459.0], [582.0, 464.0, 631.0, 477.0]], "bbox_layout": [571.1875, 436.728515625, 1072.5, 487.490234375], "text": ["Vu les articles 52, 53, 55 et 68 de la loi de finances pour", "1965 ;"], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[672.0, 515.0, 738.0, 528.0]], "bbox_layout": [633.875, 503.720703125, 764.375, 537.392578125], "text": ["Arr\u00eate :"], "label": "SectionHeader", "position": 36}, {"bbox_text": [[599.0, 543.0, 689.0, 556.0], [716.0, 543.0, 1065.0, 557.0], [585.0, 557.0, 1064.0, 576.0], [584.0, 576.0, 1064.0, 590.0], [585.0, 589.0, 1063.0, 607.0], [583.0, 609.0, 1065.0, 623.0], [583.0, 624.0, 1067.0, 636.0], [583.0, 641.0, 1064.0, 654.0], [583.0, 655.0, 1064.0, 669.0], [583.0, 671.0, 1066.0, 685.0], [584.0, 688.0, 1068.0, 702.0], [583.0, 703.0, 1068.0, 716.0], [583.0, 721.0, 923.0, 733.0]], "bbox_layout": [573.3125, 535.166015625, 1078.875, 742.8125], "text": ["Article 1er.", "Les commer\u00e7ants n'ayant pas la qualit\u00e9 de", "redevables de la taxe unique globale \u00e0 la production ou de", "d'oits fusionn\u00e9s, d\u00e9tenteurs de produits, denr\u00e9es, marchan-", "dises ou objets vis\u00e9s aux articles 52, 53 et 55 de la loi de fi-", "nances pour 1965, sont tenus de d\u00e9poser dans les quinze jours", "suivant la date de mise en vigueur des nouveaux taux au", "bureau de la section, des taxes sur le chiffre d'affaires dont", "ils d\u00e9pendent, un \u00e9tat d\u00e9taill\u00e9 en triple exemplaire, faisant", "apparaitre par matures, quantit\u00e9s et valeurs d'achat les stocks", "de ces produits grev\u00e9s de l'imp\u00f4t, leur appartenant, et qui", "\u00e9taient, le 10 avril 1965 \u00e0 z\u00e9ro heure, d\u00e9tenus par eux dans les", "magasins, d\u00e9p\u00f4ts ou en cours de transport."], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[601.0, 749.0, 1066.0, 761.0], [583.0, 764.0, 1067.0, 776.0], [585.0, 780.0, 1064.0, 794.0], [586.0, 795.0, 922.0, 809.0]], "bbox_layout": [578.625, 737.16796875, 1078.875, 820.05859375], "text": ["Cet \u00e9tat devra porter r\u00e9f\u00e9rence aux factures d'achat (dates", "et num\u00e9ros. noms et adresses des fournisseurs) et indiquer le", "montant de la taxe \u00e0 la production et de la cotisation addi-", "tionnelle ayant grev\u00e9 les produits en stocks."], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[601.0, 824.0, 1066.0, 837.0], [586.0, 841.0, 1066.0, 855.0], [586.0, 856.0, 1064.0, 870.0], [586.0, 872.0, 1066.0, 885.0], [586.0, 889.0, 953.0, 901.0]], "bbox_layout": [575.4375, 814.4140625, 1079.9375, 910.9765625], "text": ["Art. 2. - Les commer\u00e7ants vis\u00e9s \u00e0 l'article pr\u00e9c\u00e9dent ne", "sout pas tenus de d\u00e9poser de d\u00e9claration si la valeur globale", "des produits ou marchandises passibles de la taxe \u00e0, la pro-", "duction vis\u00e9s au m\u00eame article ne d\u00e9passe pas cinq mille dinars,", "valeur du sucre \u00e9ventuellement d\u00e9tenu exclue."], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[601.0, 911.0, 1067.0, 925.0], [585.0, 927.0, 1064.0, 940.0], [585.0, 945.0, 644.0, 955.0]], "bbox_layout": [574.90625, 901.23046875, 1077.28125, 966.34765625], "text": ["Les d\u00e9tenteurs de sucre ne sont tenus \u00e0 d\u00e9claration que si", "la quantit\u00e9 de produit poss\u00e9d\u00e9e est au moins \u00e9gale \u00e0 un quin-", "tal net."], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[601.0, 971.0, 1064.0, 982.0], [586.0, 987.0, 1066.0, 1001.0], [585.0, 1002.0, 1063.0, 1016.0], [586.0, 1019.0, 727.0, 1032.0]], "bbox_layout": [575.96875, 959.3359375, 1077.28125, 1042.2265625], "text": ["Art. 3. - Le directeur des imp\u00f4ts et de l'organisation fon-", "ciere est charg\u00e9 de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 qui sera pu-", "bli\u00e9 au Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocra-", "tique et populaire."], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[601.0, 1047.0, 826.0, 1060.0]], "bbox_layout": [587.65625, 1037.265625, 839.28125, 1070.9375], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 9 avril 1965."], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[615.0, 1074.0, 1034.0, 1088.0], [757.0, 1090.0, 894.0, 1104.0]], "bbox_layout": [599.875, 1063.92578125, 1041.6875, 1112.63671875], "text": ["P. le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Pr\u00e9sident du Conseil", "et par d\u00e9l\u00e9gation,"], "label": "Text", "position": 43}, {"bbox_text": [[651.0, 1114.0, 999.0, 1126.0], [757.0, 1130.0, 894.0, 1144.0]], "bbox_layout": [636.53125, 1102.890625, 1008.21875, 1152.96875], "text": ["P. le directeur g\u00e9n\u00e9ral des finances emp\u00each\u00e9", "et par d\u00e9l\u00e9gation,"], "label": "Text", "position": 44}, {"bbox_text": [[736.0, 1178.0, 913.0, 1191.0]], "bbox_layout": [668.40625, 1145.2734375, 995.46875, 1203.5546875], "text": ["Salah MEBROUKINE."], "label": "Text", "position": 45}, {"bbox_text": [[586.0, 1218.0, 1066.0, 1228.0], [616.0, 1235.0, 1066.0, 1244.0], [615.0, 1250.0, 694.0, 1263.0]], "bbox_layout": [575.4375, 1203.37890625, 1076.75, 1273.96484375], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 9 avril 1965 fixant les conditions d'application des", "des articles 70, 71, 72, 72 bis et 73 de la loi de finances", "pour 1965."], "label": "Text", "position": 46}, {"bbox_text": [[601.0, 1288.0, 1021.0, 1298.0]], "bbox_layout": [585.53125, 1277.20703125, 1036.90625, 1312.24609375], "text": ["Le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Pr\u00e9sident du Conseil,"], "label": "Text", "position": 47}, {"bbox_text": [[601.0, 1317.0, 1066.0, 1326.0], [587.0, 1332.0, 1067.0, 1346.0], [587.0, 1349.0, 1067.0, 1360.0]], "bbox_layout": [578.09375, 1303.18359375, 1082.59375, 1371.03515625], "text": ["Vu la loi n\u00ba 62-157 du 31 d\u00e9cembre 1962 tendant \u00e0 la recon-", "duction de la l\u00e9gislation en vigueur au 31 d\u00e9cembre 1962, sauf", "dans ses dispositions contraires \u00e0 la souverainet\u00e9 nationale ;"], "label": "Text", "position": 48}]}, {"index": 2, "page": [{"bbox_text": [[61.0, 9.0, 524.0, 24.0], [46.0, 28.0, 191.0, 42.0]], "bbox_layout": [39.40625, -1.65802001953125, 543.90625, 51.827392578125], "text": ["Vu les articles 70, 71, 72, 72 bis, 73 et 81 bis de la loi de fi-", "nances pour 1965 ;"], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[62.0, 55.0, 527.0, 66.0], [43.0, 73.0, 126.0, 84.0]], "bbox_layout": [39.671875, 45.072021484375, 540.453125, 96.346435546875], "text": ["Vu les articles 5, 24, 38, 101, 143 et 200 du code des imp\u00f4ts", "indirects :"], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[62.0, 96.0, 527.0, 108.0], [46.0, 114.0, 138.0, 127.0]], "bbox_layout": [38.34375, 84.76318359375, 540.71875, 139.79736328125], "text": ["Vu les articles 201 du code des imp\u00f4ts indirects et 274 de", "son annexe,"], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[136.0, 141.0, 204.0, 155.0]], "bbox_layout": [121.8828125, 130.73486328125, 213.0703125, 163.89404296875], "text": ["Arr\u00eate :"], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[62.0, 165.0, 527.0, 176.0], [48.0, 180.0, 526.0, 192.0], [48.0, 199.0, 527.0, 207.0], [48.0, 213.0, 528.0, 225.0], [49.0, 232.0, 529.0, 240.0], [49.0, 246.0, 528.0, 256.0], [49.0, 264.0, 314.0, 274.0]], "bbox_layout": [39.40625, 152.95166015625, 540.71875, 283.779296875], "text": ["Article 1\u00bar. - La d\u00e9claration de stocks pr\u00e9vue par l'article 5", "di code des imp\u00f4ts indirects, devra \u00eatre souscrite par les per-", "sonnes n'ayant pas la qualit\u00e9 d'entrepositaire qui, \u00e0 la date", "d'entr\u00e9e en vigueur des tarifs fix\u00e9s par les articles 70, 71, 72,", "72 bis et 73 de la loi de finances pour 1965, d\u00e9tenaient des", "produits \u00e0 base d'alcool, de vin, de tabacs ou d'allumettes", "\u00e9gaux ou sup\u00e9rieurs \u00e0 1.000 bo\u00eetes."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[65.0, 288.0, 528.0, 295.0], [49.0, 305.0, 92.0, 318.0]], "bbox_layout": [40.203125, 272.32421875, 538.328125, 323.76953125], "text": ["Art. 3. - La d\u00e9claration vis\u00e9e \u00e0 l'article 1*\" devra mention-", "ner , :"], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[65.0, 328.0, 530.0, 337.0], [50.0, 345.0, 528.0, 353.0], [50.0, 361.0, 529.0, 368.0], [52.0, 377.0, 530.0, 385.0], [53.0, 393.0, 316.0, 403.0]], "bbox_layout": [41.265625, 313.681640625, 541.515625, 412.978515625], "text": ["a) en ce qui concerne les alcools (\u00e0 l'exclusion des produits", "ayant un caract\u00e8re exclusivement m\u00e9dicamenteux et impro-", "pres \u00e0 la consommation de bouche, et ceux utilis\u00e9s \u00e0 la pr\u00e9-", "paration de vins mousseux et de vins doux naturels b\u00e9n\u00e9fi-", "ciant du r\u00e9gime fiscal des vins) :"], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[68.0, 418.0, 266.0, 429.0]], "bbox_layout": [58.265625, 403.916015625, 267.390625, 438.271484375], "text": ["- la nature des produits."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[67.0, 432.0, 407.0, 442.0]], "bbox_layout": [58.53125, 419.638671875, 419.0625, 453.994140625], "text": ["- le nombre de bouteilles ou de r\u00e9cipients,"], "label": "ListItem", "position": 8}, {"bbox_text": [[68.0, 448.0, 246.0, 459.0]], "bbox_layout": [59.59375, 436.728515625, 255.703125, 471.083984375], "text": ["- la capacit\u00e9 unitaire,"], "label": "ListItem", "position": 9}, {"bbox_text": [[68.0, 464.0, 237.0, 477.0]], "bbox_layout": [59.59375, 453.818359375, 252.25, 487.490234375], "text": ["- le degr\u00e9 alcoolique,"], "label": "ListItem", "position": 10}, {"bbox_text": [[71.0, 480.0, 468.0, 489.0]], "bbox_layout": [58.9296875, 467.1484375, 484.40625, 500.8203125], "text": ["- le prix d'achat, imp\u00f4t compris, par le d\u00e9clarant-"], "label": "ListItem", "position": 11}, {"bbox_text": [[67.0, 505.0, 324.0, 514.0]], "bbox_layout": [58.3984375, 490.390625, 335.65625, 524.74609375], "text": ["b) en ce qui concerne les vins :"], "label": "ListItem", "position": 12}, {"bbox_text": [[70.0, 520.0, 228.0, 534.0]], "bbox_layout": [57.8671875, 508.1640625, 242.2890625, 542.51953125], "text": ["- le volume d\u00e9tenu."], "label": "ListItem", "position": 13}, {"bbox_text": [[67.0, 545.0, 339.0, 556.0]], "bbox_layout": [59.1953125, 530.380859375, 482.8125, 581.826171875], "text": ["c) en ce qui concerne les tabacs :"], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[88.0, 576.0, 371.0, 590.0]], "bbox_layout": [59.1953125, 563.876953125, 441.90625, 602.333984375], "text": ["mer, tabacs \u00e0 priser et \u00e0 m\u00e2cher),"], "label": "ListItem", "position": 15}, {"bbox_text": [[72.0, 594.0, 375.0, 603.0]], "bbox_layout": [60.2578125, 583.359375, 392.5, 618.3984375], "text": ["- le nombre de paquets par cat\u00e9gorie"], "label": "ListItem", "position": 16}, {"bbox_text": [[68.0, 618.0, 182.0, 631.0]], "bbox_layout": [59.328125, 606.6015625, 198.7265625, 641.640625], "text": ["1) de produits,"], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[67.0, 641.0, 233.0, 655.0]], "bbox_layout": [59.66015625, 630.52734375, 245.875, 664.8828125], "text": ["2) de poids unitaire,"], "label": "ListItem", "position": 18}, {"bbox_text": [[57.0, 698.0, 533.0, 704.0], [86.0, 714.0, 536.0, 721.0], [86.0, 730.0, 223.0, 743.0]], "bbox_layout": [46.578125, 682.48046875, 546.828125, 753.06640625], "text": ["D\u00e9cision du 22 avril 1965, fixant la composition du parc auto-", "mobile du minist\u00e8re de la r\u00e9forme administrative et de la", "fonction publique."], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[70.0, 787.0, 483.0, 794.0]], "bbox_layout": [59.59375, 772.03125, 497.6875, 807.0703125], "text": ["Le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Pr\u00e9sident du Conseil."], "label": "SectionHeader", "position": 20}, {"bbox_text": [[72.0, 816.0, 537.0, 822.0], [56.0, 831.0, 539.0, 839.0], [57.0, 849.0, 537.0, 855.0]], "bbox_layout": [51.09375, 799.375, 549.75, 868.59375], "text": ["Vu la loi n\u00ba 62-157 du 31 d\u00e9cembre 1962 tendant \u00e0 la recon-", "duction de la l\u00e9gislation en vigueur au 31 d\u00e9cembre 1962, sauf", "dans ses dispositions contraires \u00e0 la souverainet\u00e9 nationale ;"], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[65.0, 877.0, 539.0, 882.0], [58.0, 894.0, 322.0, 903.0]], "bbox_layout": [50.828125, 860.21484375, 550.546875, 913.02734375], "text": [". Vu l'arr\u00eat\u00e9 du 5 mai 1949 relatif au parc automobile des", "administrations publiques civiles ;"], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[561.0, 7.0, 854.0, 21.0]], "bbox_layout": [548.875, -6.480560302734375, 866.375, 27.3675537109375], "text": ["3) de prix de vente au consommateur."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[566.0, 25.0, 954.0, 37.0]], "bbox_layout": [546.75, 10.92437744140625, 966.25, 46.65771484375], "text": ["- le poids total pour chaque cat\u00e9gorie de produit"], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[564.0, 64.0, 854.0, 77.0]], "bbox_layout": [545.15625, 54.642333984375, 861.59375, 89.681396484375], "text": ["- le nombre de bo\u00eetes par cat\u00e9gorie,"], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[563.0, 81.0, 832.0, 94.0]], "bbox_layout": [549.40625, 73.270263671875, 861.59375, 106.47216796875], "text": ["- le prix de vente de ces boftes."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[562.0, 106.0, 1027.0, 117.0], [548.0, 122.0, 1027.0, 132.0], [549.0, 137.0, 879.0, 151.0]], "bbox_layout": [539.3125, 96.38427734375, 1040.625, 161.84326171875], "text": ["Le cas \u00e9ch\u00e9ant, les quantit\u00e9s en cours de transport ainsi", "que celles d\u00e9tenues pour le compte de tiers, seront d\u00e9clar\u00e9es", "dans le d\u00e9lai pr\u00e9vu par le pr\u00e9sent arr\u00e9t\u00e9."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[564.0, 162.0, 1029.0, 172.0], [550.0, 178.0, 1030.0, 187.0], [550.0, 195.0, 1027.0, 204.0], [550.0, 212.0, 962.0, 221.0]], "bbox_layout": [539.3125, 150.8154296875, 1042.75, 234.0478515625], "text": ["Art. 3. - Conform\u00e9ment \u00e0 l'article 5 du code des imp\u00f4te", "indirects, la d\u00e9claration de stocks pr\u00e9vue par l'article 1er du", "pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 devra \u00eatre souscrite dans les quinze jours sui-", "vent la date de mise en vigueur des nouveaux tarifs."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[565.0, 235.0, 1029.0, 243.0], [550.0, 251.0, 1030.0, 261.0], [550.0, 267.0, 755.0, 281.0]], "bbox_layout": [541.96875, 221.9091796875, 1042.21875, 290.4443359375], "text": ["Art. 4. - Les quantit\u00e9s ainsi d\u00e9clar\u00e9es seront soumises au", "compl\u00e9ment de charge fiscale conform\u00e9ment \u00e0 l'article 24 du", "code des imp\u00f4ts indirects."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[566.0, 293.0, 1030.0, 302.0], [551.0, 308.0, 1030.0, 318.0], [551.0, 325.0, 1030.0, 335.0], [553.0, 340.0, 739.0, 354.0]], "bbox_layout": [541.4375, 279.501953125, 1042.75, 363.759765625], "text": ["Art. 5. - Les valeurs forfaitaires \u00e0 retenir pour le calcul", "de la taxe ad valorem pr\u00e9vue pour l'article 201 du code des", "imp\u00f4ts indirects et figurant \u00e0 l'article 274 de l'annexe du code,", "sont fix\u00e9es comme suit :"], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[987.0, 361.0, 1016.0, 374.0], [567.0, 367.0, 877.0, 375.0], [987.0, 378.0, 1015.0, 388.0], [566.0, 380.0, 851.0, 394.0], [987.0, 394.0, 1016.0, 407.0], [567.0, 399.0, 900.0, 407.0]], "bbox_layout": [548.875, 352.646484375, 1033.1875, 419.814453125], "text": ["0,07", "Bo\u00eetes au dessous de 60 allumettes ...", "0.09", "Bo\u00eetes de 61 \u00e0 120 allumettes .....", "0,05", "Au dessus par fraction de 60 allumettes "], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[568.0, 422.0, 1029.0, 429.0], [553.0, 438.0, 1030.0, 447.0], [553.0, 454.0, 1030.0, 462.0], [553.0, 470.0, 717.0, 482.0]], "bbox_layout": [542.5, 409.04296875, 1041.6875, 491.25], "text": ["Art. 6. - Le directeur des imp\u00f4ts et de l'organisation fon-", "ci\u00e8re est charg\u00e9 de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 qui sera", "publi\u00e9 au Journal officiel de la R\u00e9publique aig\u00e9rienne d\u00e9mo-", "cratique et populaire."], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[569.0, 494.0, 786.0, 505.0]], "bbox_layout": [560.03125, 481.845703125, 795.71875, 516.201171875], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 9 avril 1965."], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[583.0, 523.0, 1001.0, 530.0], [724.0, 538.0, 862.0, 548.0]], "bbox_layout": [572.25, 506.796875, 1011.9375, 559.609375], "text": ["P. le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Pr\u00e9sident du Conseil", "et par d\u00e9l\u00e9gation,"], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[620.0, 567.0, 966.0, 575.0], [725.0, 581.0, 864.0, 595.0]], "bbox_layout": [601.46875, 552.59765625, 981.65625, 604.04296875], "text": ["P. le directeur g\u00e9n\u00e9ral des finances emp\u00each\u00e9", "et par d\u00e9l\u00e9gation,"], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[633.0, 611.0, 954.0, 620.0], [704.0, 629.0, 909.0, 640.0]], "bbox_layout": [612.09375, 598.056640625, 988.03125, 650.869140625], "text": ["Le directeur g\u00e9n\u00e9ral adjoint des finances,", "Salah MEBROUKINE."], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[571.0, 688.0, 1038.0, 694.0], [557.0, 705.0, 1038.0, 711.0], [557.0, 722.0, 1037.0, 727.0], [986.0, 736.0, 1014.0, 743.0], [557.0, 740.0, 697.0, 749.0]], "bbox_layout": [548.875, 672.91015625, 1047.0, 758.53515625], "text": ["Vu l'arr\u00eat\u00e9 du 17 avril 1965 portant transfert des postes", "budgetaires des v\u00e9hicules automobiles de la Pr\u00e9sidence de la", "R\u00e9publique au minist\u00e8re de la r\u00e9forme administrative et , de la", "", "fonction publique."], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[573.0, 755.0, 1038.0, 763.0], [557.0, 769.0, 1014.0, 786.0], [572.0, 794.0, 954.0, 800.0]], "bbox_layout": [549.9375, 741.953125, 1049.125, 811.171875], "text": ["Vu la d\u00e9cision du 11 juillet 1964 fixant la dotation th\u00e9orique", "du parc automobile de la Pr\u00e9sidence de la R\u00e9publique ;", "Vu l'instruction n\u00ba 3.348/F/DO du 26 avril 1950,"], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[648.0, 821.0, 714.0, 835.0]], "bbox_layout": [601.46875, 809.62890625, 723.46875, 843.30078125], "text": ["D\u00e9cide :"], "label": "ListItem", "position": 40}, {"bbox_text": [[677.0, 848.0, 1038.0, 857.0], [575.0, 850.0, 660.0, 864.0], [560.0, 867.0, 1038.0, 873.0], [561.0, 884.0, 730.0, 895.0]], "bbox_layout": [553.125, 835.60546875, 1051.25, 904.82421875], "text": ["- La composition du parc automobile du minis-", "Article 1\u00bar.", "t\u00e8re de la r\u00e9forme administrative et de la fonction publique est", "fix\u00e9e ainsi qu'il suit :"], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[473.0, 925.0, 678.0, 937.0], [818.0, 934.0, 951.0, 948.0], [179.0, 945.0, 301.0, 959.0], [663.0, 960.0, 689.0, 974.0], [562.0, 962.0, 588.0, 976.0], [466.0, 964.0, 481.0, 978.0], [728.0, 1000.0, 935.0, 1010.0], [569.0, 1004.0, 582.0, 1018.0], [469.0, 1005.0, 480.0, 1018.0], [60.0, 1010.0, 294.0, 1024.0], [730.0, 1027.0, 1041.0, 1035.0], [57.0, 1039.0, 417.0, 1049.0], [743.0, 1043.0, 976.0, 1055.0], [672.0, 1046.0, 683.0, 1060.0], [469.0, 1048.0, 479.0, 1062.0], [75.0, 1057.0, 254.0, 1066.0], [959.0, 1068.0, 1039.0, 1079.0], [796.0, 1071.0, 959.0, 1083.0], [730.0, 1073.0, 754.0, 1083.0], [469.0, 1080.0, 479.0, 1090.0], [57.0, 1083.0, 374.0, 1093.0], [750.0, 1089.0, 958.0, 1099.0], [926.0, 1113.0, 980.0, 1123.0], [673.0, 1120.0, 685.0, 1135.0], [469.0, 1123.0, 480.0, 1136.0], [60.0, 1128.0, 383.0, 1139.0], [733.0, 1154.0, 770.0, 1165.0], [673.0, 1155.0, 686.0, 1167.0], [572.0, 1156.0, 582.0, 1169.0], [466.0, 1157.0, 485.0, 1171.0]], "bbox_layout": [48.96875, 901.9140625, 1054.96875, 1187.1484375], "text": ["DOTATION THEORIQUE", "OBSERVATIONS", "AFFECTATION", "CN", "CE", "L", "T = voitures de tourisme.", "t", "7", "Administration centrale ... ...", "CE = v\u00e9hicules utilitaires de charge utile", "Inspection de la fonction publique et de l'ad-", "inf\u00e9rieure ou \u00e9gale \u00e0 1 tonne.", "1", "3", "ministration ... ... ... .. .. .", "de charge", "v\u00e9hicules utilitaires", "CN", "l", "Ecole nationale d'administration .......", "utile sup\u00e9rieure \u00e0 1 tonne.", "", "1", "3", "Centres de formation administrative .....", "= 17", "2", "1", "14"], "label": "Table", "position": 42}, {"bbox_text": [[77.0, 1207.0, 543.0, 1216.0], [61.0, 1227.0, 544.0, 1235.0], [64.0, 1248.0, 545.0, 1255.0], [64.0, 1268.0, 544.0, 1276.0], [61.0, 1288.0, 543.0, 1295.0], [64.0, 1309.0, 546.0, 1315.0], [60.0, 1329.0, 527.0, 1336.0]], "bbox_layout": [55.2109375, 1191.7578125, 559.84375, 1352.578125], "text": ["Art. 2. - Les vehicules, qui dans la limite de la dotation", "fix\u00e9e \u00e0 l'article ler ci-dessus constituent le parc automobile", "du minist\u00e8re de la r\u00e9forme administrative et de la fonction", "publique, seront immatricul\u00e9s \u00e0 la diligence de la direction", "g\u00e9n\u00e9rale des finances (Service des domaines) en ex\u00e9cution", "de l'article 6 de l'arr\u00eat\u00e9 du 5 mai 1949 et suivant les r\u00e8gles", "fix\u00e9es par la note de service n\u00ba 883 F/DO du 6 mars 1963."], "label": "Text", "position": 43}, {"bbox_text": [[581.0, 1185.0, 1042.0, 1193.0], [564.0, 1203.0, 1035.0, 1210.0]], "bbox_layout": [552.59375, 1171.93359375, 1057.09375, 1234.31640625], "text": ["Art. 3. - La pr\u00e9sente d\u00e9cision sera publi\u00e9e au \u00b7Journal off-", "ciel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire .."], "label": "Text", "position": 44}, {"bbox_text": [[581.0, 1226.0, 810.0, 1237.0]], "bbox_layout": [568.0, 1217.734375, 816.4375, 1251.40625], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 22 avril 1965."], "label": "Text", "position": 45}, {"bbox_text": [[597.0, 1247.0, 1012.0, 1255.0], [737.0, 1263.0, 873.0, 1274.0]], "bbox_layout": [557.375, 1236.19140625, 1038.5, 1286.26953125], "text": ["P. Je Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Pr\u00e9sident du Conseil", "et par d\u00e9l\u00e9gation,"], "label": "Text", "position": 46}, {"bbox_text": [[567.0, 1285.0, 1048.0, 1292.0], [644.0, 1306.0, 966.0, 1314.0]], "bbox_layout": [558.4375, 1271.73828125, 1061.875, 1325.91796875], "text": ["P. le directeur g\u00e9n\u00e9ral des finances, emp\u00each\u00e9 et par d\u00e9l\u00e9gation,", "Le directeur g\u00e9n\u00e9ral adjoint des finances,"], "label": "Text", "position": 47}, {"bbox_text": [[724.0, 1327.0, 892.0, 1336.0]], "bbox_layout": [667.875, 1314.12109375, 906.75, 1347.79296875], "text": ["Salah MEBROUKINE."], "label": "Text", "position": 48}]}, {"index": 3, "page": [{"bbox_text": [[145.0, 16.0, 426.0, 35.0]], "bbox_layout": [135.828125, 9.097900390625, 439.515625, 50.289306640625], "text": ["MINISTERE DE LA JUSTICE"], "label": "SectionHeader", "position": 0}, {"bbox_text": [[50.0, 74.0, 532.0, 86.0], [79.0, 91.0, 279.0, 105.0]], "bbox_layout": [40.6015625, 62.4609375, 547.09375, 115.615234375], "text": ["Arr\u00eat\u00e9s des 18 janvier, 18 f\u00e9vrier et 16 mars 1965 portant", "mouvement de persofinel."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[65.0, 134.0, 530.0, 147.0], [50.0, 149.0, 524.0, 164.0], [48.0, 165.0, 386.0, 179.0]], "bbox_layout": [39.2734375, 123.30078125, 540.1875, 194.7412109375], "text": ["Par arret\u00e9 du 18 jahvier 1965, M. Mohamed Berrighi est", "nomm\u00e9, \u00e0 titre provisolre, en qualit\u00e9 de commis-greffier sta", "giaire au tribunal d'instance d'Ain-El-Arba."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[66.0, 211.0, 530.0, 225.0], [53.0, 226.0, 532.0, 240.0], [49.0, 243.0, 532.0, 256.0]], "bbox_layout": [40.734375, 198.154296875, 546.828125, 270.791015625], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 18 janvier 1966, le d\u00e9mission pr\u00e9sent\u00e9e par M.", "Abdelhamid Boumedad commis-greffier stagiaire au tribunal", "d'instance d'Akbou, est acceptee \u00e0 compter du 15 f\u00e9vrier 1965."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[320.0, 287.0, 534.0, 301.0], [66.0, 288.0, 319.0, 301.0], [51.0, 303.0, 532.0, 318.0], [51.0, 319.0, 392.0, 333.0]], "bbox_layout": [41.0, 275.7421875, 548.15625, 347.01171875], "text": ["M. Abdelkader Adjout est", "Par arr\u00eat\u00e9 du 23 f\u00e9vrier 1965,", "nomme, \u00e0 titre provisoire, en qualit\u00e9 de commis-greffier sta-", "giaire au tribunal d'instance de Tighennif."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[58.0, 364.0, 534.0, 379.0], [53.0, 380.0, 534.0, 394.0], [53.0, 396.0, 273.0, 410.0]], "bbox_layout": [41.796875, 354.35546875, 546.296875, 417.421875], "text": [". Par arr\u00eat\u00e9 du 16 mars 1965, M. Hac\u00e8ne Bouacid est nomm\u00e9", "\u00e0 titre provisoire, en qualit\u00e9 de commis-greffier stagiaire au", "tribunal d'instance de S\u00e9tif."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[146.0, 464.0, 432.0, 481.0], [197.0, 488.0, 381.0, 505.0]], "bbox_layout": [136.7578125, 453.134765625, 451.46875, 520.302734375], "text": ["MINISTERE DE L'INDUSTRIE", "ET DE L'ENERGIE"], "label": "SectionHeader", "position": 7}, {"bbox_text": [[53.0, 537.0, 532.0, 549.0], [82.0, 553.0, 451.0, 567.0]], "bbox_layout": [44.5859375, 525.25390625, 546.03125, 581.484375], "text": ["D\u00e9cret n\u00ba 65-130 du 23 avril 1965 portant cr\u00e9ation d'un centre", "de documentation et de statistiques p\u00e9troli\u00e8res."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[57.0, 598.0, 486.0, 608.0]], "bbox_layout": [55.4765625, 586.09375, 500.875, 619.765625], "text": ["Le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Pr\u00e9sident du Conseil,"], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[68.0, 624.0, 531.0, 639.0], [54.0, 642.0, 534.0, 653.0], [53.0, 656.0, 524.0, 670.0]], "bbox_layout": [45.25, 613.095703125, 548.15625, 681.630859375], "text": ["Vu la loi n\u00ba 62-157 du 31 d\u00e9cembre 1962 tendant \u00e0 la recon-", "duction de la l\u00e9gislation en vigueur au 31 d\u00e9cembre 1962, sauf", "dans ses dispositions contraires \u00e0 la souverainet\u00e9 nationale ;"], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[95.0, 683.0, 532.0, 697.0], [69.0, 687.0, 95.0, 696.0], [53.0, 701.0, 196.0, 715.0]], "bbox_layout": [44.984375, 672.91015625, 544.171875, 722.3046875], "text": ["l'ordonnence n\u00ba 58-1111 du 22 novembre 1958 et notam-", "V/12", "ment l'article 26 ;"], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[69.0, 727.0, 533.0, 739.0], [53.0, 744.0, 534.0, 756.0], [54.0, 760.0, 237.0, 773.0]], "bbox_layout": [43.5234375, 714.609375, 548.6875, 782.4609375], "text": ["Va le d\u00e9cret n\u00ba 59-216 du 2 f\u00e9vri\u00e8r 1959 pris en application", "de l'ordonnance n\u00ba 58-882 du 25 septembre 1956 relative \u00e0 la", "recherche scientifique ;"], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[70.0, 787.0, 534.0, 801.0], [54.0, 805.0, 534.0, 817.0], [54.0, 820.0, 534.0, 832.0], [54.0, 838.0, 533.0, 848.0]], "bbox_layout": [43.5234375, 774.765625, 548.6875, 857.65625], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 61-8 du 6 janvier 1961 approuvant une", "convention type de concession des gisements d'hydrocarbures", "liquides ou gazeux dans les d\u00e9partements des Oasis et de la", "Secura et notamment l'article C. 26 (titre II, chapitre II) ;"], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[69.0, 863.0, 518.0, 878.0]], "bbox_layout": [56.8046875, 853.37890625, 531.6875, 887.05078125], "text": ["Sur le rapport du ministre de l'industrie et de l'\u00e9nergie ;"], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[143.0, 893.0, 218.0, 904.0]], "bbox_layout": [118.5625, 881.40625, 233.921875, 913.7109375], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[157.0, 919.0, 534.0, 934.0], [71.0, 920.0, 157.0, 934.0], [55.0, 937.0, 533.0, 948.0], [54.0, 952.0, 465.0, 964.0]], "bbox_layout": [42.9921875, 908.06640625, 549.75, 975.91796875], "text": ["- Il est cr\u00e9\u00e9 un centre de documentation et de", "Article 1er.", "statistiques p\u00e9troli\u00e8res det\u00e9 de la personnalit\u00e9 civile et de", "l'autonomie financi\u00e8re dont le si\u00e8ge est fix\u00e9 \u00e0 Alger."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[70.0, 978.0, 365.0, 992.0]], "bbox_layout": [56.9375, 968.90625, 374.171875, 1002.578125], "text": ["Art. 2. - Ledit centre a pour objet :"], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[68.0, 1009.0, 377.0, 1020.0]], "bbox_layout": [58.9296875, 994.8828125, 387.1875, 1028.5546875], "text": ["1\u00ba) de r\u00e9unir boute documentation utile."], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[67.0, 1028.0, 533.0, 1039.0], [55.0, 1043.0, 534.0, 1057.0], [52.0, 1061.0, 534.0, 1072.0], [54.0, 1075.0, 394.0, 1089.0]], "bbox_layout": [42.1953125, 1016.07421875, 549.21875, 1098.96484375], "text": ["2\u00ba) de s'informer de tous probl\u00e8mes techniques, scientifi-", "ques, \u00e9conomiques et juridiques relatifs \u00e0 la recherche et \u00e0", "l'exploitation des hydrocarbures tant sur le plan national que", "sur le plan international, et de les \u00e9tudier."], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[68.0, 1095.0, 533.0, 1108.0], [53.0, 1113.0, 311.0, 1125.0]], "bbox_layout": [44.984375, 1084.43359375, 545.234375, 1134.51171875], "text": ["3\u00ba) de recueillir et d'exploiter toutes informations statisti-", "ques relatives aux hydrocarbures."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[67.0, 1131.0, 520.0, 1145.0]], "bbox_layout": [58.53125, 1119.98046875, 535.9375, 1153.65234375], "text": ["4\u00ba) de publier toutes \u00e9tudes ou informations statistiques."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[68.0, 1151.0, 533.0, 1165.0], [53.0, 1169.0, 534.0, 1181.0], [53.0, 1186.0, 132.0, 1199.0]], "bbox_layout": [41.6640625, 1137.75390625, 548.6875, 1208.33984375], "text": ["5\u00b0) d'obtenir aux effets ci-dessus d\u00e9finis tous droits, autori-", "sations ou accords n\u00e9cessaires permettant la r\u00e9alisation de", "sen objet."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[68.0, 1211.0, 534.0, 1225.0], [54.0, 1229.0, 491.0, 1241.0]], "bbox_layout": [43.125, 1199.9609375, 548.15625, 1250.0390625], "text": ["Art. 3. - Le centre est plac\u00e9 sous la tutelle du ministere", "de l'industrie et de l'\u00e9nergie qui orientera son activit\u00e9."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[70.0, 1255.0, 534.0, 1270.0], [54.0, 1271.0, 534.0, 1285.0], [52.0, 1288.0, 378.0, 1301.0]], "bbox_layout": [43.5234375, 1243.7109375, 548.6875, 1311.5625], "text": ["Art. 4. - Le centre est administr\u00e9 par un comit\u00e9 de direction", "compos\u00e9 du directeur et de deux membres nomm\u00e9s par arr\u00eat\u00e9", "du ministre de l'industrie et de l'\u00e9nergie."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[70.0, 1317.0, 536.0, 1327.0], [54.0, 1332.0, 534.0, 1346.0], [54.0, 1348.0, 261.0, 1362.0]], "bbox_layout": [45.25, 1305.234375, 549.21875, 1373.0859375], "text": ["Art. 5. - Le comit\u00e9 de direction a tous pouvoirs pour agin", "au nom du centre et faire toutes op\u00e9rations relatives \u00e0 son", "objet, il peut notamment :"], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[565.0, 16.0, 1029.0, 29.0], [551.0, 33.0, 867.0, 44.0]], "bbox_layout": [546.75, 5.6158447265625, 1043.8125, 57.509765625], "text": ["18) d\u00e9lib\u00e9rer de l'organisation g\u00e9n\u00e9rale du centre et d\u00e9ter-", "miner les r\u00e8gles de son fonctionnement."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[566.0, 57.0, 1030.0, 72.0], [553.0, 74.0, 783.0, 88.0]], "bbox_layout": [544.09375, 47.122802734375, 1044.34375, 98.09814453125], "text": ["2b) arr\u00eater les r\u00e8glements int\u00e9rieurs ainsi que les conditions", "de recrutement du personnel."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[565.0, 96.0, 1031.0, 111.0], [551.0, 115.0, 613.0, 128.0]], "bbox_layout": [542.5, 87.2412109375, 1045.9375, 138.173828125], "text": ["3\u00b0) d\u00e9terminer l'effort financier n\u00e9cessaire aux electifs \u00e0", "r\u00e9aliser."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[568.0, 137.0, 1034.0, 151.0], [551.0, 155.0, 744.0, 169.0]], "bbox_layout": [543.5625, 127.48779296875, 1045.9375, 179.10400390625], "text": ["4\u00ba) arr\u00eater le budget et en cours d'exercice y apporter les", "modifications n\u00e9cessaires."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[565.0, 178.0, 818.0, 192.0]], "bbox_layout": [552.0625, 169.443359375, 829.1875, 203.115234375], "text": ["5\u00b0) arr\u00eater les comptes annuels."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[565.0, 203.0, 1030.0, 214.0], [552.0, 222.0, 814.0, 231.0]], "bbox_layout": [542.5, 192.001953125, 1042.75, 243.10546875], "text": ["6\u00b0) approuver les d\u00e9penses et la passation des march\u00e9s, taux", "et conventions de toutes natures."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[567.0, 244.0, 1031.0, 253.0], [552.0, 261.0, 679.0, 272.0]], "bbox_layout": [540.375, 231.9921875, 1043.8125, 282.0703125], "text": ["9\u00b0) payer et recevoir toutes sommes au centre, \u00e0 quelque", "titre que ce soit."], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[592.0, 283.0, 1030.0, 294.0], [567.0, 284.0, 592.0, 295.0], [553.0, 301.0, 728.0, 313.0]], "bbox_layout": [542.5, 269.248046875, 1044.875, 321.03515625], "text": ["faire ouvrir tout compte courant et se faire d\u00e9livrer", "8\u00b0)", "tout carnet de ch\u00e9que."], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[672.0, 323.0, 1033.0, 332.0], [604.0, 324.0, 673.0, 337.0], [552.0, 340.0, 978.0, 350.0]], "bbox_layout": [543.5625, 309.921875, 1042.75, 362.392578125], "text": ["toute instance judiciaire et repr\u00e9senter le", "autoriser", "centre en justice tant en demandant qu'en defendant."], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[568.0, 367.0, 1033.0, 377.0], [554.0, 383.0, 730.0, 397.0]], "bbox_layout": [545.6875, 355.0390625, 1045.9375, 405.1171875], "text": ["Art. 6. - Le directeur assure sous se propre r\u00e8sponsabilit\u00e9", "ia direction du centre."], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[568.0, 410.0, 1034.0, 420.0], [553.0, 427.0, 718.0, 439.0]], "bbox_layout": [547.8125, 397.421875, 1048.0625, 448.18359375], "text": ["Le comit\u00e9 de direction d\u00e9finit les pouvolls du directeur et", "fixe sa r\u00e9mun\u00e9ration."], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[569.0, 455.0, 1035.0, 463.0], [553.0, 470.0, 1034.0, 481.0], [553.0, 487.0, 1033.0, 495.0], [553.0, 503.0, 1031.0, 512.0], [553.0, 520.0, 590.0, 533.0]], "bbox_layout": [542.5, 441.513671875, 1048.0625, 540.810546875], "text": ["Art. 7. - Le comit\u00e9 de direction sera assist\u00e9 par un comit\u00e9", "technique consultatif compos\u00e9 de huit membres choisis parmi", "les repr\u00e9sentants de l'administration alg\u00e9rienne et des repr\u00e9-", "sentants de soci\u00e9t\u00e9 de p\u00e9trole en fonction de leur qualifica-", "tien."], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[568.0, 546.0, 1034.0, 555.0], [553.0, 563.0, 1034.0, 572.0], [553.0, 579.0, 947.0, 588.0]], "bbox_layout": [546.21875, 532.08984375, 1046.46875, 599.94140625], "text": ["Le comit\u00e9 technique se r\u00e9unit sur convocation du directeur", "du comit\u00e9 de direction ou de son repr\u00e9sentant aussi souvent", "qu'il sera n\u00e9cessaire et au moins deux fois par an."], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[570.0, 606.0, 1036.0, 617.0], [581.0, 623.0, 1036.0, 631.0], [554.0, 624.0, 581.0, 634.0], [553.0, 638.0, 1007.0, 649.0]], "bbox_layout": [548.875, 594.98046875, 1048.0625, 662.1484375], "text": ["Art. 8. - Le comit\u00e9 de direction se r\u00e9unit sur convocation", "directeur ou de deux de ses membres aussi souvent que", "c'u", "l'int\u00e9r\u00eat du centr. l'exige et au moins quatre fois par an."], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[568.0, 671.0, 1037.0, 681.0], [556.0, 688.0, 1039.0, 698.0], [556.0, 703.0, 1038.0, 713.0], [555.0, 720.0, 692.0, 733.0]], "bbox_layout": [547.8125, 658.896484375, 1049.125, 741.4453125], "text": ["Une s\u00e9ance pour \u00eatre valablement tenue, devra r\u00e9unir les", "deux tiers des membres en fonctions pr\u00e9sents ou repr\u00e9sent\u00e9s", "et les d\u00e9cisions devront \u00eatre prises \u00e0 la majorit\u00e9 des deux tiers", "des dits membres."], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[571.0, 754.0, 1037.0, 763.0], [557.0, 770.0, 1035.0, 779.0], [556.0, 787.0, 1036.0, 794.0], [556.0, 802.0, 1037.0, 810.0], [557.0, 817.0, 1039.0, 826.0], [556.0, 834.0, 1022.0, 843.0]], "bbox_layout": [547.8125, 741.26953125, 1051.25, 856.97265625], "text": ["Les d\u00e9lib\u00e9rations du comit\u00e9 de direction sons constat\u00e9es par", "des proc\u00e8s-verbaux figurant sur un registre tenu au si\u00e8ge so-", "cial et sign\u00e9 par le directeur ou son repr\u00e9sentant qui en rem-", "plit les fonctions et un des membres pr\u00e9sents ; elles sont por-", "t\u00e9es aussit\u00f4t \u00e0 la connaisance du ministre de l'industrie et", "de l'\u00e9nergie et du directeur de l'\u00e9nergie et des carburants."], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[572.0, 867.0, 1023.0, 874.0]], "bbox_layout": [558.4375, 853.37890625, 1030.0, 887.05078125], "text": ["Art. 9. == Les ressources du centre sont constitu\u00e9es par :"], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[570.0, 898.0, 796.0, 910.0]], "bbox_layout": [557.90625, 886.19140625, 807.40625, 919.86328125], "text": ["1\u00ba) les subventions de l'Etat."], "label": "Text", "position": 43}, {"bbox_text": [[570.0, 926.0, 1034.0, 934.0], [555.0, 942.0, 925.0, 952.0]], "bbox_layout": [548.875, 912.8515625, 1049.125, 962.9296875], "text": ["2\u00ba) des contributions des soci\u00e9t\u00e9s de p\u00e9trole fix\u00e9es en fonc-", "tion de la production de cha\u00eaune d'entre-elles."], "label": "Text", "position": 44}, {"bbox_text": [[571.0, 966.0, 1035.0, 974.0], [556.0, 982.0, 1037.0, 989.0], [581.0, 997.0, 1035.0, 1006.0], [557.0, 999.0, 581.0, 1009.0], [557.0, 1014.0, 857.0, 1023.0]], "bbox_layout": [549.9375, 951.81640625, 1050.1875, 1033.33984375], "text": ["3\u00ba) les cr\u00e9aits qui pourront \u00eatre obtenus au titre de la re-", "cherche scientifique et technique, conform\u00e9ment au d\u00e9eret", "59-218 du 2 f\u00e9vrier 1959, pris en application de l'ordon-", "n\u00ba", "nance n\u00ba 58-882 du 25 septembre 1958."], "label": "Text", "position": 45}, {"bbox_text": [[572.0, 1032.0, 1037.0, 1041.0], [557.0, 1049.0, 661.0, 1062.0]], "bbox_layout": [549.40625, 1018.125, 1049.65625, 1069.5703125], "text": ["4\u00b0) des dons et legs de toute nature faits au profit du oentre", "pau des tiers."], "label": "Text", "position": 46}, {"bbox_text": [[572.0, 1082.0, 1037.0, 1093.0], [557.0, 1100.0, 1038.0, 1108.0], [557.0, 1115.0, 1038.0, 1124.0], [557.0, 1132.0, 1038.0, 1139.0]], "bbox_layout": [548.875, 1068.02734375, 1052.3125, 1155.01953125], "text": ["Art. 10. - Les comptes de gestion seront \u00e9tablis annuelle-", "ment du 1\u00bar janvier au 31 d\u00e9cembre ; le premier exercice", "coniprendra exceptionnellement le temps \u00e9coul\u00e9 entre la date", "de la cr\u00e9ation du entre et le 31 d\u00e9cembre de l'ann\u00e9e en cours."], "label": "Text", "position": 47}, {"bbox_text": [[572.0, 1165.0, 1038.0, 1176.0], [557.0, 1181.0, 1038.0, 1190.0], [557.0, 1197.0, 1039.0, 1207.0], [557.0, 1213.0, 922.0, 1224.0]], "bbox_layout": [548.875, 1152.79296875, 1052.3125, 1235.68359375], "text": ["Art. 11. - Le centre est r\u00e9pute cr\u00e9\u00e9 \u00e0 compter de la date", "de son agr\u00e9ment par le pr\u00e9sent d\u00e9cret et sa dissolution pourra", "\u00eatre prononc\u00e9e par d\u00e9cret qui d\u00e9terminera les modalit\u00e9s de", "liquidation de ses biens et de leur d\u00e9volution."], "label": "Text", "position": 48}, {"bbox_text": [[573.0, 1245.0, 1045.0, 1257.0], [557.0, 1263.0, 1039.0, 1274.0], [557.0, 1278.0, 1038.0, 1289.0]], "bbox_layout": [548.875, 1234.82421875, 1055.5, 1305.41015625], "text": ["Art. 12. - Le ministre de l'industrie et de l'\u00e9nergie \u00east charg\u00e9 .", "de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent d\u00e9cret qui sera publi\u00e8 au Journal,", "officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 49}, {"bbox_text": [[572.0, 1314.0, 816.0, 1324.0]], "bbox_layout": [561.09375, 1302.5, 820.15625, 1336.171875], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 23 avril 1965."], "label": "Text", "position": 50}, {"bbox_text": [[847.0, 1342.0, 1010.0, 1356.0]], "bbox_layout": [837.875, 1332.578125, 1022.5625, 1367.6171875], "text": ["Ahmed BEN BELLA."], "label": "Text", "position": 51}]}, {"index": 4, "page": [{"bbox_text": [[120.0, 25.0, 448.0, 43.0], [122.0, 48.0, 446.0, 66.0]], "bbox_layout": [113.1171875, 15.89111328125, 462.09375, 77.8466796875], "text": ["MINISTERE DE L'AGRICULTURE", "\u00c9T DE LA REFORM\u00c8 ACRAIRE"], "label": "SectionHeader", "position": 0}, {"bbox_text": [[45.0, 121.0, 522.0, 136.0], [75.0, 138.0, 509.0, 151.0]], "bbox_layout": [32.765625, 112.27783203125, 539.390625, 162.86865234375], "text": ["D\u00e9cret n\u00ba 65-135 du 28 avril 1965 portant cr\u00e9ation des chan-", "tiers populaires de reboisement et fixant leurs statuts."], "label": "SectionHeader", "position": 2}, {"bbox_text": [[58.0, 183.0, 464.0, 197.0]], "bbox_layout": [48.0390625, 173.7158203125, 472.71875, 206.0205078125], "text": ["Le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Pr\u00e9sident du Conseil,"], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[59.0, 211.0, 523.0, 225.0], [45.0, 226.0, 524.0, 240.0], [45.0, 245.0, 524.0, 256.0]], "bbox_layout": [36.6171875, 202.939453125, 535.9375, 266.005859375], "text": ["Vu la loi n\u00ba 62-157 du 31 decembre 1962 tendant \u00e0 la recon-", "duction de la legislation en vigueur au 31 decembre 1962, sauf", "dans ses dispositions contraires \u00e0 la souveraliet\u00e9 nationale ;"], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[60.0, 275.0, 522.0, 288.0], [45.0, 291.0, 183.0, 305.0]], "bbox_layout": [36.6171875, 265.6591796875, 535.40625, 313.6865234375], "text": ["Vu la loi foresti\u00e8re alg\u00e9rienne du 21 f\u00e9vrier 1903 et ses tex-", "tes d'application ;"], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[60.0, 319.0, 524.0, 333.0], [45.0, 336.0, 522.0, 349.0], [45.0, 353.0, 90.0, 366.0]], "bbox_layout": [35.8203125, 308.3837890625, 538.0625, 375.0390625], "text": ["Vu la loi du 2 f\u00e9vrier 1941 relative \u00e0 la restauration des", "sols, des bassins versant en Alg\u00e9rie et ses textes d'applica-", "tion :"], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[60.0, 379.0, 526.0, 393.0], [46.0, 395.0, 523.0, 407.0], [46.0, 413.0, 303.0, 425.0]], "bbox_layout": [36.3515625, 369.052734375, 539.125, 434.853515625], "text": ["Sur le rapport du ministre de l'agriculture et de la r\u00e9forme", "agraire et du ministre de la sant\u00e9 publique, des anciens mou-", "djahidine et des affaires sociales,"], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[136.0, 439.0, 207.0, 452.0]], "bbox_layout": [123.2109375, 429.892578125, 217.0546875, 461.513671875], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "SectionHeader", "position": 8}, {"bbox_text": [[61.0, 468.0, 522.0, 479.0], [46.0, 483.0, 494.0, 495.0]], "bbox_layout": [36.6171875, 455.52734375, 535.40625, 505.60546875], "text": ["Article 1st. - Il est cr\u00e9\u00e9 un organisme appel\u00e9 chantier po-", "pulaire de reboisement (CPR) reconnu d'utilit\u00e9 publique."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[60.0, 511.0, 525.0, 524.0], [46.0, 526.0, 525.0, 541.0], [45.0, 544.0, 102.0, 557.0]], "bbox_layout": [35.2890625, 500.64453125, 539.65625, 565.76171875], "text": ["Les chantiers populaires de reboisement sont plac\u00e9s sous la", "tutelle directe du minist\u00e8re de l'agriculture et de la r\u00e9forme", "agraire."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[60.0, 571.0, 523.0, 583.0], [46.0, 588.0, 525.0, 598.0], [43.0, 605.0, 523.0, 614.0], [43.0, 619.0, 261.0, 633.0]], "bbox_layout": [34.359375, 560.1171875, 536.734375, 640.95703125], "text": ["Art. 2. - Les chantiers populaires de reboisement (CPR)", "ont pour objet de participer \u00e0 la r\u00e9alisation du programme de", "r\u00e9b\u00f4isement de l'Alg\u00e9rie et augmentent les possibilit\u00e9s d'em-", "ploi des populations rurales."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[61.0, 647.0, 526.0, 659.0], [46.0, 665.0, 526.0, 676.0], [46.0, 679.0, 526.0, 693.0], [46.0, 697.0, 526.0, 706.0], [44.0, 712.0, 523.0, 724.0], [45.0, 729.0, 280.0, 739.0]], "bbox_layout": [34.4921875, 635.3125, 539.125, 748.28125], "text": ["Art. 3. - Les programmes de travaux des \u00ab CPR \u00bb ainsi que", "le plan de recrutement de la main-d'euvre temporaire sont", "\u00e9labor\u00e9s en commun par les services comp\u00e9tents du minist\u00e8re", "de l'agriculture et de la r\u00e9forme agraire (for\u00eats et D.R.S.) et", "ceux du minist\u00e8re de la sante publique, des anclens moudja-", "hidine et des affaires sociales."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[60.0, 752.0, 526.0, 761.0], [43.0, 768.0, 523.0, 779.0], [46.0, 784.0, 427.0, 795.0]], "bbox_layout": [34.359375, 739.21875, 536.203125, 804.3359375], "text": ["Les programmes ne peuvent r\u00e9c\u00e8voir un commencement", "d'ex\u00e9cution que s'ils sont d\u00e9finitivement approuv\u00e9s par le mi-", "nist\u00e8re de l'agriculture et de la r\u00e9forme agraire."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[126.0, 811.0, 527.0, 823.0], [63.0, 814.0, 120.0, 824.0], [46.0, 828.0, 339.0, 842.0]], "bbox_layout": [36.21875, 800.05859375, 539.65625, 848.76953125], "text": ["- L'organisme \u00ab CPR \u00bb est administr\u00e9 par un", "Art. 4.", "conseil d'administration comprenant :"], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[61.0, 848.0, 503.0, 859.0]], "bbox_layout": [44.8515625, 837.65625, 516.8125, 869.9609375], "text": ["Un membre repr\u00e9sentant le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique,"], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[60.0, 866.0, 526.0, 878.0], [46.0, 884.0, 233.0, 898.0]], "bbox_layout": [37.546875, 857.48046875, 538.859375, 906.19140625], "text": ["Un membre repr\u00e9sentant la direction g\u00e9n\u00e9rale du plan et", "des \u00e9tudes \u00e9conomiques,"], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[60.0, 903.0, 527.0, 917.0], [45.0, 920.0, 215.0, 934.0]], "bbox_layout": [37.4140625, 893.02734375, 535.40625, 941.73828125], "text": ["Deux membres representant le minist\u00e8re de l'agriculture et", "de la r\u00e9forme agraire,"], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[60.0, 939.0, 494.0, 953.0]], "bbox_layout": [48.4375, 928.57421875, 511.5, 960.87890625], "text": ["Le ou les conservateurs des for\u00eats et D.R.S. int\u00e9ress\u00e9s,"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[60.0, 959.0, 524.0, 972.0], [46.0, 976.0, 479.0, 988.0]], "bbox_layout": [37.015625, 948.3984375, 536.734375, 997.109375], "text": ["Deux membres repr\u00e9sentant le minist\u00e8re de la saut\u00e9 publi-", "que, des anciens moudjahidine et des affaires sociales,"], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[60.0, 996.0, 526.0, 1008.0], [43.0, 1011.0, 526.0, 1024.0], [45.0, 1029.0, 525.0, 1041.0], [45.0, 1044.0, 215.0, 1057.0]], "bbox_layout": [36.3515625, 984.62890625, 537.53125, 1067.51953125], "text": ["Deux membres repr\u00e9sentant les associations ou groupements", "int\u00e9ress\u00e9s par les probl\u00e8mes de rebois\u00e9ment et de r\u00e9sorption", "du chomage rural, agr\u00e9es par le ministre de l'agriculture et", "de la r\u00e9forme agraire."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[59.0, 1062.0, 526.0, 1078.0], [44.0, 1080.0, 116.0, 1093.0]], "bbox_layout": [36.3515625, 1054.35546875, 534.34375, 1103.06640625], "text": ["Le conseil d'administration d\u00e9signe un pr\u00e9sident parmi ses", "membres."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[60.0, 1103.0, 526.0, 1117.0], [45.0, 1120.0, 525.0, 1134.0], [44.0, 1136.0, 524.0, 1150.0], [42.0, 1151.0, 182.0, 1165.0]], "bbox_layout": [35.15625, 1094.00390625, 537.0, 1175.52734375], "text": ["Le conseil d'administration se r\u00e9unit sur convocation de son", "pr\u00e9sident aussi souvent que cela est n\u00e9cessaire et au moins", "deux fois par an. Ses d\u00e9cisions sont prises \u00e0 la majorit\u00e9 des", "membres pr\u00e9sents."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[60.0, 1177.0, 525.0, 1195.0], [43.0, 1197.0, 524.0, 1211.0]], "bbox_layout": [34.890625, 1170.56640625, 537.265625, 1219.27734375], "text": ["Art. 5. - L'organisme \u00ab CPR \u00bb est dirig\u00e9 par un directeur", "nomm\u00e9 par le ministre de l'agriculture et de la r\u00e9forme agraire."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[60.0, 1220.0, 526.0, 1236.0], [44.0, 1238.0, 524.0, 1252.0], [42.0, 1254.0, 523.0, 1268.0], [41.0, 1270.0, 108.0, 1283.0]], "bbox_layout": [34.890625, 1212.265625, 539.921875, 1292.421875], "text": ["Un agent comptable, d\u00e9sign\u00e9 par arr\u00eat\u00e9 conjoint du Pr\u00e9sident", "de la R\u00e9publique et du ministre de l'agriculture et de la r\u00e9-", "forme agraire est, charg\u00e9 de la comptabilit\u00e9 g\u00e9n\u00e9rale de l'or-", "ganisme."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[60.0, 1293.0, 526.0, 1307.0], [43.0, 1310.0, 325.0, 1323.0]], "bbox_layout": [34.2265625, 1286.09375, 538.59375, 1330.703125], "text": ["Un contr\u00f4leur financier est d\u00e9sign\u00e9 par le directeur g\u00e9n\u00e9ral", "des finances aupr\u00e8s de l'organisme."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[139.0, 1334.0, 525.0, 1349.0], [59.0, 1337.0, 114.0, 1347.0], [43.0, 1352.0, 523.0, 1366.0]], "bbox_layout": [34.4921875, 1327.79296875, 538.0625, 1373.76953125], "text": ["Le consell d'administration \u00e9labore et adopte le", "Art. 6.", "r\u00e8glement financier de l'organisme. Il fixe les attributions res-"], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[546.0, 25.0, 1028.0, 39.0], [547.0, 43.0, 1027.0, 57.0], [546.0, 59.0, 739.0, 72.0]], "bbox_layout": [543.03125, 19.736328125, 1039.03125, 79.98291015625], "text": ["pectives du directeur, et de l'agent comptable et pr\u00e9cise les", "interventions du contr\u00f4leur financier dans le cadre de la r\u00e8-", "glementation en vigueur."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[562.0, 82.0, 1029.0, 95.0], [546.0, 100.0, 1029.0, 114.0], [546.0, 115.0, 1029.0, 129.0], [546.0, 131.0, 627.0, 144.0]], "bbox_layout": [544.09375, 77.58544921875, 1040.09375, 151.07666015625], "text": ["Le conseil d'administration fixe la date de la s\u00e9ance annuelle", "au cours de laquelle un compte rendu d'activit\u00e9 et un compte", "rendu financier seront pr\u00e9sent\u00e9s par le directeur et par l'agent", "comptable."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[562.0, 156.0, 1028.0, 170.0], [546.0, 169.0, 1030.0, 188.0], [546.0, 189.0, 733.0, 201.0]], "bbox_layout": [539.84375, 151.07177734375, 1042.21875, 209.267578125], "text": ["Le r\u00e8glement financier fixera le plan comptable de l'orga-", "nisme, les limites de l'exercice budg\u00e9taire, et l'affectation des", "exc\u00e9dents de ressources."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[562.0, 213.0, 1028.0, 231.0], [547.0, 231.0, 1029.0, 245.0], [546.0, 244.0, 807.0, 262.0]], "bbox_layout": [538.78125, 210.1171875, 1042.21875, 266.005859375], "text": ["Ce r\u00e8glement financier n'est applicable qu'apr\u00e8s approba-", "tion du ministre de l'agriculture et de la r\u00e9forme agraire et", "du directeur g\u00e9n\u00e9ral des finances."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[564.0, 271.0, 642.0, 281.0], [646.0, 271.0, 1030.0, 287.0], [548.0, 287.0, 817.0, 301.0]], "bbox_layout": [536.125, 264.8046875, 1042.75, 309.4140625], "text": ["Art. 7. -", "Le conseil d'administration pourra d\u00e9l\u00e9guer \u00e0u", "directeur. certains de ses pouvoirs."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[561.0, 311.0, 1029.0, 327.0], [546.0, 328.0, 1029.0, 341.0], [546.0, 344.0, 998.0, 358.0]], "bbox_layout": [536.65625, 304.794921875, 1041.15625, 365.46875], "text": ["Le directeur pourra \u00eatre charge notamment de rechercher", "les ressources n\u00e9cessaires au fonctionnement de l'organisme", "et \u00e0 l'extension de son action et de recruter le personnel."], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[563.0, 372.0, 1030.0, 386.0], [546.0, 388.0, 1029.0, 402.0], [547.0, 403.0, 841.0, 417.0]], "bbox_layout": [540.375, 364.609375, 1043.8125, 424.94140625], "text": ["Art. 8. - Le personnel permanent de l'organisme est soumis", "\u00e0 un statut particulier. Il pourra \u00eatre constitu\u00e9 solt de contrac-", "tuels, soit de fonctionnaires d\u00e9tach\u00e9s."], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[564.0, 431.0, 1030.0, 445.0], [564.0, 446.0, 1030.0, 465.0], [585.0, 464.0, 686.0, 477.0]], "bbox_layout": [554.1875, 423.3984375, 1044.875, 485.78125], "text": ["Art. 9. - Les ressources de l'organisme sont constitu\u00e9es par :", "- l\u00e8s dons et legs quelle qu'en soit la provenance (Alg\u00e9rie", "ou \u00e9tranger),"], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[563.0, 484.0, 1030.0, 498.0], [585.0, 501.0, 943.0, 515.0]], "bbox_layout": [554.1875, 476.376953125, 1043.8125, 524.404296875], "text": ["- les subventions du minist\u00e8re de la sant\u00e9 publique des", "anciens moudjahidine et des affaires sociales,"], "label": "ListItem", "position": 35}, {"bbox_text": [[564.0, 519.0, 1029.0, 534.0], [585.0, 537.0, 697.0, 550.0]], "bbox_layout": [555.25, 511.58203125, 1044.875, 560.9765625], "text": ["- les subventions du minist\u00e8re de l'agriculture et de la r\u00e9-", "forme agraire,"], "label": "ListItem", "position": 36}, {"bbox_text": [[565.0, 562.0, 1030.0, 575.0], [584.0, 577.0, 638.0, 590.0]], "bbox_layout": [551.53125, 551.23046875, 1044.34375, 600.625], "text": ["- les ressources de toutes natures provenent de son activit\u00e9", "propre."], "label": "ListItem", "position": 37}, {"bbox_text": [[564.0, 604.0, 1030.0, 618.0], [550.0, 623.0, 888.0, 635.0]], "bbox_layout": [541.96875, 595.322265625, 1043.28125, 644.033203125], "text": ["Art. 10. - Le personnel temporaire pourra \u00eatre r\u00e9mun\u00e9r\u00e9 en", "nature sur les dons accord\u00e9s \u00e0 l'organisme."], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[564.0, 641.0, 1030.0, 655.0], [549.0, 656.0, 1030.0, 670.0], [548.0, 674.0, 1030.0, 688.0], [548.0, 689.0, 722.0, 702.0]], "bbox_layout": [539.3125, 631.2109375, 1043.8125, 710.68359375], "text": ["Les taux de r\u00e9mun\u00e9ration et les salaires en produits et en", "esp\u00e8ces sont fix\u00e9s par le conseil d'administration en accord", "avec les services comp\u00e9tents du minist\u00e8re de l'agriculture et", "de la r\u00e9forme agraire."], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[564.0, 710.0, 1030.0, 729.0], [549.0, 729.0, 729.0, 743.0]], "bbox_layout": [539.3125, 702.3046875, 1043.8125, 751.015625], "text": ["Le personnel temporaire b\u00e9n\u00e9ficie des soins gratuits de l'as-", "sistance m\u00e9dico-sociale."], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[564.0, 753.0, 1029.0, 767.0], [550.0, 767.0, 1030.0, 787.0], [549.0, 786.0, 598.0, 799.0]], "bbox_layout": [539.3125, 743.3203125, 1044.875, 811.171875], "text": ["Il est assur\u00e9 contre les accidents de travail durant son em-", "ploi sur les chantiers populaires de reboisement de l'orga-", "nisme."], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[565.0, 808.0, 1030.0, 825.0], [550.0, 821.0, 1030.0, 843.0], [549.0, 839.0, 1031.0, 858.0], [549.0, 853.0, 1030.0, 875.0], [549.0, 870.0, 1030.0, 890.0], [547.0, 889.0, 820.0, 903.0]], "bbox_layout": [537.1875, 800.7421875, 1048.0625, 912.34375], "text": ["Art. 11. - Dans le cadre des r\u00e8glements d'exploitation et", "de r\u00e9g\u00e9n\u00e9ration des for\u00eats, l'organisme pourra conclure avec", "l'administration des for\u00eats et de la D.R.S. des conventions en", "vue de l'exploitation des produits du domaine forestier. Les", "arr\u00eat\u00e9s d'autorisations correspondants seront pris par les", "conservateurs des forets int\u00e9ress\u00e9s."], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[562.0, 910.0, 1030.0, 929.0], [549.0, 927.0, 962.0, 945.0]], "bbox_layout": [540.375, 903.96484375, 1043.8125, 952.67578125], "text": ["Les redevances exigibles pourront \u00eatre converties en nature", "en vue de travaux d'am\u00e9lioration et de r\u00e9g\u00e9n\u00e9ration."], "label": "Text", "position": 43}, {"bbox_text": [[564.0, 951.0, 1030.0, 970.0], [549.0, 967.0, 1030.0, 983.0], [548.0, 980.0, 1030.0, 1003.0], [547.0, 1001.0, 1031.0, 1015.0], [547.0, 1014.0, 1030.0, 1034.0], [549.0, 1032.0, 1030.0, 1048.0], [549.0, 1046.0, 1030.0, 1066.0], [550.0, 1065.0, 591.0, 1078.0]], "bbox_layout": [538.25, 944.98046875, 1045.9375, 1088.02734375], "text": ["Dans le cadre de r\u00e9novation rurale coordonn\u00e9e aux \u00e9chelons", "comp\u00e9tents, les \u00ab CPR \u00bb pourront \u00e9tendre leur activit\u00e9 avec", "l'accord du ministre de l'agriculture et de la r\u00e9forme agraire,", "\u00e0 la condition que cette activit\u00e9 reste ax\u00e9e sur le reboisement", "et l'exploitation des produits du domaine forestier ou alfatier,", "et qu'elle ne s'oppose pas \u00e0 celle de groupements de riverains", "constitu\u00e9s en vue de l'exploitation et de la sauvegarde, de la", "foret."], "label": "Text", "position": 44}, {"bbox_text": [[565.0, 1089.0, 1033.0, 1103.0], [550.0, 1102.0, 1031.0, 1122.0], [550.0, 1122.0, 883.0, 1136.0]], "bbox_layout": [540.90625, 1078.96484375, 1046.46875, 1145.44921875], "text": ["Art. 12. - L'organisme \u00ab CPR \u00bb pourra \u00eatre dissous sur 1a", "proposition du ministre de l'agriculture et de la r\u00e9forme agraire", "qui fixera les modalit\u00e9s de sa liquidation."], "label": "Text", "position": 45}, {"bbox_text": [[565.0, 1145.0, 1031.0, 1159.0], [549.0, 1160.0, 1030.0, 1178.0], [548.0, 1178.0, 1030.0, 1192.0], [548.0, 1191.0, 1015.0, 1209.0]], "bbox_layout": [539.84375, 1137.75390625, 1048.59375, 1213.80859375], "text": ["En cas de dissolution le personnel permanent pourra \u00eatre", "int\u00e9gr\u00e9 dans des organismes relevant du minist\u00e8re de l'agri-", "culture et de la r\u00e9forme agraire ou du minist\u00e8re de la sant\u00e9", "publique, des anciens moudjahidine et des affaires sociales."], "label": "Text", "position": 46}, {"bbox_text": [[564.0, 1221.0, 1030.0, 1234.0], [549.0, 1237.0, 1030.0, 1252.0], [547.0, 1252.0, 1031.0, 1266.0], [546.0, 1269.0, 1030.0, 1283.0], [546.0, 1285.0, 1033.0, 1299.0], [548.0, 1300.0, 686.0, 1314.0]], "bbox_layout": [539.84375, 1213.6328125, 1048.59375, 1319.765625], "text": ["Art. 13. - Le ministre de l'agriculture et de la r\u00e9forme", "agraire et le ministre de la sant\u00e9 publique, des anciens mou-", "djahidine et des affaires sociales sont charg\u00e9s, chacun en ce", "qui le concerne, de l'ex\u00e9cuiton du pr\u00e9sent d\u00e9cret qui sera pu-", "bli\u00e9 au Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocras", "tique et populaire"], "label": "Text", "position": 47}, {"bbox_text": [[562.0, 1328.0, 793.0, 1344.0]], "bbox_layout": [551.53125, 1320.2734375, 804.21875, 1352.578125], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 28 avril 1965."], "label": "Text", "position": 48}, {"bbox_text": [[839.0, 1351.0, 1005.0, 1366.0]], "bbox_layout": [829.90625, 1342.83203125, 1013.53125, 1375.13671875], "text": ["Ahmed BEN BELLA."], "label": "PageFooter", "position": 49}]}, {"index": 5, "page": [{"bbox_text": [[118.0, 11.0, 501.0, 27.0], [155.0, 35.0, 465.0, 52.0], [159.0, 59.0, 457.0, 75.0]], "bbox_layout": [107.671875, -0.00244140625, 518.140625, 86.3916015625], "text": ["MINISTERE DE LA SANTE PUBLIQUE", "DES ANCIENS MOUDJAHIDINE", "ET DES AFFAIRES SOCIALES"], "label": "SectionHeader", "position": 0}, {"bbox_text": [[68.0, 104.0, 546.0, 118.0], [97.0, 123.0, 492.0, 136.0]], "bbox_layout": [58.3984375, 95.95703125, 552.40625, 149.2822265625], "text": ["D\u00e9cret n\u00ba 65-124 du 23 avril 1965 portant nationalisation de", "certains \u00e9tablissements pharmaceutiques grossistes."], "label": "SectionHeader", "position": 1}, {"bbox_text": [[80.0, 166.0, 502.0, 179.0]], "bbox_layout": [69.0234375, 156.02783203125, 510.4375, 190.126953125], "text": ["Le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Pr\u00e9sident du Consell,"], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[83.0, 193.0, 549.0, 207.0], [68.0, 212.0, 363.0, 225.0]], "bbox_layout": [60.7890625, 184.3115234375, 561.96875, 237.1240234375], "text": ["Sur le rapport du ministre de la sant\u00e9 publique, des anciens", "moudjahidine et des affaires sociales,"], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[156.0, 235.0, 233.0, 248.0]], "bbox_layout": [150.171875, 226.181640625, 248.0, 259.51171875], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "SectionHeader", "position": 4}, {"bbox_text": [[83.0, 259.0, 548.0, 273.0], [69.0, 277.0, 138.0, 290.0]], "bbox_layout": [60.921875, 250.2783203125, 561.4375, 300.6982421875], "text": ["Article 1er. - Sont nationalis\u00e9es les soci\u00e9t\u00e9s d\u00e9sign\u00e9es ci-", "apr\u00e8s : ."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[86.0, 305.0, 549.0, 317.0], [71.0, 320.0, 552.0, 333.0]], "bbox_layout": [61.453125, 293.0029296875, 562.5, 344.4482421875], "text": ["1\u00ba) La soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative d\u00e9nomm\u00e9e \u00ab Union pharmaceuti-", "que constantinoise \u00bb, sise 31, rue Joseph Bosco, Constantine."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[86.0, 347.0, 552.0, 361.0], [68.0, 365.0, 263.0, 379.0]], "bbox_layout": [60.921875, 337.265625, 562.5, 387.34375], "text": ["2\u00b0) La soci\u00e9t\u00e9 d\u00e9nomm\u00e9e \u00ab La galil\u00e9enne \u00bb, sise 6, rue du", "Lieutenant Dahan, Oran."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[86.0, 393.0, 549.0, 404.0], [69.0, 408.0, 422.0, 422.0]], "bbox_layout": [61.8515625, 378.96484375, 566.21875, 430.41015625], "text": ["3\u00ba) La soci\u00e9t\u00e9 anonyme \u00ab Comptoir pharmaceutique, alg\u00e9-", "rien \u00bb, sise 10, boulevard Khemisti \u00e0 Alger."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[86.0, 436.0, 552.0, 449.0], [71.0, 452.0, 548.0, 464.0], [71.0, 470.0, 122.0, 480.0]], "bbox_layout": [60.921875, 423.056640625, 564.625, 492.275390625], "text": ["Art. 2. - L'ensemble des biens, les droits et obligations des", "dites soci\u00e9t\u00e9s sont transf\u00e9r\u00e9s \u00e0 la Pharmacie centrale alg\u00e9-", "rienne."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[86.0, 497.0, 552.0, 508.0], [70.0, 512.0, 551.0, 524.0], [70.0, 529.0, 552.0, 541.0], [70.0, 544.0, 298.0, 558.0]], "bbox_layout": [61.1875, 485.263671875, 566.75, 568.837890625], "text": ["Art. 3. - Dans les douze mois qui suivent le transfert des", "biens, droits et obligations, il sera dress\u00e9 par la Pharmacie", "centrale alg\u00e9rienne un inventaire chiffr\u00e9 des biens et charges", "qui lui auront \u00e9t\u00e9 transf\u00e9r\u00e9s."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[86.0, 572.0, 549.0, 585.0], [71.0, 590.0, 552.0, 601.0], [71.0, 604.0, 552.0, 618.0], [71.0, 623.0, 553.0, 632.0], [71.0, 637.0, 252.0, 651.0]], "bbox_layout": [60.921875, 561.484375, 565.6875, 661.46484375], "text": ["Art. 4. - Un inventaire nominatif de tous les biens, meu-", "bies et immeubles et des stocks de produits et marchandises", "d:vers existant \u00e0 la date de prise en charge des dites soci\u00e9t\u00e9s", "par l'Etat, sera \u00e9galement dress\u00e9 en pr\u00e9sence des repr\u00e9sentants", "des anciens exploitants."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[84.0, 665.0, 551.0, 677.0], [70.0, 680.0, 551.0, 692.0], [70.0, 698.0, 551.0, 708.0], [70.0, 711.0, 552.0, 725.0], [70.0, 730.0, 549.0, 739.0], [69.0, 745.0, 116.0, 758.0]], "bbox_layout": [60.2578125, 654.453125, 566.21875, 767.421875], "text": ["Art. 5. - Les. transferts vis\u00e9s \u00e0 l'article 2 ci-dessus, ouvrent", "droit \u00e0 une indemnit\u00e9 \u00e0 la charge de la Pharmacie centrale", "alg\u00e9rienne ; cette indemnit\u00e9 sera vers\u00e9e aux ayants-droit", "suivant des modalit\u00e9s d\u00e9finies par arr\u00eat\u00e9 du ministre de la", "sant\u00e9 publique, des anciens moudjahidine et des affaires so-", "ciales."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[87.0, 772.0, 549.0, 786.0], [71.0, 789.0, 551.0, 801.0], [71.0, 805.0, 548.0, 819.0], [71.0, 820.0, 406.0, 833.0]], "bbox_layout": [61.0546875, 761.77734375, 561.4375, 843.30078125], "text": ["Art. 6. - Le ministre de la sant\u00e9 publique, des anciens moud-", "fahidine et des affaires sociales, est charg\u00e9 de l'ex\u00e9cution du", "pr\u00e9sent d\u00e9cret qui sera publi\u00e9 au Journal officiel de la R\u00e9pu-", "blique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[84.0, 848.0, 313.0, 862.0]], "bbox_layout": [74.00390625, 837.65625, 322.640625, 871.328125], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 23 avril 1965."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[70.0, 912.0, 548.0, 926.0], [100.0, 929.0, 552.0, 943.0], [100.0, 945.0, 551.0, 957.0]], "bbox_layout": [61.0546875, 899.86328125, 566.75, 974.55078125], "text": ["D\u00e9cret n\u00ba 65-125 du 23 avril 1965 portant application au per-", "sonnel de l'Ecole des jeunes aveugles, de l'arr\u00eat\u00e9 du 14", "juin 1962 relatif au personnel de l'Ecole des jeunes sourds."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[82.0, 977.0, 500.0, 991.0]], "bbox_layout": [73.9375, 965.48828125, 520.0, 1000.52734375], "text": ["Le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Pr\u00e9sident du Conseil,"], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[82.0, 1002.0, 549.0, 1015.0], [69.0, 1019.0, 551.0, 1031.0], [68.0, 1034.0, 550.0, 1047.0]], "bbox_layout": [60.7890625, 992.1484375, 561.96875, 1060.0], "text": ["Vu la loi n\u00ba 62-157 du 31 d\u00e9cembre 1962 tendant \u00e0 la recon-", "duction de la l\u00e9gislation en vigueur au 31 d\u00e9cembre 1962, sauf", "dans ses dispositions contraires \u00e0 la souverainet\u00e9 nationale ;"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[71.0, 1061.0, 550.0, 1077.0], [68.0, 1080.0, 366.0, 1093.0]], "bbox_layout": [60.390625, 1053.671875, 561.4375, 1103.75], "text": [". Vu le d\u00e9cret n\u00ba 63-438 du 8 novembre 1963 portant cr\u00e9ation", "de trois \u00e9coles pour jeunes aveugles ;"], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[86.0, 1108.0, 548.0, 1121.0], [68.0, 1123.0, 550.0, 1137.0], [68.0, 1139.0, 549.0, 1153.0], [68.0, 1155.0, 359.0, 1169.0]], "bbox_layout": [59.859375, 1096.73828125, 562.5, 1180.99609375], "text": ["Vu l'arr\u00eat\u00e9 du 24 novembre 1958 relatif au statut des per-", "sonnels de direction d'enseignement et de surveillance de", "l'Ecole des jeunes sourds c'Alger, mocifi\u00e9 par l'arr\u00eat\u00e9 du 12", "ao\u00fbt 1960 et l'arr\u00eat\u00e9 du 14 juin 1962 ;"], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[83.0, 1183.0, 547.0, 1197.0], [67.0, 1200.0, 549.0, 1213.0], [68.0, 1215.0, 504.0, 1229.0]], "bbox_layout": [59.859375, 1173.30078125, 564.625, 1237.05078125], "text": ["Sur le rapport du ministre de la sant\u00e9 publique, des an-", "ciens moudjahidine et des affaires sociales et du ministre de", "la r\u00e9forme administrative et de la fonction publique ;"], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[158.0, 1243.0, 231.0, 1256.0]], "bbox_layout": [146.0546875, 1232.7734375, 250.2578125, 1266.4453125], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[83.0, 1271.0, 547.0, 1285.0], [68.0, 1286.0, 550.0, 1304.0], [68.0, 1304.0, 549.0, 1318.0], [68.0, 1317.0, 548.0, 1337.0], [68.0, 1337.0, 190.0, 1349.0]], "bbox_layout": [59.59375, 1261.484375, 563.03125, 1362.1484375], "text": ["Article 1\u00bar. - A titre provisoire, les textes relatifs aux mo-", "dalit\u00e9s de recrutement, d'\u00e9chelonnements indiciaires et aux", "indemnit\u00e9s de toute nature concernant le personnel des \u00e9coles", "des jeunes sourds, sont applicables au personnel des \u00e9coles des", "leunes aveugles."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[585.0, 10.0, 1049.0, 25.0], [571.0, 26.0, 1052.0, 39.0], [570.0, 44.0, 1049.0, 57.0], [571.0, 59.0, 1052.0, 72.0], [570.0, 75.0, 1057.0, 89.0], [571.0, 92.0, 776.0, 104.0]], "bbox_layout": [565.34375, 2.689208984375, 1063.46875, 118.5205078125], "text": ["Art. 2. - le ministre de la sant\u00e9 publique, des anciens mou-", "diahidine et des affaires sociales et le ministre de la r\u00e9forme", "assministrative et de la fonction publique, sont charg\u00e9s, cha-", "cun en ce qui le concerne, de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent d\u00e9cret", "qui sera publi\u00e9 au Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne", "d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[586.0, 119.0, 818.0, 133.0]], "bbox_layout": [573.3125, 109.4580078125, 822.8125, 143.642578125], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 23 avril 1965."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[573.0, 203.0, 1051.0, 217.0], [601.0, 218.0, 1052.0, 235.0], [602.0, 235.0, 709.0, 248.0]], "bbox_layout": [554.71875, 193.02734375, 1065.59375, 260.87890625], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 interminist\u00e9riel du 24 mars 1965 lib\u00e9rant certains postes", "de la cat\u00e9gorie \u00ab C \u00bb dans les d\u00e9partements des Oasis et", "de la Saoura."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[585.0, 280.0, 1052.0, 295.0], [573.0, 296.0, 751.0, 309.0]], "bbox_layout": [559.5, 269.58984375, 1065.0625, 320.693359375], "text": ["Le ministre de la sant\u00e9 publique, des anciens moudjahidine", "et des affaires sociales,"], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[587.0, 324.0, 791.0, 338.0]], "bbox_layout": [574.375, 314.70703125, 793.0625, 349.0625], "text": ["Le ministre du travail ; ;"], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[586.0, 352.0, 1051.0, 366.0], [572.0, 369.0, 1052.0, 383.0], [573.0, 386.0, 625.0, 396.0]], "bbox_layout": [562.15625, 341.708984375, 1066.65625, 409.560546875], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 64-260 bis du 27 ao\u00fbt 1964 r\u00e9servant aux an-", "ciens moudjahidine les emplois des cat\u00e9gories C et D et assi-", "mil\u00e9s :"], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[587.0, 413.0, 1054.0, 427.0], [572.0, 428.0, 1053.0, 441.0], [572.0, 445.0, 1054.0, 458.0], [572.0, 460.0, 644.0, 473.0]], "bbox_layout": [562.15625, 400.83984375, 1067.71875, 483.73046875], "text": ["Vu l'arr\u00eat\u00e9 du 23 octobre 1964 fixant la nomenclature des", "postes de la cat\u00e9gorie C r\u00e9serv\u00e9s aux ayants-droit d\u00e9finis par", "les lois de protection sociale des anciens moudjahidine et", "assimil\u00e9s,"], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[661.0, 487.0, 727.0, 501.0]], "bbox_layout": [645.5625, 478.76953125, 761.1875, 511.7578125], "text": ["Arr\u00eatent"], "label": "SectionHeader", "position": 32}, {"bbox_text": [[589.0, 515.0, 1053.0, 529.0], [573.0, 533.0, 1054.0, 547.0], [572.0, 549.0, 1053.0, 563.0], [573.0, 565.0, 846.0, 579.0]], "bbox_layout": [560.5625, 504.74609375, 1066.125, 589.6875], "text": ["Article 1\u00bar. - Dans les d\u00e9partements des Oasis et de la", "Saura, les emplois ci-dessous \u00e9num\u00e9res peuvent \u00eatre occup\u00e9s,", "\u00e0 titre exceptionnel, par les non b\u00e9n\u00e9ficiaires du d\u00e9cret", "n\u00ba 64-260 du 27 ao\u00fbt 1964, susvis\u00e9."], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[587.0, 592.0, 1039.0, 607.0], [587.0, 617.0, 670.0, 630.0]], "bbox_layout": [574.90625, 582.67578125, 1047.53125, 634.8046875], "text": ["A) Services ext\u00e9rieurs du travail et de la main-d'\u0153uvre :", "- commis,"], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[587.0, 638.0, 896.0, 651.0]], "bbox_layout": [580.75, 624.375, 903.5625, 659.4140625], "text": ["- St\u00e9nodactylographe et dactylographe,"], "label": "ListItem", "position": 35}, {"bbox_text": [[589.0, 660.0, 740.0, 674.0]], "bbox_layout": [579.15625, 648.30078125, 773.40625, 682.65625], "text": ["- agent de bureau."], "label": "ListItem", "position": 36}, {"bbox_text": [[586.0, 682.0, 922.0, 694.0]], "bbox_layout": [574.90625, 670.859375, 930.65625, 705.21484375], "text": ["B) Formation professionnelle des adultes :"], "label": "ListItem", "position": 37}, {"bbox_text": [[592.0, 703.0, 832.0, 717.0]], "bbox_layout": [573.84375, 692.734375, 847.78125, 726.40625], "text": ["- comptable et aide-comptable,"], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[589.0, 725.0, 900.0, 739.0]], "bbox_layout": [577.03125, 714.609375, 921.09375, 749.6484375], "text": ["- dactylographe et stenodactylographe,"], "label": "ListItem", "position": 39}, {"bbox_text": [[592.0, 747.0, 917.0, 761.0]], "bbox_layout": [578.09375, 737.16796875, 923.21875, 772.20703125], "text": ["- chef d'internat et surveillant d'internat,"], "label": "ListItem", "position": 40}, {"bbox_text": [[588.0, 771.0, 853.0, 782.0]], "bbox_layout": [577.5625, 759.7265625, 864.25, 793.3984375], "text": ["- chef cuisinier et aide cuisinier,"], "label": "ListItem", "position": 41}, {"bbox_text": [[589.0, 792.0, 740.0, 805.0]], "bbox_layout": [578.09375, 782.96875, 758.53125, 816.640625], "text": ["- assistante sociale"], "label": "ListItem", "position": 42}, {"bbox_text": [[589.0, 814.0, 682.0, 828.0]], "bbox_layout": [574.375, 804.16015625, 697.4375, 837.83203125], "text": ["- infirmier,"], "label": "ListItem", "position": 43}, {"bbox_text": [[589.0, 836.0, 765.0, 850.0]], "bbox_layout": [579.15625, 824.66796875, 788.28125, 859.70703125], "text": ["- employ\u00e9 de bureau,"], "label": "ListItem", "position": 44}, {"bbox_text": [[592.0, 854.0, 697.0, 865.0]], "bbox_layout": [577.03125, 845.17578125, 706.46875, 878.84765625], "text": ["- magasinier."], "label": "Text", "position": 45}, {"bbox_text": [[587.0, 879.0, 1053.0, 893.0], [573.0, 896.0, 1054.0, 910.0], [573.0, 912.0, 1054.0, 926.0], [572.0, 929.0, 1053.0, 939.0], [572.0, 945.0, 1053.0, 959.0], [572.0, 959.0, 1053.0, 973.0], [572.0, 976.0, 648.0, 989.0]], "bbox_layout": [563.75, 869.1015625, 1068.25, 999.84375], "text": ["Art. 2. - Le directeur de \"administration g\u00e9n\u00e9rale du mi-", "nist\u00e8re de la sant\u00e9 publique, des anciens moudjahidine et des", "affaires sociales, et le directeur de l'administration g\u00e9n\u00e9rale", "du minist\u00e8re qu travail, sont charg\u00e9s, chacun en ce qui le", "concerne, de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 qui sera publi\u00e9 au", "Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et", "populaire."], "label": "Text", "position": 46}, {"bbox_text": [[586.0, 1004.0, 815.0, 1018.0]], "bbox_layout": [579.15625, 993.515625, 824.40625, 1027.1875], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 24 mars 1965."], "label": "Text", "position": 47}, {"bbox_text": [[684.0, 1032.0, 940.0, 1046.0], [625.0, 1049.0, 1000.0, 1061.0], [685.0, 1071.0, 935.0, 1085.0]], "bbox_layout": [608.375, 1021.54296875, 1009.8125, 1092.12890625], "text": ["Le ministre de la sant\u00e9 publique,", "des anciens moudjahidine et des affaires sociales,", "Mohammed Seghir NEKKACHE."], "label": "Text", "position": 48}, {"bbox_text": [[725.0, 1099.0, 898.0, 1113.0], [743.0, 1123.0, 878.0, 1137.0]], "bbox_layout": [709.84375, 1089.21875, 901.96875, 1146.1328125], "text": ["Le ministre du travail,", "Safi BOUDISSA."], "label": "Text", "position": 49}, {"bbox_text": [[673.0, 1188.0, 954.0, 1206.0]], "bbox_layout": [660.4375, 1176.71875, 969.4375, 1218.59375], "text": ["MINISTERE DU COMMERCE"], "label": "SectionHeader", "position": 50}, {"bbox_text": [[572.0, 1241.0, 1051.0, 1253.0], [601.0, 1257.0, 828.0, 1271.0]], "bbox_layout": [564.28125, 1230.0390625, 1057.09375, 1284.21875], "text": ["D\u00e9cret n\u00ba 65-127 du 23 avril 1965 soumettant \u00e0 autorisation", "toute activit\u00e9 d'avitaillement."], "label": "Text", "position": 51}, {"bbox_text": [[584.0, 1304.0, 1008.0, 1319.0]], "bbox_layout": [575.96875, 1296.34765625, 1025.21875, 1331.38671875], "text": ["Le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Pr\u00e9sident du Conseil,"], "label": "Text", "position": 52}]}, {"index": 6, "page": [{"bbox_text": [[100.0, 40.0, 175.0, 54.0]], "bbox_layout": [83.83203125, 32.169189453125, 195.671875, 65.157470703125], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[119.0, 70.0, 491.0, 80.0], [28.0, 72.0, 114.0, 84.0], [12.0, 86.0, 433.0, 100.0]], "bbox_layout": [8.328125, 61.435546875, 508.3125, 113.3935546875], "text": ["- Toute activit\u00e9 d'avitaillement est soumise \u00e0", "Article 1\u00bar.", "une autorisation pr\u00e9alable du ministre du commerce."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[28.0, 129.0, 494.0, 137.0], [11.0, 143.0, 494.0, 155.0], [12.0, 161.0, 395.0, 170.0]], "bbox_layout": [7.0, 115.6103515625, 508.3125, 182.607421875], "text": ["Art. 2. - Le ministre du commerce est charg\u00e9 de l'ex\u00e9cution", "du pr\u00e9sent d\u00e9cret qui sera publi\u00e9 au Journal officiel de la", "R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[28.0, 186.0, 257.0, 201.0]], "bbox_layout": [11.84765625, 178.1591796875, 273.5, 209.0966796875], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 23 avril 1965."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[302.0, 212.0, 464.0, 226.0]], "bbox_layout": [292.8125, 203.1103515625, 472.71875, 235.0732421875], "text": ["Ahmed BEN BELLA."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[45.0, 288.0, 494.0, 300.0], [46.0, 306.0, 494.0, 315.0], [45.0, 321.0, 288.0, 333.0]], "bbox_layout": [8.59375, 262.75390625, 510.703125, 345.302734375], "text": ["cret n\u00ba 63-263 du 23 juillet 19\u20ac3 relatif \u00e0 la r\u00e9immatricula-", "tion g\u00e9n\u00e9rale des soci\u00e9t\u00e9s commerciales et des commer-", "\u00e7ants au registre du commerce."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[27.0, 366.0, 442.0, 378.0]], "bbox_layout": [14.3046875, 356.064453125, 461.5625, 387.001953125], "text": ["Le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Pr\u00e9sident du Conseil,"], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[32.0, 395.0, 495.0, 405.0], [16.0, 410.0, 497.0, 421.0], [17.0, 427.0, 497.0, 437.0], [17.0, 442.0, 497.0, 453.0], [17.0, 459.0, 142.0, 472.0]], "bbox_layout": [8.859375, 385.458984375, 512.03125, 477.236328125], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 63-263 du 23 juillet 1963 relatif \u00e0 la r\u00e9im-", "matriculation g\u00e9n\u00e9rale des soci\u00e9t\u00e9s commerciales et des com-", "mer\u00e7ants au registre du commerce, modifi\u00e9 par le d\u00e9cret", "n\u00b0 63-416 du 28 octobre 1963 et par le d\u00e9cret n\u00b0 64-317 du 10", "novembre 1964 ;"], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[33.0, 486.0, 498.0, 495.0], [17.0, 502.0, 496.0, 512.0], [18.0, 520.0, 259.0, 530.0]], "bbox_layout": [9.390625, 473.984375, 513.359375, 539.1015625], "text": ["Vu l'arr\u00eat\u00e9 interminist\u00e9riel du 7 novembre 1963 fixant les", "tarifs applicables pour les immatriculations et r\u00e9immatricula-", "tions au registre du commerce,"], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[32.0, 546.0, 498.0, 557.0], [19.0, 562.0, 263.0, 576.0]], "bbox_layout": [10.3203125, 535.849609375, 514.6875, 584.560546875], "text": ["Sur le rapport du ministre du commerce et du ministre de", "la justice, garde des sceaux ;"], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[107.0, 590.0, 182.0, 603.0]], "bbox_layout": [98.2421875, 579.94140625, 200.8515625, 612.9296875], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[35.0, 619.0, 500.0, 629.0], [20.0, 634.0, 497.0, 645.0], [20.0, 650.0, 499.0, 661.0], [20.0, 667.0, 150.0, 681.0]], "bbox_layout": [11.1171875, 606.259765625, 513.09375, 688.466796875], "text": ["Article 1\u00bar. - L'article 2 du d\u00e9cret n\u00ba 63-263 du 23 juillet", "1963, susvis\u00e9 est \u00e0 nouveau modifi\u00e9 comme suit : \u00ab Les inis-", "criptions ant\u00e9rieures au 1er ao\u00fbt 1963 seront radi\u00e9es au 31", "d\u00e9cembre 1965 \u00bb."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[36.0, 699.0, 502.0, 708.0], [20.0, 714.0, 501.0, 724.0], [20.0, 731.0, 501.0, 739.0], [20.0, 745.0, 501.0, 757.0], [20.0, 763.0, 463.0, 771.0]], "bbox_layout": [10.5859375, 684.873046875, 514.6875, 785.1953125], "text": ["Art. 2. - Les personnes physiques et morales qui n'auront", "pas demand\u00e9 leur r\u00e9immatriculation au 31 d\u00e9cembre 1965,", "s exposeront \u00e0 la fermeture temporaire ou d\u00e9finitive de leur", "commerce par arr\u00eat\u00e9 pris conjointement par le ministre du", "commerce et le ministre de la justice, garde des sceaux"], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[100.0, 789.0, 499.0, 798.0], [36.0, 792.0, 97.0, 802.0], [21.0, 806.0, 502.0, 815.0], [21.0, 823.0, 469.0, 831.0]], "bbox_layout": [10.8515625, 776.81640625, 515.75, 846.03515625], "text": ["- Sont abrog\u00e9es les dispositions de l'article 4 du d\u00e9-", "Art. 3. -", "cret n\u00ba 63-263 du 23 juillet 1963 et de l'alin\u00e9a B de l'article 2", "de l'arr\u00eat\u00e9 interminist\u00e9riel du 7 novembre 1963, susvis\u00e9s."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[36.0, 850.0, 501.0, 859.0], [21.0, 867.0, 503.0, 875.0], [21.0, 882.0, 363.0, 891.0]], "bbox_layout": [11.9140625, 836.97265625, 514.15625, 903.45703125], "text": ["Les tarifs applicables pour l'ensemble des formalit\u00e9s de r\u00e9im-", "matriculation seront ceux pr\u00e9vus par l'arr\u00eat\u00e9 interminist\u00e9riel", "du 7 novembre 1963, pour l'immatriculation."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[38.0, 910.0, 501.0, 918.0], [22.0, 927.0, 504.0, 934.0], [22.0, 942.0, 504.0, 949.0], [23.0, 958.0, 504.0, 965.0], [21.0, 974.0, 96.0, 987.0]], "bbox_layout": [13.5078125, 897.12890625, 514.6875, 996.42578125], "text": ["Art. 4. - Le ministre du commerce et le ministre de la jus-", "tice, garde des sceaux, sont charg\u00e9s, chacun en ce qui le", "concerne, de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent d\u00e9cret qui sera publi\u00e9 au", "Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et", "populaire."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[38.0, 1001.0, 272.0, 1013.0]], "bbox_layout": [28.71484375, 989.4140625, 282.265625, 1023.0859375], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 23 avril 1965."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[24.0, 1091.0, 504.0, 1098.0], [54.0, 1108.0, 283.0, 1122.0]], "bbox_layout": [13.7734375, 1074.86328125, 515.75, 1129.04296875], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 10 avril 1965 relatif au prix du sucre et de certains", "produits contenant du sucre."], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[38.0, 1164.0, 240.0, 1176.0]], "bbox_layout": [30.640625, 1153.4765625, 254.375, 1185.78125], "text": ["Le ministre du commerce,"], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[40.0, 1197.0, 503.0, 1205.0], [24.0, 1212.0, 504.0, 1222.0], [25.0, 1228.0, 504.0, 1237.0], [25.0, 1244.0, 73.0, 1257.0]], "bbox_layout": [15.765625, 1183.5546875, 522.390625, 1265.078125], "text": ["Vu la loi n\u00ba 62-157 du 31 d\u00e9cembre 1962 tendant \u00e0 la re-", "conduction de la l\u00e9gislation en vigueur au 31 d\u00e9cembre 1962,", "seuf dans ses dispositions contraires \u00e0 la souverainet\u00e9 natio-", "nale ;"], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[42.0, 1277.0, 505.0, 1284.0], [25.0, 1292.0, 355.0, 1303.0]], "bbox_layout": [18.15625, 1264.21875, 526.375, 1311.5625], "text": ["Vu la loi de finances compl\u00e9mentaire pour 1965, n\u00b0 65-93", "du 8 avril 1965, notamment son article 52,"], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[204.0, 1318.0, 507.0, 1332.0], [42.0, 1320.0, 204.0, 1332.0], [27.0, 1338.0, 508.0, 1347.0], [27.0, 1352.0, 508.0, 1363.0], [27.0, 1369.0, 370.0, 1381.0]], "bbox_layout": [18.6875, 1309.3359375, 519.203125, 1386.7578125], "text": ["45-1483 du. 30 juin 1945 relative aux", "Vu l'ordonnance n\u00ba", "prix, rendue applicable \u00e0 l'Alg\u00e9rie, par le d\u00e9cret n\u00ba 46-746 du", "18 avril 1946 et dont les modalit\u00e9s d'application out \u00e9t\u00e9 fix\u00e9es", "par l'arr\u00eat\u00e9 n\u00ba 47-433 du 3 d\u00e9cembre 1947 ;"], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[532.0, 39.0, 996.0, 52.0], [516.0, 54.0, 997.0, 68.0], [517.0, 72.0, 998.0, 84.0], [517.0, 88.0, 998.0, 100.0], [517.0, 102.0, 998.0, 117.0], [516.0, 120.0, 563.0, 133.0]], "bbox_layout": [507.4375, 30.032958984375, 1013.0, 140.7373046875], "text": ["Vu l'ordonnance n\u00ba 45-1484 du 30 juin 1945 relative \u00e0 la", "constation, la poursuite et la r\u00e9pression des infractions \u00e0 la", "l\u00e9gislation \u00e9conomique rendue applicable \u00e0 l'Alg\u00e9rie par le", "decret n\u00ba 46-745 du 17 avril 1946 et dont las modalit\u00e9s d'appli-", "cation ont \u00e9t\u00e9 fix\u00e9es par l'arr\u00eat\u00e9 n\u00ba 47-434 du 3 d\u00e9cembre", "1947 :"], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[533.0, 147.0, 1008.0, 160.0], [516.0, 165.0, 936.0, 176.0]], "bbox_layout": [507.703125, 139.27978515625, 1014.0625, 186.025390625], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 63-296 du 14 ao\u00fbt 1963 fixant les conditions -", "d'importation des sucres de betteraves et de canne ;"], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[531.0, 193.0, 999.0, 203.0], [517.0, 207.0, 999.0, 221.0], [517.0, 226.0, 1000.0, 234.0], [517.0, 241.0, 650.0, 254.0]], "bbox_layout": [507.96875, 181.9189453125, 1014.59375, 261.0498046875], "text": ["Vu l'arr\u00eat\u00e9 n\u00ba 51-17 AE/CE/HX du 17 f\u00e9vrier 1952 relatif", "au prix de certains sucres de qualit\u00e9 et de pr\u00e9sentation non", "o urantes, modifi\u00e9 et compl\u00e9t\u00e9 par l'arr\u00eat\u00e9 n\u00ba 58-63 AE/ECE/HX", "du 4 avril 1958 ;"], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[533.0, 268.0, 1000.0, 282.0], [518.0, 287.0, 999.0, 296.0], [518.0, 302.0, 677.0, 314.0]], "bbox_layout": [506.640625, 260.01953125, 1015.125, 322.40234375], "text": ["Vu l'arr\u00eat\u00e9 n\u00ba 59-31 du 23 mars 1959 relatif aux prix et aux", "marges commerciales de certains produits alimentaires et no-", "tamment du sucre ;"], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[534.0, 329.0, 1000.0, 343.0], [518.0, 346.0, 970.0, 356.0]], "bbox_layout": [508.765625, 320.517578125, 1015.125, 368.203125], "text": ["Vu les arr\u00eat\u00e9s des 12 juillet et 19 d\u00e9cembre 1963 relatifs au", "prix du sucre et de certains produits contenant du sucre ;"], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[609.0, 374.0, 674.0, 387.0]], "bbox_layout": [598.8125, 365.29296875, 691.0625, 394.86328125], "text": ["Arr\u00eate :"], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[639.0, 401.0, 1001.0, 413.0], [535.0, 402.0, 625.0, 412.0], [521.0, 417.0, 1001.0, 430.0], [521.0, 433.0, 1001.0, 445.0], [522.0, 450.0, 1002.0, 460.0], [522.0, 464.0, 1002.0, 478.0], [521.0, 481.0, 1001.0, 491.0], [521.0, 498.0, 583.0, 508.0]], "bbox_layout": [511.6875, 391.611328125, 1018.3125, 518.935546875], "text": ["- Les prix de vente par l'Office national de", "Article 1\u00bar.", "commercialisation (O.N.A.C.O.) aux grossistes ou demi-gros-", "sistes et aux utilisateurs industriels des sucres de toutes pro-", "venances, tels qu'ils r\u00e9sultent des dispositions des arr\u00eat\u00e9s des", "12 juillet et 19 d\u00e9cembre 1963 sus-vis\u00e9s, sont major\u00e9s de dix", "dinars (10 D.A.) par quintal, \u00e0 compter du 10 avril 1965, \u00e0", "0 heure."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[536.0, 525.0, 1002.0, 536.0], [522.0, 541.0, 1004.0, 552.0], [522.0, 558.0, 1005.0, 569.0], [522.0, 572.0, 1005.0, 585.0], [523.0, 590.0, 1005.0, 601.0], [522.0, 605.0, 612.0, 618.0]], "bbox_layout": [515.9375, 514.658203125, 1018.3125, 626.943359375], "text": ["Art. 2. - a) Les prix limites de vente des produits contenant", "du sucre, fabriqu\u00e9s par les utilisateurs industriels \u00e0 partir du", "10 avril 1965 \u00e0 0 heure, tels qu'ils r\u00e9sultent des dispositions", "de l'arr\u00eat\u00e9 du 23 mars 1959 sus-vis\u00e9, pourront \u00eatre augment\u00e9s", "de l'incidence de la majoration du prix du sucre, pr\u00e9vue \u00e0", "l'article 1er."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[536.0, 633.0, 1005.0, 644.0], [522.0, 650.0, 551.0, 661.0], [552.0, 650.0, 1004.0, 658.0], [523.0, 665.0, 1005.0, 676.0], [523.0, 681.0, 740.0, 692.0]], "bbox_layout": [514.875, 621.640625, 1017.25, 702.48046875], "text": ["b) L'augmentation de prix des produits vis\u00e9s au paragraphe", "ler.", "ci-dessus, pourra \u00eatre r\u00e9percut\u00e9e en valeur absolue, inci-", "dence des taxes fiscales comprises, \u00e0 tous les stades de vente", "post\u00e9rieurs \u00e0 la fabrication."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[539.0, 708.0, 1005.0, 719.0], [523.0, 726.0, 1003.0, 734.0], [522.0, 740.0, 1004.0, 751.0], [523.0, 757.0, 1005.0, 765.0], [524.0, 773.0, 563.0, 786.0]], "bbox_layout": [511.6875, 698.203125, 1018.3125, 792.03125], "text": ["Art. 3. - Les majorations de prix r\u00e9sultant des dispositions", "du pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 sont applicables \u00e0 tous les sucres, y com-", "pris ceux de qualit\u00e9 et de pr\u00e9sentation non courantes, \u00e9num\u00e9-", "r\u00e9s dans les arr\u00eat\u00e9s des 17 f\u00e9vrier 1951 et 4 avril 1958, sus-", "vis\u00e9s."], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[540.0, 801.0, 1006.0, 809.0], [524.0, 816.0, 1006.0, 826.0], [524.0, 834.0, 993.0, 841.0]], "bbox_layout": [514.875, 787.75390625, 1022.5625, 855.60546875], "text": ["Art. 4. - Le directeur du commerce int\u00e9rieur est charg\u00e9 de", "l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 qui sera publi\u00e9 au Journal offi-", "ciel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[540.0, 861.0, 775.0, 872.0]], "bbox_layout": [531.875, 850.64453125, 789.875, 881.58203125], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 10 avril 1965."], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[659.0, 888.0, 870.0, 897.0]], "bbox_layout": [636.0, 876.62109375, 881.25, 907.55859375], "text": ["P. le ministre du commerce,"], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[684.0, 907.0, 843.0, 919.0]], "bbox_layout": [661.5, 898.49609375, 852.5625, 937.63671875], "text": ["Le secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral"], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[527.0, 983.0, 1006.0, 993.0], [557.0, 999.0, 883.0, 1009.0]], "bbox_layout": [526.5625, 964.12109375, 1015.125, 1012.83203125], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 15 avril 1965 fixant les prix des tabacs et allumettes", "de production alg\u00e9rienne et d'importation."], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[541.0, 1043.0, 744.0, 1057.0]], "bbox_layout": [531.875, 1033.1640625, 760.125, 1066.8359375], "text": ["Le ministre du commerce,"], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[542.0, 1069.0, 1009.0, 1079.0], [528.0, 1085.0, 948.0, 1099.0]], "bbox_layout": [521.78125, 1056.40625, 1019.90625, 1107.8515625], "text": ["Vu la loi de finances compl\u00e9mentaire pour 1965, n\u00ba 68-93", "du 8 avril 1965 et notamment ses articles 72 bis et 73 ;"], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[543.0, 1108.0, 1008.0, 1116.0], [528.0, 1123.0, 1009.0, 1134.0], [528.0, 1142.0, 610.0, 1152.0]], "bbox_layout": [520.984375, 1094.6875, 1020.4375, 1162.5390625], "text": ["Vu l'ordonnance n\u00ba 62-021 du 25 ao\u00fbt 1962 relative \u00e0 l'or-", "ganisation et aux attributions de la direction du commerce", "int\u00e9rieur :"], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[543.0, 1160.0, 1009.0, 1172.0], [529.0, 1178.0, 828.0, 1190.0]], "bbox_layout": [518.0625, 1148.0078125, 1021.5, 1199.453125], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 64-333 du 2 d\u00e9cembre 1964 portant nomina-", "tion des membres du Gouvernement ;"], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[544.0, 1199.0, 1009.0, 1209.0], [529.0, 1215.0, 816.0, 1229.0]], "bbox_layout": [518.859375, 1186.2890625, 1021.5, 1236.3671875], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 64-342 du 2 d\u00e9cembre 1964 relatif aux attri-", "butions du minist\u00e8re du commerce ;"], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[545.0, 1236.0, 1011.0, 1247.0], [530.0, 1254.0, 1011.0, 1264.0], [530.0, 1271.0, 613.0, 1282.0]], "bbox_layout": [522.3125, 1224.5703125, 1023.625, 1292.421875], "text": ["Vu l'arr\u00eat\u00e9 du 4 janvier 1963 fixant les prix des cigarettes", "et des tabacs \u00e0 fumer, de production alg\u00e9rienne et de la r\u00e9gie", "fran\u00e7aise ;"], "label": "Text", "position": 43}, {"bbox_text": [[545.0, 1291.0, 952.0, 1301.0]], "bbox_layout": [534.53125, 1278.57421875, 966.78125, 1312.24609375], "text": ["Sur proposition du directeur du commerce int\u00e9rieur,"], "label": "Text", "position": 44}, {"bbox_text": [[619.0, 1319.0, 684.0, 1332.0]], "bbox_layout": [609.4375, 1307.96875, 697.4375, 1341.640625], "text": ["Arr\u00eate :"], "label": "Text", "position": 45}, {"bbox_text": [[647.0, 1346.0, 1011.0, 1357.0], [546.0, 1349.0, 632.0, 1359.0], [532.0, 1365.0, 1011.0, 1373.0]], "bbox_layout": [521.25, 1333.9453125, 1026.8125, 1386.7578125], "text": ["- A compter du 16 avril 1965, les articles 1, 2, 3", "Article 1er.", "et 4 de l'arr\u00eat\u00e9 du 4 janvier 1963 fixant les prix des cigarettes"], "label": "Text", "position": 46}]}, {"index": 7, "page": [{"bbox_text": [[68.0, 19.0, 548.0, 33.0], [68.0, 36.0, 545.0, 49.0], [67.0, 53.0, 284.0, 66.0]], "bbox_layout": [60.2578125, 12.003173828125, 566.75, 77.376708984375], "text": ["et des tabacs \u00e0 fumer de production alg\u00e9rienne et de la r\u00e9gie", "fran\u00e7aise, sont abrog\u00e9s et remplac\u00e9s par les dispositions pr\u00e9-", "vues aux articles suivants :"], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[85.0, 73.0, 548.0, 87.0], [67.0, 91.0, 548.0, 104.0], [68.0, 106.0, 548.0, 119.0]], "bbox_layout": [60.5234375, 64.6826171875, 564.09375, 132.1923828125], "text": ["Art, 2. - Les prix limites de vente aux consommateurs des", "cigarettes, de tabars \u00e0 fumer, priser et m\u00e2cher, d'allumettes", "et de tabacs fabriqu\u00e9s d'importation, sont fix\u00e9s comme suit :"], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[265.0, 134.0, 347.0, 147.0]], "bbox_layout": [248.1875, 123.72802734375, 353.1875, 157.22900390625], "text": ["Allumettes"], "label": "SectionHeader", "position": 2}, {"bbox_text": [[83.0, 160.0, 407.0, 174.0]], "bbox_layout": [75.53125, 152.78076171875, 423.84375, 186.5380859375], "text": ["Allumettes, la boite de 50 tiges, 0,10 D.A."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[270.0, 190.0, 345.0, 203.0]], "bbox_layout": [264.921875, 179.8681640625, 358.765625, 213.1982421875], "text": ["Cigarettes"], "label": "SectionHeader", "position": 4}, {"bbox_text": [[83.0, 218.0, 418.0, 231.0], [84.0, 235.0, 475.0, 247.0], [83.0, 249.0, 458.0, 263.0], [84.0, 268.0, 495.0, 281.0], [84.0, 282.0, 418.0, 296.0], [83.0, 300.0, 442.0, 310.0], [83.0, 314.0, 464.0, 328.0], [84.0, 330.0, 482.0, 344.0], [84.0, 347.0, 427.0, 360.0], [86.0, 363.0, 436.0, 375.0], [86.0, 379.0, 405.0, 393.0], [86.0, 394.0, 536.0, 408.0], [85.0, 412.0, 400.0, 422.0], [86.0, 426.0, 395.0, 440.0], [86.0, 443.0, 393.0, 454.0], [86.0, 459.0, 414.0, 472.0], [86.0, 473.0, 442.0, 487.0], [86.0, 492.0, 431.0, 503.0], [86.0, 506.0, 434.0, 520.0], [86.0, 524.0, 439.0, 535.0], [87.0, 539.0, 405.0, 553.0], [86.0, 556.0, 453.0, 566.0], [87.0, 571.0, 401.0, 585.0], [87.0, 588.0, 497.0, 598.0]], "bbox_layout": [74.203125, 206.5283203125, 544.171875, 619.765625], "text": ["S.N.T.A. 20 grammes, 0,95 D.A. le paquet,", "S.N.T.A. surfines 20 grammes, 1,05 D.A. le paquet,", "E.N.T.A. filtre 20 grammes, 1,10 D.A. le paquet,", "E.N.T.A. filtre \u00e9tui 26 grammes, 1,10 D.A. le paquet,", "Mentola 20 grammes, 1,30 D.A. le paquet,", "Tarik filtre 20 grammes, 1,30 D.A. le paquet,", "Magellan iiltre 20 grammes, 1,30 D.A. le paquet,", "Globe master filtre 20 grammes, 1.30 D.A. le paquet,", "Rym filtre 20 grammes, 1,30 D.A. le paquet,", "Golden club 20 grammes, 1,75 D.A. le paquet,", "E.N.T.A. 15 grammes, 1,20 D.A. le paquet,", "S.N.T.A. go\u00fbt fran\u00e7ais 25 grammes, 1,25 D.A. le paquet,", "Minty 25 grammes, 1,55 D.A. le paquet,", "Them 25 grammes, 1.55 D.A. le paquet,", "Atlas 25 grammes, 1,55 D.A. le paquet,", "Hoggar 25 grammes, 1.56 D.A. le paquet,", "Minty filtre 25 grammes, 1,00 12.A. le paquet,", "Ilhem filtre 25 grammes, 1,60 D.A. le paquet,", "Atlas filtre 25 grammes, 1,60 D.A. le paquet,", "Monte Carlo 25 grammes, 1,55 D.A. is paquet,", "Dream 25 grammes, 1,55 D.A. le paquet,", "Hoggar filtre 25 grammes, 1,60 D.A. le paquet,", "S N.T.A. 30 grammes, 1,40 D.A. e paquet,", "Intendance 20 grammes, 18,5933 D.A. le kilogramme."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[284.0, 611.0, 339.0, 621.0]], "bbox_layout": [272.09375, 601.81640625, 352.125, 634.8046875], "text": ["Cigares"], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[89.0, 637.0, 551.0, 647.0], [74.0, 652.0, 146.0, 668.0]], "bbox_layout": [66.765625, 625.7421875, 564.625, 676.50390625], "text": ["Vice-pr\u00e9sident en boite de 25 cigares 175 grammes, 0,040 D.A.", "le cigare,"], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[90.0, 674.0, 552.0, 686.0], [72.0, 689.0, 119.0, 705.0]], "bbox_layout": [68.09375, 662.314453125, 562.5, 712.734375], "text": ["Vice-pr\u00e9sident en \u00e9tui de 5 cigares 85 grammes, 3,20 D.A.", "l'\u00e9tui,"], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[87.0, 712.0, 551.0, 724.0], [72.0, 730.0, 122.0, 743.0]], "bbox_layout": [67.1640625, 700.25390625, 567.28125, 750.33203125], "text": ["Senateur en bo\u00eete de 25 cigares 125 grammes, 0,525 D.A. le", "cigare."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[89.0, 750.0, 553.0, 761.0], [89.0, 765.0, 540.0, 776.0], [89.0, 782.0, 553.0, 793.0], [74.0, 800.0, 116.0, 813.0]], "bbox_layout": [72.4765625, 736.484375, 565.15625, 820.7421875], "text": ["Senateur en \u00e9tui de 5 cigares 29 grammes, 2,65 D.A. l'\u00e9tui,", "R\u00e9gent en \u00e9tui de 10 cigares 30 grammes, 8,28 D.A. l'\u00e9tui,", "Les Belges en \u00e9tui de 10 cigares 25 grammes, 2,95 D.A.", "l'\u00e9tui,"], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[89.0, 820.0, 538.0, 831.0], [89.0, 838.0, 553.0, 845.0], [89.0, 852.0, 553.0, 863.0], [89.0, 868.0, 523.0, 878.0]], "bbox_layout": [77.65625, 806.89453125, 567.28125, 888.41796875], "text": ["Petit Duc en etui de 6 cigares 20 grammes, 1,70 D.A. l'\u00e9tui,", "Conchitas en etui de 10 cigares 20 grammes, 1,60 D.A. l'\u00e9tui,", "Conchitas en etui de 12 cigares 20 grammes, 1,60 D.A. l'\u00e9tui,", "Pigalle en \u00e9tui de 5 cigares 10 grammes, 1,0\u20ac D.A. l'\u00e9tui."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[274.0, 893.0, 347.0, 903.0]], "bbox_layout": [268.90625, 882.08984375, 358.5, 915.76171875], "text": ["A fumer"], "label": "SectionHeader", "position": 12}, {"bbox_text": [[86.0, 921.0, 411.0, 934.0], [86.0, 935.0, 407.0, 949.0], [86.0, 952.0, 404.0, 963.0], [87.0, 968.0, 493.0, 980.0]], "bbox_layout": [76.9921875, 909.43359375, 512.03125, 990.95703125], "text": ["S.N.T.A. 20 grammes, 0,70 D.A. la bourse,", "S.N.T.A. 30 grammes, 1,06 D.A. 1a bourse,", "R\u00e9gate 40 grammes, 1,00 D.A. ia bourse,", "Intendance 30 grammes. 14,255 D.A. le kilogramme."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[246.0, 995.0, 374.0, 1009.0]], "bbox_layout": [234.640625, 985.99609375, 389.578125, 1019.66796875], "text": ["Priser et macher"], "label": "SectionHeader", "position": 14}, {"bbox_text": [[87.0, 1023.0, 453.0, 1037.0], [88.0, 1039.0, 458.0, 1053.0], [88.0, 1057.0, 429.0, 1069.0], [429.0, 1057.0, 507.0, 1069.0], [87.0, 1070.0, 458.0, 1087.0], [87.0, 1089.0, 454.0, 1103.0], [87.0, 1104.0, 403.0, 1117.0], [87.0, 1118.0, 418.0, 1136.0], [88.0, 1136.0, 389.0, 1150.0], [89.0, 1151.0, 403.0, 1167.0]], "bbox_layout": [78.3203125, 1012.65625, 523.71875, 1181.6796875], "text": ["Makla El Hilal 20 grammes, 0,35 D.A la bo\u00eete,", "Chema Nedjma 20 grammes, 0,35 D,A la bo\u00eete,", "Chema Laghouatia 20 grammes, 0,35 D.A", "le sachet,", "Chema Soufia 20 grammes, 0,35 D.A le sachet,", "Chema Nedjma 20 grammes, 0,36 D.A. le tube.", "Squfi 20 grammes, 0,35 D.A. la buirse,", "Chergui 20 grammes, 0,35 D.A la bourse,", "Zlag 20 grammes, 0,30 D.A. la bourse,", "Aarar 20 grammes, 0,45 D.A. la bourse."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[223.0, 1180.0, 399.0, 1196.0]], "bbox_layout": [217.5078125, 1171.25, 414.28125, 1203.5546875], "text": ["Produits d'importation"], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[89.0, 1202.0, 551.0, 1215.0], [74.0, 1219.0, 552.0, 1233.0], [71.0, 1235.0, 127.0, 1248.0]], "bbox_layout": [64.5078125, 1191.7578125, 563.5625, 1259.609375], "text": ["Cigarettes am\u00e9ricaines (Camel - Chestelliels - Lucky Strigt -", "Philip Morris - Peters - Stuyvegant) 20 grammes, 9,70 D.A. 18", "pacuet,"], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[87.0, 1256.0, 546.0, 1270.0], [71.0, 1272.0, 267.0, 1285.0]], "bbox_layout": [63.4453125, 1245.76171875, 561.96875, 1295.83984375], "text": ["Cigarettes americaines filtre (Winston et autres) 20 gram-", "mes, 3,75 D.A. le paquet,"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[89.0, 1294.0, 555.0, 1307.0], [72.0, 1310.0, 418.0, 1324.0]], "bbox_layout": [63.578125, 1281.30859375, 566.75, 1332.75390625], "text": ["Cigarettes anglaises (Craven A normales et bouts filtres", "Gold-Leat) 20 grammes, 3,75 D.A. le paquet,"], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[585.0, 18.0, 922.0, 32.0], [586.0, 35.0, 1049.0, 49.0], [571.0, 50.0, 729.0, 66.0]], "bbox_layout": [560.5625, 14.6734619140625, 1060.8125, 76.39404296875], "text": ["Navy Cut 20 grammes, 3,80 D.A. le paquet,", "Cigarettes \u00e9gyptiennes (Cleopatra et autres) 20 grammes,", "3,65 D.A. le paquet,"], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[586.0, 75.0, 845.0, 89.0]], "bbox_layout": [574.375, 65.79345703125, 856.8125, 99.3798828125], "text": ["Cigarettes fran\u00e7aises 25 grammes,"], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[586.0, 90.0, 921.0, 104.0]], "bbox_layout": [580.75, 84.59228515625, 937.5625, 118.43505859375], "text": ["Gauloises 29 grammes, 1,35 D.A. le paquet,"], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[585.0, 123.0, 905.0, 137.0]], "bbox_layout": [581.8125, 119.11376953125, 924.8125, 151.24755859375], "text": ["Gitanes 26 grammes, 1,65 D.A le paquet,"], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[585.0, 138.0, 1030.0, 154.0], [573.0, 156.0, 640.0, 169.0]], "bbox_layout": [563.75, 131.50390625, 1058.6875, 178.84765625], "text": ["Tabacs hollandais Schippers-Pipe 40 grammas, 2,00 D.A.", "pochette."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[586.0, 170.0, 1052.0, 184.0], [573.0, 186.0, 1052.0, 200.0], [572.0, 203.0, 1038.0, 217.0]], "bbox_layout": [558.96875, 162.94921875, 1063.46875, 228.06640625], "text": ["Art. 3. - Le directeur qu commerce int\u00e9rieur est charg\u00e9 de", "l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 qui sera publi\u00e9 au Journal offi-", "ciel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[584.0, 231.0, 815.0, 245.0]], "bbox_layout": [571.1875, 220.8837890625, 827.0625, 254.5556640625], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 15 avril 1965."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[701.0, 260.0, 928.0, 273.0], [728.0, 278.0, 893.0, 292.0], [729.0, 296.0, 890.0, 310.0]], "bbox_layout": [692.3125, 249.2529296875, 939.6875, 328.7255859375], "text": ["P. le ministre du commerce, \u00b7", "Le secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral.", "Mohamed Lemkatul."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[573.0, 343.0, 1052.0, 353.0], [601.0, 357.0, 1049.0, 371.0], [600.0, 375.0, 659.0, 386.0]], "bbox_layout": [558.4375, 330.771484375, 1066.125, 399.990234375], "text": ["D\u00e9cision du 16 avril 1965 portant cl\u00f4ture et transfert de", "comptes courants \u00e0 la Soci\u00e9t\u00e9 nationale des galeries alg\u00e9-", "riennes."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[580.0, 417.0, 791.0, 431.0]], "bbox_layout": [571.1875, 408.359375, 805.8125, 441.34765625], "text": ["Le ministre du commerce,"], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[589.0, 446.0, 1052.0, 457.0], [573.0, 460.0, 1005.0, 474.0]], "bbox_layout": [562.15625, 433.65234375, 1065.59375, 484.4140625], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 64-290 du 90 septembre 1964 portant agr\u00e9-", "ment de la Soci\u00e9t\u00e9 nationale des galeries aig\u00e9riennes ;"], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[590.0, 489.0, 1053.0, 501.0], [575.0, 506.0, 745.0, 519.0]], "bbox_layout": [560.5625, 478.76953125, 1067.1875, 529.53125], "text": ["Sur le rapport du directeur de la \u00ab Soci\u00e9t\u00e9 nationale des", "galeries alg\u00e9 iennes \u00bb,"], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[590.0, 562.0, 669.0, 575.0], [699.0, 562.0, 1056.0, 575.0], [575.0, 577.0, 955.0, 592.0]], "bbox_layout": [569.0625, 550.546875, 1069.3125, 601.9921875], "text": ["Article 1er", "Tous les comptes d\u00e9sign\u00e9s ci-apr\u00e8s ouverts au", "nom de l'ex \u00ab Soci\u00e9t\u00e9 des galeries de france \u00bb ;"], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[591.0, 606.0, 883.0, 620.0], [590.0, 622.0, 670.0, 635.0], [695.0, 623.0, 903.0, 635.0], [590.0, 638.0, 670.0, 652.0], [696.0, 638.0, 883.0, 652.0]], "bbox_layout": [576.5, 597.71484375, 921.625, 663.515625], "text": ["CCP 16 64 04 gaieries de France Oran,", "CCP 59 93", "galeries de France Annaba,", "CCP 75 59", "galeries de France S\u00e9tif,"], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[575.0, 667.0, 1054.0, 678.0], [575.0, 684.0, 1054.0, 694.0], [575.0, 699.0, 650.0, 711.0]], "bbox_layout": [565.34375, 656.50390625, 1065.59375, 723.671875], "text": ["sont clotures et transferes au compte courant n\u00ba 16 87 66 eu-", "vert \u00e0 Alger au nom de la Soci\u00e9t\u00e9 nationale des galeries al-", "g\u00e9riennes."], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[590.0, 726.0, 1055.0, 739.0], [575.0, 743.0, 1056.0, 755.0], [575.0, 758.0, 1055.0, 772.0], [575.0, 773.0, 1053.0, 787.0], [575.0, 791.0, 718.0, 803.0]], "bbox_layout": [566.9375, 715.29296875, 1068.25, 814.58984375], "text": ["Art 2. - Le directeur du commerce int\u00e9rieur et le diracteur", "du commerce ext\u00e9rieur mont charg\u00e9s, chacun en ce qui le", "concerne, de l'ex\u00e9cution de la pr\u00e9sente d\u00e9cision qui sera pu-", "biee au Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocra-", "ticue et populaire."], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[590.0, 819.0, 828.0, 833.0]], "bbox_layout": [579.15625, 808.26171875, 842.46875, 841.93359375], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 16 avril 1965."], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[856.0, 833.0, 1024.0, 847.0]], "bbox_layout": [845.3125, 823.30078125, 1036.375, 856.97265625], "text": ["Nourredine DELLECI."], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[674.0, 892.0, 954.0, 908.0]], "bbox_layout": [669.46875, 881.40625, 967.84375, 919.1796875], "text": ["MINISTERE DU TOURISME"], "label": "SectionHeader", "position": 40}, {"bbox_text": [[575.0, 937.0, 1055.0, 950.0], [605.0, 955.0, 773.0, 967.0]], "bbox_layout": [562.6875, 924.47265625, 1067.1875, 975.91796875], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 19 avril 1965 portant d\u00e9l\u00e9gation de signature au", "directeur du tourisme."], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[590.0, 999.0, 779.0, 1012.0]], "bbox_layout": [578.625, 988.73046875, 790.9375, 1022.40234375], "text": ["Le ministre du tourisme,"], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[591.0, 1018.0, 1057.0, 1031.0], [575.0, 1032.0, 1056.0, 1049.0], [575.0, 1052.0, 843.0, 1066.0]], "bbox_layout": [564.28125, 1007.87109375, 1068.78125, 1075.72265625], "text": ["Vu le d\u00e9cret, n\u00ba 63-385 du 26 septembre 1963 autorisant le", "Pr\u00e9sident ue la R\u00e9publique, les ministres et les sous-secr\u00e9taires", "d'Etat \u00e0 del\u00e9guer leur signature ;"], "label": "Text", "position": 43}, {"bbox_text": [[591.0, 1071.0, 1055.0, 1085.0], [576.0, 1089.0, 878.0, 1101.0]], "bbox_layout": [568.0, 1059.82421875, 1064.0, 1109.90234375], "text": ["Vu le decret n\u00ba 64-333 du 2 decembre 1964 portant nomina-", "tion des membres du Gouvernement ;"], "label": "Text", "position": 44}, {"bbox_text": [[650.0, 1107.0, 1056.0, 1121.0], [591.0, 1109.0, 641.0, 1120.0], [575.0, 1124.0, 748.0, 1138.0]], "bbox_layout": [563.21875, 1095.37109375, 1065.59375, 1146.81640625], "text": ["d\u00e9cret du 26 f\u00e9vrier 1965 portant nomination du", "Vu le", "directeur du tourisme,"], "label": "Text", "position": 45}, {"bbox_text": [[666.0, 1153.0, 728.0, 1166.0]], "bbox_layout": [572.25, 1141.85546875, 737.8125, 1175.52734375], "text": ["Arr\u00eate :"], "label": "Text", "position": 46}, {"bbox_text": [[592.0, 1182.0, 1061.0, 1194.0], [575.0, 1197.0, 1058.0, 1211.0], [575.0, 1214.0, 1057.0, 1226.0]], "bbox_layout": [562.15625, 1169.19921875, 1073.03125, 1238.41796875], "text": ["Article 1\u00bar. - Dans la limite de ses attributions, d\u00e9l\u00e9gation", "est donner \u00e0 M. Ali Louniei, directeur du tourisme \u00e0 l'effet", "de signer au nom du ministre, tous aetes, d\u00e9cigions et arr\u00eat\u00e9s."], "label": "Text", "position": 47}, {"bbox_text": [[650.0, 1241.0, 1055.0, 1252.0], [591.0, 1243.0, 639.0, 1254.0], [575.0, 1257.0, 1011.0, 1271.0]], "bbox_layout": [569.0625, 1230.72265625, 1069.3125, 1280.80078125], "text": ["- Le pr\u00e9sent arr\u00e8t\u00e9 sera publie au Journal officiel", "Art 2", "de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 48}, {"bbox_text": [[591.0, 1286.0, 813.0, 1299.0]], "bbox_layout": [589.78125, 1275.15625, 821.21875, 1308.828125], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 19 avril 1965."], "label": "Text", "position": 49}, {"bbox_text": [[741.0, 1306.0, 886.0, 1320.0]], "bbox_layout": [721.0, 1296.34765625, 899.3125, 1330.01953125], "text": ["Amar OUZEGANE."], "label": "Text", "position": 50}, {"bbox_text": [[411.0, 1355.0, 718.0, 1369.0]], "bbox_layout": [394.8125, 1344.19921875, 741.0, 1377.87109375], "text": ["Imprimerie Officielle, 7 et 9, rue Trellier - Alger"], "label": "PageFooter", "position": 51}]}]