[{"index": 1, "page": [{"bbox_text": [[259.0, 33.0, 859.0, 69.0]], "bbox_layout": [240.96044921875, 30.4388427734375, 872.90576171875, 79.29931640625], "text": ["DECRETS, ARRETES, DECISIONS ET CIRCULAIRES"], "label": "SectionHeader", "position": 0}, {"bbox_text": [[149.0, 118.0, 476.0, 138.0], [152.0, 143.0, 473.0, 161.0]], "bbox_layout": [139.9737548828125, 110.56884765625, 495.1552734375, 172.43896484375], "text": ["MINISTERE DE L'AGRICULTURE", "ET DE LA REFORME AGRAIRE"], "label": "SectionHeader", "position": 1}, {"bbox_text": [[70.0, 204.0, 548.0, 219.0], [99.0, 221.0, 322.0, 234.0]], "bbox_layout": [61.25390625, 194.736328125, 559.07421875, 247.20703125], "text": ["D\u00e9cret n\u00ba 65-199 du 29 juillet 1965 portant reglementation du", "march\u00e9 alg\u00e9rien des avoines."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[84.0, 263.0, 547.0, 281.0], [70.0, 282.0, 103.0, 295.0]], "bbox_layout": [61.1229248046875, 255.7470703125, 567.98095703125, 307.5341796875], "text": ["Le Chef du Gouvernement, Pr\u00e9sident du Conseil des minis-", "tres,"], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[76.0, 310.0, 548.0, 324.0], [70.0, 325.0, 137.0, 338.0]], "bbox_layout": [61.3848876953125, 300.009765625, 564.83740234375, 351.11328125], "text": [". Sur le rapport du ministre de l'agriculture et de la r\u00e9forme", "agraire ;"], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[84.0, 352.0, 549.0, 368.0], [70.0, 369.0, 547.0, 385.0], [70.0, 384.0, 203.0, 399.0]], "bbox_layout": [61.9088134765625, 343.759765625, 562.2177734375, 410.244140625], "text": ["Vu l'ordonnance du 12 juillet 1962 relative \u00e0 l'organisation", "du march\u00e9 des c\u00e9r\u00e9ales et de l'Office alg\u00e9rien interprofession-", "nel des c\u00e9r\u00e9ales ;"], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[84.0, 413.0, 544.0, 427.0], [68.0, 425.0, 340.0, 444.0], [84.0, 446.0, 92.0, 453.0]], "bbox_layout": [61.515869140625, 401.5234375, 561.169921875, 453.65234375], "text": ["Vu l'avis de la commission administrative de l'Office alg\u00e9-", "rien interprofessionnel des c\u00e9r\u00e9ales,", ""], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[156.0, 463.0, 233.0, 476.0]], "bbox_layout": [144.6890869140625, 452.451171875, 244.3258056640625, 486.123046875], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "SectionHeader", "position": 7}, {"bbox_text": [[84.0, 489.0, 546.0, 507.0], [68.0, 506.0, 228.0, 520.0]], "bbox_layout": [60.991943359375, 480.8203125, 563.265625, 530.8984375], "text": ["Article 1er. - La r\u00e9glementation du march\u00e9 des c\u00e9r\u00e9ales est", "\u00e9tendue aux avoines."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[84.0, 535.0, 547.0, 548.0], [67.0, 550.0, 543.0, 567.0], [67.0, 567.0, 197.0, 579.0]], "bbox_layout": [59.944091796875, 524.912109375, 560.1220703125, 592.763671875], "text": ["En cons\u00e9quence, la commercialisation des avoines s'effectue", "cous le contr\u00f4le de l'Office alg\u00e9rien interprofessionnel des c\u00e9-", "r\u00e9ales (O.A.I.C.)."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[84.0, 595.0, 544.0, 609.0], [67.0, 609.0, 544.0, 628.0], [67.0, 627.0, 101.0, 640.0]], "bbox_layout": [58.372314453125, 585.068359375, 556.978515625, 652.236328125], "text": ["Seuls les organismes stockeurs (coop\u00e9ratives et O.G.R.A.)", "cont habilit\u00e9s \u00e0 acheter directement les avoines \u00e0 la produc-", "tion."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[84.0, 655.0, 546.0, 669.0], [67.0, 670.0, 545.0, 684.0], [67.0, 686.0, 162.0, 698.0]], "bbox_layout": [58.1103515625, 644.541015625, 561.69384765625, 709.658203125], "text": ["Ces organismes ne pourront disposer de leurs stocks que", "sur ordres de d\u00e9blocage de l'Office alg\u00e9rien interprofessionnel", "des e\u00e9r\u00e9ales."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[81.0, 713.0, 546.0, 729.0], [67.0, 730.0, 543.0, 744.0], [66.0, 745.0, 326.0, 758.0]], "bbox_layout": [58.2413330078125, 702.3046875, 561.169921875, 768.7890625], "text": ["Art. 2. - Les modalit\u00e9s de financement et les conditions", "de payement des avoines seront fix\u00e9es par les d\u00e9crets con-", "cernant les c\u00e9r\u00e9ales r\u00e9glement\u00e9es."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[81.0, 780.0, 544.0, 794.0], [66.0, 795.0, 544.0, 809.0], [66.0, 810.0, 544.0, 827.0], [65.0, 828.0, 543.0, 842.0], [65.0, 840.0, 530.0, 860.0]], "bbox_layout": [58.63427734375, 770.6640625, 562.2177734375, 867.2265625], "text": ["Art. 3. - Le ministre de l'agriculture et de la r\u00e9forme", "agraire, le ministre de l'int\u00e9rieur et le ministre des finances", "et du plan sont charges, chacun en ce qui le concerne, de", "l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent d\u00e9cret qui ser\u00e0 publi\u00e9 au Journal offi-", "ciel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[80.0, 875.0, 318.0, 889.0]], "bbox_layout": [72.97674560546875, 863.6328125, 335.35791015625, 897.3046875], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 29 juillet 1965."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[335.0, 904.0, 515.0, 918.0]], "bbox_layout": [332.6474609375, 893.7109375, 529.734375, 927.3828125], "text": ["Houari BOUMEDIENE."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[162.0, 978.0, 441.0, 995.0]], "bbox_layout": [154.1197509765625, 967.5390625, 452.193359375, 1009.4140625], "text": ["MINISTERE DE LA RISTICE"], "label": "SectionHeader", "position": 16}, {"bbox_text": [[63.0, 1032.0, 543.0, 1051.0], [92.0, 1052.0, 173.0, 1065.0]], "bbox_layout": [56.1456298828125, 1023.59375, 556.978515625, 1075.0390625], "text": ["D\u00e9cret du 22 juillet 1965 portant acquisition de la nationalit\u00e9", "alg\u00e9rienne."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[77.0, 1094.0, 541.0, 1110.0], [63.0, 1111.0, 543.0, 1127.0], [62.0, 1127.0, 541.0, 1141.0], [62.0, 1141.0, 541.0, 1160.0]], "bbox_layout": [52.87109375, 1083.06640625, 559.07421875, 1167.32421875], "text": ["Par d\u00e9cret du 22 juillet 1965, acqui\u00e8rent la nationalit\u00e9 alge-", "rienne et jouissent de tous les droits attach\u00e9s \u00e0 la qualit\u00e9", "d'Alg\u00e9rien, dans les conditions de l'article 13 de la loi n\u00ba 63-96", "du 27 mars 1963 portant code de la nationalit\u00e9 alg\u00e9rienne,"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[77.0, 1167.0, 541.0, 1188.0], [61.0, 1186.0, 541.0, 1202.0], [62.0, 1201.0, 541.0, 1217.0], [61.0, 1218.0, 497.0, 1233.0]], "bbox_layout": [53.133056640625, 1160.3125, 554.8828125, 1243.203125], "text": ["Kouider ben Boudjema ben Mohamed, n\u00e9 le ler janvier 1941", "\u00e0 A\u00een-Temouchent (Oran), et son enfant mineure Houria", "bent Kouider, n\u00e9e le 1er juin 1963 \u00e0 Oran, qui s'appelleront", "d\u00e9sormais : Boudjemaa Kouider et Boudjemaa Houria."], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[76.0, 1243.0, 541.0, 1263.0], [59.0, 1262.0, 540.0, 1276.0]], "bbox_layout": [53.5260009765625, 1235.5078125, 552.787109375, 1286.953125], "text": ["Mohamed ben Lansen ben Hocine, n\u00e9 le 1* d\u00e9cembre 1937", "\u00e0 Arzew (Oran), qui s'appellera d\u00e9sormais : Lahsen Mohamed."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[76.0, 1288.0, 456.0, 1305.0]], "bbox_layout": [66.3621826171875, 1278.57421875, 469.48291015625, 1313.61328125], "text": ["Benyoussef Allal, n\u00e9 le 9 septembre 1928 \u00e0 Oran."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[75.0, 1318.0, 537.0, 1332.0], [60.0, 1331.0, 539.0, 1349.0], [59.0, 1351.0, 532.0, 1365.0]], "bbox_layout": [49.8585205078125, 1305.91796875, 552.787109375, 1375.13671875], "text": ["Soussi Mohammed, n\u00e9 le 10 avril 1936 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen),", "et ses enfants mineurs, Soussi Nassoria, n\u00e9e le 23 juillet 1959", "\u00e0 Beni-Sar, Sausel Bari, n\u00e9 l\u00e0 17 septembre 1961 \u00e0 B\u00e9ni-Saf."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[585.0, 121.0, 1048.0, 146.0], [570.0, 136.0, 1049.0, 161.0], [571.0, 152.0, 938.0, 176.0]], "bbox_layout": [559.50732421875, 115.9521484375, 1063.61474609375, 183.8037109375], "text": ["Tazi Brahim ould Mohamed, n\u00e9 le 26 novembre 1930 \u00e0 Oran,", "et ses enfants mineurs, Tazi Fatima, nee le 8 octobre 1956 \u00e0", "Orah, Tazi Lahouari, ne le 10 avril 1958 \u00e0 Orain."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[585.0, 188.0, 1050.0, 212.0], [569.0, 202.0, 1051.0, 228.0], [569.0, 220.0, 1050.0, 244.0], [569.0, 237.0, 1048.0, 260.0], [569.0, 253.0, 1050.0, 276.0], [568.0, 270.0, 650.0, 284.0]], "bbox_layout": [558.9833984375, 183.115234375, 1063.0908203125, 297.451171875], "text": ["Abdelouahab ben Mohamed ben Ghali, n\u00e9 le 27 juin 1935 \u00e0", "Ofan, et s\u00e9s \u00e9fifants mineures : Hachemia bent Abdelouahab,", "n\u00e9e le 15 d\u00e9cembre 1959, \u00e0 Oran, Lahouaria bent Abdeloua-", "nab, nee le 29 d\u00e9cembre 1961 \u00e0 Oran, qui s'appelleront d\u00e9sor-", "mais : Benghali Abdelouahab, Benghali Hachemia, Benghali", "Lahousria."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[585.0, 298.0, 1049.0, 320.0], [568.0, 314.0, 719.0, 328.0]], "bbox_layout": [560.55517578125, 291.2939453125, 1061.51904296875, 341.7138671875], "text": ["Cohen Bacrie Yvonne Rachel, Vve Temime, n\u00e9e le 28 f\u00e9vrier", "1892 \u00e0 Constantine."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[583.0, 349.0, 1049.0, 369.0], [568.0, 363.0, 1050.0, 387.0], [568.0, 380.0, 1049.0, 402.0], [569.0, 395.0, 1050.0, 418.0], [569.0, 411.0, 1049.0, 433.0], [569.0, 428.0, 1034.0, 448.0]], "bbox_layout": [559.50732421875, 342.392578125, 1064.66259765625, 454.677734375], "text": ["Ben Haddou Abdelkader, n\u00e9 le 17 f\u00e9vrier 1930 \u00e0 Hassian El", "Toual (Oran), et ses enfants mineurs, Ben Haddou Lahouari,", "h\u00e9 le 24 juillet 1952 \u00e0 Oran, Ben Haddou Abderrahmane, n\u00e9 le", "22 janvier 1955 \u00e0 Oran, Ben Haddou Lakhdar, n\u00e9 le 4 ao\u00fbt", "1969 \u00e0 Oran, Ben Haddou Rahma, n\u00e9e le 1\u00ba octobre 1961 \u00e0", "Oran, Ben Haddou Brahim, n\u00e9 le 26 octobre 1964 \u00e0 Oran,"], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[583.0, 461.0, 1049.0, 483.0], [568.0, 478.0, 1048.0, 499.0], [567.0, 495.0, 1048.0, 513.0], [567.0, 510.0, 1049.0, 531.0], [568.0, 527.0, 1049.0, 546.0], [568.0, 541.0, 1048.0, 564.0], [567.0, 559.0, 863.0, 577.0]], "bbox_layout": [558.9833984375, 454.501953125, 1063.0908203125, 584.560546875], "text": ["Bouziane ould Ahmed ould Mohamed, n\u00e9 en 1922 \u00e0 Sidi All", "Behyould (Orah), et s\u00e9s enfants mineurs, Lahcene ould Bou-", "ziane, n\u00e9 le 24 mai 1959 \u00e0 Sidi Lahssen, Halima bent Bou-", "ziane, n\u00e9e le 6 novembre 1952 \u00e0 Sidi Lahssen, Mouaeui ould", "Bouziane, n\u00e9 le 29 mai 1957 \u00e0 Sidi Lahssen, Ali ould Bouziane,", "n\u00e9 le 25 f\u00e9vrier 1960 \u00e0 Sidi Lahssen, Djemila bent Bouziane,", "n\u00e9e le 8 janvier 1963 \u00e0 Sidi Lahssen."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[583.0, 592.0, 1048.0, 613.0], [568.0, 609.0, 1048.0, 629.0], [567.0, 626.0, 766.0, 641.0]], "bbox_layout": [557.935546875, 584.7265625, 1062.04296875, 651.89453125], "text": ["Mimoun ben Abderrahmane ben Amar, n\u00e9 le 21 septembre", "1948 \u00e0 Oran. et son enfant mineur : Hafid ber. Mimoun, n\u00e9", "le 3 octobre 1964 \u00e0 Oran."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[583.0, 653.0, 1048.0, 673.0], [567.0, 670.0, 610.0, 683.0]], "bbox_layout": [555.83984375, 644.541015625, 1060.9951171875, 694.619140625], "text": ["Kestali Sotra, Vve Moussa Lakhdar, n\u00e9e le 27 avril 1926 \u00e0", "Oran."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[583.0, 694.0, 1048.0, 718.0], [567.0, 712.0, 803.0, 730.0]], "bbox_layout": [556.8876953125, 688.291015625, 1062.04296875, 738.7109375], "text": ["Alesso Simone, Vve Sahbane Sadok, n\u00e9e le 8 novembre 1919", "\u00e0 Gen\u00e8ve-Plainpalais (Suisse)."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[582.0, 746.0, 1047.0, 766.0], [567.0, 762.0, 1048.0, 783.0], [566.0, 780.0, 1047.0, 797.0], [567.0, 794.0, 1048.0, 815.0], [567.0, 811.0, 1047.0, 830.0], [567.0, 826.0, 1046.0, 846.0], [567.0, 843.0, 800.0, 861.0]], "bbox_layout": [556.36376953125, 738.53515625, 1062.56689453125, 867.91015625], "text": ["Hamou Hamed, n\u00e9 le 2 juin 1935 \u00e0 Sidi Benyebka, commune", "de Gdyel (Gran), et ses enfants mineurs : Hamou Larbi, n\u00e9", "le 10 mai 1957 \u00e0 Narbonne (France), Hamou Belkacem, n\u00e9 le", "20 d\u00e9cembre 1958 \u00e0 Narbonne (France), Hathou A\u00efcha, n\u00e9e le", "23 mars 1960 \u00e0 Nimes (France), Hamou Madifa, n\u00e9e le 22", "avril 1962 \u00e0 Nimes (France); Hamou Mohamed, ne le 18 f\u00e9vrier", "1964 \u00e0 Sidi Benyebka (Oran)."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[582.0, 877.0, 1046.0, 895.0], [564.0, 893.0, 742.0, 907.0]], "bbox_layout": [556.8876953125, 867.734375, 1057.8515625, 919.1796875], "text": ["Rabla bent Hamed, \u00e9pouse Bou Bekker Hocine, n\u00e9e le 11", "juillet 1936 \u00e0 Tlemcen."], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[582.0, 928.0, 1046.0, 945.0], [566.0, 943.0, 1045.0, 960.0], [565.0, 956.0, 1044.0, 978.0], [565.0, 977.0, 1044.0, 991.0], [565.0, 988.0, 1045.0, 1011.0], [565.0, 1003.0, 1045.0, 1027.0], [564.0, 1022.0, 1044.0, 1040.0], [565.0, 1036.0, 1044.0, 1057.0], [564.0, 1057.0, 929.0, 1071.0]], "bbox_layout": [556.36376953125, 919.00390625, 1060.47119140625, 1079.82421875], "text": ["Abdennebi Mohammed, n\u00e9 le 10 avril 1920 \u00e0 B\u00e9ni Menir,", "commune de Nedroma (Tiemcen), et ses enfants mineurs, Ab-", "dennebi Houari, n\u00e9 le 31 mars 1949 \u00e0 A\u00efn-T\u00e9mouchent, Abden-", "nebi Yamina, n\u00e9e le 27 f\u00e9vrier 1951 \u00e0 A\u00efn-Temouchent. Ab-", "dennebi Said, n\u00e9 le 5 juin 1952 \u00e0 A\u00efn-T\u00e9mouchent, Abdennebi", "Fathia, nee le 16 novembre 1953 \u00e0 A\u00efn-Temouchent, Abdennebi", "Ch\u00e9rifa, n\u00e9e le 8 mai 1957 \u00e0 A\u00efn-T\u00e9mouchent, Abdennebi Ra-", "bha, n\u00e9e le 18 janvier 1959 \u00e0 A\u00efn-T\u00e9mouchent, Abdennebi Ta-", "yeb, n\u00e9 le 11 f\u00e9vrier 1963 \u00e0 A\u00efn-T\u00e9mouchent. ."], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[579.0, 1088.0, 1031.0, 1106.0]], "bbox_layout": [564.22265625, 1080.33203125, 1042.1337890625, 1115.37109375], "text": ["Saldi Kaddour, n\u00e9 le 11 novembre 1940 \u00e0 T\u00e9nira (Oran)."], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[579.0, 1124.0, 1044.0, 1141.0], [566.0, 1141.0, 1044.0, 1155.0], [564.0, 1154.0, 1045.0, 1172.0], [564.0, 1172.0, 1044.0, 1186.0], [565.0, 1187.0, 1044.0, 1203.0], [564.0, 1203.0, 608.0, 1216.0]], "bbox_layout": [553.744140625, 1114.51171875, 1059.947265625, 1228.84765625], "text": ["Mohamed ben El Hadj ben Mokhtar, ne en 1906 \u00e0 Tafilalet", "(Maroc), et ses enfants mineurs, Khedidja bent Mohamed,", "n\u00e9e le 11 novembre 1947 \u00e0 Oran, Lahc\u00e8ne ben Mohamed, n\u00e9", "le 15 mars 1953 \u00e0 Oran, Hocine ben Mohamed, n\u00e9 le 15 mars", "1953 \u00e0 Oran, Orkia bent Mohamed, n\u00e9e le 11 mars 1957 \u00e0", "Oran."], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[578.0, 1239.0, 1044.0, 1251.0], [565.0, 1253.0, 623.0, 1267.0]], "bbox_layout": [556.8876953125, 1227.3046875, 1056.8037109375, 1277.3828125], "text": ["Boucheta Mohammed, n\u00e9 le 2 septembre 1913 \u00e0 Lamtar", "(Oran)."], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[578.0, 1286.0, 1043.0, 1302.0], [564.0, 1304.0, 1043.0, 1318.0], [563.0, 1319.0, 1021.0, 1333.0], [1024.0, 1323.0, 1041.0, 1330.0], [562.0, 1335.0, 1042.0, 1349.0], [562.0, 1351.0, 912.0, 1365.0]], "bbox_layout": [554.7919921875, 1277.20703125, 1057.8515625, 1376.50390625], "text": ["Hassen ben Mohamed, n\u00e9 en 1938 \u00e0 Lamtar (Orah), et ses", "ehfants mineurs, Hassen Mohamed .ben Mohamed, n\u00e9 le 21", "mars 1959 \u00e0 Lamtar, Hassen Fatiha bent Mohamed, n\u00e9e", "le", "25 juin 1960 \u00e0 Lamtar, qui s'appelleront descrimais : El Hadd", "Hassen, El Hadj Mohamed, El Hadj Fatiha,"], "label": "Text", "position": 37}]}, {"index": 2, "page": [{"bbox_text": [[46.0, 20.0, 520.0, 39.0], [31.0, 36.0, 519.0, 55.0], [30.0, 53.0, 518.0, 70.0], [30.0, 69.0, 519.0, 88.0], [30.0, 84.0, 518.0, 102.0], [30.0, 102.0, 265.0, 117.0]], "bbox_layout": [21.611328125, 12.900390625, 534.5703125, 128.00537109375], "text": ["Benyoussef Abderrahmane, n\u00e9 en 1935 \u00e0 Oran, et ses enfants", "mineurs, Benyoussef Nour-Eddine, n\u00e9 le 21 f\u00e9vrier 1959 \u00e0", "Oran, Benyoussef Nouria, n\u00e9e le 4 juin 1960 \u00e0 Oran, Ben-", "youssef Mimouna, n\u00e9e le 26 janvier 1962 \u00e0 Oran, Benyoussef", "Fatiha, n\u00e9e le 7 janvier 1964 \u00e0 Oran, Benyoussef Mohammed,", "n\u00e9 le 31 janvier 1965 \u00e0 Oran."], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[45.0, 130.0, 515.0, 148.0], [30.0, 147.0, 517.0, 162.0], [30.0, 163.0, 240.0, 178.0]], "bbox_layout": [20.72265625, 123.1298828125, 528.73046875, 187.734375], "text": ["Embarek ben Messaoud ben Ali, n\u00e9 le 7 janvier 1939 \u00e0 Mos-", "taganem, et son enfant mineure, A\u00efcha bent Embarek, n\u00e9e le", "12 novembre 1964 \u00e0 Oran."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[44.0, 192.0, 518.0, 207.0], [30.0, 206.0, 517.0, 223.0], [29.0, 225.0, 516.0, 239.0], [29.0, 241.0, 123.0, 254.0]], "bbox_layout": [19.453125, 183.2861328125, 528.984375, 265.8349609375], "text": ["Maroc Mohammed, n\u00e9 en 1933 \u00e0 Bou-Tl\u00e9lis (Oran), et son", "enfant mineur, Maroc Djamel, n\u00e9 le 19 octobre 1961 \u00e0 Bou-", "Tl\u00e9is, qui s'appelleront d\u00e9sormais : Embarek Mohamed, Emba-", "rek Djamel."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[44.0, 269.0, 517.0, 283.0], [27.0, 287.0, 324.0, 299.0]], "bbox_layout": [18.69140625, 260.703125, 529.23828125, 309.755859375], "text": ["D'Oncieu Marie Joseph Henri Fran\u00e7ois, n\u00e9 le 20 f\u00e9vrier 1920", "\u00e0 Barby (Dpt. de ia Savoie), France."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[44.0, 320.0, 517.0, 337.0], [29.0, 338.0, 514.0, 352.0], [28.0, 351.0, 516.0, 368.0], [26.0, 369.0, 516.0, 386.0], [27.0, 385.0, 516.0, 400.0], [27.0, 398.0, 516.0, 416.0], [27.0, 417.0, 516.0, 431.0], [27.0, 434.0, 516.0, 449.0]], "bbox_layout": [17.294921875, 311.2890625, 530.0, 459.12109375], "text": ["Benali Kada, n\u00e9 en 1910 \u00e0 Figuig, Ksar El Ma\u00efz (Maroc),", "et ses enfants mineurs, Mohammed ben Kada, n\u00e9 le 10 sep-", "tembre 1945 \u00e0 Nador, Fatiha bent Kada, n\u00e9e le 24 juillet 1947", "\u00e0 Nador, Fatima bent Kada, n\u00e9e le 20 d\u00e9cembre 1948 \u00e0 Nador,", "Khedidja bent Kada, n\u00e9e le 27 f\u00e9vrier 1950 \u00e0 Nador, Ahmed", "ben Kada, n\u00e9 le 3 juin 1952 \u00e0 Nador, Lafifa bent Kada, n\u00e9e", "le 27 janvier 1954 \u00e0 Nador, A\u00efcha bent Kada, n\u00e9e le 23 f\u00e9vrier", "1955 \u00e0 Nador, Fadhila bent Kada, n\u00e9e le 31 mai 1957 \u00e0 Nador."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[44.0, 469.0, 516.0, 483.0], [27.0, 484.0, 514.0, 497.0], [27.0, 501.0, 515.0, 515.0], [26.0, 518.0, 516.0, 531.0], [26.0, 532.0, 517.0, 565.0]], "bbox_layout": [18.4375, 459.287109375, 528.4765625, 574.990234375], "text": ["Bachir ben A\u00efssa, n\u00e9 le 27 septembre 1927 \u00e0 Oran, et ses", "enfants mineurs, Mohammed ben bachir, n\u00e9 le 18 f\u00e9vrier 1953", "\u00e0 . Oran, Said ben Bachir, n\u00e9 le 14 mai 1956 \u00e0 Oran, Lahouaria", "bent Bachir, n\u00e9e le 17 f\u00e9vrier 1958 \u00e0 Oran, Abdelkader ben", "Bachir, n\u00e9 le 1\u00ba janvier 1960 \u00e0 Oran, Zohra bent Bachir, n\u00e9e\nle 9 avril 1963 \u00e0 Oran."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[42.0, 578.0, 513.0, 593.0], [26.0, 596.0, 65.0, 609.0]], "bbox_layout": [18.9453125, 569.6875, 523.90625, 617.71484375], "text": ["Khaldi Fatma, Vve M'Sirdi, n\u00e9e en 1920 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlem-", "cen)."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[41.0, 623.0, 515.0, 637.0]], "bbox_layout": [33.544921875, 612.75390625, 525.4296875, 647.79296875], "text": ["Houcine ben Ahmed ben Lahc\u00e8ne, n\u00e9 le 5 mars 1943 \u00e0 Oran."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[41.0, 657.0, 516.0, 673.0], [27.0, 674.0, 513.0, 688.0], [26.0, 689.0, 516.0, 704.0], [27.0, 707.0, 517.0, 721.0], [26.0, 722.0, 515.0, 738.0], [26.0, 740.0, 515.0, 752.0], [26.0, 753.0, 513.0, 768.0], [26.0, 772.0, 514.0, 785.0], [26.0, 787.0, 173.0, 802.0]], "bbox_layout": [17.294921875, 647.275390625, 528.4765625, 811.85546875], "text": ["Abdelkader ben Mohamed, n\u00e9 le 5 novembre 1928 \u00e0 Oran,", "et ses enfants mineurs, Youssef ben Abdelkader, n\u00e9 le 26 f\u00e9-", "vrier 1956 \u00e0 Oran, Djilali ben Abdelkader, n\u00e9 le 28 novembre", "1957 \u00e0 Oran, Slimane ben Abdelkader; n\u00e9 le 24 mai 1960 \u00e0", "Oran, Mohammed ben Abdelkader, n\u00e9 le 6 mai 1962 \u00e0 Oran,", "Rachida bent Abdelkader, n\u00e9e le 28 ao\u00fbt 1964 \u00e0 Oran, qui", "s'appelleront d\u00e9sormais : Benamar Abdelkader, Benamar Yous-", "sef, Benamar Djilali, Benamar Slimane, Benamar Mohammed,", "Benamar Rachida."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[41.0, 817.0, 513.0, 829.0], [26.0, 833.0, 513.0, 847.0], [26.0, 849.0, 514.0, 863.0], [26.0, 865.0, 514.0, 879.0], [26.0, 880.0, 513.0, 897.0], [26.0, 898.0, 513.0, 912.0], [26.0, 914.0, 164.0, 928.0]], "bbox_layout": [16.787109375, 804.84375, 525.9375, 939.6875], "text": ["Rais Boum\u00e9di\u00e8ne, n\u00e9 le 8 f\u00e9vrier 1929 \u00e0 Ras El Ma, com-", "mune du T\u00e9lagh (Oran), et ses enfants mineurs, Rais Abdel-", "madjid, n\u00e9 le 7 d\u00e9cembre 1955 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s, Rais Kamila,", "n\u00e9e le 10 f\u00e9vrier 1958 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s, Rais Zoulikha, n\u00e9e le", "25 mai 1959 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s, Rais Chahrazade, n\u00e9e le 26 f\u00e9-", "vrier 1961 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s, Rais Zohir, n\u00e9 le 5 septembre 1962", "\u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[40.0, 944.0, 514.0, 954.0], [26.0, 959.0, 514.0, 973.0], [25.0, 975.0, 375.0, 987.0]], "bbox_layout": [16.787109375, 929.94140625, 525.9375, 999.16015625], "text": ["Maati Fodil, n\u00e9 en 1938 \u00e0 Taghit (B\u00e9char), et ses enfants", "mineurs, Maati Hassane, n\u00e9 le 12 novembre 1962 \u00e0 B\u00e9char,", "Maati Achour, n\u00e9 le 25 mai 1964 \u00e0 B\u00e9char."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[40.0, 1004.0, 350.0, 1016.0]], "bbox_layout": [33.671875, 992.83203125, 362.421875, 1027.87109375], "text": ["Allal Sa\u00efd, n\u00e9 le 9 juiliet 1916 \u00e0 Oran."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[40.0, 1038.0, 513.0, 1051.0], [26.0, 1053.0, 514.0, 1068.0], [25.0, 1071.0, 514.0, 1083.0], [25.0, 1087.0, 514.0, 1100.0], [25.0, 1103.0, 513.0, 1115.0], [24.0, 1118.0, 387.0, 1131.0]], "bbox_layout": [15.771484375, 1026.328125, 528.4765625, 1143.3984375], "text": ["Larif Cherifa, Vve Mohammed ould Mostefa, n\u00e9e le 21 juin", "1926 \u00e0 B\u00e9n !- Saf (Tlemcen), et ses enfants mineurs, Hac\u00e8ne", "ben Mohammed, n\u00e9 le 25 novembre 1947 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Far\u00e9da", "bent Mohammed, n\u00e9e le 15 mars 1949 \u00e0 B\u00e9ri-Saf, Mehdi ben", "Mohammed, n\u00e9 le 1er octobre i950 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Najim ben Mo-", "hammed, n\u00e9 le 23 novembre 1954 \u00e0 B\u00e9ni-Saf."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[40.0, 1155.0, 513.0, 1167.0], [26.0, 1169.0, 513.0, 1183.0], [25.0, 1184.0, 513.0, 1200.0], [24.0, 1201.0, 513.0, 1215.0], [24.0, 1220.0, 81.0, 1233.0]], "bbox_layout": [15.517578125, 1141.171875, 524.4140625, 1243.203125], "text": ["Said ould Seddik ben Mohamed, n\u00e9 le 24 juillet 1938 \u00e0", "Hammam Bou Hadjar (Oren). et son enfant mineure Rah-", "mouna bent Said, n\u00e9e le 30 ao\u00fbt 1964 \u00e0 Hammam Bou Had-", "jar, qui s'appelleront d\u00e9sormais : Maazouz Sa\u00efd, Maazouz Rah-", "mouna."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[40.0, 1247.0, 513.0, 1261.0], [25.0, 1262.0, 513.0, 1276.0], [23.0, 1279.0, 163.0, 1293.0]], "bbox_layout": [15.64453125, 1235.5078125, 524.16015625, 1304.7265625], "text": ["Herz Georges Lucien, n\u00e9 le 22 janvier 1920 \u00e0 Paris 14\u00b0 (d\u00e9-", "partement de la Seine), France, qui s'appellera d\u00e9sormais :", "Herz Mohammed."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[40.0, 1312.0, 512.0, 1329.0], [25.0, 1328.0, 512.0, 1347.0], [25.0, 1345.0, 510.0, 1361.0], [24.0, 1362.0, 375.0, 1377.0]], "bbox_layout": [15.009765625, 1302.5, 525.4296875, 1388.125], "text": ["Chaib ould Allal ben Kaddour, n\u00e9 le 25 mars 1940 \u00e0 Tlem-", "cen, et son enfant mineure, Nac\u00e9ra bent Chaib, n\u00e9e le 4 jan-", "vier 1965 \u00e0 Tlemcen, qui s'appelleront d\u00e9sormais ; Ben Kad-", "dour Chaib ould Allal, Ben Kaddour Nac\u00e9ra,"], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[556.0, 24.0, 1024.0, 47.0], [542.0, 40.0, 625.0, 54.0]], "bbox_layout": [533.8671875, 16.104736328125, 1036.2890625, 67.379150390625], "text": ["Khaldi Fatma, \u00e9pouse Merhane, n\u00e9e en 1906 \u00e0 B\u00e9ni-Saf", "(Tlemcen)."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[556.0, 68.0, 1024.0, 92.0], [540.0, 85.0, 1024.0, 109.0], [540.0, 99.0, 1023.0, 126.0], [540.0, 115.0, 1029.0, 142.0], [539.0, 133.0, 1021.0, 155.0], [539.0, 148.0, 969.0, 172.0]], "bbox_layout": [530.3125, 62.930908203125, 1036.796875, 177.48046875], "text": ["Ahmed ould Mimoun ben Mohamed ould Bouraada, n\u00e9 en", "1937 \u00e0 Bensekrane (Tlemcen), et ses enfants mineurs, Kheira", "bent Ahmed, n\u00e9e le 27 septembre 1956 \u00e0 Bensekrane, Mimoun", "ould Ahmed, n\u00e9 le 28 d\u00e9cembre 1958 \u00e0 Bensekrane, Nassira ", "bent Ahmed, n\u00e9e le 27 septembre 1962 \u00e0 Bensekrane, Nourre-", "dine ould Ahmed, n\u00e9 le 23 janvier 1964 \u00e0 Bensekrane."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[555.0, 185.0, 1020.0, 206.0], [539.0, 200.0, 1023.0, 222.0], [539.0, 217.0, 1022.0, 239.0], [540.0, 231.0, 1022.0, 257.0], [539.0, 249.0, 1022.0, 271.0]], "bbox_layout": [530.3125, 176.7919921875, 1036.796875, 276.7724609375], "text": ["Benfriha Ahmed, n\u00e9 en 1908 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen), et se", "enfants mineurs, Bouabida Fattouma bent Ahmed, n\u00e9e le 15", "mars 1947 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Ben Friha Amra, n\u00e9e le 25 ao\u00fbt 1951", "\u00e0 B\u00e9ni-Saf, Ben Friha Mohammed, n\u00e9 le 18 f\u00e9vrier 1957 \u00e0", "B\u00e9ni-Saf, Ben Friha Zahra, n\u00e9e le 18 janvier 1960 \u00e0 B\u00e9ni-Saf."], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[554.0, 284.0, 1019.0, 305.0], [539.0, 300.0, 1021.0, 322.0], [538.0, 316.0, 1023.0, 338.0], [539.0, 333.0, 671.0, 349.0]], "bbox_layout": [529.8046875, 274.5458984375, 1034.2578125, 360.341796875], "text": ["Zenasni Amar ould Abdesselem, n\u00e9 le 15 f\u00e9vrier 1931 \u00e0 B\u00e9ni-", "Saf (Tlemcen), et ses enfants mineurs, Zenasni Ali, n\u00e9 le 23", "janvier 1961 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Zenasni Zoubida, n\u00e9e le 23 septembre", "1962 \u00e0 B\u00e9ni-Saf."], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[554.0, 361.0, 1022.0, 382.0], [538.0, 378.0, 1020.0, 397.0], [537.0, 393.0, 1008.0, 415.0]], "bbox_layout": [530.8203125, 353.671875, 1036.2890625, 420.83984375], "text": ["Zine Boualem, n\u00e9 le 17 mars 1935 \u00e0 Alger, et ses enfants", "mineurs, Zine Abdelhakim, n\u00e9 le 7 d\u00e9cembre 1963 \u00e0 Saint-Eni-", "g\u00e8ne (Alger), Zine Mokhtar, n\u00e9 le 27 f\u00e9vrier 1965 \u00e0 Alger."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[552.0, 421.0, 1014.0, 443.0], [537.0, 438.0, 1022.0, 458.0], [537.0, 456.0, 598.0, 469.0]], "bbox_layout": [528.7890625, 413.486328125, 1034.2578125, 480.654296875], "text": ["Fatima bent Messaoud, Vve Sembaoui, n\u00e9e en 1931 \u00e0 Boua", "nane centre (Maroc), qui s'appellera d\u00e9sormais : Sembaouis", "Fatima."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[553.0, 484.0, 1021.0, 502.0], [539.0, 499.0, 1023.0, 519.0], [539.0, 516.0, 687.0, 530.0]], "bbox_layout": [531.328125, 474.66796875, 1035.78125, 542.51953125], "text": ["Hamdou Brahim ben Hammadi, n\u00e9 en 1920 \u00e0 B\u00e9ni-Abb\u00e8s", "(Saoura), et son enfant mineure, Hamdou Fatima, n\u00e9e le \u00e0", "mars 1955 \u00e0 Oran."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[553.0, 545.0, 1022.0, 564.0], [539.0, 560.0, 1022.0, 582.0], [538.0, 578.0, 1020.0, 597.0], [538.0, 592.0, 1022.0, 613.0], [537.0, 610.0, 1022.0, 630.0], [537.0, 626.0, 1020.0, 646.0], [538.0, 640.0, 698.0, 659.0]], "bbox_layout": [529.296875, 536.875, 1036.796875, 668.30078125], "text": ["Ghroud Abdelkader ben Ali, n\u00e9 le 29 ao\u00fbt 1922 \u00e0 Annaba.", "et ses enfants mineurs, Ghroud Abdelghani, n\u00e9 le 31 juille!", "1951 \u00e0 Annaba, Ghroud Nadia, n\u00e9e le 2 novembre 1952 \u00e0 Anna-", "ba, Ghroud Mohammed, n\u00e9 le 18 juillet 1954 \u00e0 Annaba, Ghroud", "Nassira, n\u00e9e le 17 septembre 1955 \u00e0 Annaba, Ghroud Tarik,", "n\u00e9 le 8 janvier 1958 \u00e0 Annaba, Ghroud Souraya, n\u00e9e le 8 jan-", "vier 1958 \u00e0 Annaba."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[553.0, 671.0, 1022.0, 690.0], [537.0, 685.0, 1021.0, 707.0], [537.0, 703.0, 1022.0, 722.0], [537.0, 718.0, 1022.0, 740.0], [536.0, 733.0, 1022.0, 757.0], [537.0, 751.0, 1020.0, 771.0], [536.0, 768.0, 1022.0, 788.0], [536.0, 784.0, 1023.0, 802.0], [536.0, 799.0, 846.0, 818.0]], "bbox_layout": [529.296875, 662.65625, 1037.8125, 826.2109375], "text": ["Elhadj Larbi dit Benkorid\u00e8te Mohammed, n\u00e9 en 1923 au", "douar Harartsa, commune d'Ighil Izane (Mostaganem), et ses", "enfants mineurs, Elhadj Larbi Bena\u00efssa, n\u00e9 le 10 novembre", "1955 \u00e0 Oran, Elhadj Larbi Keltoum, n\u00e9e le 8 juillet 1958 \u00e0", "Oran, Elhadj Larbi Zohra, n\u00e9e le 15 janvier 1961 \u00e0 Oran,", "Elhadj Larbi Hocine, n\u00e9 le 2 f\u00e9vrier 1964 \u00e0 Oran, qui s'appel-", "leront d\u00e9sormais : Benkorid\u00e8te Mohamed ould Elhadj Larbi", "ben Mohamed, Benkorid\u00e8te Bena\u00efssa, Benkorid\u00e8te Keltoum,", "Benkorid\u00e8te Zohra, Benkorid\u00e8te Hocine."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[551.0, 836.0, 1020.0, 854.0], [536.0, 850.0, 1021.0, 872.0], [536.0, 868.0, 1020.0, 886.0], [536.0, 882.0, 923.0, 904.0]], "bbox_layout": [528.7890625, 826.71875, 1037.3046875, 910.9765625], "text": ["Oubbea Roger, n\u00e9 le 14 juin 1944 \u00e0 Clermont-Ferrand (d\u00e9-", "partement du Puy de D\u00f4me), France, et son enfant mineur,", "Oubb\u00e9a Nadir, n\u00e9 le 19 septembre 1964 \u00e0 Skikda, le dit Oub-", "b\u00e9a Roger s'appellera c\u00e9sormais : Oubbea Smain."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[552.0, 918.0, 1020.0, 938.0], [536.0, 935.0, 763.0, 949.0]], "bbox_layout": [530.3125, 908.75, 1036.796875, 960.1953125], "text": ["Fatima bent Hamou ben Azuz, Vve Serrar Haroune, n\u00e9e en", "1941 \u00e0 B\u00e9ni-Chicar (Maroc),"], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[552.0, 963.0, 1021.0, 983.0], [537.0, 978.0, 1021.0, 1000.0], [536.0, 995.0, 1021.0, 1017.0], [536.0, 1013.0, 1021.0, 1031.0], [536.0, 1027.0, 1022.0, 1049.0], [536.0, 1045.0, 962.0, 1063.0]], "bbox_layout": [526.25, 954.55078125, 1035.78125, 1072.98828125], "text": ["Chaib ben Mohamed ben Amar, n\u00e9 en 1933 \u00e0 A\u00efn El Turck", "(Oran), et ses enfants mineurs, Mustapha ben Cha\u00efb, n\u00e9 le 23", "ao\u00fbt 1955 \u00e0 A\u00efn El Turck, Zohra ben Cha\u00efb, n\u00e9e le 27 octobre", "1959 \u00e0 A\u00efn El Turck, Nacer ben Cha\u00efb, n\u00e9 le 29 d\u00e9cembre 1961", "\u00e0 A\u00efn El Turck, qui s'appelleront d\u00e9sormais : Benamar Cha\u00efb,", "Benamar Mustapha, Benamar Zohra, Benamar Nacer."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[551.0, 1078.0, 1022.0, 1095.0]], "bbox_layout": [539.453125, 1069.39453125, 1034.765625, 1105.80078125], "text": ["Zenasni Mohamed, n\u00e9 le 19 juin 1922 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen)."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[550.0, 1106.0, 991.0, 1124.0]], "bbox_layout": [544.0234375, 1099.47265625, 1007.8515625, 1134.51171875], "text": ["Moulay-Ta\u00efeb Abdallah, n\u00e9 le 27 octobre 1941 \u00e0 Oran."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[551.0, 1138.0, 1020.0, 1160.0], [536.0, 1156.0, 1022.0, 1174.0], [536.0, 1172.0, 1020.0, 1190.0], [534.0, 1189.0, 1020.0, 1207.0], [535.0, 1205.0, 1021.0, 1222.0], [536.0, 1220.0, 1020.0, 1241.0], [535.0, 1237.0, 1020.0, 1254.0], [534.0, 1253.0, 894.0, 1271.0]], "bbox_layout": [526.25, 1132.96875, 1038.828125, 1280.1171875], "text": ["Ali ould El Hadj Larbi ould Mohamed, n\u00e9 le 18 octobre 1917", "\u00e0 T\u00e9nira (Oran), et ses enfants mineurs, Miloud ould Ali, n\u00e9", "le 17 avril 1946 \u00e0 T\u00e9nira, Larbi ould Ali, n\u00e9 le 3 f\u00e9vrier 1949", "\u00e0 Bouleghmane (Khenchela), Abdelmadjid ould Ali, n\u00e9 le 28", "d\u00e9cembre 1950 \u00e0 Bouleghmane (Khenchela), Yamina bent Ali,", "n\u00e9e le 19 f\u00e9vrier 1953 au douar Taquilent (Khenchela), qui", "s'appelleront d\u00e9sormais : El Hadj Ali, El Hadj Miloud, El Hadj", "Larbi, El Hadj Abdelmadjid, El Hadj Yamina."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[551.0, 1286.0, 1020.0, 1304.0], [536.0, 1304.0, 1020.0, 1318.0], [534.0, 1320.0, 565.0, 1333.0]], "bbox_layout": [526.7578125, 1277.20703125, 1035.2734375, 1343.69140625], "text": ["Abdallah ould Amar ould El Habib, n\u00e9 en 1938 \u00e0 B\u00e9drabine", "(Sidi Bel Abb\u00e8s), qui s'appellera d\u00e9sormais : Saadoun Abdal-", "lah."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[550.0, 1348.0, 1021.0, 1363.0], [535.0, 1365.0, 1022.0, 1379.0]], "bbox_layout": [526.25, 1337.36328125, 1032.734375, 1388.80859375], "text": ["Mohamed ben Amar ben Touhami, n\u00e9 le 28 ao\u00fbt 1933 \u00e0 E", "Amria (Oran), et son enfant mineure, Horia bent Mohamed,"], "label": "Text", "position": 32}]}, {"index": 3, "page": [{"bbox_text": [[76.0, 11.0, 554.0, 27.0], [76.0, 29.0, 308.0, 43.0]], "bbox_layout": [66.8861083984375, 1.1297607421875, 564.3134765625, 53.83544921875], "text": ["n\u00e9e le 20 juillet 1962 \u00e0 El Amria, qui s'appelleront d\u00e9sormais :", "Ouafi Mohamed, Ouafi Horia."], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[91.0, 58.0, 554.0, 72.0], [75.0, 73.0, 554.0, 87.0], [76.0, 90.0, 554.0, 104.0], [76.0, 104.0, 554.0, 120.0], [76.0, 121.0, 551.0, 136.0], [75.0, 137.0, 551.0, 151.0], [76.0, 152.0, 460.0, 167.0]], "bbox_layout": [66.231201171875, 45.413818359375, 569.552734375, 177.138671875], "text": ["Mohammed ben Bouarfa ould Mohammed, n\u00e9 le 15 mai 1935", "\u00e0 Remchi (Tlemcen), et ses enfants mineurs, M\u00e9ri\u00e8me bent", "Mohammed, n\u00e9e le 26 septembre 1958 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Boudjema\u00e2", "ben Mohammed, n\u00e9 le 28 f\u00e9vrier 1961 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Yamina", "bent Mohammed, n\u00e9e le 9 d\u00e9cembre 1964 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, qui s'ap-", "pelleront d\u00e9sormais : Bekkouche Mohammed, Bekkouche M\u00e9-", "ri\u00e8me, Bekkouche Boudjema\u00e2, Bekkouche Yamina."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[90.0, 187.0, 554.0, 204.0], [76.0, 202.0, 552.0, 218.0], [75.0, 220.0, 551.0, 234.0], [76.0, 235.0, 553.0, 249.0], [75.0, 248.0, 554.0, 270.0], [75.0, 268.0, 552.0, 282.0], [76.0, 283.0, 492.0, 299.0]], "bbox_layout": [64.3974609375, 177.98828125, 566.93310546875, 308.388671875], "text": ["Khaldi Cheikh, n\u00e9 en 1914 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen), et ses", "enfants mineurs, Khaldi Mimouna, n\u00e9e le 15 mai 1950 \u00e0 B\u00e9ni-", "Saf, Khaldi Hamid, n\u00e9 le 15 novembre 1951 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Khal-", "di Sa\u00efd, n\u00e9 le 11 ao\u00fbt 1953 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Khaldi Mi\u0142oud, n\u00e9 le", "23 octobre 1955 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Khaldi Fatiha, n\u00e9e le 4 avril 1958", "\u00e0 B\u00e9ni-Saf, Khaldi Abdelkader, n\u00e9 le 22 janvier 1960 \u00e0 B\u00e9ni-", "Saf, Khaldi Halima, n\u00e9e le 14 juin 1963 \u00e0 B\u00e9ni-Saf."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[89.0, 317.0, 549.0, 335.0], [75.0, 332.0, 552.0, 350.0], [75.0, 346.0, 554.0, 369.0], [74.0, 366.0, 287.0, 379.0]], "bbox_layout": [64.2664794921875, 308.212890625, 565.88525390625, 391.103515625], "text": ["Miloud ben Mohamed ben Miza, n\u00e9 le 29 mars 1942 \u00e0 Z\u00e9-", "ralda (Alger), et son enfant mineur, Mourad ben Miloud, n\u00e9", "le 10 septembre 1962 \u00e0 Z\u00e9ralda, qui s'appelleront d\u00e9sormais :", "Miza Miloud, Miza Mourad."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[89.0, 397.0, 551.0, 416.0], [74.0, 414.0, 553.0, 432.0], [74.0, 431.0, 553.0, 445.0], [74.0, 443.0, 551.0, 465.0], [74.0, 462.0, 552.0, 479.0], [74.0, 476.0, 553.0, 497.0], [74.0, 493.0, 550.0, 509.0], [74.0, 509.0, 550.0, 527.0], [74.0, 526.0, 171.0, 539.0]], "bbox_layout": [63.4805908203125, 389.21875, 567.98095703125, 551.40625], "text": ["Mohamed ben Addou ben Ahmed, n\u00e9 le 20 novembre 1921", "\u00e0 Tiaret, et ses enfants mineurs, Belahouel ben Mohamed, n\u00e9", "le 9 ao\u00fbt 1947 \u00e0 Tiaret, Kheira bent Mohamed, n\u00e9e le 4 mai", "1950 \u00b7 Tiaret, Fedaila bent Mohamed, n\u00e9e le 15 f\u00e9vrier 1956 \u00e0", "Tiaret, Fatma bent Mohamed, n\u00e9e le 23 juillet 1959 \u00e0 Tiaret,", "Brahim ould Mohamed, n\u00e9 le 1er avril, 1964 \u00e0 Tiaret, qui", "s'appelleront d\u00e9sormais : Haddou Mohamed, Haddou Bela-", "houel, Haddou Kheira, Haddou Fedaila, Haddou Fatma, Had-", "dou Brahim."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[89.0, 554.0, 552.0, 572.0], [75.0, 570.0, 550.0, 587.0], [74.0, 582.0, 551.0, 607.0], [74.0, 603.0, 551.0, 619.0], [74.0, 614.0, 551.0, 638.0], [73.0, 632.0, 550.0, 653.0], [72.0, 649.0, 104.0, 662.0]], "bbox_layout": [62.4327392578125, 544.39453125, 566.93310546875, 677.87109375], "text": ["Soussi Mohamed, n\u00e9 en 1922 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen), et ses", "enfants mineurs, Soussi Elhoussine, n\u00e9 le 29 avril 1950 \u00e0 B\u00e9ni-", "Saf, soussi Brahim, n\u00e9 le 14 janvier 1952 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Soussi", "Fatima, n\u00e9e le 17 mai 1954 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Soussi Lahc\u00e8ne, n\u00e9 le", "27 mars 1966 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Soussi Fatiha, n\u00e9e le 20 f\u00e9vrier 1959", "\u00e0 B\u00e9ni-Saf, Soussi Embarek, n\u00e9 le 18 d\u00e9cembre 1961 \u00e0 B\u00e9ni-", "Saf."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[88.0, 679.0, 551.0, 693.0], [72.0, 691.0, 551.0, 713.0], [72.0, 709.0, 140.0, 723.0]], "bbox_layout": [62.6947021484375, 668.80859375, 566.4091796875, 735.29296875], "text": ["Mohammed ben Lahc\u00e8ne ben Madani, n\u00e9 le 23 juillet 1917 \u00e0", "Mascara, qui s'appellera d\u00e9sormais : Lahc\u00e8ne Mohammed ben", "Lahc\u00e8ne."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[88.0, 736.0, 551.0, 755.0], [72.0, 751.0, 550.0, 771.0], [71.0, 768.0, 550.0, 788.0], [71.0, 784.0, 549.0, 803.0], [70.0, 798.0, 549.0, 821.0], [70.0, 816.0, 343.0, 833.0]], "bbox_layout": [61.515869140625, 728.96484375, 565.361328125, 843.30078125], "text": ["Boucheta Mehadji, n\u00e9 le 16 janvier 1902 \u00e0 Lamtar (Sidi", "Bel Abb\u00e8s) Oran, et ses enfants mineurs, Boucheta Zahia, n\u00e9e", "le 27 novembre 1945 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s, Boucheta Khedidja, n\u00e9e", "le 23 septembre 1948 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s, Boucheta A\u00efcha, n\u00e9e le", "23 novembre 1950 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s, Boucheta Mohammed, n\u00e9", "le 9 octobre 1952 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[85.0, 848.0, 550.0, 871.0], [70.0, 866.0, 549.0, 886.0], [70.0, 881.0, 551.0, 901.0], [70.0, 897.0, 548.0, 919.0], [69.0, 915.0, 549.0, 932.0], [69.0, 931.0, 270.0, 945.0]], "bbox_layout": [59.8131103515625, 842.44140625, 565.361328125, 955.41015625], "text": ["Guelai Mimoun, n\u00e9 en 1922 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen), et ses", "enfants mineurs, Guela\u00ef Ch\u00e9rifa, n\u00e9e le 29 novembre 1949 \u00e0", "B\u00e9ni-Saf, Guela\u00ef Fatima, n\u00e9e le 4 mai 1951 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Gue-", "la\u00ef Mahdi, n\u00e9 le 14 d\u00e9cembre 1952 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Guela\u00ee Bena-", "mar, n\u00e9 le 31 janvier 1959 \u00e0 Ghazaouet, Guela\u00ef Ahmed, n\u00e9 le", "20 ao\u00fbt 1961 \u00e0 Ghazaouet."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[84.0, 956.0, 548.0, 977.0], [68.0, 972.0, 369.0, 992.0]], "bbox_layout": [59.944091796875, 949.08203125, 560.1220703125, 999.16015625], "text": ["Khaled ould Mohamedi, n\u00e9 le 5 mars 1942 \u00e0 Tiaret, qui s'ap-", "pellera d\u00e9sormais : Mohamedi Khaled."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[84.0, 1001.0, 547.0, 1021.0], [67.0, 1017.0, 548.0, 1036.0], [67.0, 1031.0, 547.0, 1054.0], [67.0, 1048.0, 196.0, 1066.0]], "bbox_layout": [58.5032958984375, 993.515625, 560.64599609375, 1075.0390625], "text": ["Sahraoui Chath ould Habib, n\u00e9 le 8 janvier 1936 \u00e0 B\u00e9ni-", "Saf (Tlemcen), et ses enfants mineurs, Sahraoui Habib, n\u00e9 le", "2 novembre 1963 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Sahraoui Najim, n\u00e9 le 24 avril", "1965 \u00e0 B\u00e9ni-Saf."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[81.0, 1078.0, 545.0, 1095.0], [67.0, 1091.0, 547.0, 1114.0], [66.0, 1108.0, 135.0, 1125.0]], "bbox_layout": [58.372314453125, 1069.39453125, 560.1220703125, 1134.51171875], "text": ["Sahraoui Kaddour, n\u00e9 le 10 juin 1933 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen),", "et son enfant mineur, Sahraoui Habib, n\u00e9 le 13 mars 1965 \u00e0", "B\u00e9ni-Saf"], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[81.0, 1142.0, 544.0, 1161.0], [66.0, 1157.0, 545.0, 1177.0], [65.0, 1171.0, 544.0, 1194.0], [66.0, 1190.0, 544.0, 1207.0], [66.0, 1204.0, 544.0, 1225.0], [65.0, 1222.0, 545.0, 1240.0], [64.0, 1237.0, 544.0, 1254.0], [64.0, 1251.0, 547.0, 1273.0], [64.0, 1269.0, 191.0, 1283.0]], "bbox_layout": [55.49072265625, 1130.91796875, 560.1220703125, 1294.47265625], "text": ["Mohammed ould Kaddour ould Mimoune, n\u00e9 en 1929 \u00e0 Ou-", "lad Al\u00e2a (commune de Remchi) Tlemcen, et ses enfants mi-", "neurs, Kheira bent Mohammed, n\u00e9e le 20 juillet 1956 \u00e0 Tlem-", "cen, Mourad ould Mohammed, n\u00e9 le 11 d\u00e9cembre 1958 \u00e0 Tlem-", "cen, Dris ould Mohammed, n\u00e9 le 22 mars 1961 \u00e0 Tlemcen, Fa-", "tiha bent Mohammed, n\u00e9e le 9 d\u00e9cembre 1963 \u00e0 Tlemcen, qui", "s'appelleront d\u00e9sormais : Ben Mimoun Mohammed, Ben Mi-", "moun Kheira, Ben Mimoun Mourad, Ben Mimoun Dris, Ben", "Mimoun Fatiha."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[78.0, 1299.0, 546.0, 1313.0], [64.0, 1312.0, 544.0, 1332.0], [63.0, 1330.0, 545.0, 1347.0]], "bbox_layout": [56.800537109375, 1289.51171875, 556.978515625, 1355.99609375], "text": ["Mohamed ben Ahmed ben Bouchaib, n\u00e9 le 19 janvier 1919 \u00e0", "Oran, et ses enfants mineurs, Ben Bouchaib Fatima-Zohra,", "n\u00e9e le 2 septembre 1949 \u00e0 Tiaret, Ben Bouchaib S\u0131d Ahmed,"], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[573.0, 13.0, 1053.0, 32.0], [574.0, 30.0, 759.0, 44.0]], "bbox_layout": [562.126953125, 4.227294921875, 1067.2822265625, 57.3388671875], "text": ["n\u00e9 le 1\u00bar septembre 1953 \u00e0 Oran, Ben Bouchaib Mohamed, n\u00e9", "le 25 mai 1957 \u00e0 Oran."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[589.0, 59.0, 1054.0, 75.0], [573.0, 74.0, 1054.0, 94.0], [574.0, 90.0, 667.0, 105.0]], "bbox_layout": [560.55517578125, 49.259033203125, 1065.71044921875, 119.5458984375], "text": ["Kebdani Mohammed, n\u00e9 en 1903 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen), et", "son enfant mineure, Kebdani Safia, n\u00e9e le 15 septembre 1947", "\u00e0 B\u00e9ni-Saf."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[588.0, 118.0, 1054.0, 139.0], [574.0, 136.0, 1055.0, 153.0], [573.0, 150.0, 1055.0, 172.0], [573.0, 168.0, 665.0, 182.0]], "bbox_layout": [562.65087890625, 111.25244140625, 1066.75830078125, 193.88671875], "text": ["Soussi Sald, n\u00e9 le 7 f\u00e9vrier 1929 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen), et", "ses enfants mineurs, Soussi Mohamed, n\u00e9 le 3 d\u00e9cembre 1954", "\u00e0 Sidi Ben Adda (Oran), Soussi Djamila, n\u00e9e le 17 juillet 1964", "\u00e0 B\u00e9ni-Saf."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[590.0, 195.0, 1055.0, 215.0], [575.0, 210.0, 1056.0, 233.0], [574.0, 228.0, 687.0, 242.0]], "bbox_layout": [563.1748046875, 186.19140625, 1066.234375, 254.04296875], "text": ["Youcef ben Zakraoui Abdelkader ould Bachir, n\u00e9 le 30 juin", "1942 \u00e0 Ouled Mimoun (Tlemcen), qui s'appellera d\u00e9sormais", "Rasmi Youcef."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[588.0, 257.0, 1054.0, 274.0], [575.0, 274.0, 1054.0, 290.0], [572.0, 290.0, 1056.0, 307.0], [574.0, 303.0, 1055.0, 326.0], [572.0, 323.0, 1053.0, 339.0], [572.0, 337.0, 1054.0, 357.0]], "bbox_layout": [562.65087890625, 249.5947265625, 1069.90185546875, 362.734375], "text": ["Hamrlaine Mohammed, n\u00e9 le 1*r juin 1935 \u00e0 B\u00e9ni Ouassine", "(commune de Maghnia) Tlemcen, et ses enfants mineurs, Ha-", "meurla\u00efne Hocine, n\u00e9 le 27 septembre 1956 \u00e0 B\u00e9ni-Ouassine", "(Maghnia), Hamrla\u00efne Abdelhafid, n\u00e9 le 25 janvier 1959 \u00e0", "Maghnia, Hamrla\u00efne Benamar, n\u00e9 le 13 f\u00e9vrier 1962 \u00e0 Ma-", "ghnia, Hamrla\u00efne Kaddour, n\u00e9 le 17 juillet 1964 \u00e0 Maghnia."], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[590.0, 365.0, 1052.0, 386.0], [572.0, 382.0, 636.0, 395.0]], "bbox_layout": [565.2705078125, 356.748046875, 1065.1865234375, 407.509765625], "text": ["Sahraoui Fatma-Zohra, n\u00e9e en 1911 au douar Djendel (El-", "Asnam)."], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[587.0, 409.0, 1009.0, 429.0]], "bbox_layout": [574.701171875, 401.865234375, 1016.9853515625, 436.904296875], "text": ["Allali Abdelkader, n\u00e9 en . 1899 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen)."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[580.0, 438.0, 1053.0, 457.0], [572.0, 452.0, 930.0, 472.0]], "bbox_layout": [563.1748046875, 429.892578125, 1066.234375, 480.654296875], "text": ["Zitouni ould Salem ould Tahar, n\u00e9 le 24 juin 1943 \u00e0 Tlemcen,", "qui s'appellera d\u00e9sormais : Boutahar Zitouni."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[588.0, 486.0, 1051.0, 509.0], [572.0, 501.0, 1051.0, 526.0], [572.0, 518.0, 1053.0, 542.0], [572.0, 535.0, 1053.0, 557.0], [572.0, 549.0, 1052.0, 575.0], [572.0, 568.0, 1053.0, 588.0], [572.0, 582.0, 1052.0, 607.0], [571.0, 600.0, 701.0, 614.0]], "bbox_layout": [560.55517578125, 480.478515625, 1066.75830078125, 627.626953125], "text": ["El Abdi Mohammed, n\u00e9 le 10 mars 1927 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlem-", "cen), et ses enfants mineurs, El Abdi Kheira, n\u00e9e le 12 jan-", "vier 1951 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, El Abdi Fatima, n\u00e9e le 27 mars 1952 \u00e0", "B\u00e9ni-Saf, El Abdi Zoulikha, n\u00e9e le 29 avril 1953 \u00e0 B\u00e9ni-Saf,", "El Abdi Ahmed, n\u00e9 le 16 f\u00e9vrier 1957 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, El Abdi A\u00ef-", "cha, n\u00e9e le 10 juin 1960 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, El Abdi Nourdine, n\u00e9 le", "12 mai 1962 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, El Abdi Nac\u00e9ra, n\u00e9\u00e9 le 5 d\u00e9cembre", "1964 \u00e0 B\u00e9ni-Saf."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[588.0, 628.0, 1052.0, 650.0], [571.0, 643.0, 1053.0, 667.0], [571.0, 659.0, 754.0, 676.0]], "bbox_layout": [558.9833984375, 621.298828125, 1063.0908203125, 687.783203125], "text": ["Abdallah ould Mimoun ould Abdesselem, n\u00e9 le 20 septembre", "1941 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen), qui s'appellera d\u00e9sormais : Rabhi", "Abdallah ould Mimoun."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[586.0, 686.0, 959.0, 709.0]], "bbox_layout": [569.4619140625, 680.771484375, 971.927734375, 714.78515625], "text": ["Filal Fatma, n\u00e9e en 1931 \u00e0 Maghnia (Tlemcen)."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[584.0, 747.0, 1049.0, 773.0], [570.0, 762.0, 1052.0, 790.0], [570.0, 779.0, 1053.0, 805.0], [569.0, 795.0, 1052.0, 822.0], [570.0, 812.0, 1051.0, 836.0], [570.0, 829.0, 1052.0, 854.0], [569.0, 848.0, 710.0, 860.0]], "bbox_layout": [561.0791015625, 743.3203125, 1065.1865234375, 872.6953125], "text": ["Ahmed ben Mimoun, n\u00e9 le 24 novembre 1931 \u00e0 Hassi Ze-", "hana (Oran), et ses enfants mineurs, Farid ben Ahmed, n\u00e9", "le 27 octobre 1959 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s, Belabbas ben Ahmed, n\u00e9.", "le 17 novembre 1961 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s, Nadjat bent Ahmed,", "n\u00e9e le 3 juin 1963 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s, qui s'appelleront d\u00e9sor-", "mais : Moumene Ahmed, Moumene Farid, Moumene Belabbas,", "Moumene Nadiat."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[584.0, 874.0, 961.0, 896.0]], "bbox_layout": [575.22509765625, 868.41796875, 971.40380859375, 903.45703125], "text": ["Mebarki Mohamed, n\u00e9 en 1915 \u00e0 Aflou (Tiaret)."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[585.0, 909.0, 1050.0, 930.0], [570.0, 923.0, 1048.0, 949.0], [568.0, 938.0, 1051.0, 964.0], [568.0, 955.0, 1048.0, 978.0], [569.0, 971.0, 1050.0, 995.0], [567.0, 988.0, 688.0, 1005.0]], "bbox_layout": [558.45947265625, 901.9140625, 1064.66259765625, 1013.515625], "text": ["Abdelkader ould Ali ben Tahar, n\u00e9 le 31 mars 1933 \u00e0 Sidi", "Bel Abb\u00e8s (Oran), et ses enfants mineurs, Nass\u00e9ra bent Ab-", "delkader, n\u00e9e le 27 f\u00e9vrier 1963 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s, Na\u00efmi ould", "Abdelkader, n\u00e9 le 24 octobre 1964 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s, qui s'ap-", "pelleront d\u00e9sormais : Metahri Abdelkader, Metahri Nassera,", "Metahri Na\u00efmi."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[583.0, 1017.0, 1056.0, 1036.0], [568.0, 1032.0, 1051.0, 1054.0], [567.0, 1049.0, 1049.0, 1069.0], [567.0, 1063.0, 1049.0, 1087.0], [567.0, 1081.0, 1049.0, 1102.0], [567.0, 1099.0, 652.0, 1111.0]], "bbox_layout": [557.935546875, 1009.23828125, 1065.1865234375, 1124.94140625], "text": ["Marok Sahnoun, n\u00e9 le 27 d\u00e9cembre 1931 \u00e0 Sfisef (Sidi Bel -", "Abb\u00e8s) Oran, et ses enfants mineurs, Marok Sahnouna, n\u00e9e", "le 27 d\u00e9cembre 1956 \u00e0 Sfisef, Marok Fatiha, n\u00e9e le 12 juin", "1959 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s, Maroc Nass\u00e8ra, n\u00e9e le 7 novembre 1960", "\u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s, Maroc Mostefa, n\u00e9 le 23 juillet 1963 \u00e0 Sidi", "Bel Abb\u00e8s."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[583.0, 1125.0, 1048.0, 1146.0], [568.0, 1143.0, 1052.0, 1161.0], [566.0, 1157.0, 1049.0, 1177.0], [567.0, 1173.0, 1048.0, 1191.0], [566.0, 1192.0, 1048.0, 1207.0], [565.0, 1205.0, 1048.0, 1227.0], [566.0, 1223.0, 1047.0, 1240.0], [566.0, 1237.0, 1046.0, 1256.0], [566.0, 1255.0, 681.0, 1268.0]], "bbox_layout": [557.41162109375, 1117.9296875, 1064.66259765625, 1280.1171875], "text": ["Mohammed ould Ali, n\u00e9 le 9 f\u00e9vrier 1939 \u00e0 Ghazaouet", "(Tlemcen), et ses enfants mineurs, Kamal ould Mohammed,", "n\u00e9 le 5 juin 1957 \u00e0 Ghazaouet, Faouzi ould Mohammed, n\u00e9 le", "17 octobre 1958 \u00e0 Ghazaouet, Mohammed ould Mohammed,", "n\u00e9 le 8 f\u00e9vrier 1962 \u00e0 Ghazaouet, Samira bent Mohammed, n\u00e9e", "le 21 octobre 1964 \u00e0 Ghazaouet, qui s'appelleront d\u00e9sormais :", "Boutchiche Mohammed ould Ali, Boutchiche Kamal, Bout-", "chiche Faouzi, Boutchiche Mohammed ould Mohammed, Bout-", "chiche Samira."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[581.0, 1282.0, 963.0, 1300.0]], "bbox_layout": [571.5576171875, 1273.7890625, 977.1669921875, 1307.4609375], "text": ["Laroussi Ghouti, n\u00e9 le 22 juillet 1941 \u00e0 Tlemcen."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[582.0, 1318.0, 1045.0, 1332.0], [566.0, 1331.0, 1045.0, 1352.0]], "bbox_layout": [557.935546875, 1307.28515625, 1059.947265625, 1357.36328125], "text": ["Sekouri A\u00efssa, n\u00e9 le 9 mars 1924 \u00e0 Rahouia (Tlaret), et ses", "enfants mineurs, Sekouri Rabiaa, n\u00e9e le 19 avril 1946 \u00e0 Tiaret,"], "label": "Text", "position": 32}]}, {"index": 4, "page": [{"bbox_text": [[53.0, 16.0, 534.0, 30.0], [52.0, 31.0, 532.0, 47.0], [52.0, 49.0, 533.0, 63.0], [52.0, 62.0, 532.0, 80.0], [52.0, 81.0, 533.0, 95.0], [52.0, 94.0, 501.0, 112.0]], "bbox_layout": [41.2137451171875, 5.338134765625, 548.595703125, 123.134765625], "text": ["Sekouri Mohamed, n\u00e9 le 12 septembre 1946 \u00e0 Tlaret, Sekouri", "Khadidja, n\u00e9e le 2 septembre 1947 \u00e0 Tiaret, Sekouri Fatima,", "n\u00e9e le 16 d\u00e9cembre 1952 \u00e0 Rahouia, Sekouri Rachida, n\u00e9e le", "14 octobre 1954 \u00e0 Rahouia, Sekouri Salima, n\u00e9e le 21 Septem-", "bre 1956 \u00e0 Rahouia, Sekouri Yamina, n\u00e9e le 2 janvier 1962 \u00e0", "Rahouia, Sekouri Karima, n\u00e9e le 21 juin 1964 \u00e0 Rahouia."], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[67.0, 129.0, 532.0, 144.0], [52.0, 145.0, 532.0, 161.0], [52.0, 162.0, 533.0, 175.0], [52.0, 178.0, 532.0, 193.0], [52.0, 193.0, 533.0, 207.0], [52.0, 208.0, 532.0, 225.0], [52.0, 226.0, 348.0, 239.0]], "bbox_layout": [42.91650390625, 120.7373046875, 542.30859375, 248.7451171875], "text": ["Berrezoug ould Hamou ould Allal, n\u00e9 le 1\u00bar septembre 1930 \u00e0", "A\u00efn-Mana\u00e2, commune d'A\u00efn El Hadjar (Sa\u00efda), et ses enfants", "mineurs, Fatima bent Berrezoug, n\u00e9e le 31 d\u00e9cembre 1956 \u00e0", "Saida, A\u00efcha bent Berrezoug, n\u00e9e le 4 septembre 1962 \u00e0 Sa\u00efda,", "Malika bent Berrezoug, n\u00e9e le 9 d\u00e9cembre 1963 \u00e0 Sa\u00efda, qui", "s'appelleront d\u00e9sormais : Ferkaoui Berrezoug, Ferkaoui Fati-", "ma, Ferkaoui A\u00efcha, Ferkaoui Malika."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[67.0, 254.0, 532.0, 268.0], [52.0, 269.0, 530.0, 284.0], [52.0, 287.0, 193.0, 299.0]], "bbox_layout": [43.4404296875, 244.638671875, 544.92822265625, 311.806640625], "text": ["Mohammed ould Moussa ould Chaouch, n\u00e9 le 7 septembre", "1939 \u00e0 Tlemcen, qui s'appellera d\u00e9sormais : Chaouch Moham-", "med ould Moussa."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[67.0, 315.0, 532.0, 327.0], [53.0, 330.0, 532.0, 343.0], [52.0, 346.0, 532.0, 360.0], [52.0, 361.0, 532.0, 375.0], [52.0, 376.0, 100.0, 390.0]], "bbox_layout": [42.91650390625, 305.8203125, 545.97607421875, 401.69921875], "text": ["Benaoumeur Slimane, n\u00e9 le 27 mars 1911 \u00e0 Doui-Thabet", "(Sa\u00efda), et ses enfants mineurs, Benaoumeur Mahdjouba, n\u00e9e", "le 26 janvier 1945 \u00e0 Sa\u00efda, Benaoumeur Fatma, n\u00e9e le 16 jan-", "vier 1950 \u00e0 Saida, Benaoumeur Zeggai, n\u00e9 le 2 ao\u00fbt 1953 \u00e0", "Sa\u00efda."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[67.0, 404.0, 532.0, 418.0], [52.0, 422.0, 532.0, 435.0], [52.0, 437.0, 532.0, 450.0], [52.0, 452.0, 339.0, 468.0]], "bbox_layout": [42.7855224609375, 393.662109375, 544.404296875, 476.552734375], "text": ["Aomar ben Haddou, n\u00e9 le 31 ao\u00fbt 1936 \u00e0 El Harrach (Al-", "ger), et son enfant mineur, Maurad ben Aomar, n\u00e9 le 11 jan-", "vier 1963 \u00e0 El-Harrach, qui s'appelleront d\u00e9sormais : Haddou", "Omar ben Haddou, Haddou Maurad."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[67.0, 480.0, 531.0, 495.0], [52.0, 497.0, 532.0, 511.0], [52.0, 511.0, 530.0, 528.0], [52.0, 529.0, 286.0, 542.0]], "bbox_layout": [42.2615966796875, 470.224609375, 544.92822265625, 554.482421875], "text": ["Lahc\u00e8ne ould Brahim ould Benhamou, n\u00e9 en 1926 \u00e0 Doui-", "Thabet (Sa\u00efda), et son enfant mineur, Mostefa ben Lahc\u00e8ne,", "n\u00e9 le 14 juin 1958 \u00e0 Sa\u00efda, qui s'appelleront d\u00e9sormais : Ah-", "tabi Lahc\u00e8ne, Ahtabi Mostefa."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[67.0, 557.0, 532.0, 571.0], [52.0, 572.0, 531.0, 588.0], [51.0, 590.0, 253.0, 603.0]], "bbox_layout": [41.3447265625, 546.103515625, 545.97607421875, 613.271484375], "text": ["Mohammed ben Madani ben Larabi, n\u00e9 le 4 mars 1917 \u00e0", "Alger, et son enfant mineure, Houria bent Mohammed, n\u00e9e", "le 14 f\u00e9vrier 1951 \u00e0 Alger."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[106.0, 664.0, 471.0, 682.0]], "bbox_layout": [95.30908203125, 654.794921875, 485.20068359375, 692.568359375], "text": ["MINISTERE DES TRAVAUX PUBLICS"], "label": "SectionHeader", "position": 7}, {"bbox_text": [[52.0, 719.0, 529.0, 733.0], [80.0, 736.0, 134.0, 749.0]], "bbox_layout": [41.082763671875, 707.7734375, 542.046630859375, 760.5859375], "text": ["Arr\u00eat\u00e9s des 1er, 5 et 7 juin 1965 portant mouvement de per-", "sonnel."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[64.0, 786.0, 528.0, 800.0], [51.0, 799.0, 530.0, 818.0], [50.0, 819.0, 530.0, 833.0], [51.0, 831.0, 531.0, 850.0], [50.0, 850.0, 312.0, 864.0]], "bbox_layout": [40.034912109375, 776.1328125, 545.190185546875, 874.0625], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du ler juin 1965, M. Abdelkader Benachour, assis-", "tant technique des travaux publics de l'Etat, de ler \u00e9chelon,", "est maintenu en cette qualit\u00e9 au sous-secr\u00e9tariat d'Etat aux tra-", "vaux publics, et pris en charge sur le chapitre 31-11, article", "ler, \u00e0 compter du ler avril 1965."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[65.0, 876.0, 529.0, 894.0], [49.0, 893.0, 235.0, 907.0]], "bbox_layout": [40.296875, 867.734375, 540.73681640625, 919.1796875], "text": ["Il continuera \u00e0 servir dans un emploi de son grade au ser-", "vice central des \u00e9tudes."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[63.0, 935.0, 530.0, 953.0], [50.0, 954.0, 530.0, 968.0], [49.0, 969.0, 530.0, 982.0], [49.0, 984.0, 530.0, 1001.0], [49.0, 1001.0, 295.0, 1015.0]], "bbox_layout": [40.1658935546875, 926.5234375, 542.30859375, 1024.453125], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 5 juin 1965, M. Mohand Said Cheridi, adjoint", "technique des ponts et chauss\u00e9es, de ler \u00e9chelon (indice brut", "210), est d\u00e9tach\u00e9 en cette qualit\u00e9 pour une dur\u00e9e de cinq ans", "aupr\u00e8s de l'organisme de gestion et de s\u00e9curit\u00e9 a\u00e9ronautiques,", "\u00e0 compter du ler janvier 1964."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[63.0, 1050.0, 529.0, 1065.0], [50.0, 1066.0, 530.0, 1080.0], [49.0, 1080.0, 529.0, 1099.0], [49.0, 1099.0, 237.0, 1111.0]], "bbox_layout": [39.1180419921875, 1040.68359375, 542.83251953125, 1122.20703125], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 7 juin 1965 sont rapport\u00e9es, \u00e0 compter du 9", "novembre 1964, les dispositions de l'arr\u00eat\u00e9 de nomination \u00e0", "l'emploi d'adjoint technique des ponts et chauss\u00e9es concernant", "M. Abdelaziz Ouerfellah."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[63.0, 1142.0, 529.0, 1156.0], [49.0, 1156.0, 529.0, 1174.0], [49.0, 1173.0, 530.0, 1187.0], [48.0, 1188.0, 168.0, 1202.0]], "bbox_layout": [38.8560791015625, 1130.91796875, 545.4521484375, 1211.07421875], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 7 juin 1965 sont rapport\u00e9es, \u00e0 compter du 9", "novembre 1964, les dispositions de l'arr\u00eat\u00e9 de nomination \u00e0", "l'emploi d'adjoint technique des ponts et chauss\u00e9es concernant", "M. Ali Chiheb."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[49.0, 1243.0, 529.0, 1258.0], [75.0, 1256.0, 526.0, 1277.0]], "bbox_layout": [38.987060546875, 1232.7734375, 543.618408203125, 1285.5859375], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 17 juin 1965 portant nomination de membres du", "conseil d'administration du port autonome d'Oran/Arzew."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[61.0, 1304.0, 529.0, 1318.0], [48.0, 1318.0, 528.0, 1336.0], [49.0, 1337.0, 382.0, 1351.0]], "bbox_layout": [37.939208984375, 1294.296875, 539.427001953125, 1360.78125], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 17 juin 1965, sont nomm\u00e9s membres du conseil", "d'administration du port autonome d'Oran/Arzew, en raison", "de leur comp\u00e9tence en mati\u00e8re portuaire :"], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[570.0, 17.0, 1032.0, 32.0], [554.0, 35.0, 615.0, 45.0]], "bbox_layout": [548.5048828125, 7.18597412109375, 1043.181640625, 60.4150390625], "text": ["M. Abdelkader Azza, pr\u00e9sident de la d\u00e9l\u00e9gation sp\u00e9ciale", "d'Arzew."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[569.0, 63.0, 1033.0, 77.0], [554.0, 78.0, 696.0, 92.0]], "bbox_layout": [546.4091796875, 51.651611328125, 1044.2294921875, 104.07958984375], "text": ["M. Hadj Hachemi, pr\u00e9sident de la d\u00e9l\u00e9gation sp\u00e9ciale de", "Bethioua (Arzew)."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[588.0, 107.0, 1033.0, 120.0], [591.0, 123.0, 988.0, 136.0]], "bbox_layout": [557.935546875, 95.2734375, 1045.27734375, 147.744140625], "text": ["en qualit\u00e9 de repr\u00e9sentant du syndicat des armateurs et", "des compagnies de navigation fr\u00e9quentant le port :"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[568.0, 151.0, 1031.0, 165.0], [554.0, 166.0, 916.0, 180.0]], "bbox_layout": [548.5048828125, 139.365234375, 1044.2294921875, 191.494140625], "text": ["M. Brahim Ta\u00efeb Adda, directeur de l'agence d'Oran de la", "compagnie nationale alg\u00e9rienne de navigation,"], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[589.0, 194.0, 1030.0, 208.0], [591.0, 212.0, 638.0, 225.0]], "bbox_layout": [563.1748046875, 184.3115234375, 1041.0859375, 237.1240234375], "text": ["en qualit\u00e9 de repr\u00e9sentant des entreprises de manuten-", "tion :"], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[567.0, 239.0, 806.0, 253.0]], "bbox_layout": [554.7919921875, 229.94140625, 819.9892578125, 264.98046875], "text": ["M. Hocine Gadiri, transitaire,"], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[571.0, 268.0, 1036.0, 282.0]], "bbox_layout": [558.45947265625, 258.8232421875, 1041.60986328125, 293.1787109375], "text": ["- en qualit\u00e9 de repr\u00e9sentant des soci\u00e9t\u00e9s d'hydrocarbures >"], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[567.0, 296.0, 967.0, 310.0]], "bbox_layout": [554.7919921875, 287.705078125, 978.21484375, 321.71875], "text": ["M. Ali Bendani, ing\u00e9nieur en p\u00e9trochimie CAMEL,"], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[570.0, 324.0, 1005.0, 338.0]], "bbox_layout": [558.9833984375, 315.732421875, 1013.841796875, 350.087890625], "text": ["- en qualit\u00e9 de repr\u00e9sentant des personnels du port :"], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[567.0, 352.0, 1032.0, 366.0]], "bbox_layout": [555.31591796875, 343.41796875, 1043.70556640625, 377.08984375], "text": ["M. Brahim Rachek, secr\u00e9taire de l'U.G.T.A. du port d'Oran."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[657.0, 432.0, 938.0, 451.0]], "bbox_layout": [648.57470703125, 423.740234375, 951.49462890625, 462.197265625], "text": ["MINISTERE DU COMMERCE"], "label": "SectionHeader", "position": 26}, {"bbox_text": [[553.0, 505.0, 1031.0, 522.0], [583.0, 521.0, 784.0, 537.0]], "bbox_layout": [541.69384765625, 495.859375, 1041.60986328125, 547.3046875], "text": ["D\u00e9crets du 22 juillet 1965 mettant fin aux fonctions de direc-", "teur et de sous-directeur."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[568.0, 570.0, 1033.0, 590.0], [553.0, 588.0, 1030.0, 604.0], [552.0, 605.0, 1019.0, 619.0]], "bbox_layout": [541.169921875, 562.509765625, 1044.2294921875, 626.943359375], "text": ["Par d\u00e9cret du 22 juillet 1965, il est mis fin \u00e0 compter du 2", "d\u00e9cembre 1964, aux fonctions de directeur du commerce ext\u00e9-", "rieur de M. Nourredine Delleci appel\u00e9 \u00e0 d'autres fonctions."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[567.0, 664.0, 1030.0, 682.0], [553.0, 682.0, 1030.0, 697.0], [551.0, 697.0, 845.0, 711.0]], "bbox_layout": [541.169921875, 656.845703125, 1043.181640625, 722.3046875], "text": ["Par d\u00e9cret du 22 juillet 1965, il est mis fin \u00e0 compter du 23", "janvier 1965, aux fonctions de sous-directeur de M. Mohamed", "Lemkami appel\u00e9 \u00e0 d'autres fonctions."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[566.0, 763.0, 1030.0, 777.0], [552.0, 776.0, 1028.0, 793.0], [552.0, 795.0, 594.0, 806.0]], "bbox_layout": [544.3134765625, 752.20703125, 1044.2294921875, 818.69140625], "text": ["Par d\u00e9cret du 22 juillet 1965, il est mis fin aux fonctions de", "sous-directeur de M. Mustapha Sellali appel\u00e9 \u00e0 d'autres fonc-", "tions."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[550.0, 850.0, 1030.0, 864.0], [580.0, 866.0, 883.0, 879.0]], "bbox_layout": [540.1220703125, 838.33984375, 1042.1337890625, 888.41796875], "text": ["D\u00e9crets du 22 juillet 1965 portant d\u00e9l\u00e9gation dans les fono-", "tions de directeur et de sous-directeur."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[565.0, 921.0, 1030.0, 935.0], [550.0, 936.0, 607.0, 949.0]], "bbox_layout": [543.265625, 910.1171875, 1044.2294921875, 960.1953125], "text": ["Le Chef du Gouvernement, Pr\u00e9sident du Conseil des mi-", "nistres,"], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[566.0, 964.0, 1030.0, 977.0], [550.0, 981.0, 987.0, 995.0]], "bbox_layout": [545.361328125, 954.55078125, 1043.181640625, 1005.99609375], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 62-502 du 19 juillet 1962 fixant les condi-", "tions de nomination de certains hauts fonctionmaires ;"], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[566.0, 1015.0, 1030.0, 1029.0], [550.0, 1028.0, 847.0, 1045.0]], "bbox_layout": [543.78955078125, 1005.13671875, 1043.70556640625, 1055.21484375], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 64-333 du 2 d\u00e9cembre 1964 portant nomina-", "tion des membres du Gouvernement ;"], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[566.0, 1064.0, 1030.0, 1079.0], [549.0, 1080.0, 830.0, 1094.0]], "bbox_layout": [543.265625, 1054.35546875, 1044.2294921875, 1104.43359375], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 64-342 du 2 d\u00e9cembre 1964 relatif aux attri-", "butions du ministre du commerce ;"], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[566.0, 1115.0, 1030.0, 1129.0], [550.0, 1130.0, 1030.0, 1146.0], [550.0, 1146.0, 709.0, 1159.0]], "bbox_layout": [543.265625, 1104.2578125, 1045.27734375, 1172.109375], "text": ["Vu l'arr\u00eat\u00e9 du 20 janvier 1963 nommant M. Sidi Mohamed", "Ouamar Si Ahmed \u00e0 l'emploi d'administrateur civil au minis-", "t\u00e8re du commerce :"], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[565.0, 1174.0, 901.0, 1187.0]], "bbox_layout": [558.9833984375, 1165.09765625, 912.2001953125, 1198.76953125], "text": ["Sur proposition du ministre du commerce."], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[639.0, 1215.0, 712.0, 1228.0]], "bbox_layout": [634.4287109375, 1202.6953125, 724.634765625, 1236.3671875], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "SectionHeader", "position": 38}, {"bbox_text": [[566.0, 1254.0, 1030.0, 1268.0], [549.0, 1270.0, 1030.0, 1284.0], [549.0, 1286.0, 796.0, 1299.0]], "bbox_layout": [540.64599609375, 1243.02734375, 1044.75341796875, 1309.51171875], "text": ["Article 16r. - M. Sidi Mohamed Ouamar Si Ahmed, admi-", "nistrateur civil, est d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 dans les fonctions de directeur du", "bureau des \u00e9tudes (indice 885)."], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[565.0, 1320.0, 1030.0, 1334.0], [549.0, 1337.0, 986.0, 1351.0]], "bbox_layout": [542.2177734375, 1310.01953125, 1046.3251953125, 1361.46484375], "text": ["Art. 2. - Cette d\u00e9l\u00e9gation prend effet \u00e0 compter de la date", "d'installation de l'int\u00e9ress\u00e9 dans ses nouvelles fonctions."], "label": "Text", "position": 40}]}, {"index": 5, "page": [{"bbox_text": [[550.0, 20.0, 1020.0, 32.0], [44.0, 26.0, 514.0, 34.0], [535.0, 35.0, 1020.0, 50.0], [29.0, 41.0, 513.0, 52.0], [534.0, 54.0, 575.0, 65.0], [28.0, 58.0, 420.0, 69.0], [551.0, 81.0, 889.0, 93.0], [44.0, 86.0, 293.0, 98.0], [301.0, 111.0, 485.0, 124.0], [626.0, 115.0, 701.0, 128.0], [553.0, 150.0, 1022.0, 162.0], [537.0, 165.0, 1023.0, 179.0], [43.0, 172.0, 513.0, 181.0], [536.0, 184.0, 605.0, 197.0], [30.0, 190.0, 84.0, 203.0], [553.0, 217.0, 1023.0, 229.0], [42.0, 218.0, 514.0, 226.0], [30.0, 233.0, 472.0, 243.0], [539.0, 235.0, 983.0, 245.0], [45.0, 261.0, 515.0, 271.0], [554.0, 269.0, 1023.0, 279.0], [31.0, 278.0, 330.0, 289.0], [539.0, 285.0, 1024.0, 295.0], [539.0, 301.0, 945.0, 313.0], [47.0, 307.0, 515.0, 315.0], [30.0, 324.0, 312.0, 334.0], [554.0, 338.0, 808.0, 348.0], [48.0, 351.0, 517.0, 359.0], [813.0, 366.0, 995.0, 381.0], [32.0, 368.0, 516.0, 376.0], [32.0, 384.0, 458.0, 392.0], [47.0, 412.0, 369.0, 422.0], [554.0, 441.0, 1026.0, 449.0], [123.0, 445.0, 199.0, 459.0], [541.0, 456.0, 1026.0, 467.0], [540.0, 474.0, 1026.0, 482.0], [48.0, 475.0, 519.0, 484.0], [542.0, 488.0, 754.0, 502.0], [34.0, 492.0, 518.0, 500.0], [51.0, 520.0, 519.0, 529.0], [34.0, 536.0, 491.0, 547.0], [557.0, 546.0, 1026.0, 555.0], [543.0, 563.0, 1026.0, 572.0], [51.0, 564.0, 519.0, 575.0], [543.0, 578.0, 1026.0, 588.0], [34.0, 581.0, 520.0, 591.0], [543.0, 596.0, 935.0, 605.0], [34.0, 597.0, 443.0, 608.0], [50.0, 632.0, 295.0, 644.0], [558.0, 652.0, 1028.0, 661.0], [309.0, 658.0, 489.0, 669.0], [544.0, 668.0, 1031.0, 677.0], [543.0, 685.0, 1031.0, 694.0], [544.0, 702.0, 729.0, 712.0], [50.0, 716.0, 520.0, 728.0], [37.0, 735.0, 91.0, 747.0], [559.0, 759.0, 1029.0, 768.0], [52.0, 762.0, 521.0, 772.0], [545.0, 774.0, 1031.0, 785.0], [37.0, 777.0, 475.0, 791.0], [54.0, 805.0, 520.0, 818.0], [545.0, 807.0, 699.0, 821.0], [37.0, 822.0, 331.0, 836.0], [53.0, 851.0, 523.0, 861.0], [561.0, 866.0, 1031.0, 874.0], [37.0, 869.0, 314.0, 879.0], [52.0, 896.0, 390.0, 907.0], [546.0, 913.0, 925.0, 925.0], [128.0, 931.0, 202.0, 943.0], [54.0, 959.0, 525.0, 969.0], [38.0, 976.0, 523.0, 985.0], [37.0, 992.0, 80.0, 1005.0], [546.0, 1002.0, 989.0, 1013.0], [54.0, 1020.0, 524.0, 1032.0], [39.0, 1037.0, 493.0, 1048.0], [56.0, 1064.0, 526.0, 1079.0], [39.0, 1080.0, 525.0, 1094.0], [38.0, 1096.0, 428.0, 1111.0], [547.0, 1109.0, 621.0, 1122.0], [54.0, 1131.0, 299.0, 1145.0], [310.0, 1159.0, 494.0, 1173.0], [548.0, 1160.0, 975.0, 1171.0], [54.0, 1219.0, 524.0, 1230.0], [39.0, 1235.0, 74.0, 1249.0], [54.0, 1264.0, 526.0, 1276.0], [40.0, 1280.0, 479.0, 1294.0], [55.0, 1309.0, 526.0, 1323.0]], "bbox_layout": [11.58203125, -19.5703125, 1032.734375, 1337.5390625], "text": ["Vu l'arr\u00eat\u00e9 du 10 juin 1963 portant nomination de M. Fadil", "Art. 3. - Le ministre du commerce est charg\u00e9 de l'ex\u00e9cution", "Bouayed en qualit\u00e9 d'administrateur civil de 2e classe, 5e \u00e9che-", "du pr\u00e9sent d\u00e9cret qui sera publi\u00e9 au Journal officiel de la", "lon :", "R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire.", "Sur proposition du ministre du commerce,", "Fait \u00e0 Alger, le 22 juillet 1965.", "Houari BOUMEDIENE.", "D\u00e9cr\u00e8te :", "Article 1\u00bar. - M. Fadil Bouayed, administrateur civil, est", "d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 dans les fonctions de directeur de l'administration", "Le Chef du Gouvernement, Pr\u00e9sident du Conseil des mi-", "g\u00e9n\u00e9rale.", "nistres,", "Art. 2. - Cette d\u00e9l\u00e9gation prend effet \u00e0 compter de la date", "Vu le d\u00e9cret n\u00ba 62-502 du 19 juillet 1962 fixant les condi-", "tions de nomination de certains hauts fonctionnaires ;", "d'installation de l'int\u00e9ress\u00e9 dans ses nouvelles fonctions.", "Vu le d\u00e9cret n\u00ba 64-333 du 2 d\u00e9cembre 1964 portant nomina-", "Art. 3. - Le ministre du commerce est charg\u00e9 de l'ex\u00e9cu-", "tion des membres du Gouvernement ;", "tion du pr\u00e9sent d\u00e9cret qui sera publi\u00e9 au Journal officiel de", "la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire.", "Vu le d\u00e9cret n\u00ba 64-342 du 2 d\u00e9cembre 1964 relatif aux attri-", "butions du ministre du commerce ;", "Fait \u00e0 Alger, le 22 juillet 1965.", "Vu l'arr\u00eat\u00e9 du 5 ao\u00fbt 1963 nommant M. Abdelaziz Amari \u00e0", "Houari BOUMEDIENE.", "l'emploi d'administrateur civil, 2e classe, 2e \u00e9chelon au minis-", "t\u00e8re du commerce, direction du commerce int\u00e9rieur ;", "Sur proposition du ministre du commerce,", "Par d\u00e9cret du 22 juillet 1965, M. Hocine Bouarroudj, admi-", "D\u00e9cr\u00e8te :", "nistrateur civil, est d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 dans les fonctions de sous-direc-", "teur du personnel \u00e0 la direction de l'administration g\u00e9n\u00e9rale.", "Article 1er. - M. Abdelaziz Amari, administrateur civil, est", "du minist\u00e8re du commerce.", "d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 dans les fonctions de directeur du commerce int\u00e9rieur.", "Art. 2. - Cette d\u00e9l\u00e9gation prend effet \u00e0 compter de la date", "d'installation de l'int\u00e9ress\u00e9 dans s\u00e9s nouvelles fonctions.", "Par d\u00e9cret du 22 juillet 1965, M. Mohamed Oualitsen, ad-", "ministrateur civil, est d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 dans les fonctions de sous-direc-", "Art. 3. - Le ministre du commerce est charg\u00e9 de l'ex\u00e9cu-", "teur de la comptabilit\u00e9 et du mat\u00e9riel \u00e0 la direction de l'ad-", "tion du pr\u00e9sent d\u00e9cret qui sera publi\u00e9 au Journal officiel de", "ministration g\u00e9n\u00e9rale du minist\u00e8re du commerce.", "sa R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire.", "Fait \u00e0 Alger, le 22 juillet 1965.", "Par d\u00e9cret du 22 juillet 1965, M. Abdelaziz Korichi, inspec-", "Houari BOUMEDIENE.", "teur principal des enqu\u00eates \u00e9conomiques, est d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 dans les", "fonctions de sous-directeur de la distribution \u00e0 la direction", "du commerce int\u00e9rieur.", "Le Chef du Gouvernement, Pr\u00e9sident du Conseil des mi-", "nistres,", "Par d\u00e9cret du 22 juillet 1965, M. Mahmoud Okbi, adminis-", "Vu le d\u00e9cret n\u00ba 62-502 du 19 juillet 1962 fixant les condi-", "trateur civil, est d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 dans les fonctions de sous-directeur", "tions de nomination de certains hauts fonctionnaires ;", "Vu le d\u00e9cret n\u00ba 64-333 du 2 d\u00e9cembre 1964 portant nomina-", "commerce int\u00e9rieur.", "tion des membres du Gouvernement ;", "Vu le d\u00e9cret n\u00ba 64-342 du 2 d\u00e9cembre 1964 relatif aux attri-", "Par d\u00e9cret du 22 juillet 1965, M. Mohamed Belarbia, ins-", "butions du ministre du commerce ;", "Sur proposition du ministre du commerce,", "nomiques \u00e0 la direction du commerce int\u00e9rieur.", "D\u00e9cr\u00e8te :", "Article 1st. - M. Mustapha Sellali, administrateur civil, est", "d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 dans les fonctions de directeur du commerce ext\u00e9-", "rieur.", "teur des \u00e9changes \u00e0 la direction du commerce ext\u00e9rieur.", "Art. 2. - Cette d\u00e9l\u00e9gation prend effet \u00e0 compter de la date", "d'installation de l'int\u00e9ress\u00e9 dans ses nouvelles fonctions.", "Art. 3. - Le ministre du commerce est charg\u00e9 de l'ex\u00e9cution", "du pr\u00e9sent d\u00e9cret qui sera publi\u00e9 au Journal officiel de la", "R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire.", "ext\u00e9rieur.", "Fait \u00e0 Alger, le 22 juillet 1965.", "Houari BOUMEDIENE.", "tallation des int\u00e9ress\u00e9s dans leurs nouvelles fonctions.", "Le Chef du Gouvernement, Pr\u00e9sident du Conseil des minis-", "tres,", "Vu le d\u00e9cret n\u00ba 62-502 du 19 juillet 1962 fixant les condi-", "Mons de nomination de certains hauts fonctionnaires ;", "Vu le d\u00e9cret n\u00ba 64-333 du 2 d\u00e9cembre 1964 portant nomina-"], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[54.0, 1353.0, 526.0, 1367.0], [39.0, 1371.0, 318.0, 1384.0]], "bbox_layout": [26.689453125, 1340.78125, 542.1875, 1396.328125], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 64-342 du 2 d\u00e9cembre 1964 relatif aux attri-", "butions du ministre du commerce :"], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[550.0, 1367.0, 937.0, 1378.0]], "bbox_layout": [530.3125, 1317.5390625, 967.734375, 1390.859375], "text": ["professionnel d'achat de la chaussure (G.I.A.C.)."], "label": "Text", "position": 2}]}, {"index": 6, "page": [{"bbox_text": [[36.0, 20.0, 520.0, 30.0], [24.0, 36.0, 518.0, 48.0], [24.0, 53.0, 518.0, 65.0], [23.0, 71.0, 356.0, 81.0]], "bbox_layout": [14.1412353515625, 10.5718994140625, 533.53857421875, 92.5439453125], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 12 juillet 1965, il est mis fin, \u00e0 compter du", "1er juillet 1965, aux fonctions de M. Ahmed. Bazi en qualit\u00e9", "de commissaire du Gouvernement aupr\u00e8s du groupement pro-", "fessionnel d'achat des laits (GAIRLAC),"], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[555.0, 17.0, 1040.0, 24.0], [541.0, 31.0, 1039.0, 43.0], [540.0, 50.0, 1042.0, 59.0], [541.0, 67.0, 840.0, 77.0]], "bbox_layout": [537.02734375, 4.95361328125, 1057.0771484375, 89.296875], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 12 juillet 1965, M. Belkacem Idres, est nomm\u00e9", "commissaire du Gouvernement aupr\u00e8s des groupements profes-", "sionnels d'achat de la chaussure (GIAC) et des laits (GAIR-", "LAC), \u00e0 compter du ler juillet 1965."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[465.0, 175.0, 764.0, 192.0], [396.0, 177.0, 437.0, 193.0], [287.0, 178.0, 365.0, 194.0]], "bbox_layout": [278.65087890625, 163.71826171875, 780.95361328125, 206.875], "text": ["COMMUNICATIONS", "E T", "AVIS"], "label": "SectionHeader", "position": 2}, {"bbox_text": [[56.0, 268.0, 488.0, 282.0]], "bbox_layout": [43.8936767578125, 256.0888671875, 502.22021484375, 294.2041015625], "text": ["MINISTERE DES FINANCES ET DU PLAN"], "label": "SectionHeader", "position": 3}, {"bbox_text": [[25.0, 334.0, 522.0, 344.0], [55.0, 351.0, 492.0, 360.0]], "bbox_layout": [17.0120849609375, 321.201171875, 534.060546875, 374.013671875], "text": ["Avis n\u00ba 35 du 8 juillet 1965 relatif aux relations financi\u00e8res", "avec la R\u00e9publique populaire d\u00e9mocratique de Cor\u00e9e."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[40.0, 408.0, 522.0, 418.0], [27.0, 424.0, 525.0, 434.0], [26.0, 442.0, 525.0, 449.0], [27.0, 458.0, 526.0, 467.0]], "bbox_layout": [15.837646484375, 394.00390625, 539.541259765625, 481.6796875], "text": ["Le pr\u00e9sent avis a pour objet de pr\u00e9ciser le champ et les mo-", "dalit\u00e9s pratiques d'application de l'accord de paiement sign\u00e9", "le 23. octobre 1964 entre la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique", "et populaire et la R\u00e9publique populaire d\u00e9mocratique de Cor\u00e9e."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[27.0, 499.0, 479.0, 509.0]], "bbox_layout": [17.142578125, 486.2890625, 492.302734375, 520.64453125], "text": ["R\u00e8glements devant s'effectuer dans le cadre de l'accord."], "label": "SectionHeader", "position": 6}, {"bbox_text": [[42.0, 533.0, 527.0, 542.0], [27.0, 549.0, 371.0, 561.0]], "bbox_layout": [17.2730712890625, 519.1015625, 540.84619140625, 571.23046875], "text": ["Les r\u00e8glements ci-apr\u00e8s, doivent d\u00e9sormais \u00eatre ex\u00e9cut\u00e9s", "exclusivement dans le cadre de l'accord :"], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[42.0, 579.0, 528.0, 588.0], [28.0, 596.0, 528.0, 605.0], [28.0, 612.0, 529.0, 620.0], [28.0, 629.0, 529.0, 638.0], [29.0, 646.0, 76.0, 659.0]], "bbox_layout": [18.0560302734375, 565.244140625, 542.93408203125, 668.642578125], "text": ["1\u00ba) Paiements pour les marchandises livr\u00e9es dans le cadre", "de l'accord de commerce en vigueur entre le Gouvernement", "de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire et le", "Gouvernement de la R\u00e9publique populaire d\u00e9mocratique de", "Cor\u00e9e."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[44.0, 675.0, 528.0, 683.0], [29.0, 692.0, 530.0, 700.0], [29.0, 709.0, 528.0, 717.0], [28.0, 726.0, 528.0, 733.0], [29.0, 741.0, 530.0, 750.0], [30.0, 759.0, 85.0, 772.0]], "bbox_layout": [18.70849609375, 659.921875, 542.93408203125, 779.7265625], "text": ["2\u00ba) Paiements des frais aff\u00e9rents aux transactions commer-", "ciales pr\u00e9vues au point 1 ci-dessus notamment les frais de", "transport des marchandises par voie maritime, fluviale, ter-", "restre ou a\u00e9rienne, assurance, frais d'entreposage, de d\u00e9doua-", "nement, de contr\u00f4le des marchandises et autres frais de m\u00eame", "nature."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[45.0, 788.0, 528.0, 795.0], [30.0, 805.0, 453.0, 812.0]], "bbox_layout": [19.8829345703125, 773.3984375, 542.412109375, 826.2109375], "text": ["3\u00ba) Frais de voyage et de s\u00e9jour de caract\u00e8re officiel, com-", "mercial, scientifique, culturel, touristique et autres."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[47.0, 833.0, 529.0, 840.0], [30.0, 848.0, 531.0, 857.0], [31.0, 866.0, 160.0, 879.0]], "bbox_layout": [20.79638671875, 817.83203125, 544.5, 887.05078125], "text": ["4\u00ba) Paiements des frais li\u00e9s \u00e0 la location de films, r\u00e9alisa-", "tion de livres et de publications p\u00e9riodiques et \u00e0 d'autres", "taxes similaires."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[47.0, 895.0, 443.0, 904.0]], "bbox_layout": [35.41162109375, 880.72265625, 456.025634765625, 915.76171875], "text": ["5\u00b0) Frais d'expositions, de foires et de publicit\u00e9."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[48.0, 924.0, 532.0, 932.0], [32.0, 940.0, 180.0, 954.0]], "bbox_layout": [23.92822265625, 906.69921875, 550.24169921875, 958.14453125], "text": ["6\u00b0) Paiements dus pour primes et indemnit\u00e9s d'assurance", "et de r\u00e9assurance."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[44.0, 970.0, 534.0, 977.0], [33.0, 988.0, 502.0, 994.0]], "bbox_layout": [24.189208984375, 952.5, 546.587890625, 1006.6796875], "text": ["7\u00ba) Paiements dus au titre de commissions, int\u00e9r\u00eats et frais", "bancaires, commerciaux et autres y compris le courtage."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[48.0, 1017.0, 532.0, 1023.0], [33.0, 1033.0, 410.0, 1041.0]], "bbox_layout": [25.3636474609375, 1001.03515625, 543.97802734375, 1052.48046875], "text": ["8\u00b0) Paiements des salaires, pensions honoraires et autres r\u00e9-", "mun\u00e9rations pour les techniciens et stagiaires."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[48.0, 1062.0, 534.0, 1068.0], [34.0, 1079.0, 455.0, 1087.0]], "bbox_layout": [24.5806884765625, 1046.8359375, 548.67578125, 1099.6484375], "text": ["9\u00b0) Paiements des frais de scolarisation, pensions alimen-", "taires, hospitalisation et autres paiements similaires."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[49.0, 1106.0, 536.0, 1115.0], [34.0, 1123.0, 301.0, 1135.0]], "bbox_layout": [24.8416748046875, 1093.3203125, 550.24169921875, 1144.765625], "text": ["10\u00b0) R\u00e8glements p\u00e9riodiques avec les administrations des", "postes, t\u00e9l\u00e9graphes et t\u00e9l\u00e9phones."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[49.0, 1152.0, 537.0, 1161.0], [34.0, 1169.0, 171.0, 1183.0]], "bbox_layout": [24.4501953125, 1136.38671875, 552.8515625, 1190.56640625], "text": ["11\u00ba) Droits et frais judiciaires, amendes, imp\u00f4ts, et autres", "frais y aff\u00e9rents."], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[51.0, 1198.0, 538.0, 1208.0], [35.0, 1216.0, 285.0, 1226.0]], "bbox_layout": [24.8416748046875, 1184.23828125, 554.41748046875, 1235.68359375], "text": ["12\u00b0) Paiements dus pour droits et redevances de brevets,", "marques de fabriques, licences."], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[52.0, 1244.0, 538.0, 1252.0], [38.0, 1260.0, 538.0, 1269.0], [37.0, 1277.0, 104.0, 1290.0]], "bbox_layout": [25.755126953125, 1230.0390625, 552.8515625, 1299.2578125], "text": ["13\u00b0) Paiements li\u00e9s aux activit\u00e9s sociales et culturelles aux", "manifestations sportives et artistiques et autres activit\u00e9s si-", "milaires."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[53.0, 1306.0, 538.0, 1315.0], [38.0, 1324.0, 142.0, 1337.0]], "bbox_layout": [27.7125244140625, 1292.24609375, 558.59326171875, 1343.69140625], "text": ["14\u00b0) Paiements provenant de la collaboration scientifique", "et technique."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[55.0, 1352.0, 541.0, 1360.0], [39.0, 1369.0, 541.0, 1377.0], [39.0, 1385.0, 540.0, 1396.0]], "bbox_layout": [28.10400390625, 1336.6796875, 557.54931640625, 1410.0], "text": ["15\u00b0) Paiements li\u00e9s aux r\u00e9parations des navires, aux d\u00e9bours", "et frais de transport, ainsi que les autres frais de palements", "li\u00e9s \u00e0 la navigation et au s\u00e9jour de navires, except\u00e9 l'avitaille-"], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[561.0, 263.0, 1042.0, 272.0], [546.0, 281.0, 799.0, 292.0]], "bbox_layout": [538.0712890625, 249.5947265625, 1054.9892578125, 302.4072265625], "text": ["16\u00b0) Paiements relatifs au trafic a\u00e9rien et aux services ac-", "cessoires, except\u00e9 l'avitaillement."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[562.0, 305.0, 1045.0, 313.0], [545.0, 322.0, 878.0, 332.0]], "bbox_layout": [539.63720703125, 292.490234375, 1056.55517578125, 344.9609375], "text": ["17\u00b0) Tout autre paiement sur lequel se seront mises d'accord", "les autorit\u00e9s comp\u00e9tentes des deux pays."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[546.0, 357.0, 732.0, 371.0]], "bbox_layout": [538.59326171875, 347.177734375, 743.37158203125, 381.533203125], "text": ["Monnaie de r\u00e8glement."], "label": "SectionHeader", "position": 25}, {"bbox_text": [[562.0, 393.0, 1046.0, 401.0], [547.0, 410.0, 1046.0, 419.0], [547.0, 428.0, 1047.0, 434.0], [547.0, 443.0, 1048.0, 452.0], [547.0, 461.0, 1049.0, 467.0], [548.0, 478.0, 774.0, 489.0]], "bbox_layout": [540.1591796875, 378.96484375, 1063.3408203125, 500.13671875], "text": ["Tous les r\u00e8glements s'effectuent en dinars alg\u00e9riens \u00ab mon-", "naie de compte \u00bb ; l'attention est attir\u00e9e, de fa\u00e7on toute par-", "ticuli\u00e8re, sur le fait que les contrats, factures et autres docu-", "ments concernant les marchandises et services payables dans", "le cadre de l'accord doivent \u00eatre libell\u00e9s en dinars alg\u00e9riens", "comme monnaie de compte."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[548.0, 513.0, 712.0, 525.0]], "bbox_layout": [542.2470703125, 502.353515625, 724.05859375, 536.708984375], "text": ["Mode de r\u00e8glement."], "label": "SectionHeader", "position": 27}, {"bbox_text": [[564.0, 550.0, 1049.0, 558.0], [550.0, 567.0, 1052.0, 574.0], [551.0, 583.0, 1052.0, 591.0], [551.0, 600.0, 1052.0, 607.0], [551.0, 617.0, 625.0, 631.0]], "bbox_layout": [542.2470703125, 536.19140625, 1066.47265625, 638.22265625], "text": ["Les transferts entre l'Alg\u00e9rie et la Cor\u00e9e devront obligatoi-", "rement \u00eatre r\u00e9alis\u00e9s d\u00e9sormais par l'interm\u00e9diaire d'un compte", "ouvert au nom de la Banque commerciale de la R\u00e9publique", "populaire d\u00e9mocratique de Cor\u00e9e chez la Banque centrale", "d'Alg\u00e9rie."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[569.0, 646.0, 1052.0, 654.0], [552.0, 663.0, 1052.0, 671.0], [552.0, 680.0, 1054.0, 687.0], [553.0, 696.0, 909.0, 706.0]], "bbox_layout": [544.85693359375, 632.578125, 1068.03857421875, 718.88671875], "text": ["Cependant les personnes ayant des paiements \u00e0 effectuer", "ou \u00e0 recevoir doivent continuer \u00e0 passer par leur banquier", "interm\u00e9diaire agr\u00e9\u00e9 habituel qui assurera l'acheminement des", "op\u00e9rations par la Banque centrale d'Alg\u00e9rie."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[552.0, 731.0, 751.0, 743.0]], "bbox_layout": [547.98876953125, 720.078125, 765.29443359375, 753.75], "text": ["Proc\u00e9dure d'autorisation."], "label": "SectionHeader", "position": 30}, {"bbox_text": [[569.0, 761.0, 1055.0, 770.0], [554.0, 778.0, 1055.0, 786.0], [554.0, 794.0, 1055.0, 802.0], [554.0, 811.0, 968.0, 820.0]], "bbox_layout": [546.4228515625, 747.421875, 1069.6044921875, 833.046875], "text": ["1\u00ba) toutes les importations et exportations avec la Cor\u00e9e", "sont d\u00e9sormais soumises \u00e0 licences ; celles-ci sont d\u00e9livr\u00e9es", "selon la proc\u00e9dure en vigueur et vis\u00e9es par la Banque centrale", "d'Alg\u00e9rie pour paiement dans le cadre de l'accord."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[602.0, 840.0, 1056.0, 850.0], [554.0, 857.0, 1057.0, 868.0], [555.0, 875.0, 1056.0, 883.0], [554.0, 890.0, 1058.0, 901.0], [556.0, 908.0, 1058.0, 916.0]], "bbox_layout": [547.466796875, 828.0859375, 1070.6484375, 930.1171875], "text": ["Les autres op\u00e9rations sont autoris\u00e9es par la Banque", "centrale d'Alg\u00e9rie ; les d\u00e9l\u00e9gations donn\u00e9es aux interm\u00e9diaires", "agr\u00e9\u00e9s par la r\u00e8glementation des changes pour certaines op\u00e9-", "rations sont maintenues mais leur exercice est soumis \u00e0 un", "visa pr\u00e9alable des op\u00e9rations par la Banque centrale d'Alg\u00e9rie."], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[688.0, 962.0, 923.0, 977.0]], "bbox_layout": [677.9599609375, 951.81640625, 939.111328125, 986.85546875], "text": ["MARCHES. - Appel d'offres"], "label": "SectionHeader", "position": 33}, {"bbox_text": [[557.0, 1020.0, 1059.0, 1032.0]], "bbox_layout": [548.5107421875, 1007.87109375, 1070.6484375, 1044.27734375], "text": ["MINISTERE DE L'HABITAT ET DE LA RECONSTRUCTION"], "label": "SectionHeader", "position": 34}, {"bbox_text": [[690.0, 1072.0, 927.0, 1087.0]], "bbox_layout": [679.52587890625, 1062.55859375, 939.63330078125, 1096.23046875], "text": ["Circonscription de Tizi-Ouzou"], "label": "SectionHeader", "position": 35}, {"bbox_text": [[576.0, 1109.0, 1060.0, 1122.0], [560.0, 1127.0, 1061.0, 1139.0], [559.0, 1144.0, 1030.0, 1154.0]], "bbox_layout": [552.16455078125, 1097.421875, 1076.39013671875, 1168.0078125], "text": ["Un appel d'offres ouvert est lanc\u00e9 pour l'ex\u00e9cution des tra-", "vaux de terrassement, voieries et r\u00e9seaux divers n\u00e9cessaires \u00e0", "l'extension du centre d'enseignement technique d'Azazga."], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[576.0, 1179.0, 1062.0, 1190.0], [561.0, 1195.0, 1063.0, 1207.0], [561.0, 1213.0, 688.0, 1225.0]], "bbox_layout": [549.5546875, 1167.1484375, 1074.82421875, 1236.3671875], "text": ["Les entrepreneurs pourront prendre connaissance et retirer", "le dossier au si\u00e8ge de la soci\u00e9t\u00e9 SECMO, 21, boulevard Marcel", "Duclos \u00e0 Alger."], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[577.0, 1249.0, 1064.0, 1259.0], [562.0, 1265.0, 1064.0, 1275.0], [562.0, 1282.0, 1063.0, 1292.0], [562.0, 1299.0, 1065.0, 1307.0], [562.0, 1315.0, 1064.0, 1326.0], [562.0, 1333.0, 1065.0, 1341.0], [563.0, 1351.0, 655.0, 1362.0]], "bbox_layout": [551.642578125, 1237.55859375, 1076.912109375, 1371.03515625], "text": ["Les offres comprenant soumission, cahier des prescriptions", "sp\u00e9ciales, bordereau de prix et d\u00e9tail estimatif, n\u00e9cessairement", "accompagn\u00e9es de l'attestation des caisses sociales, de la d\u00e9-", "claration pr\u00e9vue au d\u00e9cret du 10 juillet 1961 et des r\u00e9f\u00e9rences", "professionnelles, devront parvenir pour le 13 ao\u00fbt 1965, \u00e0 l'in-", "g\u00e9nieur en chef des ponts et chauss\u00e9es, cit\u00e9 Administrative de", "Tizi-Ouzou."], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[578.0, 1379.0, 1066.0, 1387.0]], "bbox_layout": [562.60400390625, 1364.70703125, 1078.47802734375, 1410.0], "text": ["Les candidats resteront engages par leurs offres pendant 90"], "label": "Text", "position": 39}]}, {"index": 7, "page": [{"bbox_text": [[163.0, 21.0, 422.0, 35.0]], "bbox_layout": [152.94091796875, 13.84033203125, 439.619140625, 46.9140625], "text": ["Mises en demeure d'entrepreneurs"], "label": "SectionHeader", "position": 0}, {"bbox_text": [[441.0, 77.0, 532.0, 89.0], [68.0, 82.0, 441.0, 90.0], [438.0, 94.0, 472.0, 103.0], [473.0, 94.0, 532.0, 102.0], [103.0, 96.0, 438.0, 107.0], [55.0, 100.0, 92.0, 110.0], [76.0, 112.0, 533.0, 121.0], [56.0, 116.0, 76.0, 126.0], [460.0, 124.0, 532.0, 135.0], [56.0, 131.0, 457.0, 138.0], [56.0, 145.0, 535.0, 153.0], [56.0, 162.0, 533.0, 168.0], [55.0, 178.0, 533.0, 185.0], [55.0, 194.0, 534.0, 200.0], [56.0, 210.0, 533.0, 216.0], [56.0, 225.0, 534.0, 233.0], [56.0, 241.0, 534.0, 249.0], [56.0, 258.0, 219.0, 269.0]], "bbox_layout": [44.8812255859375, 65.1953125, 550.69140625, 277.28515625], "text": ["\u00e0 Hussein-", "La soci\u00e9t\u00e9 Chollet, Nicol et Longobardi, sise", "du", "marche", "Alger, rue N\u00e9grier prolong\u00e9e, titulaire", "Dey.", "180/63 du 9 d\u00e9cembre 1962, approuv\u00e9 le 21 ao\u00fbt 1963, vis\u00e9", "n\u00b0", "2138-2139.", "par le contr\u00f4le financier le 9 ao\u00fbt 1963 sous le n\u00ba", "relatif \u00e0 l'ex\u00e9cution des travaux d\u00e9sign\u00e9s ci-apr\u00e8s : affaire", "n\u00ba E. 1680 Z, construction de b\u00e2timents pour divers enseigne-", "ments, C.E.T. et C.E.G. dans le d\u00e9partement de S\u00e9tif. est mise", "en demeure d'avoir \u00e0 reprendre l'ex\u00e9cution des dits travaux", "dans un d\u00e9lai de vingt jours (20), \u00e0 compter de la date de pu-", "blication du pr\u00e9sent avis au Journal officiel de la R\u00e9publique", "alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire, et de les terminer avant", "le 30 septembre 1965."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[71.0, 286.0, 536.0, 294.0], [56.0, 303.0, 533.0, 310.0], [56.0, 319.0, 444.0, 327.0]], "bbox_layout": [45.6671142578125, 271.298828125, 545.97607421875, 340.517578125], "text": ["Faute par la soci\u00e9t\u00e9 de satisfaire \u00e0 cette demande dans le", "d\u00e9lai prescrit, il sera fait application des dispositions de l'ar-", "ticle 14 de l'ordonnance n\u00ba 62-016 du 9 ao\u00fbt 1962."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[70.0, 373.0, 534.0, 379.0], [56.0, 390.0, 533.0, 395.0], [56.0, 406.0, 533.0, 411.0], [56.0, 421.0, 533.0, 427.0], [56.0, 437.0, 535.0, 443.0], [56.0, 452.0, 534.0, 459.0], [57.0, 468.0, 533.0, 475.0], [56.0, 485.0, 533.0, 492.0], [56.0, 502.0, 222.0, 512.0]], "bbox_layout": [45.9290771484375, 357.431640625, 548.595703125, 518.251953125], "text": ["La soci\u00e9t\u00e9 Chollet, Nicol et Longobardi, sise \u00e0 Hussein-Dey.", "rue N\u00e9grier prolong\u00e9e, titulaire de la convention 66-60 approu-", "v\u00e9e le 17 novembre 1960, dans le cadre de laquelle ont \u00e9t\u00e9 pas-", "s\u00e9s les march\u00e9s et avenants relatifs \u00e0 la construction de b\u00e2ti-", "ments pr\u00e9fabriqu\u00e9s \u00e0 rez-de-chauss\u00e9es, est mise en demeure", "d'avoir \u00e0 reprendre l'ex\u00e9cution des travaux dans un d\u00e9lai de", "vingt jours (20), \u00e0 compter de la date de publication du pr\u00e9-", "sent avis au Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mo-", "cratique et populaire."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[71.0, 528.0, 536.0, 537.0], [56.0, 545.0, 533.0, 553.0], [56.0, 561.0, 429.0, 570.0]], "bbox_layout": [46.583984375, 513.974609375, 547.02392578125, 581.142578125], "text": ["Faute par la soci\u00e9t\u00e9 de satisfaire \u00e0 cette demande dans le", "d\u00e9lai prescrit, il sera fait application des dispositions de l'arti-", "cle 14 de l'ordonnance n\u00ba 62-016 du 9 ao\u00fbt 1962."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[71.0, 616.0, 533.0, 626.0], [56.0, 633.0, 534.0, 644.0], [56.0, 647.0, 534.0, 659.0], [56.0, 665.0, 533.0, 674.0], [56.0, 679.0, 533.0, 693.0], [56.0, 695.0, 535.0, 706.0], [56.0, 712.0, 537.0, 723.0], [57.0, 725.0, 535.0, 739.0], [56.0, 744.0, 532.0, 753.0], [56.0, 758.0, 533.0, 771.0], [56.0, 777.0, 94.0, 787.0]], "bbox_layout": [46.845947265625, 604.208984375, 549.6435546875, 797.5], "text": ["La soci\u00e9t\u00e9 Bagur et Isaia, entrepreneur \u00e0 El-Harrach, titu-", "laire du march\u00e9 du 22 d\u00e9cembre 1958, approuv\u00e9 le 4 avril 1959,", "n\u00b0 1815/69, relatif \u00e0 l'ex\u00e9cution des travaux d\u00e9sign\u00e9s ci-apr\u00e8s :", "lot n\u00ba 1 : gros-\u0153uvre, menuiserie, quincaillerie, plomberie sa-", "nitaire, \u00e9lectricit\u00e9, peinture (construction d'une serre exp\u00e9ri-", "mentale). Lot n\u00ba 2 : charpentes, menuiserie, stores \u00e0 jalousie,", "glaces aterphones, est mise en demeure d'avoir \u00e0 reprendre", "l'ex\u00e9cution des dits travaux dans un d\u00e9lai de vingt jours (20),", "\u00e0 compter de la date de publication du pr\u00e9sent avis au Jour-", "nal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et popu-", "laire."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[71.0, 804.0, 535.0, 814.0], [56.0, 818.0, 534.0, 832.0], [56.0, 834.0, 476.0, 849.0]], "bbox_layout": [47.10791015625, 791.171875, 549.6435546875, 856.2890625], "text": ["Faute par l'entrepreneur de satisfaire \u00e0 cette demande dans", "le d\u00e9lai prescrit, il sera fait application des dispositions de", "l'article 14 de l'ordonnance n\u00ba 62-016 du 9 ao\u00fbt. 1962."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[70.0, 890.0, 534.0, 903.0], [56.0, 907.0, 533.0, 919.0], [56.0, 923.0, 533.0, 935.0], [56.0, 938.0, 536.0, 952.0], [56.0, 954.0, 536.0, 968.0], [56.0, 969.0, 535.0, 982.0], [56.0, 987.0, 535.0, 999.0], [54.0, 1001.0, 535.0, 1015.0], [56.0, 1018.0, 534.0, 1029.0], [55.0, 1033.0, 533.0, 1047.0], [55.0, 1050.0, 194.0, 1062.0]], "bbox_layout": [45.9290771484375, 880.72265625, 549.11962890625, 1070.25390625], "text": ["M. Boubezari Rabah, entrepreneur de travaux publics et", "b\u00e2timent, route de la Soummam \u00e0 Djidjelii, titulaire du mar-", "che n\u00ba 119 E. 64, approuv\u00e9 le 17 novembre 1964, relatif \u00e0 l'ex\u00e9-", "cution des travaux d\u00e9sign\u00e9s ci-apr\u00e8s : port de Skikda, grosses", "r\u00e9parations du talus ext\u00e9rieur de la grande jet\u00e9e (point 480 \u00e0", "570), op\u00e9ration n\u00ba 34.02.4.00.23.38 chapitre 11-34 de la caisse", "alg\u00e9rienne de d\u00e9veloppement, est mis en demeure d'avoir \u00e0", "reprendre l'ex\u00e9cution des dits travaux dans un d\u00e9lai de vingt", "jours (20), \u00e0 compter de la date de publication du pr\u00e9sent", "avis au Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocra-", "tique et populaire."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[65.0, 1076.0, 532.0, 1093.0], [56.0, 1094.0, 532.0, 1107.0], [55.0, 1109.0, 533.0, 1123.0]], "bbox_layout": [45.798095703125, 1066.66015625, 546.5, 1133.14453125], "text": [".Faute par l'entrepreneur de satisfaire \u00e0 cette mise en demeu-", "re dans le d\u00e9lai prescrit, il sera fait application des disposi-", "tions de l'article 14 de l'ordonnance n\u00ba 62-016 du 9 ao\u00fbt 1962."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[70.0, 1165.0, 533.0, 1178.0], [56.0, 1183.0, 534.0, 1195.0], [55.0, 1198.0, 533.0, 1210.0], [53.0, 1214.0, 533.0, 1227.0], [53.0, 1229.0, 533.0, 1243.0], [52.0, 1244.0, 520.0, 1259.0]], "bbox_layout": [46.322021484375, 1154.16015625, 547.5478515625, 1269.86328125], "text": ["M. Messous. repr\u00e9sentant l'entreprise Messous Fr\u00e8res, domi-", "elli\u00e9 \u00e0 Jemmapes, rue de l'Ind\u00e9pendance, est mis en demeure", "de prendre les dispositions n\u00e9cessaires en personnel et en ma-", "t\u00e9riel pour terminer la construction de 48 logements type AFI,", "op\u00e9ration reconstruction n\u00ba 63-03-17 bis, commune de Guelma", "lieu dit \u00ab boulevard Circulaire \u00bb, dans le d\u00e9lai contractuel."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[570.0, 21.0, 1032.0, 35.0], [557.0, 34.0, 1041.0, 53.0], [555.0, 53.0, 1035.0, 67.0], [555.0, 68.0, 1021.0, 84.0]], "bbox_layout": [547.45703125, 11.61865234375, 1047.373046875, 93.48388671875], "text": ["Faute par l'entrepreneur de satisfaire \u00e0 cette mise en de-", "m\u00e9ure dans un d\u00e9lai de 10 jours, il sera fait application des ", "mesures de coercition fix\u00e9es par les paragraphes 5 et suivants", "\u00e0 l'article 35 du cahier de clauses administratives g\u00e9n\u00e9rales."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[571.0, 123.0, 1035.0, 137.0], [557.0, 137.0, 1034.0, 156.0], [557.0, 156.0, 1037.0, 170.0], [557.0, 169.0, 1035.0, 188.0], [557.0, 189.0, 1036.0, 203.0], [557.0, 204.0, 1037.0, 218.0], [557.0, 219.0, 1037.0, 235.0], [557.0, 235.0, 1036.0, 250.0], [557.0, 251.0, 934.0, 268.0]], "bbox_layout": [545.361328125, 112.705078125, 1050.5166015625, 275.234375], "text": ["M. Fran\u00e7ois Scibilia, entrepreneur demeurant 10, rue g\u00e9n\u00e9ral", "de Montsabert \u00e0 El Harrach, titulaire du march\u00e9 n\u00ba 1511,", "adjudication du 9 novembre 1961, approuv\u00e9 le 1\u00aa d\u00e9cembre 1961,", "relatif \u00e0 l'ex\u00e9cution des travaux d\u00e9sign\u00e9s ci-apr\u00e8s : construc-", "tion de 10 logements \u00e0 la station exp\u00e9rimentale de Boufarik,", "est mis en demeure d'avoir \u00e0 reprendre l'ex\u00e9cution des dits", "travaux dans un d\u00e9lai de vingt jours (20), \u00e0 compter de la", "date de publication du pr\u00e9sent avis au Journal officiel de la", "R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[571.0, 279.0, 1036.0, 297.0], [557.0, 295.0, 1036.0, 311.0], [557.0, 310.0, 976.0, 329.0]], "bbox_layout": [546.4091796875, 269.7607421875, 1049.46875, 335.9033203125], "text": ["Faute par l'entrepreneur de satisfaire \u00e0 cette demande dans", "le d\u00e9lai prescrit, il sera fait application des dispositions de", "l'article 14 de l'ordonnance n\u00ba 62-016 du 9 ao\u00fbt 1962."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[571.0, 368.0, 1036.0, 385.0], [557.0, 385.0, 1037.0, 399.0], [557.0, 398.0, 1038.0, 417.0], [557.0, 417.0, 1038.0, 431.0], [557.0, 431.0, 1038.0, 448.0], [557.0, 449.0, 1038.0, 463.0], [557.0, 464.0, 1038.0, 478.0], [557.0, 480.0, 762.0, 494.0]], "bbox_layout": [546.93310546875, 358.798828125, 1052.08837890625, 503.896484375], "text": ["La soci\u00e9t\u00e9 africaine de climatisation et de r\u00e9frig\u00e9ration, rue", "d'El Biar, Harrach industriei, El-Harrach, titulaire du march\u00e9", "du 22 octobre 1959 n\u00b0 4.959/4.960/A, relatif \u00e0 la climatisation", "d'une serre exp\u00e9rimentale \u00e0 El-Harrach, est mise en demeure", "d'avoir \u00e0 reprendre l'ex\u00e9cution des dits travaux dans un d\u00e9lai", "de vingt jours (20), \u00e0 compter de la date de publication du", "pr\u00e9sent avis au Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne", "d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[572.0, 509.0, 1037.0, 523.0], [557.0, 525.0, 1038.0, 539.0], [557.0, 540.0, 991.0, 558.0]], "bbox_layout": [549.552734375, 498.59375, 1051.564453125, 563.7109375], "text": ["Faute par la soci\u00e9t\u00e9 de satisfaire \u00e0 cette demande dans", "le d\u00e9lai prescrit, il sera fait application des dispositions de", "l'article 14 de l'ordonnance n\u00ba 62-016 du 9 ao\u00fbt 1962."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[571.0, 599.0, 1037.0, 613.0], [557.0, 611.0, 1038.0, 631.0], [557.0, 632.0, 1038.0, 646.0], [557.0, 647.0, 1038.0, 661.0], [557.0, 663.0, 1037.0, 678.0], [557.0, 679.0, 1038.0, 693.0], [557.0, 693.0, 937.0, 711.0]], "bbox_layout": [547.45703125, 589.169921875, 1053.66015625, 716.8359375], "text": ["M. Barraco Joseph, entrepreneur domicili\u00e9 \u00e0 Skikda, titu-", "laire du march\u00e9 relatif \u00e0 la construction d'un immeuble de 36", "logements type million \u00e0 Damr\u00e9mont, approuv\u00e9 le 24 mars", "1962, est mis en demeure d'avoir \u00e0 commencer l'ex\u00e9cution des", "travaux dans un d\u00e9lai de vingt jours (20), \u00e0 compter de la", "date de publication du pr\u00e9sent avis au Journal officiel de la", "R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[572.0, 721.0, 1037.0, 739.0], [557.0, 739.0, 1036.0, 753.0], [557.0, 754.0, 1038.0, 768.0]], "bbox_layout": [548.5048828125, 713.2421875, 1051.564453125, 778.359375], "text": ["Faute par l'entrepreneur de satisfaire \u00e0 cette mise en de-", "meure dans le d\u00e9lai prescrit, il sera fait application des dispo-", "sitions de l'article 14 de l'ordonnance n\u00ba 62-016 du 9 ao\u00fbt 1962."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[571.0, 810.0, 1034.0, 828.0], [557.0, 828.0, 1038.0, 842.0], [557.0, 842.0, 1038.0, 861.0], [557.0, 860.0, 1037.0, 874.0], [557.0, 875.0, 1037.0, 891.0], [557.0, 893.0, 1038.0, 906.0], [557.0, 908.0, 1038.0, 921.0], [557.0, 926.0, 1037.0, 939.0], [557.0, 940.0, 651.0, 953.0]], "bbox_layout": [544.83740234375, 800.7421875, 1052.08837890625, 962.9296875], "text": ["M. Gie Maurice, entrepreneur de travaux publics \u00e0 Zem-", "mora, adjudicataire suivant proc\u00e8s-verbal d'adjudication du 17", "juillet 1961, approuv\u00e9 le 29 ao\u00fbt 1961, relatif \u00e0 l'ex\u00e9cution des", "travaux d\u00e9sign\u00e9s ci-apr\u00e8s : construction d'une \u00e9cole de 4", "classes et 1 logement \u00e0 Zemmora, est mis en cemeure d'avoir", "\u00e0 reprendre l'ex\u00e9cutior des dits travaux dans un d\u00e9lai de vingt", "jours (20), \u00e0 compter de la date de publication du pr\u00e9sent avis", "au Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique", "et populaire."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[572.0, 969.0, 1037.0, 982.0], [557.0, 984.0, 1037.0, 1001.0], [556.0, 1001.0, 962.0, 1015.0]], "bbox_layout": [547.98095703125, 957.96875, 1052.08837890625, 1024.453125], "text": ["Faute par l'entrepreneur de satisfaire \u00e0 cette demande dans", "le d\u00e9lai prescrit, il sera fait application des dispositions de", "l'article 14 de l'ordonnance n\u00ba 62-016 du 9 ao\u00fbt 1962."], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[570.0, 1055.0, 1036.0, 1069.0], [557.0, 1072.0, 1037.0, 1085.0], [556.0, 1087.0, 1038.0, 1103.0], [557.0, 1103.0, 1036.0, 1117.0], [557.0, 1117.0, 1035.0, 1136.0], [557.0, 1136.0, 1036.0, 1150.0], [556.0, 1152.0, 1035.0, 1165.0], [556.0, 1169.0, 965.0, 1181.0]], "bbox_layout": [545.88525390625, 1044.78515625, 1054.18408203125, 1190.56640625], "text": ["L'entreprise Xout Ch\u00e9rit d'A\u00efn Smara titulaire du march\u00e9", "n\u00b0 556/63 approuv\u00e9 le 25 novembre 1963, relatif \u00e0 l'ex\u00e9cution", "des travaux d\u00e9sign\u00e9s ci-apr\u00e8s : construction de 50 logements", "type AF.I en la commune de Souarak lieu dit \u00ab Oum Teboul \u00bb", "operation n\u00ba 63-03-09, est mise en demeure d'avoir \u00e0 terminer", "les dits travaux dans un d\u00e9lai de dix jours (10), \u00e0 compter de", "la date de publication du present avis au Journal officiel de", "la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[567.0, 1197.0, 1036.0, 1211.0], [554.0, 1214.0, 1035.0, 1225.0], [555.0, 1229.0, 1034.0, 1243.0], [556.0, 1244.0, 842.0, 1260.0]], "bbox_layout": [547.45703125, 1186.97265625, 1052.6123046875, 1269.86328125], "text": ["Faute par l'entreprise de satisfaire \u00e0 cette demande dans", "le d\u00e9lai prescrit il sera fait application des mesures coercitives", "fix\u00e9es par le paragraphe 5 et suivants de l'article 35 du cahier", "des clauses administratives g\u00e9n\u00e9rales."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[373.0, 1353.0, 708.0, 1366.0]], "bbox_layout": [368.2744140625, 1342.83203125, 722.5390625, 1376.50390625], "text": ["IMPRIMERIE OFFICIELLE 7 et 9, rue Trollier - ALAER"], "label": "PageFooter", "position": 21}]}]