[{"index": 1, "page": [{"bbox_text": [[56.0, 33.0, 533.0, 49.0], [56.0, 50.0, 532.0, 63.0], [56.0, 67.0, 319.0, 80.0]], "bbox_layout": [45.5361328125, 23.6029052734375, 550.16748046875, 92.71484375], "text": ["de la date d'installation de l'int\u00e9ress\u00e9 dans ses fonctions et", "qui sera publi\u00e9 au Jounal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9-", "rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[67.0, 87.0, 296.0, 102.0]], "bbox_layout": [62.6947021484375, 77.6708984375, 314.40087890625, 112.197265625], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 5 ao\u00fbt 1965."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[310.0, 105.0, 489.0, 119.0]], "bbox_layout": [283.92236328125, 93.0517578125, 503.5380859375, 127.0654296875], "text": ["Houari BOUMEDIENE."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[151.0, 168.0, 433.0, 186.0]], "bbox_layout": [141.676513671875, 156.36962890625, 451.407470703125, 198.671875], "text": ["MINISTERE DE L'INTERIEUR"], "label": "SectionHeader", "position": 3}, {"bbox_text": [[57.0, 218.0, 533.0, 232.0], [84.0, 235.0, 532.0, 249.0], [84.0, 251.0, 533.0, 264.0], [84.0, 268.0, 119.0, 281.0]], "bbox_layout": [46.583984375, 208.2373046875, 550.16748046875, 292.8369140625], "text": ["'rr\u00eat\u00e9 du 19 juillet 1965 modifiant l'arr\u00eat\u00e9 du 1er juillet 1965", "dans ses dispositions relatives \u00e0 la r\u00e9mun\u00e9ration des ser-", "gents stagiaires du corps de sapeurs-pompiers profession-", "nels."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[67.0, 301.0, 534.0, 315.0], [60.0, 317.0, 533.0, 330.0], [56.0, 333.0, 532.0, 347.0], [56.0, 351.0, 210.0, 364.0]], "bbox_layout": [47.10791015625, 289.2431640625, 549.6435546875, 373.330078125], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 19 juillet 1965, les dispositions de l'arr\u00eat\u00e9 du", ".er juillet 1965 relatives \u00e0 la r\u00e9mun\u00e9ration des sergents sta-", "riaires du corps de sapeurs-pompiers professionnels, sont mo-", "lifiees comme suit :"], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[70.0, 371.0, 533.0, 385.0], [56.0, 388.0, 534.0, 402.0], [56.0, 403.0, 534.0, 417.0], [55.0, 422.0, 348.0, 434.0]], "bbox_layout": [46.06005859375, 360.849609375, 549.11962890625, 445.791015625], "text": ["\u00ab Les sergents stagiaires percevront, \u00e0 ce titre, jusqu'\u00e0", "teur titularisation qui prendra effet \u00e0 compter du 15 mai 1966,", "une r\u00e9mun\u00e9ration \u00e9gale \u00e0 celle d'un sergent professionnel de", "6\u00e8me classe, soit l'indice brut 230 \u00bb."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[58.0, 464.0, 534.0, 478.0], [84.0, 479.0, 533.0, 494.0], [84.0, 498.0, 198.0, 511.0]], "bbox_layout": [47.7628173828125, 451.42578125, 551.7392578125, 521.328125], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 28 juillet 1965 chargeant un agent de l'int\u00e9rim", "du chef de service d\u00e9partemental de la protection civile", "et des secours."], "label": "SectionHeader", "position": 7}, {"bbox_text": [[67.0, 525.0, 534.0, 539.0], [62.0, 543.0, 534.0, 553.0], [56.0, 557.0, 534.0, 571.0], [55.0, 576.0, 236.0, 588.0]], "bbox_layout": [46.7149658203125, 513.974609375, 550.69140625, 598.232421875], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 28 juillet 1965, Abdelkader Benamar, attach\u00e9", "'administration, est charg\u00e9 d'assurer l'int\u00e9rim du chef de", "ervice d\u00e9partemental de la protection civile et des secours du", "departement de Tiaret."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[69.0, 596.0, 533.0, 610.0], [56.0, 612.0, 534.0, 626.0], [56.0, 628.0, 533.0, 641.0], [56.0, 645.0, 533.0, 659.0], [54.0, 661.0, 302.0, 674.0]], "bbox_layout": [45.4051513671875, 584.384765625, 550.16748046875, 685.048828125], "text": ["L'int\u00e9ress\u00e9 sera r\u00e9mun\u00e9r\u00e9 sur le budget du service d\u00e9par-", "temental de la protection civile et des secours, sur \u00b7 la base", "de son indice de traitement actuel, en attendant que soit fix\u00e9", "le bar\u00eame des traitements des directeurs d\u00e9partementaux de la", "protection civile et des secours."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[56.0, 703.0, 533.0, 717.0], [84.0, 721.0, 469.0, 735.0]], "bbox_layout": [46.1910400390625, 692.734375, 550.69140625, 744.1796875], "text": ["Arr\u00eat\u00e9s des 28 et 29 juillet et 2 ao\u00fbt 1965 portant mouvement", "dans le corps de sapeurs-pompiers professionnels."], "label": "SectionHeader", "position": 10}, {"bbox_text": [[68.0, 749.0, 533.0, 763.0], [57.0, 767.0, 534.0, 778.0], [55.0, 782.0, 110.0, 796.0]], "bbox_layout": [45.5361328125, 737.16796875, 547.5478515625, 806.38671875], "text": ["Far arr\u00eat\u00e9 du 28 juillet 1965, M. Abdelkader Rebah, sapeur-", "ompier professionnel, est mut\u00e9 au corps de sapeurs-pomplers", "d'Alger."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[67.0, 805.0, 532.0, 818.0], [54.0, 821.0, 533.0, 833.0], [53.0, 837.0, 490.0, 851.0]], "bbox_layout": [44.48828125, 791.85546875, 547.02392578125, 862.44140625], "text": ["L'int\u00e9ress\u00e9 sera r\u00e9mun\u00e9r\u00e9 sur le budget du service d\u00e9parte-", "mental de la protection civile et des secours d'Alger, sur la", "base de son indice de traitement actuel (soit 150 brut)."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[67.0, 871.0, 533.0, 883.0], [53.0, 887.0, 533.0, 901.0], [52.0, 905.0, 533.0, 916.0], [52.0, 921.0, 143.0, 934.0]], "bbox_layout": [43.3094482421875, 859.53125, 548.07177734375, 945.15625], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 29 juillet 1965, M. Khaled Brahmi, adjudant", "sapeur-pompier professionnel, est mut\u00e9 au corps national de", "sapeurs-pompiers professionnels d'Arzew, \u00e0 compter du 1er", "juillet 1965."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[67.0, 944.0, 533.0, 954.0], [52.0, 959.0, 505.0, 973.0]], "bbox_layout": [43.5714111328125, 931.30859375, 546.5, 985.48828125], "text": ["L'int\u00e9ress\u00e9 sera r\u00e9mun\u00e9r\u00e9 sur le budget de la commune", "d'Arzew, sur la base de son indice de traitement actuel."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[67.0, 992.0, 532.0, 1008.0], [52.0, 1010.0, 533.0, 1024.0], [52.0, 1026.0, 247.0, 1040.0]], "bbox_layout": [43.178466796875, 981.89453125, 547.5478515625, 1049.74609375], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 2 ao\u00fbt 1965, M. Zouhir Benzegoutta, sapeur-", "pompier du corps de Constantine, est mut\u00e9 au corps de", "sapeurs-pompiers d'Alger."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[63.0, 1047.0, 532.0, 1061.0], [52.0, 1065.0, 533.0, 1079.0], [52.0, 1081.0, 378.0, 1095.0]], "bbox_layout": [42.2615966796875, 1036.58203125, 548.07177734375, 1107.16796875], "text": ["L'int\u00e9ress\u00e9 sera r\u00e9mun\u00e9r\u00e9 sur le budget du service d\u00e9parte-", "mental de la protection civile et des secours d'Alger, sur la", "base de son indice de traitement actuel."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[67.0, 1116.0, 532.0, 1130.0], [52.0, 1132.0, 531.0, 1145.0], [52.0, 1150.0, 253.0, 1163.0]], "bbox_layout": [41.4757080078125, 1104.94140625, 546.5, 1174.16015625], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 2 ao\u00fbt 1965, M. Youcef Chettoul, sapeur-", "pompier du corps d'Alger, est mut\u00e9 au corps de sapeurs-", "pompiers de Constantine."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[65.0, 1170.0, 531.0, 1183.0], [50.0, 1187.0, 532.0, 1201.0], [49.0, 1204.0, 426.0, 1216.0]], "bbox_layout": [40.6898193359375, 1160.99609375, 544.404296875, 1227.48046875], "text": ["L'int\u00e9ress\u00e9 sera r\u00e9mun\u00e9r\u00e9 sur le budget du service d\u00e9parte-", "mental de la protection civile et des secours de Constantine,", "sur la base de son indice de traitement actuel."], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[150.0, 1262.0, 429.0, 1278.0]], "bbox_layout": [138.532958984375, 1251.23046875, 447.739990234375, 1290.37109375], "text": ["MINISTERE DE LA JUSTICE"], "label": "SectionHeader", "position": 19}, {"bbox_text": [[50.0, 1307.0, 532.0, 1321.0], [80.0, 1325.0, 165.0, 1338.0]], "bbox_layout": [40.4278564453125, 1297.03125, 543.88037109375, 1348.4765625], "text": ["D\u00e9cret du 29 juillet 1965 portant acquisition de la nationalit\u00e9", "algerienne."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[64.0, 1352.0, 532.0, 1364.0], [49.0, 1369.0, 533.0, 1383.0]], "bbox_layout": [37.8082275390625, 1340.09765625, 548.07177734375, 1392.91015625], "text": ["Par d\u00e9cret du 29 juillet 1965 sont naturalis\u00e9s alg\u00e9riens dans", "les conditions de l'article 13 de la loi n\u00ba 63-96 du 27 mars"], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[554.0, 33.0, 934.0, 49.0]], "bbox_layout": [545.88525390625, 23.41064453125, 945.20751953125, 58.492431640625], "text": ["1963 portant code de la nationalit\u00e9 alg\u00e9rienne :"], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[569.0, 63.0, 1036.0, 77.0], [553.0, 79.0, 1030.0, 95.0]], "bbox_layout": [547.98095703125, 52.335205078125, 1051.04052734375, 104.8486328125], "text": ["M'Hamed ben Duduh ben Mohamed, n\u00e9 le 29 janvier 1942", "\u00e0 Oran, qui s'appellera d\u00e9sormais : Bendoudouh M'Hamed."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[568.0, 107.0, 1037.0, 124.0], [557.0, 122.0, 1038.0, 139.0], [554.0, 139.0, 1039.0, 157.0], [554.0, 156.0, 755.0, 170.0]], "bbox_layout": [542.74169921875, 96.55517578125, 1052.08837890625, 182.00927734375], "text": ["Haddou Ahmed ben Mohamed, n\u00e9 en 1938 \u00e0 Temsaman", "(Maroc), et ses enfants mineurs : Haddou Rachid, n\u00e9 le", "26 octobre 1963 \u00e0 Alger, Haddou Djamal, n\u00e9 le 30 janvier", "1965 \u00e0 Ch\u00e9ragas (Alger)."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[571.0, 182.0, 1038.0, 200.0], [556.0, 201.0, 599.0, 214.0]], "bbox_layout": [545.88525390625, 173.88671875, 1052.08837890625, 226.357421875], "text": ["Zohra bent Ali ben Mohammed, n\u00e9e le 17 juillet 1901 \u00e0", "Oran."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[570.0, 229.0, 1037.0, 245.0], [557.0, 246.0, 616.0, 259.0]], "bbox_layout": [547.98095703125, 219.345703125, 1052.08837890625, 271.474609375], "text": ["Mekenassi Badra, n\u00e9e le 9 avril 1922 \u00e0 A\u00efn-T\u00e9mouchent", "(Oran)."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[569.0, 274.0, 1037.0, 292.0], [557.0, 291.0, 1037.0, 307.0], [555.0, 308.0, 1037.0, 324.0], [555.0, 324.0, 1038.0, 339.0], [556.0, 341.0, 1038.0, 358.0], [555.0, 356.0, 1038.0, 372.0], [556.0, 373.0, 980.0, 388.0]], "bbox_layout": [545.88525390625, 265.6591796875, 1053.13623046875, 399.6484375], "text": ["Larbi ben Larbi ben Mohamed, n\u00e9 le 30 juillet 1936 \u00e0", "Oran; et ses enfants mineurs : Fatiha bent Larbi, n\u00e9e le 19", "novembre 1959 \u00e0 Oran, Zohra bent Larbi, n\u00e9e le 7 f\u00e9vrier 1961", "\u00e0 Oran, Schahrazade bent Larbi, n\u00e9e le 28 janvier 1962 \u00e0", "Oran, Farid ben Larbi, n\u00e9 le 26 septembre 1963 \u00e0 Oran, qui", "s'appelleront d\u00e9sormais : Mokhtar Larbi, Mokhtar Fatiha,", "Mokhtar Zohra, Mokhtar Schahrazade, Mokhtar Farid."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[571.0, 402.0, 1038.0, 416.0], [556.0, 416.0, 787.0, 433.0]], "bbox_layout": [549.552734375, 392.294921875, 1052.6123046875, 442.373046875], "text": ["Mebarka bent Ahmed, veuve Messioud, n\u00e9e le 25 octobre", "1908 \u00e0 Souk-Ahras (Annaba)."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[571.0, 446.0, 1038.0, 459.0], [556.0, 462.0, 693.0, 477.0]], "bbox_layout": [546.93310546875, 434.677734375, 1052.08837890625, 486.806640625], "text": ["Ouazani Mama Seghira, \u00e9pouse Kellaci, n\u00e9e en 1928 \u00e0", "B\u00e9char (Saoura)."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[571.0, 491.0, 1037.0, 505.0], [557.0, 507.0, 732.0, 520.0]], "bbox_layout": [550.6005859375, 480.478515625, 1050.5166015625, 531.240234375], "text": ["Bent Mohamed A\u00efcha, n\u00e9e le 2 ao\u00fbt 1930 \u00e0 Sidi Amar", "(Ghazaouet, Tlemcen)."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[571.0, 533.0, 1035.0, 554.0], [557.0, 551.0, 1039.0, 569.0], [556.0, 567.0, 717.0, 585.0]], "bbox_layout": [548.5048828125, 525.25390625, 1051.564453125, 594.47265625], "text": ["Zenasni Ahmed, n\u00e9 le 25 novembre 1931 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen,)", "et son enfant mineure : Zenasni Nadia, n\u00e9e le 27 juin 1963 \u00e0", "B\u00e9ni-Saf (Tlemcen)."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[571.0, 596.0, 1038.0, 614.0], [555.0, 613.0, 852.0, 627.0]], "bbox_layout": [548.5048828125, 587.4609375, 1051.564453125, 638.22265625], "text": ["Fatima bent Salah, n\u00e9e en 1926 \u00e0 Misserghin (Oran), qui", "s'appellera d\u00e9sormais : Touni Fatima."], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[571.0, 639.0, 1036.0, 660.0], [556.0, 658.0, 1038.0, 675.0], [554.0, 672.0, 1037.0, 693.0], [555.0, 690.0, 1038.0, 708.0], [557.0, 704.0, 1038.0, 726.0], [557.0, 719.0, 818.0, 741.0]], "bbox_layout": [548.5048828125, 633.26171875, 1052.6123046875, 747.59765625], "text": ["Mangouchi Mohammed, n\u00e9 en 1911 \u00e0 B\u00e9ni Ouarsous (Tlem-", "cen), et ses enfants mineurs : Mengouchi Fatima, n\u00e9e le", "5 janvier 1951 \u00e0 B\u00e9ni Ouarsous, Mangouchi B\u00e9namar, n\u00e9 le", "9 mars 1957 \u00e0 Berkioua (Tlemcen), Mangouchi Zohra, n\u00e9e le", "1er juin 1959 \u00e0 Berkioua, Mangouchi Lalia, n\u00e9e le 1\u00aar janvier", "1963 \u00e0 B\u00e9ni Ouarsous (Tlemcen),"], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[570.0, 755.0, 1038.0, 773.0], [557.0, 772.0, 744.0, 786.0], [745.0, 772.0, 1018.0, 790.0], [556.0, 788.0, 1036.0, 806.0], [556.0, 803.0, 1037.0, 823.0], [556.0, 821.0, 1038.0, 838.0], [556.0, 836.0, 1039.0, 856.0], [554.0, 854.0, 1038.0, 872.0], [555.0, 871.0, 876.0, 886.0]], "bbox_layout": [545.88525390625, 746.0546875, 1055.23193359375, 895.9375], "text": ["Moulay Sidi Ahmed Bouhadjar, n\u00e9 le 31 juillet 1932 \u00e0", "Hammam Bou-Hadjar", "(Oran), et ses enfants mineurs", "Abassia bent Moulay Sidi Ahmed Bouhadjar, n\u00e9e le 23 sep-", "tembre 1955 \u00e0 Sidi-Bel-Abb\u00e8s, Zineddine ould Moulay Sidi", "Ahmed Bouhadjar, n\u00e9 le 23 ao\u00fbt 1958 \u00e0 Sidi-Bel-Abb\u00e8s, Malika", "bent Moulay Sidi Ahmed Bouhadjar, n\u00e9e le 6 janvier 1961", "\u00e0 Sidi-Bel-Abb\u00e8s, Nassera bent Moulay Sidi Ahmed Bouhadjar,", "n\u00e9e le 21 juillet 1963 \u00e0 Sidi-Bel-Abb\u00e8s. \u00b7"], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[571.0, 897.0, 1037.0, 917.0], [555.0, 917.0, 1038.0, 931.0], [554.0, 929.0, 1037.0, 948.0], [554.0, 949.0, 1038.0, 963.0], [554.0, 964.0, 1038.0, 980.0], [554.0, 982.0, 1037.0, 995.0], [556.0, 997.0, 1040.0, 1011.0], [554.0, 1015.0, 1038.0, 1027.0], [554.0, 1029.0, 1036.0, 1043.0], [554.0, 1047.0, 1037.0, 1060.0], [554.0, 1062.0, 1037.0, 1076.0], [554.0, 1080.0, 607.0, 1093.0]], "bbox_layout": [546.93310546875, 888.2421875, 1055.23193359375, 1102.3828125], "text": ["Ahmed ben Sa\u00efd ben Lhadj Belkacem, n\u00e9 en 1914 \u00e0 Ksar", "Houara Rissani, province de Ksar Es Souk (Maroc), et ses", "enfants mineurs : Fatma bent Ahmed, n\u00e9e le 1\u00bar mai 1947 \u00e0", "Kenadsa (Saoura), Hadj ben Ahmed n\u00e9 le 18 juin 1951 \u00e0", "Kenadsa, Khedidja bent Ahmed, n\u00e9e le 21 d\u00e9cembre 1953 \u00e0", "Kenadsa, Habiba bent Ahmed, n\u00e9e le 25 juillet 1956 \u00e0 Kenadsa,", "Yakout bent Ahmed, n\u00e9e le 25 novembre 1958 \u00e0 B\u00e9char,", "Noureddine ben Ahmed, n\u00e9 le 28 novembre 1960 \u00e0 B\u00e9char,", "Fouad ben Ahmed, n\u00e9 le 26 mars 1963 \u00e0 B\u00e9char, qui s'appel-", "leront d\u00e9sormais : Said Ahmed, Said Fatma, Said Hadj, Said", "Khedidja, Said Habiba, Said Yakout, Said Noureddine, Said", "Fouad."], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[569.0, 1108.0, 1037.0, 1122.0], [554.0, 1124.0, 1037.0, 1136.0], [553.0, 1141.0, 1037.0, 1153.0], [554.0, 1156.0, 1038.0, 1170.0], [554.0, 1173.0, 1038.0, 1186.0], [554.0, 1189.0, 1037.0, 1201.0], [553.0, 1206.0, 1034.0, 1219.0], [553.0, 1220.0, 1038.0, 1234.0], [553.0, 1237.0, 876.0, 1251.0]], "bbox_layout": [545.361328125, 1096.0546875, 1055.755859375, 1260.9765625], "text": ["Ali ben Ahmed, n\u00e9 en 1918 \u00e0 Ouled Abbad (Maroc), et ses", "enfants mineurs : M'Hamed ben Ali, n\u00e9 le 28 f\u00e9vrier 1953", "\u00e0 Oran, Miloud Ben Ali, n\u00e9 le 5 novembre 1954 \u00e0 Oran,", "Tayeb ben Ali, n\u00e9 le 12 novembre 1956 \u00e0 Oran, Filali ben Ali,", "n\u00e9 le 9 janvier 1961 \u00e0 Oran, Bekhadda ben Ali, n\u00e9 le 12 f\u00e9vrler", "1962 \u00e0 Oran, Ahmed ben Ali, n\u00e9 le 26 novembre 1964 \u00e0 Oran,", "qui s'appelleront d\u00e9sormais : Benahmed Ali, Benahmed M'Ha-", "med, Benahmed Miloud, Benahmed Tayeb, Benahmed Filali,", "Benahmed Bekhadda, Benahmed Ahmed."], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[568.0, 1268.0, 1037.0, 1283.0], [553.0, 1285.0, 1036.0, 1299.0], [553.0, 1304.0, 1036.0, 1314.0], [553.0, 1318.0, 1036.0, 1332.0], [553.0, 1333.0, 1034.0, 1349.0], [554.0, 1350.0, 1037.0, 1364.0], [553.0, 1369.0, 909.0, 1381.0]], "bbox_layout": [545.361328125, 1258.06640625, 1052.6123046875, 1390.17578125], "text": ["Khaldi Kaddour, n\u00e9 en 1926 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen), et ses", "enfants mineurs : Khaldi Mezouar, n\u00e9 le 23 avril 1952 \u00e0", "Mers El Kebir, Khaldi Abdesselem, n\u00e9 le 7 mai 1955 \u00e0 Mers", "El Kebir, Khaldi Mustapha, n\u00e9 le 14 mars 1957 \u00e0 Mers El", "Kebir, Khaldi Lahcen, n\u00e9 le 5 janvier 1960 \u00e0 Mers El Kebir,", "Khaldi Miloud, n\u00e9 le 16 ao\u00fbt 1961 \u00e0 Mers El Kebir, Khaldi", "Jamel, n\u00e9 le 17 avril 1963 \u00e0 Mers El Kebir."], "label": "Text", "position": 37}]}, {"index": 2, "page": [{"bbox_text": [[50.0, 16.0, 516.0, 29.0], [35.0, 33.0, 517.0, 43.0], [35.0, 49.0, 517.0, 61.0], [35.0, 64.0, 518.0, 79.0], [35.0, 82.0, 102.0, 95.0]], "bbox_layout": [27.19873046875, 6.5557861328125, 537.59326171875, 106.30126953125], "text": ["Abdelkader ben Ahmed ben Zeroual, n\u00e9 le 19 f\u00e9vrier 1940", "\u00e0 B\u00e9ni Saf (Tlemcen), et son enfant mineure : Djamila bent", "Abdelkader, n\u00e9e le 7 f\u00e9vrier 1964 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, qui s'appelleront", "d\u00e9sormais : Benzeroual Abdelkader ould Ahmed, Benzeroual", "Djamila."], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[50.0, 105.0, 515.0, 116.0], [35.0, 121.0, 146.0, 134.0]], "bbox_layout": [28.6395263671875, 92.79541015625, 533.40185546875, 145.09521484375], "text": ["Hassan ould Soussi Ahmed, n\u00e9 le 30 d\u00e9cembre 1939 \u00e0 A\u00efn-", "Tolba (Oran),"], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[50.0, 149.0, 455.0, 159.0]], "bbox_layout": [39.3800048828125, 136.71630859375, 485.20068359375, 171.58447265625], "text": ["Dahou Yamina, n\u00e9e en 1903 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen),"], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[50.0, 177.0, 516.0, 187.0], [37.0, 194.0, 518.0, 205.0], [36.0, 211.0, 518.0, 220.0], [36.0, 227.0, 518.0, 238.0], [37.0, 243.0, 518.0, 254.0], [37.0, 260.0, 141.0, 274.0]], "bbox_layout": [27.8536376953125, 164.91455078125, 532.8779296875, 282.75390625], "text": ["Hamadi Mimoun, n\u00e9 en 1930 \u00e0 Ouled Mimoun (Tlemcen),", "et ses enfants mineurs : Hamadi Mohamed, n\u00e9 le 18 ao\u00fbt 1956", "\u00e0 Ouled Mimoun, Hamadi Lahouaria, n\u00e9e le 9 mai 1958 \u00e0 Oran,", "Hamadi Hamid, n\u00e9 le 18 f\u00e9vrier 1960 \u00e0 Oran, Hamadi Karima,", "n\u00e9e le 12 novembre 1962 \u00e0 Oran, Hamadi Kamel, n\u00e9 le 22 mal", "1964 \u00e0 Oran."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[52.0, 288.0, 518.0, 299.0], [37.0, 305.0, 216.0, 319.0]], "bbox_layout": [28.6395263671875, 274.8876953125, 530.25830078125, 327.0166015625], "text": ["Mohammed ould Mamoun ben Ahmed, n\u00e9 le 13 janvier 1943", "\u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen),"], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[52.0, 334.0, 472.0, 345.0]], "bbox_layout": [39.6419677734375, 321.0302734375, 487.29638671875, 355.7275390625], "text": ["Ben Ali Miloud, n\u00e9 le 25 mars 1942 \u00e0 Mostaganem."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[52.0, 362.0, 519.0, 372.0]], "bbox_layout": [40.1658935546875, 349.228515625, 531.30615234375, 383.583984375], "text": ["Mohammedi Zohra, n\u00e9e en 1934, \u00e0 Zenata-Hennaya (Tlemcen)."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[51.0, 390.0, 519.0, 402.0], [38.0, 406.0, 520.0, 417.0], [38.0, 422.0, 520.0, 436.0], [38.0, 441.0, 82.0, 453.0]], "bbox_layout": [29.29443359375, 378.623046875, 533.40185546875, 462.197265625], "text": ["Mohamed ben Mohamed ben Belkacem, n\u00e9 en 1934 au douar", "Jedad, Tribu B\u00e9ni M'Hamed Aissani (Maroc), et son enfant", "mineur : Lahouari ben Mohamed, n\u00e9 le 10 novembre 1953 \u00e0", "Oran."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[54.0, 467.0, 519.0, 477.0], [38.0, 483.0, 230.0, 497.0]], "bbox_layout": [29.556396484375, 454.501953125, 532.092041015625, 505.947265625], "text": ["Mohamed ben Abdallah ben Taleb, n\u00e9 le 20 novembre 1941", "\u00e0 Mers El Kebir (Oran)."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[53.0, 511.0, 521.0, 525.0], [39.0, 529.0, 520.0, 539.0], [39.0, 544.0, 133.0, 558.0]], "bbox_layout": [29.4254150390625, 500.64453125, 535.49755859375, 569.1796875], "text": ["Kheira bent Addou ben Abdallah, \u00e9pouse Moulay Hachemi,", "n\u00e9e le 21 avril 1908 \u00e0 Sa\u00efda, qui s'appellera d\u00e9sormais : Had-", "dou Kheira."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[54.0, 572.0, 522.0, 585.0], [41.0, 590.0, 522.0, 602.0], [40.0, 607.0, 98.0, 619.0]], "bbox_layout": [30.7352294921875, 561.826171875, 533.40185546875, 631.728515625], "text": ["Fatima bent Ahmed ben Miloud, n\u00e9e en 1902 \u00e0 B\u00e9ni-Saf", "(Tlemcen), qui s'appellera d\u00e9sormais : Khaldi Fatima bent", "Ahmed."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[55.0, 628.0, 519.0, 640.0], [41.0, 644.0, 521.0, 655.0], [40.0, 660.0, 522.0, 673.0], [41.0, 676.0, 523.0, 687.0], [41.0, 693.0, 522.0, 705.0], [41.0, 708.0, 523.0, 722.0], [41.0, 726.0, 523.0, 737.0], [40.0, 740.0, 515.0, 752.0]], "bbox_layout": [30.7352294921875, 616.513671875, 534.44970703125, 764.6875], "text": ["Mohamed ben Ali ben Ali, n\u00e9 en 1912 \u00e0 Berkane (Maroc),", "et ses enfants mineurs : Kaddour ben Mohamed, n'\u00e9 le 7", "octobre 1946 \u00e0 Hammam Bou Hadjar, Bouhadjar ben Mohamed,", "n\u00e9 le 13 f\u00e9vrier 1949 \u00e0 Hammam Bou Hadjar, Kheira bent", "Mohamed, n\u00e9e le 23 juillet 1951 \u00e0 B\u00e9char, Fatma bent Mohamed,", "n\u00e9e le 7 f\u00e9vrier 1954 \u00e0 B\u00e9char, Baghdad ben Mohamed, n\u00e9 le", "18 f\u00e9vrier 1956 \u00e0 A\u00efn Tedeles (Mostaganem), A\u00efcha bent", "Mohamed, n\u00e9e le 12 avril 1958 \u00e0 A\u00efn-Tedeles (Mostaganem)."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[56.0, 768.0, 522.0, 781.0], [42.0, 786.0, 283.0, 800.0]], "bbox_layout": [31.5211181640625, 756.9921875, 534.44970703125, 808.4375], "text": ["Soussi Cherifa bent Athman, veuve Soussi Mohamed, n\u00e9e", "en 1928 \u00e0 B\u00e9ni Saf (Tlemcen)."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[56.0, 814.0, 523.0, 826.0], [37.0, 831.0, 523.0, 841.0], [41.0, 847.0, 523.0, 860.0], [41.0, 864.0, 214.0, 877.0]], "bbox_layout": [31.7830810546875, 802.109375, 537.59326171875, 886.3671875], "text": ["Soussi Zohra, veuve Settouti Mohammed, n\u00e9e en 1917 \u00e0", "B\u00e9ni Saf (Tlemcen), et ses enfants mineurs : Settouti Yamina,", "n\u00e9e le 27 d\u00e9cembre 1946 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Settouti Fatiha, n\u00e9e le 15", "juin 1953 \u00e0 B\u00e9ni-Saf."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[56.0, 893.0, 440.0, 902.0]], "bbox_layout": [46.9769287109375, 880.0390625, 456.384765625, 915.078125], "text": ["Maati Abdallah, n\u00e9 en 1930 \u00e0 B\u00e9char (Saoura)."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[57.0, 920.0, 523.0, 930.0], [42.0, 935.0, 523.0, 949.0], [41.0, 952.0, 523.0, 963.0], [42.0, 968.0, 523.0, 981.0], [473.0, 983.0, 523.0, 994.0], [41.0, 984.0, 473.0, 996.0], [42.0, 1002.0, 99.0, 1015.0]], "bbox_layout": [31.652099609375, 907.3828125, 538.379150390625, 1023.0859375], "text": ["Ali ould Mohamed ould Ahmed Za\u00efmi, n\u00e9 le 9 janvier 1935 \u00e0", "Chaabat El Leham (Oran), et ses enfants mineurs : Mohamed", "ben Ali, n\u00e9 le 14 f\u00e9vrier 1956 \u00e0 Arlhal (Oran), Ahmed ben Ali, n\u00e9", "le 19 juillet 1958 \u00e0 A\u00efn-T\u00e9mouchent, qui s'appelleront d\u00e9sor-", "Zaimi", "mais : Za\u00efmi Ali ould Mohamed, Za\u00efmi Mohamed,", "Ahmed."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[56.0, 1023.0, 523.0, 1033.0], [42.0, 1039.0, 101.0, 1053.0]], "bbox_layout": [33.6168212890625, 1011.2890625, 538.1171875, 1062.734375], "text": ["Mimoun ben Ahmed, n\u00e9 le 8 avril 1923 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s", "(Oran)."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[57.0, 1067.0, 525.0, 1079.0], [43.0, 1084.0, 524.0, 1093.0], [41.0, 1099.0, 332.0, 1112.0]], "bbox_layout": [33.6168212890625, 1053.671875, 538.1171875, 1122.890625], "text": ["Zarouel Kaddour, n\u00e9 le 25 d\u00e9cembre 1940 \u00e0 Sidi Benyebka", "(Oran) et son enfant mineure : Zarouel Djamila, n\u00e9e le 8", "juillet 1964 \u00e0 Sidi Benyebka (Oran)."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[57.0, 1127.0, 523.0, 1139.0]], "bbox_layout": [41.4757080078125, 1115.87890625, 533.92578125, 1150.91796875], "text": ["Soussi Zahra, n\u00e9e le 13 mars 1923 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen),"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[57.0, 1155.0, 524.0, 1168.0], [41.0, 1173.0, 525.0, 1184.0], [42.0, 1187.0, 525.0, 1201.0], [42.0, 1205.0, 525.0, 1215.0], [42.0, 1220.0, 523.0, 1233.0]], "bbox_layout": [30.9971923828125, 1143.90625, 537.0693359375, 1245.9375], "text": ["Tadj ould Abdelkrim ould Abdelkader, n\u00e9 le 5 f\u00e9vrier 1934", "\u00e0 Hassi Zehana (Oran), et ses enfants mineurs : Amaria bent", "Tadi, n\u00e9e le 11 janvier 1961 \u00e0 Sidi Bel Abbes, Abdelkader ould", "Tadj, n\u00e9 le 17 novembre 1962 \u00e0 Hassi Zehana, qui s'appelleront", "d\u00e9sormais : Jouhri Tadj, Jouhri Amaria, Jouhri Abdelkader."], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[57.0, 1249.0, 525.0, 1261.0], [42.0, 1267.0, 525.0, 1275.0], [42.0, 1280.0, 523.0, 1294.0], [41.0, 1299.0, 462.0, 1308.0]], "bbox_layout": [32.8309326171875, 1238.92578125, 536.54541015625, 1323.18359375], "text": ["Kouider ould Abdelkrim ould Abdelkader, n\u00e9 le 19 janvier", "1936 \u00e0 Hassi Zehana (Oran) et son enfant mineure : Zouaouia", "bent Kouider, n\u00e9e le 26 mars 1964 \u00e0 Hassi Zehana, qui s'appel-", "leront d\u00e9sormais : Jouhri Kouider, Jouhri Zouaouia."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[58.0, 1327.0, 524.0, 1336.0], [41.0, 1343.0, 249.0, 1355.0]], "bbox_layout": [32.3070068359375, 1314.12109375, 534.44970703125, 1365.56640625], "text": ["Fatma bent Brahim ben Lahcen, n\u00e9e le 20 juillet 1941 \u00e0", "Ighil-Izane, (Mostaganem),"], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[551.0, 13.0, 1017.0, 31.0], [538.0, 28.0, 1018.0, 48.0], [537.0, 46.0, 816.0, 63.0]], "bbox_layout": [529.6435546875, 1.407470703125, 1032.703125, 72.677001953125], "text": ["Soussi Zahra, Veuve El Abdi Abdelkader, n\u00e9e le 1\u00aar ao\u00fbt", "1935 \u00e0 B\u00e9ni Saf (Tlemcen), et sa fille mineure : El Abdi Safia,", "n\u00e9e le 4 d\u00e9cembre 1955 \u00e0 B\u00e9ni-Saf."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[549.0, 76.0, 1019.0, 90.0], [539.0, 92.0, 1019.0, 109.0], [539.0, 109.0, 1019.0, 123.0], [538.0, 123.0, 1017.0, 143.0], [539.0, 142.0, 1019.0, 156.0], [538.0, 158.0, 1019.0, 173.0], [539.0, 175.0, 1017.0, 189.0], [539.0, 189.0, 1020.0, 207.0], [539.0, 207.0, 1019.0, 221.0], [539.0, 224.0, 1020.0, 238.0], [539.0, 240.0, 1021.0, 254.0], [539.0, 257.0, 1021.0, 271.0], [540.0, 273.0, 1020.0, 287.0]], "bbox_layout": [525.97607421875, 67.7587890625, 1033.22705078125, 296.2548828125], "text": ["Mohamed ould Moha ould Salah, n\u00e9 en 1915 au douar Aoubellil", "(Oran), et ses enfants mineurs Zahra bent Mohamed, n\u00e9e le 9 juin", "1945 \u00e0 Sidi Ali Boussidi (Oran), Mohamed ould Mohamed, n\u00e9", "le 26 f\u00e9vrier 1947 \u00e0 Sidi Ali Boussidi, Kouider ould Mohamed,", "n\u00e9 le 27 ao\u00fbt 1948 \u00e0 Sidi Ali Boussidi, Halima bent Mohamed,", "n\u00e9e le 11 mars 1950 \u00e0 Sidi Ali Boussidi, Amar ould Mohamed,", "n\u00e9 le 26 septembre 1951 \u00e0 Sidi Ali Boussidi, A\u00efcha bent Mo-", "hamed, n\u00e9e le 13 mai 1953 \u00e0 Sidi Ali Boussidi, Boudjema\u00e2", "ould Mohamed, n\u00e9 le 20 janvier 1955 \u00e0 Sidi Ali Boussidi, Fa-", "tima bent Mohamed, n\u00e9e le 4 juillet 1956 \u00e0 Sidi All Boussidi,", "Larbi ould Mohamed, n\u00e9 le 26 avril 1960 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s,", "Mama bent Mohamed, n\u00e9e le 10 janvier 1962 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s,", "Khadra bent Mohamed, n\u00e9e le 28 janvier 1964 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[556.0, 303.0, 1020.0, 315.0], [540.0, 319.0, 1021.0, 332.0], [539.0, 336.0, 941.0, 347.0]], "bbox_layout": [530.69140625, 291.6357421875, 1032.703125, 360.341796875], "text": ["Ahmed Abdesselem, n\u00e9 le 24 janvier 1907 \u00e0 Arzew (Oran),", "et ses enfants mineurs : Ahmed Larbi, n\u00e9 le 13 octobre 1944", "\u00e0 Oran, Ahmed Dris, n\u00e9 le 28 janvier 1950 \u00e0 Oran."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[556.0, 358.0, 1021.0, 373.0]], "bbox_layout": [541.169921875, 348.544921875, 1033.7509765625, 382.900390625], "text": ["Abdelkader ould Abderrahmane, n\u00e9 le 1er juin 1939 \u00e0 Saida."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[555.0, 388.0, 863.0, 402.0]], "bbox_layout": [540.1220703125, 377.59765625, 875.525390625, 411.26953125], "text": ["Fakir Mohammed, n\u00e9 en 1896 \u00e0 Alger."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[555.0, 417.0, 1022.0, 429.0], [542.0, 432.0, 1022.0, 445.0], [540.0, 447.0, 1022.0, 463.0], [540.0, 464.0, 1022.0, 478.0], [540.0, 483.0, 1021.0, 493.0], [540.0, 497.0, 1023.0, 511.0], [541.0, 515.0, 892.0, 527.0]], "bbox_layout": [533.31103515625, 405.625, 1036.37060546875, 539.1015625], "text": ["Zenasni Abdelkader ould Mohamed, n\u00e9 en 1923 \u00e0 B\u00e9ni-Saf", "(Tlemcen), et ses enfants mineurs : Zenasni Hamid, n\u00e9 le", "25 octobre 1950 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Zenasni Fatiha, n\u00e9e le 8 janvier", "1953 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Zenasni Keltouma, n\u00e9e le 10 mars 1956 \u00e0", "B\u00e9ni-Saf, Zenasni Djamal, n\u00e9 le 7 juin 1958 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Ze-", "nasni Houari, n\u00e9 le 14 d\u00e9cembre 1960 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Zenasni", "Benamar, n\u00e9 le 13 f\u00e9vrier 1964 \u00e0 B\u00e9ni-Saf."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[556.0, 543.0, 1022.0, 556.0], [541.0, 559.0, 1016.0, 572.0]], "bbox_layout": [534.8828125, 532.7734375, 1032.703125, 584.21875], "text": ["Milouda bent Embarek, n\u00e9e en 1914 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen),", "qui s'appellera d\u00e9sormais : Zenasni Milouda bent Embarek."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[557.0, 588.0, 1020.0, 600.0], [542.0, 604.0, 1022.0, 618.0], [542.0, 621.0, 1023.0, 633.0], [542.0, 637.0, 1023.0, 651.0], [542.0, 654.0, 1023.0, 665.0], [542.0, 669.0, 1023.0, 683.0], [542.0, 687.0, 627.0, 701.0]], "bbox_layout": [533.31103515625, 577.890625, 1037.41845703125, 711.3671875], "text": ["Driss ben Mohamed ben Haddou, n\u00e9 en 1919 \u00e0 Juane, pro-", "vince de Nador (Maroc), et ses enfants mineurs : Driss Mo-", "hamed, n\u00e9 le 12 mai 1950 \u00e0 Zeralda, Orhia bent Driss, n\u00e9e", "le 24 d\u00e9cembre 1952 \u00e0 Z\u00e9ralda, Djilali ben Driss, n\u00e9 le 27", "d\u00e9cembre 1955 \u00e0 Z\u00e9ralda, Ahmed ben Driss, n\u00e9 le 20 juin", "1960 \u00e0 Z\u00e9ralda, Abdelkader ben Driss n\u00e9 le 12 octobre 1962", "\u00e0 Z\u00e9ralda."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[557.0, 708.0, 1023.0, 720.0], [542.0, 726.0, 586.0, 737.0]], "bbox_layout": [532.787109375, 696.15234375, 1036.89453125, 747.59765625], "text": ["Hocine ben Mohamed ben Ali, n\u00e9 le 13 f\u00e9vrier 1944 \u00e0", "Alger."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[557.0, 747.0, 1024.0, 758.0], [542.0, 763.0, 1023.0, 777.0], [542.0, 778.0, 1023.0, 794.0], [543.0, 795.0, 1023.0, 809.0], [542.0, 813.0, 1023.0, 824.0], [542.0, 828.0, 895.0, 842.0]], "bbox_layout": [534.8828125, 735.1171875, 1038.990234375, 852.1875], "text": ["Abdelkader ould Mohammed ould Mebarek, n\u00e9 en 1938 \u00e0", "B\u00e9ni-Ouassine (Tlemcen), et ses enfants mineurs : Hakoum", "ould Abdelkader, n\u00e9 le 13 janvier 1960 \u00e0 B\u00e9ni-Quassine", "(Tlemcen), Yamina bent Abdelkader, n\u00e9e le 10 janvier 1962", "\u00e0 Maghnia (Tlemcen), qui s'appelleront d\u00e9sormais : Zouali", "Abdelkader, Zouali Hakoum, Zouali Yamina."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[557.0, 856.0, 1023.0, 870.0], [542.0, 875.0, 724.0, 887.0]], "bbox_layout": [535.9306640625, 845.859375, 1036.89453125, 897.3046875], "text": ["Zenasni Fatna Vve. Kasmi Kaddour, n\u00e9e le 19 mars 1931", "\u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen)."], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[558.0, 894.0, 1024.0, 908.0], [546.0, 912.0, 1024.0, 926.0], [543.0, 927.0, 1024.0, 941.0], [543.0, 945.0, 1025.0, 957.0], [543.0, 960.0, 1024.0, 972.0], [542.0, 977.0, 1023.0, 989.0], [543.0, 992.0, 829.0, 1006.0]], "bbox_layout": [534.8828125, 884.140625, 1040.0380859375, 1014.8828125], "text": ["Kouider ben Bouziane, n\u00e9 en 1925 \u00e0 Martimprey du Kiss", "(Maroc), et ses enfants mineurs : Fatna bent Bouziane, nee", "le 23 septembre 1951 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Mohammed ould Kouider,", "n\u00e9 le . 17 novembre 1953 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Halima bent Kouider, n\u00e9e", "le 1er juillet 1962 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, qui s'appelleront d\u00e9sormais :", "Bekkouche Kouider ould Bouziane, Bekkouche Fatna, Bekkou-", "che Mohammed, Bekkouche Halima."], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[559.0, 1020.0, 1025.0, 1032.0]], "bbox_layout": [544.3134765625, 1009.23828125, 1035.8466796875, 1044.27734375], "text": ["Draoui Mohammed, n\u00e9 le 12 octobre 1939 \u00e0 Frenda (Tiaret)."], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[557.0, 1050.0, 1025.0, 1060.0], [544.0, 1067.0, 1025.0, 1077.0], [544.0, 1081.0, 1025.0, 1093.0], [543.0, 1100.0, 1026.0, 1110.0], [545.0, 1115.0, 1027.0, 1126.0], [544.0, 1132.0, 1026.0, 1142.0], [544.0, 1147.0, 1026.0, 1158.0]], "bbox_layout": [534.35888671875, 1038.6328125, 1042.65771484375, 1170.7421875], "text": ["Rahali Amar, n\u00e9 le 8 septembre 1904 \u00e0 Frenda (Tiaret),", "et ses enfants mineurs Rahali Abdelhamid, n\u00e9 le 14 f\u00e9vrier", "1949 \u00e0 Frenda, Rahali Leila, n\u00e9e le 20 ao\u00fbt 1950 \u00e0 Frenda,", "Rahali Mohammed, n\u00e9 le 12 mai 1954 \u00e0 Frenda, Rahali Saliha,", "n\u00e9e le 5 septembre 1955 \u00e0 Frenda, Rahali Halima, n\u00e9e le 6", "f\u00e9vrier 1959 \u00e0 Frenda, Rahali Djamal Eddine, n\u00e9 le 2 janvier", "1962 \u00e0 Frenda, Rahali Amina, n\u00e9e le 17 octobre 1963 \u00e0 Frenda."], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[560.0, 1175.0, 1026.0, 1186.0], [546.0, 1193.0, 1027.0, 1202.0], [545.0, 1208.0, 1027.0, 1219.0], [545.0, 1225.0, 1027.0, 1234.0], [545.0, 1240.0, 709.0, 1254.0]], "bbox_layout": [533.8349609375, 1163.73046875, 1041.0859375, 1263.02734375], "text": ["Maroc Yamina, n\u00e9e en 1920 \u00e0 Hadjout (Alger), et ses", "enfants mineurs : Maroc Mohamed, n\u00e9 le 2 mars 1947 \u00e0 Hadjout,", "Abderrezak ben Mohamed, n\u00e9 le 8 janvier 1950 \u00e0 Hadjout,", "les dits enfants s'appelleront d\u00e9sormais : Bouayad Mohamed,", "Bouayad Abderrezak."], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[561.0, 1260.0, 1026.0, 1274.0], [545.0, 1278.0, 1026.0, 1289.0], [545.0, 1295.0, 631.0, 1307.0]], "bbox_layout": [536.45458984375, 1249.1796875, 1040.56201171875, 1318.3984375], "text": ["Said ben Amar ben Mohamed, n\u00e9 le 12 novembre 1937 \u00e0", "Hassi El Ghella (Oran), qui s'appellera d\u00e9sormais : Man-", "souri Said."], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[561.0, 1323.0, 1027.0, 1334.0], [547.0, 1338.0, 630.0, 1353.0]], "bbox_layout": [541.169921875, 1311.38671875, 1040.0380859375, 1364.19921875], "text": ["Bezzeghoud Mohamed, n\u00e9 le 13 d\u00e9cembre 1944 \u00e0 Ghazaouet", "(Tlemcen)."], "label": "Text", "position": 38}]}, {"index": 3, "page": [{"bbox_text": [[76.0, 15.0, 487.0, 27.0]], "bbox_layout": [65.5762939453125, 3.1805419921875, 498.82275390625, 37.5787353515625], "text": ["Kebdani Fatima, n\u00e9e en 1918 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen)."], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[55.0, 38.0, 64.0, 47.0], [75.0, 42.0, 540.0, 56.0], [60.0, 59.0, 204.0, 72.0]], "bbox_layout": [54.704833984375, 30.203857421875, 552.787109375, 82.503662109375], "text": [".", "Pratz Georges D\u00e9sir\u00e9, n\u00e9 le 13 octobre 1913 \u00e0 Teniet-El-", "Haad (El-Asnam)."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[76.0, 86.0, 542.0, 100.0], [61.0, 105.0, 543.0, 117.0], [60.0, 120.0, 542.0, 133.0], [60.0, 136.0, 540.0, 151.0], [60.0, 151.0, 541.0, 165.0], [60.0, 168.0, 544.0, 183.0], [60.0, 184.0, 211.0, 198.0]], "bbox_layout": [52.609130859375, 72.80029296875, 559.07421875, 208.2421875], "text": ["Bachir ben M'Hammed ben Bachir, n\u00e9 le 18 juillet 1942 \u00e0", "El-Biar (Alger et ses enfants mineures : Karlma bent Bachir,", "n\u00e9e le 9 janvier 1961 \u00e0 Alger, Fatma-Zohra bent Bachir, n\u00e9e", "le 14 juillet 1962 \u00e0 Alger, Bahia bent Bachir, n\u00e9e le 9 no-", "vembre 1963 \u00e0 Alger, qui s'appelleront d\u00e9sormais : Bouab-", "dellah Bachir, Bouabdellah Karima, Bouabdellah Fatma-Zohra,", "Bouabdellah Bahia."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[76.0, 212.0, 543.0, 226.0], [62.0, 229.0, 543.0, 243.0], [60.0, 245.0, 540.0, 259.0], [61.0, 261.0, 225.0, 276.0]], "bbox_layout": [52.609130859375, 201.7431640625, 560.1220703125, 284.9755859375], "text": ["Rahal Mohamed, n\u00e9 le 28 septembre 1937 \u00e0 Terga (douar", "ouled Ahmed), Oran, et ses enfants mineurs ; Rahal Fatiha,", "n\u00e9e le 28 juillet 1959 \u00e0 Terga, Rahal Djelloul, n\u00e9 le 28 sep-", "tembre 1962 \u00e0 Terga."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[76.0, 289.0, 542.0, 304.0], [61.0, 305.0, 542.0, 319.0], [60.0, 323.0, 543.0, 337.0], [61.0, 338.0, 544.0, 352.0], [60.0, 354.0, 543.0, 369.0], [60.0, 371.0, 358.0, 385.0]], "bbox_layout": [52.87109375, 279.3310546875, 561.169921875, 392.12890625], "text": ["El Abdi Mahdjoub, n\u00e9 le 8 ao\u00fbt 1935 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen),", "et ses enfants mineurs : El Abdi Sa\u00efd, n\u00e9 le 13 avril 1958 \u00e0", "B\u00e9ni-Saf, El Abdi Abderrahmane, n\u00e9 le 30 juin 1959 \u00e0 B\u00e9ni-", "Saf, El Abdi Khedidja, n\u00e9e le 9 f\u00e9vrier 1961 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, El", "Abdi Mohammed, n\u00e9 le 9 juin 1962 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, El Abdi Safia,", "n\u00e9e le 15 octobre 1964 \u00e0 B\u00e9ni-Saf."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[62.0, 427.0, 542.0, 441.0], [92.0, 442.0, 316.0, 457.0]], "bbox_layout": [53.9189453125, 416.220703125, 555.40673828125, 466.982421875], "text": ["D\u00e9crets du 9 ao\u00fbt 1965 portant changement de noms et rec-", "tification d'actes d'\u00e9tat civil."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[76.0, 487.0, 542.0, 501.0]], "bbox_layout": [67.6719970703125, 476.71875, 556.978515625, 511.7578125], "text": ["Le Chef du Gouvernement, Pr\u00e9sident du Conseil des ministres,"], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[77.0, 515.0, 542.0, 529.0]], "bbox_layout": [66.3621826171875, 505.087890625, 553.8349609375, 538.759765625], "text": ["Sur le rapport du ministre de la justice, garde des sceaux,"], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[77.0, 543.0, 542.0, 557.0], [62.0, 561.0, 543.0, 574.0], [62.0, 577.0, 544.0, 591.0]], "bbox_layout": [52.4781494140625, 533.115234375, 555.9306640625, 600.283203125], "text": ["Vu la loi n\u00ba 62-157 du 31 d\u00e9cembre 1962 tendant \u00e0 la re-", "conduction de la l\u00e9gislation en vigueur au 31 d\u00e9cembre 1962,", "sauf dans ses dispositions contraires \u00e0 la souverainet\u00e9 nationale,"], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[77.0, 606.0, 543.0, 617.0], [62.0, 623.0, 543.0, 635.0], [61.0, 639.0, 192.0, 651.0]], "bbox_layout": [51.9542236328125, 593.955078125, 557.50244140625, 662.490234375], "text": ["Vu la loi du 11 Germinal An XI relative aux pr\u00e9noms et", "changements de noms, compl\u00e9t\u00e9e par l'ordonnance n\u00ba 58-779,", "du 23 ao\u00fbt 1958,"], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[149.0, 674.0, 225.0, 687.0]], "bbox_layout": [138.9259033203125, 662.314453125, 240.3963623046875, 695.302734375], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "SectionHeader", "position": 10}, {"bbox_text": [[76.0, 707.0, 541.0, 721.0], [60.0, 724.0, 543.0, 736.0], [60.0, 739.0, 543.0, 753.0], [59.0, 757.0, 544.0, 768.0], [59.0, 772.0, 159.0, 786.0]], "bbox_layout": [51.9542236328125, 696.15234375, 559.59814453125, 795.44921875], "text": ["Article 1er. - M. Mahdjouba Boumedien, n\u00e9 le 9 janvier 1929", "\u00e0 Sidi-Bel-Abb\u00e8s, (acte de naissance n\u00ba 36 du 9 janvier 1929", "et actes de mariage des 14 ao\u00fbt 1951 et 24 f\u00e9vrier 1954 de la", "mairie de Sidi-Bel-Abb\u00e8s), s'appellera d\u00e9sormais Mahdjoub", "Boumediene."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[75.0, 800.0, 540.0, 814.0], [60.0, 816.0, 543.0, 831.0], [59.0, 833.0, 543.0, 847.0], [59.0, 851.0, 112.0, 864.0]], "bbox_layout": [50.775390625, 789.8046875, 559.07421875, 872.6953125], "text": ["Art. 2. - M. Mahdjouba Blaha, n\u00e9 le 20 avril 1951 \u00e0 Sidi-", "Bel-Abb\u00e8s, (acte de naissance n\u00ba 867 du 20 avril 1951 de la", "mairie de Sidi-Bel-Abb\u00e8s), s'appellera d\u00e9sormais Mahdjoub", "Blaha."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[76.0, 877.0, 542.0, 893.0], [59.0, 894.0, 542.0, 908.0], [59.0, 911.0, 541.0, 925.0], [59.0, 927.0, 245.0, 940.0]], "bbox_layout": [50.6444091796875, 867.734375, 555.9306640625, 950.625], "text": ["Art. 3. - M. Mahdjouba Nour-Eddine, n\u00e9 le 27 janvier 1953", "\u00e0 Sidi-Bel-Abb\u00e8s, (acte de naissance n\u00ba 223 du 27 janvier", "1953 de la mairie de Sidi-Bel-Abb\u00e8s), s'appellera d\u00e9sormais", "Mahdjoub Nour-Eddine."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[150.0, 953.0, 543.0, 970.0], [75.0, 956.0, 143.0, 967.0], [59.0, 968.0, 543.0, 985.0], [59.0, 987.0, 542.0, 1001.0], [59.0, 1003.0, 317.0, 1017.0]], "bbox_layout": [50.1204833984375, 944.98046875, 558.55029296875, 1027.87109375], "text": ["- M. Mahdjouba Mohammed, n\u00e9 le 26 novembre", "Art. 4. -", "1954 \u00e0 Sidi-Bel-Abb\u00e8s, (acte de naissance n\u00ba 2588 du 26", "novembre 1954 de la mairie de Sidi-Bel-Abb\u00e8s), s'appellera", "d\u00e9sormais Mahdjoub Mohammed."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[75.0, 1030.0, 541.0, 1048.0], [59.0, 1047.0, 542.0, 1061.0], [59.0, 1062.0, 366.0, 1079.0]], "bbox_layout": [49.0726318359375, 1020.17578125, 559.07421875, 1086.66015625], "text": ["Art. 5. - M. Mahdjouba Soubir, n\u00e9 le 12 juillet 1958 \u00e0", "Angers, (acte de naissance n\u00ba 2052 de la mairie d'Angers),", "s'appellera d\u00e9sormais Mahdjoub Zoubir."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[75.0, 1091.0, 543.0, 1107.0], [59.0, 1108.0, 541.0, 1122.0], [59.0, 1125.0, 408.0, 1139.0]], "bbox_layout": [48.8106689453125, 1081.015625, 559.07421875, 1147.5], "text": ["Art. 6. - M. Mahdjouba Boumedien, n\u00e9 le 27 novembre", "1959 \u00e0 Angers, (acte de naissance n\u00ba 3521 de la mairie d'Angers),", "s'appellera d\u00e9sormais Mahdjoub Boumediene."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[73.0, 1152.0, 541.0, 1169.0], [59.0, 1169.0, 541.0, 1183.0], [57.0, 1186.0, 376.0, 1200.0]], "bbox_layout": [48.15576171875, 1142.5390625, 555.9306640625, 1209.0234375], "text": ["Art. 7. - M. Mahdjouba Djemel, n\u00e9 le 28 f\u00e9vrier 1961 \u00e0", "Angers, (acte de naissance n\u00ba 651 de la mairie d'Angers),", "s'appellera d\u00e9sormais Mahdjoub Djamal."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[74.0, 1214.0, 541.0, 1227.0], [57.0, 1229.0, 541.0, 1243.0], [57.0, 1245.0, 541.0, 1259.0]], "bbox_layout": [48.6796875, 1203.37890625, 555.9306640625, 1271.23046875], "text": ["Art. 8. - Mlle Mahdjouba Rachida, n\u00e9e le 14 juillet 1964", "\u00e0 Sidi-Bel-Abb\u00e8s, (acte de naissance n\u00ba 2800 de la mairie de", "de Sidi-Bel-Abb\u00e8s), s'appellera d\u00e9sormais Mahdjoub Rachida."], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[73.0, 1277.0, 541.0, 1291.0], [58.0, 1295.0, 541.0, 1309.0], [57.0, 1310.0, 542.0, 1324.0], [58.0, 1327.0, 540.0, 1341.0], [58.0, 1342.0, 541.0, 1358.0]], "bbox_layout": [50.513427734375, 1266.953125, 559.07421875, 1367.6171875], "text": ["Art. 9. - Conform\u00e9ment \u00e0 l'article 8 de la loi du 11 germinal", "An XI susvis\u00e9e, compl\u00e8t\u00e9e par l'ordonnance n\u00ba 58-779 du", "23 ao\u00fbt 1958, la mention en marge des actes de l'\u00e9tat civil", "du nouveau nom conf\u00e9r\u00e9 par le pr\u00e9sent d\u00e9cret, ne pourra", "\u00e9tre requise par le procureur de la R\u00e9publique du lieu du"], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[565.0, 14.0, 1045.0, 28.0], [564.0, 30.0, 1046.0, 44.0], [564.0, 47.0, 743.0, 61.0]], "bbox_layout": [558.9833984375, 3.0096435546875, 1059.947265625, 70.24169921875], "text": ["domicile qu'apr\u00e8s l'expiration du d\u00e9lai d'un an et sur jus-", "tification qu'aucune opposition n'aura \u00e9t\u00e9 form\u00e9e devant la", "juridiction comp\u00e9tente."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[580.0, 74.0, 1046.0, 89.0], [564.0, 90.0, 1046.0, 104.0], [564.0, 108.0, 1045.0, 121.0], [564.0, 124.0, 638.0, 137.0]], "bbox_layout": [553.744140625, 65.3662109375, 1057.8515625, 147.744140625], "text": ["Art. 10. - Le ministre de la justice, garde des sceaux, est", "charg\u00e9 de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent d\u00e9cret qui sera publi\u00e9 au", "Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et", "populaire."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[577.0, 151.0, 808.0, 165.0]], "bbox_layout": [563.69873046875, 141.7578125, 817.36962890625, 176.2841796875], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 9 ao\u00fbt 1965."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[763.0, 180.0, 940.0, 194.0]], "bbox_layout": [753.8837890625, 171.8359375, 955.162109375, 205.5078125], "text": ["Houari BOUMEDIENE"], "label": "SectionHeader", "position": 23}, {"bbox_text": [[579.0, 225.0, 1047.0, 239.0]], "bbox_layout": [564.74658203125, 216.0986328125, 1056.27978515625, 250.1123046875], "text": ["Le Chef du Gouvernement, Pr\u00e9sident du Conseil des ministres,"], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[579.0, 252.0, 1023.0, 270.0]], "bbox_layout": [575.7490234375, 245.1513671875, 1041.0859375, 278.4814453125], "text": ["Sur le rapport du ministre de la justice, garde des sceaux,"], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[579.0, 282.0, 1048.0, 296.0], [565.0, 299.0, 1048.0, 313.0], [564.0, 316.0, 1048.0, 330.0], [564.0, 332.0, 652.0, 346.0]], "bbox_layout": [554.26806640625, 271.982421875, 1061.51904296875, 356.923828125], "text": ["Vu la loi n\u00ba 62-157 du 31 d\u00e9cembre 1962 tendant \u00e0 la", "reconduction de la l\u00e9gislation en vigueur au 31 d\u00e9cembre", "1962, sauf dans ses dispositions contraires \u00e0 la souverainet\u00e9", "nationale ;"], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[579.0, 361.0, 1047.0, 374.0], [564.0, 376.0, 1047.0, 390.0], [564.0, 393.0, 702.0, 407.0]], "bbox_layout": [553.744140625, 349.912109375, 1062.04296875, 417.080078125], "text": ["Vu la loi du 11 Germinal An XI relative aux pr\u00e9noms et", "changements de noms, compl\u00e9t\u00e9e par l'ordonnance n\u00ba 58-779", "du 23 ao\u00fbt 1958,"], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[653.0, 421.0, 732.0, 435.0]], "bbox_layout": [645.955078125, 411.77734375, 748.7353515625, 444.765625], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "SectionHeader", "position": 28}, {"bbox_text": [[580.0, 448.0, 1047.0, 465.0], [564.0, 463.0, 1048.0, 480.0], [564.0, 483.0, 1005.0, 495.0]], "bbox_layout": [554.7919921875, 438.779296875, 1060.9951171875, 505.947265625], "text": ["Article 197. - Mlle Cotrait Marguerite, Marie, Marthe, n\u00e9e", "le 18 mai 1936 \u00e0 Lille (Dpt. du Nord) France, de nationalit\u00e9", "alg\u00e9rienne, s'appellera d\u00e9sormais Sahraoui Leila-Horra."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[579.0, 511.0, 1047.0, 526.0], [565.0, 529.0, 1048.0, 543.0], [564.0, 544.0, 1048.0, 558.0], [564.0, 562.0, 1048.0, 576.0], [564.0, 577.0, 1048.0, 592.0], [564.0, 595.0, 1048.0, 609.0], [564.0, 610.0, 1048.0, 625.0], [564.0, 627.0, 655.0, 640.0]], "bbox_layout": [553.744140625, 502.353515625, 1062.04296875, 651.552734375], "text": ["Art. 2. - Conform\u00e9ment \u00e0 l'article 8 de la loi du 11 Ger-", "minal An XI susvis\u00e9e, compl\u00e9t\u00e9e par l'ordonnance n\u00ba 58-779", "du 23 ao\u00fbt 1958, la mention en marge des actes de l'\u00e9tat civil", "du nouveau nom conf\u00e9r\u00e9 par le pr\u00e9sent d\u00e9cret, ne pourra \u00eatre", "requise par le procureur de la R\u00e9publique du lieu du domicile", "qu'apr\u00e8s l'expiration du d\u00e9lai d'un an et sur justification", "qu'aucune opposition n'aura \u00e9t\u00e9 form\u00e9e devant la juridiction", "comp\u00e9tente."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[579.0, 655.0, 1047.0, 669.0], [564.0, 670.0, 1048.0, 686.0], [564.0, 688.0, 1048.0, 702.0], [564.0, 703.0, 640.0, 717.0]], "bbox_layout": [552.6962890625, 644.8828125, 1062.04296875, 727.08984375], "text": ["Art. 3. - Le ministre de la justice, garde des sceaux, est", "charg\u00e9 de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent d\u00e9cret qui sera publi\u00e9 au", "Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et", "populaire."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[578.0, 731.0, 809.0, 745.0]], "bbox_layout": [569.98583984375, 721.4453125, 820.51318359375, 755.1171875], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 9 ao\u00fbt 1965."], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[771.0, 754.0, 950.0, 767.0]], "bbox_layout": [759.64697265625, 746.0546875, 966.16455078125, 778.359375], "text": ["Houari BOUMEDIENE"], "label": "SectionHeader", "position": 33}, {"bbox_text": [[578.0, 799.0, 1047.0, 813.0]], "bbox_layout": [566.84228515625, 789.8046875, 1060.47119140625, 823.4765625], "text": ["Le Chef du Gouvernement, Pr\u00e9sident du Conseil des ministres,"], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[578.0, 828.0, 1047.0, 842.0]], "bbox_layout": [566.318359375, 817.83203125, 1059.947265625, 851.50390625], "text": ["Sur le rapport du ministre de la justice, garde des sceaux,"], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[579.0, 856.0, 1048.0, 870.0], [564.0, 870.0, 1048.0, 887.0], [564.0, 888.0, 1047.0, 902.0], [564.0, 905.0, 650.0, 918.0]], "bbox_layout": [552.17236328125, 845.859375, 1061.51904296875, 927.3828125], "text": ["Vu la loi n\u00ba 62-157 du 31 d\u00e9cembre 1962 tendant \u00e0 la", "reconduction de la l\u00e9gislation en vigueur au 31 d\u00e9cembre", "1962, sauf dans ses dispositions contraires \u00e0 la souverainet\u00e9", "nationale ;"], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[579.0, 928.0, 1047.0, 943.0], [564.0, 944.0, 1047.0, 960.0], [564.0, 962.0, 701.0, 975.0], [992.0, 968.0, 1004.0, 978.0]], "bbox_layout": [553.744140625, 919.00390625, 1062.04296875, 984.12109375], "text": ["Vu la loi du 11 Germinal An XI relative aux pr\u00e9noms et", "changements de noms, compl\u00e9t\u00e9e par l'ordonnance n\u00ba 58-779", "du 23 ao\u00fbt 1958.", "l"], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[652.0, 990.0, 730.0, 1003.0]], "bbox_layout": [633.380859375, 979.84375, 744.5439453125, 1012.1484375], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "SectionHeader", "position": 38}, {"bbox_text": [[579.0, 1017.0, 670.0, 1031.0], [706.0, 1018.0, 1048.0, 1032.0], [565.0, 1033.0, 1047.0, 1047.0], [564.0, 1051.0, 1047.0, 1065.0], [564.0, 1067.0, 856.0, 1080.0]], "bbox_layout": [554.7919921875, 1006.50390625, 1062.04296875, 1090.76171875], "text": ["Article 1er.", "Mme Secretain Jeannine, Madeleine, L\u00e9a", "\u00e9pouse Amir Mohamed, n\u00e9e le 17 juin 1933 \u00e0 Souan\u00e9-au-", "Perche (Eure-et-Loir) France, de nationalit\u00e9 alg\u00e9rienne, s'ap-", "pellera d\u00e9sormais Berramdane Nadjia."], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[579.0, 1095.0, 1047.0, 1108.0], [564.0, 1113.0, 1047.0, 1125.0], [564.0, 1128.0, 1048.0, 1141.0], [564.0, 1144.0, 1048.0, 1158.0], [564.0, 1160.0, 1048.0, 1173.0], [563.0, 1177.0, 1048.0, 1191.0], [563.0, 1191.0, 1048.0, 1208.0], [564.0, 1211.0, 653.0, 1223.0]], "bbox_layout": [553.744140625, 1085.80078125, 1064.138671875, 1232.94921875], "text": ["Art. 2. - Conform\u00e9ment \u00e0 l'article 8 de la loi du 11 Ger-", "minal An XI susvis\u00e9e, compl\u00e9t\u00e9e par l'ordonnance n\u00ba 58-779", "du 23 ao\u00fbt 1958, la mention en marge des actes de l'\u00e9tat civil", "du nouveau nom conf\u00e9r\u00e9 par le pr\u00e9sent d\u00e9cret, ne pourra \u00eatre", "requise par le procureur de la R\u00e9publique du lieu du domicile", "qu'apr\u00e8s l'expiration du d\u00e9lai d'un an et sur justification", "qu'aucune opposition n'aura \u00e9t\u00e9 form\u00e9e devant la juridiction", "comp\u00e9tente."], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[579.0, 1237.0, 1046.0, 1251.0], [564.0, 1253.0, 1047.0, 1267.0], [563.0, 1269.0, 1046.0, 1284.0], [563.0, 1286.0, 645.0, 1299.0]], "bbox_layout": [552.17236328125, 1227.3046875, 1061.51904296875, 1307.4609375], "text": ["Art. 3. - Le ministre de la justice, garde des sceaux, est", "charg\u00e9 de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent d\u00e9cret qui sera publi\u00e9 au", "Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et", "populaaire."], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[578.0, 1314.0, 816.0, 1327.0]], "bbox_layout": [567.89013671875, 1304.55078125, 822.60888671875, 1338.22265625], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 9 ao\u00fbt 1965."], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[775.0, 1341.0, 953.0, 1356.0]], "bbox_layout": [766.4580078125, 1333.26171875, 963.544921875, 1366.93359375], "text": ["Houari BOUMEDIENE."], "label": "Text", "position": 43}]}, {"index": 4, "page": [{"bbox_text": [[34.0, 9.0, 501.0, 24.0]], "bbox_layout": [23.00732421875, 0.4461669921875, 512.96875, 34.35302734375], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 14 juillet 1965 portant mutation d'un magistrat."], "label": "SectionHeader", "position": 0}, {"bbox_text": [[49.0, 60.0, 516.0, 75.0], [34.0, 76.0, 515.0, 90.0], [33.0, 91.0, 515.0, 108.0], [34.0, 109.0, 410.0, 123.0]], "bbox_layout": [22.745361328125, 49.21630859375, 526.328857421875, 132.10693359375], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 14 juillet 1965, M. Bourokba Hadj Mostefa,", "substitut du procureur de la R\u00e9publique pr\u00e8s le tribunal", "de grande instance de Mascara, est mut\u00e9 en la m\u00eame qualit\u00e9", "au tribunal de grande instance de Mostaganem."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[218.0, 193.0, 329.0, 208.0], [56.0, 215.0, 192.0, 233.0], [201.0, 217.0, 492.0, 232.0], [165.0, 240.0, 382.0, 257.0]], "bbox_layout": [42.2615966796875, 184.482421875, 511.39697265625, 268.740234375], "text": ["MINISTERE", "DES POSTES", "ET TELECOMMUNICATIONS", "ET DES TRANSPORTS"], "label": "SectionHeader", "position": 2}, {"bbox_text": [[34.0, 302.0, 515.0, 317.0], [34.0, 320.0, 203.0, 333.0]], "bbox_layout": [25.364990234375, 292.1484375, 528.424560546875, 345.64453125], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 29 juillet 1965 relatif aux marques distinctives des", ". navires de p\u00eache."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[48.0, 369.0, 515.0, 383.0], [34.0, 387.0, 75.0, 397.0]], "bbox_layout": [24.5791015625, 360.5078125, 523.97119140625, 411.26953125], "text": ["Le ministre des postes et t\u00e9l\u00e9communications et des trans-", "norts."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[49.0, 414.0, 515.0, 427.0], [34.0, 431.0, 516.0, 444.0], [33.0, 446.0, 515.0, 459.0], [34.0, 464.0, 91.0, 477.0]], "bbox_layout": [26.0198974609375, 402.20703125, 528.6865234375, 486.46484375], "text": ["Vu la loi n\u00ba 62-157 du 31 d\u00e9cembre 1962 tendant \u00e0 la re-", "conduction de la l\u00e9gislation en vigueur au 31 d\u00e9cembre 1962,", "sauf dans ses dispositions contraires \u00e0 la souverainet\u00e9 na-", "tionale,"], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[49.0, 491.0, 517.0, 505.0], [34.0, 507.0, 90.0, 520.0]], "bbox_layout": [25.364990234375, 480.8203125, 529.472412109375, 531.58203125], "text": ["Vu le d\u00e9cret du 9 janvier 1852 sur l'exercice de la p\u00eache", "c\u00f4ti\u00e8re."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[49.0, 534.0, 516.0, 548.0], [33.0, 553.0, 516.0, 565.0], [33.0, 568.0, 140.0, 582.0]], "bbox_layout": [25.10302734375, 525.25390625, 529.21044921875, 594.47265625], "text": ["Vu le d\u00e9cret du 17 avril 1928 fixant les marques ext\u00e9rieures", "d'identit\u00e9 des navires, compl\u00e9t\u00e9 par le d\u00e9cret n\u00ba 56-278 du", "17 mars 1956."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[49.0, 594.0, 516.0, 612.0], [33.0, 613.0, 515.0, 627.0], [33.0, 628.0, 250.0, 642.0]], "bbox_layout": [24.5791015625, 586.09375, 527.638671875, 654.62890625], "text": ["Vu le d\u00e9cret du 12 ao\u00fbt 1936 modifi\u00e9, portant r\u00e9vision de", "la r\u00e8glementation de la p\u00eache c\u00f4ti\u00e8re en Alg\u00e9rie, et notam-", "ment les articles 24 et 25,"], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[49.0, 655.0, 516.0, 671.0], [34.0, 673.0, 405.0, 687.0]], "bbox_layout": [24.841064453125, 646.93359375, 526.852783203125, 697.01171875], "text": ["Vu l'arr\u00eat\u00e9 du 20 mars 1957 fixant les lettres initiales que", "doivent porter les bateaux de p\u00eache en Alg\u00e9rie,"], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[49.0, 701.0, 515.0, 715.0], [34.0, 717.0, 220.0, 730.0]], "bbox_layout": [25.7579345703125, 689.31640625, 523.97119140625, 739.39453125], "text": ["Vu l'arr\u00eat\u00e9 du 25 novembre 1963 portant cr\u00e9ation de cir-", "conscriptions maritimes,"], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[49.0, 743.0, 516.0, 759.0], [34.0, 761.0, 403.0, 776.0]], "bbox_layout": [25.364990234375, 733.06640625, 527.376708984375, 785.87890625], "text": ["Vu l'article 78 de la loi du 17 d\u00e9cembre 1926 portant code", "disciplinaire et p\u00e9nal de la marine marchande,"], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[121.0, 802.0, 189.0, 816.0]], "bbox_layout": [111.812744140625, 791.171875, 199.13720703125, 824.84375], "text": ["Arr\u00eate !"], "label": "SectionHeader", "position": 12}, {"bbox_text": [[49.0, 837.0, 515.0, 851.0], [34.0, 852.0, 515.0, 871.0], [34.0, 869.0, 516.0, 885.0], [33.0, 887.0, 388.0, 900.0]], "bbox_layout": [25.888916015625, 828.0859375, 524.757080078125, 909.609375], "text": ["Article 1er. - Le nom du navire et celui du port d'attache.", "que les navires de p\u00eache doivent porter \u00e0 la poupe conform\u00e9-", "ment \u00e0 l'article 1er du d\u00e9cret du 17 avril 1928 susvis\u00e9, doivent", "\u00eatre inscrits en caract\u00e8res arabes et romains."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[49.0, 921.0, 515.0, 935.0], [34.0, 935.0, 515.0, 955.0], [33.0, 954.0, 516.0, 968.0], [32.0, 967.0, 516.0, 986.0], [31.0, 985.0, 230.0, 999.0]], "bbox_layout": [25.364990234375, 910.1171875, 529.472412109375, 1010.78125], "text": ["Art. 2. - Chaque fois que les formes arri\u00e8res du navire ne", "permettront pas l'inscription \u00e0 la poupe, le nom et le port", "d'attache devront etre inscrits de chaque c\u00f4t\u00e9, \u00e0 l'arri\u00e8re,", "sous le plat bord, en caract\u00e8res arabes du c\u00f4t\u00e9 tribord et", "romains du c\u00f4t\u00e9 babord."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[49.0, 1019.0, 515.0, 1033.0], [34.0, 1035.0, 484.0, 1052.0], [488.0, 1039.0, 515.0, 1048.0], [32.0, 1052.0, 122.0, 1066.0]], "bbox_layout": [25.4959716796875, 1008.5546875, 523.97119140625, 1077.7734375], "text": ["Art. 3. - Les lettres initiales arr\u00eat\u00e9es pour les diverses cir-", "conscriptions maritimes alg\u00e9riennes seront dor\u00e9navant", "les", "suivantes :"], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[77.0, 1095.0, 130.0, 1109.0], [436.0, 1096.0, 465.0, 1110.0], [155.0, 1097.0, 164.0, 1108.0], [297.0, 1099.0, 317.0, 1111.0], [339.0, 1101.0, 353.0, 1115.0], [77.0, 1123.0, 137.0, 1137.0], [153.0, 1125.0, 161.0, 1135.0], [294.0, 1125.0, 311.0, 1142.0], [437.0, 1125.0, 462.0, 1139.0], [330.0, 1130.0, 346.0, 1144.0], [77.0, 1151.0, 164.0, 1165.0], [436.0, 1152.0, 463.0, 1166.0], [298.0, 1155.0, 315.0, 1169.0]], "bbox_layout": [65.0523681640625, 1083.75, 485.724609375, 1183.046875], "text": ["ORAN", "OR", ".", "S", "9", "ALGER", ".", "\u0630", "AL", "E", "ANNABA :", "AN", "\u0646"], "label": "Table", "position": 16}, {"bbox_text": [[48.0, 1191.0, 515.0, 1205.0], [32.0, 1207.0, 517.0, 1220.0], [32.0, 1223.0, 516.0, 1237.0], [33.0, 1240.0, 516.0, 1253.0], [32.0, 1255.0, 515.0, 1269.0], [31.0, 1272.0, 86.0, 1284.0]], "bbox_layout": [23.269287109375, 1180.13671875, 529.472412109375, 1297.20703125], "text": ["Art. 4. - Les bateaux de p\u00eache immatricul\u00e9s dans les", "diff\u00e9rentes circonscriptions \u00e9num\u00e9r\u00e9es \u00e0 l'article 3 devront", "porter, comme marques distinctives, de chaque c\u00f4t\u00e9 de l'avant,", "en caract\u00e8res arabes et romains, l'un des groupes de lettres", "ci-dessus, suivi de leur num\u00e9ro d'immatriculation en chiffres", "arabes."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[48.0, 1307.0, 515.0, 1321.0], [31.0, 1322.0, 515.0, 1338.0], [32.0, 1339.0, 460.0, 1354.0]], "bbox_layout": [25.7579345703125, 1297.71484375, 528.16259765625, 1365.56640625], "text": ["Art. 5. - La couleur et les dimensions des lettres et chiffres", "sont celles pr\u00e9cis\u00e9es par l'article 1er du d\u00e9cret du 17 avril", "1928 et l'article 25 du d\u00e9cret du 12 ao\u00fbt 1936 susvis\u00e9s,"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[553.0, 10.0, 1020.0, 24.0], [538.0, 26.0, 1021.0, 39.0], [536.0, 43.0, 788.0, 57.0]], "bbox_layout": [529.11962890625, -0.4296875, 1035.32275390625, 69.600830078125], "text": ["Art. 6. - Un d\u00e9lai de deux mois, \u00e0 compter de la date", "du pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9, est accord\u00e9 aux p\u00e9cheurs pour se mettre", "en r\u00e8gle avec ces prescriptions."], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[552.0, 72.0, 1022.0, 86.0], [537.0, 87.0, 1022.0, 101.0], [536.0, 105.0, 1022.0, 119.0], [538.0, 119.0, 699.0, 136.0]], "bbox_layout": [525.97607421875, 62.54638671875, 1034.27490234375, 144.58251953125], "text": ["Art. 7. - Toutes dispositions contraires \u00e0 celles du pr\u00e9sent", "arr\u00eat\u00e9 sont abrog\u00e9es, notamment celles de l'arr\u00eat\u00e9 du 20 mars", "1907 fixant les lettres initiales que doivent porter les bateaux", "de p\u00eache en Alg\u00e9rie."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[553.0, 149.0, 1022.0, 163.0], [536.0, 165.0, 1022.0, 179.0], [536.0, 182.0, 1020.0, 196.0], [538.0, 198.0, 904.0, 212.0]], "bbox_layout": [529.6435546875, 139.10888671875, 1033.7509765625, 223.28125], "text": ["Art. 8. - Les chefs des diverses circonscriptions maritimes", "sont charg\u00e9s, chacun en ce qui le concerne, de l'ex\u00e9cution du", "pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 qui sera publi\u00e9 au Journal officiel de la R\u00e9-", "publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[551.0, 226.0, 800.0, 240.0]], "bbox_layout": [542.2177734375, 217.1240234375, 813.7021484375, 250.7958984375], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 29 juillet 1965."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[710.0, 255.0, 877.0, 269.0]], "bbox_layout": [700.96728515625, 245.322265625, 881.28857421875, 279.3359375], "text": ["Abdelkader ZAIBEK."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[642.0, 325.0, 924.0, 341.0]], "bbox_layout": [629.71337890625, 315.5615234375, 936.82470703125, 352.9931640625], "text": ["MINISTERE DU COMMERCE"], "label": "SectionHeader", "position": 24}, {"bbox_text": [[539.0, 380.0, 1022.0, 397.0], [567.0, 399.0, 1021.0, 413.0], [567.0, 413.0, 1021.0, 429.0], [567.0, 431.0, 626.0, 444.0]], "bbox_layout": [531.21533203125, 370.76171875, 1034.27490234375, 450.91796875], "text": ["D\u00e9cision du 5 ao\u00fbt 1965 fixant les modalit\u00e9s d'application de", "l'article 7 de l'arr\u00eat\u00e9 du 24 janvier 1964 relatif \u00e0 la p\u00e9r\u00e9-", "quation des frais de transport des huiles comestibles en", "Alg\u00e9rie."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[551.0, 474.0, 764.0, 490.0]], "bbox_layout": [538.55029296875, 464.755859375, 777.55126953125, 498.427734375], "text": ["Le ministre du commerce,"], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[553.0, 503.0, 1022.0, 521.0], [537.0, 521.0, 1021.0, 536.0], [539.0, 536.0, 685.0, 552.0]], "bbox_layout": [526.5, 495.17578125, 1033.7509765625, 562.34375], "text": ["Vu l'arr\u00eat\u00e9 du 24 janvier 1964 relatif \u00e0 la p\u00e9r\u00e9quation des", "frais de transport des huiles comestibles en Alg\u00e9rie et notam-", "ment son article 7,"], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[553.0, 567.0, 975.0, 581.0]], "bbox_layout": [542.2177734375, 557.3828125, 984.501953125, 591.0546875], "text": ["Sur proposition du directeur du commerce int\u00e9rieur,"], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[612.0, 594.0, 680.0, 609.0]], "bbox_layout": [594.6103515625, 585.068359375, 697.390625, 618.740234375], "text": ["D\u00e9cide :"], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[645.0, 622.0, 1023.0, 640.0], [553.0, 624.0, 640.0, 637.0], [538.0, 639.0, 1022.0, 656.0], [538.0, 654.0, 1022.0, 672.0]], "bbox_layout": [528.595703125, 613.4375, 1034.798828125, 679.921875], "text": ["- La liste des localit\u00e9s, annex\u00e9e \u00e0 l'arr\u00eat\u00e9 du", "Article 1er", "24 janvier 1964 sus-vis\u00e9, est compl\u00e9t\u00e9e, en ce qui concerne", "les d\u00e9partements de la Saoura et des Oasis, comme suit :"], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[539.0, 684.0, 1023.0, 698.0], [539.0, 702.0, 938.0, 715.0]], "bbox_layout": [526.5, 675.64453125, 1034.798828125, 725.72265625], "text": ["D\u00e9partement des Oasis : El-Oued, El-Gol\u00e9a, In-Salah, Aoulef.", "Tamanrasset, Fort Flatters, Fort Polignac, Djanet."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[539.0, 730.0, 1023.0, 744.0], [539.0, 745.0, 676.0, 759.0]], "bbox_layout": [527.02392578125, 720.078125, 1034.27490234375, 770.15625], "text": ["D\u00e9partement de la Saoura : Beni-Abb\u00e8s, Adrar, Timimoun,", "Reggane, Tindouf."], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[553.0, 773.0, 1022.0, 791.0], [537.0, 791.0, 1023.0, 805.0], [538.0, 806.0, 1022.0, 825.0]], "bbox_layout": [530.69140625, 763.828125, 1034.798828125, 831.6796875], "text": ["Art. 2. - Les Taux forfaitaires de remboursement des trans-", "ports d'huiles comestibles effectu\u00e9s \u00e0 destination des localit\u00e9s", "cit\u00e9es \u00e0 l'article premier ci-dessus, sont fix\u00e9s comme suit :"], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[538.0, 836.0, 734.0, 850.0]], "bbox_layout": [527.02392578125, 826.03515625, 752.40283203125, 859.70703125], "text": ["D\u00e9partement des Oasis :"], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[552.0, 858.0, 1021.0, 875.0], [536.0, 876.0, 762.0, 889.0]], "bbox_layout": [527.02392578125, 848.59375, 1035.32275390625, 900.0390625], "text": ["El-Oued (livraison faite \u00e0 partir d'Alger - Bougie ou An-", "naba) = 11 DA au quintal."], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[553.0, 901.0, 1022.0, 920.0], [537.0, 921.0, 596.0, 934.0]], "bbox_layout": [527.5478515625, 893.02734375, 1034.798828125, 944.47265625], "text": ["El-Gol\u00e9a (livraison faite \u00e0 partir d'Alger) = 13 DA au", "quintal."], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[552.0, 949.0, 1022.0, 963.0], [538.0, 965.0, 595.0, 977.0]], "bbox_layout": [529.11962890625, 936.77734375, 1034.27490234375, 988.22265625], "text": ["In-Salah (livraison faite \u00e0 partir d'Alger) = 25 DA au", "quintal."], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[553.0, 992.0, 1021.0, 1006.0], [536.0, 1010.0, 595.0, 1023.0]], "bbox_layout": [526.238037109375, 981.2109375, 1034.798828125, 1034.0234375], "text": ["Aoulef (livraison faite \u00e0 partir d'Alger) = 28 DA au", "quintal."], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[553.0, 1038.0, 1021.0, 1052.0], [536.0, 1054.0, 623.0, 1068.0]], "bbox_layout": [529.6435546875, 1027.01171875, 1033.7509765625, 1079.82421875], "text": ["Tamanrasset (livraison faite \u00e0 partir d'Alger) = 31 DA", "au quintal."], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[551.0, 1082.0, 1022.0, 1098.0], [537.0, 1099.0, 787.0, 1113.0]], "bbox_layout": [529.11962890625, 1072.12890625, 1035.32275390625, 1123.57421875], "text": ["Fort Flatters (livraison faite \u00e0 partir d'Alger - Bougle ou", "Annaba) = 19 DA au quintal."], "label": "TextInlineMath", "position": 40}, {"bbox_text": [[550.0, 1115.0, 1022.0, 1130.0], [537.0, 1132.0, 779.0, 1145.0]], "bbox_layout": [528.07177734375, 1108.359375, 1032.17919921875, 1158.4375], "text": ["Fort Polignac (livraison faite \u00e0 partir d'Alger - Bougie ou", "Annaba) = 32 DA. au quintal."], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[551.0, 1160.0, 1022.0, 1176.0], [537.0, 1178.0, 752.0, 1191.0]], "bbox_layout": [524.142333984375, 1151.42578125, 1033.7509765625, 1201.50390625], "text": ["Djanet (livraison faite \u00e0 partir d'Alger - Bougle ou An-", "naba) = 50 DA au quintal."], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[536.0, 1206.0, 770.0, 1219.0]], "bbox_layout": [525.4521484375, 1195.17578125, 784.3623046875, 1228.84765625], "text": ["D\u00e9partement de la Saoura :"], "label": "Text", "position": 43}, {"bbox_text": [[552.0, 1234.0, 1024.0, 1247.0], [535.0, 1249.0, 687.0, 1263.0]], "bbox_layout": [525.97607421875, 1223.88671875, 1034.27490234375, 1275.33203125], "text": ["Beni-Abb\u00e8s (livraison faite \u00e0 partir d'Oran ou Tlemcen) =", "18 DA. au quintal."], "label": "Text", "position": 44}, {"bbox_text": [[552.0, 1277.0, 1021.0, 1293.0], [537.0, 1296.0, 624.0, 1309.0]], "bbox_layout": [528.595703125, 1269.00390625, 1035.8466796875, 1320.44921875], "text": ["Adrar (livraison faite \u00e0 partir d'Oran ou Tlemcen) = 25 DA", "au quintal."], "label": "Text", "position": 45}, {"bbox_text": [[553.0, 1324.0, 1020.0, 1339.0], [536.0, 1341.0, 679.0, 1354.0]], "bbox_layout": [523.3564453125, 1313.4375, 1034.798828125, 1367.6171875], "text": ["Timimoun (livraison faite \u00e0 partir d'Oran ou Tlemcen)", "25 DA au quintal."], "label": "Text", "position": 46}]}, {"index": 5, "page": [{"bbox_text": [[59.0, 0.0, 501.0, 12.0], [503.0, 0.0, 523.0, 11.0], [44.0, 16.0, 194.0, 31.0]], "bbox_layout": [31.652099609375, -9.2095947265625, 539.427001953125, 40.206298828125], "text": ["Reggane (livraison faite \u00e0 partir d'Oran ou Tlemcen)", "ll", "80 DA au quintal."], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[60.0, 38.0, 525.0, 52.0], [44.0, 54.0, 187.0, 68.0]], "bbox_layout": [33.223876953125, 27.640380859375, 537.855224609375, 78.060302734375], "text": ["Tindouf (livraison faite \u00e0 partir d'Oran ou Tlemcen) =", "36 DA au quintal."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[55.0, 82.0, 525.0, 95.0], [44.0, 100.0, 529.0, 114.0]], "bbox_layout": [33.6168212890625, 72.28759765625, 539.1650390625, 127.49267578125], "text": ["Art. 3. - Le directeur du commerce int\u00e9rieur et le secr\u00e9-", "taire g\u00e9n\u00e9ral de la caisse alg\u00e9rienne d'intervention \u00e9conomique"], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[546.0, 0.0, 1026.0, 15.0], [546.0, 16.0, 1027.0, 30.0], [547.0, 31.0, 924.0, 49.0]], "bbox_layout": [538.0263671875, -8.1201171875, 1043.181640625, 59.261474609375], "text": ["sont charg\u00e9s, chacun en ce qui le concerne, de l'ex\u00e9cution de", "la pr\u00e9sente d\u00e9cision qui sera publi\u00e9e au Journal officiel de la", "R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[562.0, 67.0, 796.0, 81.0]], "bbox_layout": [557.41162109375, 56.436767578125, 804.79541015625, 90.108642578125], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 5 ao\u00fbt 1965."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[708.0, 99.0, 878.0, 113.0]], "bbox_layout": [693.1083984375, 87.2412109375, 886.00390625, 122.109375], "text": ["Nourredine DELLECI."], "label": "SectionHeader", "position": 5}, {"bbox_text": [[403.0, 203.0, 672.0, 225.0]], "bbox_layout": [395.5185546875, 194.736328125, 681.6728515625, 236.953125], "text": ["ACTES DES PREFETS"], "label": "SectionHeader", "position": 6}, {"bbox_text": [[47.0, 277.0, 526.0, 291.0], [76.0, 294.0, 526.0, 305.0], [75.0, 310.0, 526.0, 324.0], [76.0, 327.0, 199.0, 340.0]], "bbox_layout": [35.4505615234375, 268.22265625, 540.212890625, 351.455078125], "text": ["Arr\u00eat\u00e9s des 8 octobre et 3 d\u00e9cembre 1964 portant homologation", "de plans dress\u00e9s \u00e0 la suite d'enqu\u00eates partielles, avec", "attributions de propri\u00e9t\u00e9 non compris les d\u00e9pendances du", "domaine public."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[59.0, 371.0, 526.0, 385.0], [46.0, 388.0, 526.0, 401.0], [46.0, 403.0, 527.0, 417.0], [46.0, 421.0, 527.0, 434.0], [45.0, 436.0, 528.0, 450.0], [45.0, 453.0, 526.0, 465.0], [45.0, 470.0, 106.0, 483.0]], "bbox_layout": [34.795654296875, 359.140625, 543.094482421875, 490.56640625], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 8 octobre 1964, du pr\u00e9fet d'Annaba, le plan", "dress\u00e9 \u00e0 la suite de l'enqu\u00eate partielle \u00e0 laquelle il a \u00e9t\u00e9", "proc\u00e9d\u00e9 en ex\u00e9cution de l'arr\u00eat\u00e9 du 7 juillet 1943, comprenant", "treize lots en nature de culture et jardins, situ\u00e9s dans la", "commune de Bou Hadjar, est homologu\u00e9 avec les attributions", "de propri\u00e9t\u00e9 ci-apr\u00e8s, non compris les d\u00e9pendances du domaine", "public :"], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[60.0, 493.0, 404.0, 507.0]], "bbox_layout": [50.9063720703125, 481.845703125, 419.18603515625, 516.201171875], "text": ["Lot n\u00ba 1 de 0 ha 42 a 50 ca terre de culture."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[60.0, 516.0, 426.0, 529.0]], "bbox_layout": [49.5965576171875, 505.771484375, 436.4755859375, 539.443359375], "text": ["Lot n\u00ba 13 de 3 ha 25 a 00 ca terre de culture,"], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[60.0, 539.0, 526.0, 553.0], [47.0, 557.0, 525.0, 569.0]], "bbox_layout": [36.367431640625, 529.697265625, 540.474853515625, 581.826171875], "text": ["Djeziri Hezzam ben Saad, cultivateur, n\u00e9 le 21 octobre 1903,", "dans la commune de Bou Hadjar et y demeurant, pour 1/2."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[62.0, 585.0, 527.0, 597.0], [46.0, 600.0, 487.0, 614.0]], "bbox_layout": [37.0223388671875, 572.421875, 541.78466796875, 623.18359375], "text": ["Djeziri Mohammed ben Saad, cultivateur, n\u00e9 en 1915, dans", "la commune de Bou Hadjar et y demeurant, pour 1/2."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[60.0, 629.0, 327.0, 642.0]], "bbox_layout": [50.97186279296875, 617.880859375, 338.763427734375, 651.552734375], "text": ["Lot n\u00ba . 2 de 0 ha 15 a 25 ca jardin."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[61.0, 652.0, 336.0, 665.0]], "bbox_layout": [48.941650390625, 640.78125, 348.4560546875, 674.453125], "text": ["Lot n\u00ba 3 de 0 ha 08 a 00 ca jardin."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[58.0, 680.0, 527.0, 693.0], [46.0, 697.0, 466.0, 710.0]], "bbox_layout": [37.2843017578125, 668.80859375, 542.30859375, 722.98828125], "text": ["Guerfi Tayeb ben Khaled, cultivateur n\u00e9 en 1898, dans la", "commune de Bou Hadjar et y demeurant, pour 1/4."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[60.0, 712.0, 528.0, 725.0], [45.0, 729.0, 494.0, 743.0]], "bbox_layout": [36.367431640625, 706.40625, 544.666259765625, 756.484375], "text": ["Guerfi Mahmoud ben Khaled, cultivateur n\u00e9 en 1906, dans", "la commune de Bou Hadjar et y demeurant, pour 1/4."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[60.0, 744.0, 529.0, 758.0], [45.0, 761.0, 494.0, 775.0]], "bbox_layout": [36.10546875, 739.21875, 536.021484375, 787.9296875], "text": ["Tahri Lakhdar ben Mohamed, cultivateur n\u00e9 en 1908 dans", "la commune de Bou Hadjar et y demeurant, pour 2/4."], "label": "ListItem", "position": 17}, {"bbox_text": [[60.0, 789.0, 402.0, 803.0]], "bbox_layout": [48.15576171875, 777.5, 419.971923828125, 811.171875], "text": ["Lot n\u00ba 4 de 1 ha 33 a 00 ca terre de culture."], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[52.0, 812.0, 528.0, 824.0], [45.0, 828.0, 513.0, 842.0]], "bbox_layout": [36.891357421875, 798.69140625, 544.142333984375, 851.50390625], "text": ["\u00b7 Guerfi Salah ben Nouar, cultivateur n\u00e9 le 19 mai 1910, dans", "la commune de Bou Hadjar, et y demeurant, pour 14/120."], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[60.0, 844.0, 528.0, 858.0], [46.0, 861.0, 400.0, 875.0]], "bbox_layout": [35.9744873046875, 834.23828125, 542.83251953125, 885.68359375], "text": ["Guerfi Mohamed ben Nouar, n\u00e9 en 1918 dans la commune", "de Bou Hadjar et y demeurant, pour 14/120."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[60.0, 876.0, 528.0, 891.0], [44.0, 893.0, 498.0, 907.0]], "bbox_layout": [36.7603759765625, 868.41796875, 541.78466796875, 917.12890625], "text": ["Guerfi Derici ben Nouar, cultivateur n\u00e9 en 1919 dans la", "commune de Bou Hadjar et y demeurant, pour 14/120."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[60.0, 908.0, 528.0, 924.0], [46.0, 926.0, 480.0, 940.0]], "bbox_layout": [37.5462646484375, 901.9140625, 542.83251953125, 949.2578125], "text": ["Guerfi Rabah ben Nouar, cultivateur n\u00e9 en 1930, dans la", "commune de Bou Hadjar et y demeurant, pour 14/120."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[61.0, 941.0, 526.0, 954.0], [46.0, 959.0, 459.0, 973.0]], "bbox_layout": [37.8082275390625, 932.67578125, 542.83251953125, 980.01953125], "text": ["Guerfi Ali ben Nouar, cultivateur n\u00e9 en 1933 dans la com-", "mune de Bou Hadjar et y demeurant, pour 14/120."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[60.0, 974.0, 528.0, 987.0], [46.0, 990.0, 386.0, 1004.0]], "bbox_layout": [38.463134765625, 962.75390625, 543.094482421875, 1012.83203125], "text": ["Guerfi Zaara bent Nouar, n\u00e9e en 1902, dans la commune", "de Bou Hadjar et y demeurant, pour 7/120."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[59.0, 1005.0, 529.0, 1019.0], [45.0, 1023.0, 388.0, 1038.0]], "bbox_layout": [37.8082275390625, 994.19921875, 541.78466796875, 1042.91015625], "text": ["Guerfi Mebarka bent Nouar, n\u00e9e en 1900, dans la commune", "de Bou Hadjar, et y demeurant, pour 7/120."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[59.0, 1038.0, 527.0, 1052.0], [46.0, 1054.0, 395.0, 1069.0]], "bbox_layout": [38.463134765625, 1026.328125, 544.666259765625, 1076.40625], "text": ["Guerfi Salha bent Nouar, n\u00e9e en 1920, dans la commune", "de Bou Hadjar et y demeurant, pour 7/120."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[59.0, 1071.0, 528.0, 1085.0], [45.0, 1089.0, 401.0, 1101.0]], "bbox_layout": [38.0701904296875, 1059.140625, 542.83251953125, 1109.21875], "text": ["Guerfi Khedidja bent Nouar, n\u00e9e en 1918, dans la commune", "de Bou Hadjar, et y demeurant, pour 7/120."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[59.0, 1103.0, 527.0, 1117.0], [46.0, 1121.0, 395.0, 1133.0]], "bbox_layout": [38.201171875, 1092.63671875, 543.88037109375, 1141.34765625], "text": ["Guerfi Djemaa bent Nouar, n\u00e9e en 1932, dans la commune", "de Bou Hadjar et y demeurant, pour 7/120."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[60.0, 1136.0, 528.0, 1150.0], [46.0, 1154.0, 400.0, 1166.0]], "bbox_layout": [36.891357421875, 1124.765625, 540.474853515625, 1173.4765625], "text": ["Guerfi Fettoum bent Brahim, n\u00e9e en 1888, dans la commune", "de Bou Hadjar et y demeurant, pour 15/120."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[59.0, 1174.0, 401.0, 1187.0]], "bbox_layout": [44.226318359375, 1162.36328125, 415.5185546875, 1196.03515625], "text": ["Lot n\u00ba 5 de 1 ha 54 a 50 ca terre de culture."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[128.0, 1202.0, 525.0, 1215.0], [59.0, 1204.0, 126.0, 1214.0], [45.0, 1219.0, 527.0, 1233.0], [45.0, 1235.0, 137.0, 1248.0]], "bbox_layout": [36.7603759765625, 1190.390625, 541.2607421875, 1258.2421875], "text": ["Atmane ben Lakhdar, cultivateur n\u00e9 le 21 sep-", "Messadi", "tembre 1913 dans la commune de Bou Hadjar et y demeurant,", "pour 14/144."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[59.0, 1251.0, 528.0, 1265.0], [45.0, 1267.0, 528.0, 1281.0], [45.0, 1285.0, 137.0, 1298.0]], "bbox_layout": [35.9744873046875, 1240.29296875, 543.88037109375, 1306.77734375], "text": ["Messadi Mohammed Salah ben Lakhdar, cultivateur n\u00e9 le", "2 mars 1923 dans la commune de Bou Hadjar et y demeurant,", "pour 14/144."], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[127.0, 1300.0, 380.0, 1313.0], [380.0, 1300.0, 475.0, 1313.0], [477.0, 1300.0, 500.0, 1311.0], [60.0, 1301.0, 126.0, 1312.0], [45.0, 1317.0, 527.0, 1331.0], [42.0, 1333.0, 136.0, 1348.0]], "bbox_layout": [34.009765625, 1289.51171875, 541.2607421875, 1358.73046875], "text": ["Abderrahmane ben Lakhdar,", "cultivateur,", "n\u00e9", "Messadi", "22 mai 1929 dans la commune de Bou Hadjar et y demeurant,", "pour 14/144."], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[564.0, 277.0, 1030.0, 291.0], [549.0, 293.0, 888.0, 310.0]], "bbox_layout": [538.55029296875, 267.3681640625, 1041.60986328125, 320.8642578125], "text": ["Messadi Garmia bent Lakhdar, n\u00e9e en 1908, dans la commune", "de Bou Hadjar et y demeurant, pour 7/144."], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[564.0, 310.0, 1030.0, 324.0], [549.0, 325.0, 1030.0, 342.0], [564.0, 343.0, 1030.0, 357.0]], "bbox_layout": [541.169921875, 302.9150390625, 1041.0859375, 359.8291015625], "text": ["Messadi Barkahoum bent Lakhdar, n\u00e9e le 25 mars 1911,", "dans la commune de Bou Hadjar et y demeurant, our 7/144.", "Messadi Fatma bent Lakhdar, n\u00e9e le 25 d\u00e9cembre 1926, dans"], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[564.0, 343.0, 1030.0, 357.0], [549.0, 358.0, 997.0, 376.0]], "bbox_layout": [539.07421875, 342.734375, 1033.7509765625, 387.34375], "text": ["Messadi Fatma bent Lakhdar, n\u00e9e le 25 d\u00e9cembre 1926, dans", "la commune de Bou Hadjar et y demeurant, pour 7/144."], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[564.0, 375.0, 1030.0, 389.0], [549.0, 390.0, 945.0, 406.0]], "bbox_layout": [540.1220703125, 369.052734375, 1041.0859375, 419.130859375], "text": ["Messadi Rabah ben Sa\u00e2d, n\u00e9 le 27 avril 1924, dans la com-", "mune de Bou Hadjar et y demeurant, pour 14/144."], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[564.0, 408.0, 1030.0, 422.0], [549.0, 421.0, 968.0, 441.0]], "bbox_layout": [538.55029296875, 402.548828125, 1042.65771484375, 453.310546875], "text": ["Messadi Ali ben Sa\u00e2d, n\u00e9, le 22 d\u00e9cembre 1926, dans la", "commune de Bou Hadjar et y demeurant, pour 14/144."], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[564.0, 441.0, 1030.0, 455.0], [549.0, 454.0, 969.0, 472.0]], "bbox_layout": [537.50244140625, 436.38671875, 1042.65771484375, 485.78125], "text": ["Messadi Ramdane ben Sa\u00e2d, cultivateur n\u00e9 en 1933 dans la", "commune de Bou Hadjar et y demeurant, pour 14/144."], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[564.0, 473.0, 1030.0, 487.0], [550.0, 488.0, 967.0, 504.0]], "bbox_layout": [535.9306640625, 469.8828125, 1045.27734375, 516.54296875], "text": ["Messadi Ghalia bent Sa\u00e2d, n\u00e9e le 13 juillet 1915, dans la", "commune de Bou Hadjar et y demeurant, pour 7/144."], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[565.0, 506.0, 1030.0, 520.0], [549.0, 522.0, 869.0, 535.0]], "bbox_layout": [541.169921875, 499.27734375, 1043.181640625, 547.98828125], "text": ["Messadi Salha bent Sa\u00e2d, n\u00e9e en 1921, dans la commune de", "Bou Hadjar et y demeurant, pour 7/144."], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[565.0, 539.0, 1030.0, 553.0], [549.0, 555.0, 891.0, 570.0]], "bbox_layout": [543.265625, 531.748046875, 1041.0859375, 581.826171875], "text": ["Messadi Keltoum bent Sa\u00e2d, n\u00e9e en 1936, dans la commune", "de Bou Hadjar et y demeurant, pour 7/144."], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[565.0, 571.0, 1031.0, 585.0], [549.0, 588.0, 891.0, 603.0]], "bbox_layout": [543.265625, 564.90234375, 1041.0859375, 613.61328125], "text": ["Rahal Rabha bent Otmane, n\u00e9e en 1889, dans la commune", "de Bou Hadjar et y demeurant, pour 9/144."], "label": "Text", "position": 43}, {"bbox_text": [[564.0, 604.0, 1030.0, 618.0], [549.0, 621.0, 974.0, 635.0]], "bbox_layout": [543.265625, 596.34765625, 1041.0859375, 644.375], "text": ["Labidi Aicha bent Sahraoui, n\u00e9e le 6 janvier 1896, dans la", "commune de Bou Hadjar et y demeurant, pour 9/144."], "label": "Text", "position": 44}, {"bbox_text": [[565.0, 642.0, 912.0, 655.0]], "bbox_layout": [549.552734375, 631.89453125, 927.91796875, 666.25], "text": ["Lot n\u00ba 6 de 1 ha 19 a 00 ca terre de culture."], "label": "Text", "position": 45}, {"bbox_text": [[564.0, 660.0, 1031.0, 673.0], [549.0, 675.0, 979.0, 688.0]], "bbox_layout": [540.1220703125, 648.642578125, 1041.0859375, 697.353515625], "text": ["Boukhelfa Mohammed ben Ali, cultivateur n\u00e9 en 1894 dans", "la commune de Bou Hadjar et y demeurant. pour 6/12."], "label": "Text", "position": 46}, {"bbox_text": [[564.0, 692.0, 1030.0, 705.0], [549.0, 708.0, 924.0, 721.0]], "bbox_layout": [538.0263671875, 681.11328125, 1035.8466796875, 731.19140625], "text": ["Boukhelfa Messaoud ben Nouar, n\u00e9 en 1925, dans la com-", "mune de Bou Hadjar et y demeurant, pour 2/12."], "label": "Text", "position": 47}, {"bbox_text": [[564.0, 725.0, 1030.0, 737.0], [549.0, 740.0, 938.0, 753.0]], "bbox_layout": [540.1220703125, 713.92578125, 1041.0859375, 761.26953125], "text": ["Boukhelfa Mohammed ben Nouar, cultivateur, n\u00e9 le 28 av-", "ril 1927 \u00e0 Bou Hadjar et y demeurant, pour 2/12."], "label": "Text", "position": 48}, {"bbox_text": [[564.0, 758.0, 1031.0, 770.0], [549.0, 773.0, 877.0, 787.0]], "bbox_layout": [542.74169921875, 745.37109375, 1044.75341796875, 795.44921875], "text": ["Boukhelfa Friha bent Nouar, n\u00e9e en 1929 dans la commune", "de Bou Hadjar et y demeurant, pour 1/12."], "label": "Text", "position": 49}, {"bbox_text": [[564.0, 791.0, 1032.0, 802.0], [549.0, 806.0, 878.0, 820.0]], "bbox_layout": [539.07421875, 777.5, 1043.181640625, 827.578125], "text": ["Boukhelfa Mensia bent Nouar, n\u00e9e en 1932 dans la commune", "de Bou Hadjar et y demeurant, pour 1/12."], "label": "Text", "position": 50}, {"bbox_text": [[564.0, 829.0, 870.0, 842.0]], "bbox_layout": [549.552734375, 815.78125, 884.9560546875, 849.453125], "text": ["Lot n\u00ba 8 de 0 ha 82 a terre de culture."], "label": "Text", "position": 51}, {"bbox_text": [[564.0, 845.0, 1032.0, 859.0], [548.0, 861.0, 881.0, 875.0]], "bbox_layout": [540.1220703125, 833.5546875, 1043.181640625, 885.0], "text": ["Guerfi Guerfi ben Belkacem, cultivateur, n\u00e9 en 1888 dans la", "commune de Bou Hadjar et y demeurant."], "label": "Text", "position": 52}, {"bbox_text": [[564.0, 879.0, 984.0, 891.0]], "bbox_layout": [550.6005859375, 867.734375, 996.0283203125, 901.40625], "text": ["Lot n\u00ba 9 de 2 ha 64 a 00 ca terre de culture et jardin."], "label": "Text", "position": 53}, {"bbox_text": [[564.0, 893.0, 1033.0, 907.0], [549.0, 911.0, 1031.0, 925.0], [549.0, 927.0, 627.0, 940.0]], "bbox_layout": [539.07421875, 886.19140625, 1046.3251953125, 947.20703125], "text": ["Messadi Mohammed Kamel ben Youn\u00e8s, cultivateur, n\u00e9 le", "5 f\u00e9vrier 1928 dans la commune de Bou Hadjar et y demeurant,", "pour 4/16."], "label": "Text", "position": 54}, {"bbox_text": [[563.0, 942.0, 1032.0, 956.0]], "bbox_layout": [539.07421875, 929.94140625, 1046.3251953125, 971.81640625], "text": ["Messadi Madjid ben Youn\u00e8s, cultivateur, n\u00e9 le 9 janvier 1937,"], "label": "Text", "position": 55}, {"bbox_text": [[550.0, 959.0, 1032.0, 973.0], [564.0, 976.0, 1031.0, 988.0], [550.0, 991.0, 872.0, 1005.0]], "bbox_layout": [536.978515625, 954.55078125, 1044.2294921875, 1011.46484375], "text": ["dans la commune de Bou Hadjar et y demeurant, pour 4/16.", "Messadi Lakri bent Younes, n\u00e9e en 1911 dans la commune", "de Bou Hadjar et demeurant, pour 2/16."], "label": "Text", "position": 56}, {"bbox_text": [[564.0, 1008.0, 1031.0, 1019.0], [549.0, 1024.0, 984.0, 1038.0]], "bbox_layout": [543.265625, 995.56640625, 1044.2294921875, 1045.64453125], "text": ["Messadi Louahma bent Youn\u00e8s, n\u00e9e le 5 d\u00e9cembre 1930 dans", "la commune de Bou Hadjar et y demeurant, pour 2/16."], "label": "Text", "position": 57}, {"bbox_text": [[564.0, 1042.0, 1031.0, 1052.0], [549.0, 1057.0, 952.0, 1071.0]], "bbox_layout": [541.169921875, 1029.0625, 1046.3251953125, 1077.7734375], "text": ["Messadi Salha bent Younes, n\u00e9e le 7 avril 1924, dans la", "commune de Bou Hadjar et y demeurant, pour 2/16:"], "label": "Text", "position": 58}, {"bbox_text": [[564.0, 1074.0, 1031.0, 1085.0], [549.0, 1089.0, 878.0, 1103.0]], "bbox_layout": [543.265625, 1061.19140625, 1044.2294921875, 1109.90234375], "text": ["Guerfi Mebarka bent Khaled, n\u00e9e en 1892 dans la commune", "de Bou Hadjar et y demeurant, pour 1/16."], "label": "Text", "position": 59}, {"bbox_text": [[563.0, 1108.0, 1031.0, 1117.0], [549.0, 1122.0, 878.0, 1136.0]], "bbox_layout": [538.55029296875, 1094.6875, 1043.70556640625, 1144.765625], "text": ["Boukhedir Mebarka bent Ali, n\u00e9e en 1881 dans la commune", "de Bou Hadjar et y demeurant, pour 1/16."], "label": "Text", "position": 60}, {"bbox_text": [[564.0, 1145.0, 923.0, 1158.0]], "bbox_layout": [552.17236328125, 1133.65234375, 941.01611328125, 1167.32421875], "text": ["Lot n\u00ba 10 de 1 ha 32 a 50 ca terre de culture."], "label": "Text", "position": 61}, {"bbox_text": [[564.0, 1169.0, 1033.0, 1179.0], [548.0, 1183.0, 1030.0, 1197.0], [548.0, 1201.0, 591.0, 1214.0]], "bbox_layout": [538.0263671875, 1155.52734375, 1046.3251953125, 1222.01171875], "text": ["Messadi Mesbah ben Belkacem, cultivateur, n\u00e9 le 21 novembre", "1921 dans la commune de Bou Hadjar et y demeurant, pour", "10/60."], "label": "Text", "position": 62}, {"bbox_text": [[564.0, 1215.0, 1032.0, 1229.0], [550.0, 1232.0, 1031.0, 1247.0]], "bbox_layout": [538.55029296875, 1204.0625, 1046.84912109375, 1254.140625], "text": ["Messadi Salah ben Belkacem, cultivateur, n\u00e9 le 20 f\u00e9vrier 1925", "dans la commune de Bou Hadjar y demeurant, pour 10/60."], "label": "Text", "position": 63}, {"bbox_text": [[562.0, 1248.0, 1031.0, 1262.0], [550.0, 1264.0, 1032.0, 1277.0], [549.0, 1282.0, 633.0, 1295.0]], "bbox_layout": [540.1220703125, 1236.875, 1046.3251953125, 1307.4609375], "text": ["Messadi Mohammed ben Belkacem, cultivateur, n\u00e9 le 10 f\u00e9-", "vrier 1934 dans la commune de Bou Hadjar et y demeurant,", "pour 10/60."], "label": "Text", "position": 64}, {"bbox_text": [[563.0, 1299.0, 1031.0, 1309.0], [550.0, 1313.0, 1030.0, 1327.0], [549.0, 1333.0, 594.0, 1346.0]], "bbox_layout": [539.07421875, 1287.4609375, 1045.27734375, 1355.3125], "text": ["Messadi Madjid ben Belkacem, cultivateur, n\u00e9 le 24 d\u00e9cembre", "1937. dans la commune de Bou Hadjar et y demeurant, pour", "10/60."], "label": "Text", "position": 65}]}, {"index": 6, "page": [{"bbox_text": [[41.0, 36.0, 520.0, 49.0], [27.0, 53.0, 409.0, 66.0]], "bbox_layout": [18.81591796875, 25.504150390625, 523.97119140625, 77.034912109375], "text": ["Messadi Oumhani bent Belkacem, n\u00e9e en 1910 dans la com- |", "mune de Bou Hadjar et y demeurant, pour 5/60."], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[41.0, 68.0, 508.0, 81.0], [28.0, 86.0, 346.0, 99.0]], "bbox_layout": [15.67236328125, 58.8720703125, 526.06689453125, 109.9755859375], "text": ["Mcssadi Ch\u00e9rifa bent Belkacem, n\u00e9e en 1919 dans la commune", "de Bou Hadjar et demeurant, pour 5/60."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[40.0, 101.0, 506.0, 114.0], [27.0, 119.0, 506.0, 131.0], [26.0, 135.0, 60.0, 145.0]], "bbox_layout": [16.3272705078125, 91.85546875, 521.3515625, 157.314453125], "text": ["Messadi Mammar ben Mohammed, cultivateur, n\u00e9 le 14 juil-", "let 1900 dans la commune de Bou Hadjar et demeurant, pour", "4/60."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[41.0, 150.0, 508.0, 164.0], [27.0, 166.0, 462.0, 179.0]], "bbox_layout": [17.506103515625, 139.5361328125, 522.137451171875, 187.392578125], "text": ["Messadi Menacer ben Mohamed, cultivateur, n\u00e9 en 1911 dans", "la commune de Bou Hadjar et y demeurant, pour 4/60."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[41.0, 184.0, 507.0, 196.0], [27.0, 199.0, 412.0, 212.0]], "bbox_layout": [16.1962890625, 170.810546875, 520.82763671875, 221.572265625], "text": ["Messadi Mebrouka bent Mohamed, n\u00e9e en 1897 dans la com-", "mune de Bou Hadjar et y demeurant, pour 2/60."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[41.0, 227.0, 400.0, 242.0]], "bbox_layout": [33.48583984375, 217.4658203125, 418.924072265625, 250.7958984375], "text": ["Lot n\u00ba 11 de 3 ha 09 a 00 ca terre de culture."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[41.0, 258.0, 508.0, 268.0], [27.0, 273.0, 443.0, 287.0]], "bbox_layout": [18.81591796875, 245.1513671875, 522.92333984375, 297.9638671875], "text": ["Remadnia Nacer ben Brahim, cultivateur, n\u00e9 en 1919 dans", "la commune de Bou Hadjar et y demeurant, pour 5/6"], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[41.0, 290.0, 508.0, 300.0], [28.0, 305.0, 454.0, 319.0]], "bbox_layout": [17.8990478515625, 279.6728515625, 524.4951171875, 329.7509765625], "text": ["Cheddoud Salah ben Rabah, cultivateur, n\u00e9 en 1936 dans", "la commune de Bou Hadjar et y demeurant, pour 1/6."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[42.0, 334.0, 406.0, 347.0]], "bbox_layout": [29.4254150390625, 323.4228515625, 424.42529296875, 356.4111328125], "text": ["Lot n\u00ba 12 de 0 ha 84 a 75 ca terre de culture."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[43.0, 361.0, 410.0, 375.0], [42.0, 379.0, 411.0, 393.0]], "bbox_layout": [31.7830810546875, 352.646484375, 431.236328125, 401.357421875], "text": ["Guerfi Guerfi ben Belkacem, susvis\u00e9, pour 5/6.", "Cheddoud Salah ben Rabah, susvis\u00e9, pour 1/6."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[42.0, 436.0, 509.0, 447.0], [30.0, 451.0, 509.0, 463.0], [30.0, 469.0, 509.0, 479.0], [30.0, 484.0, 290.0, 498.0]], "bbox_layout": [20.125732421875, 421.689453125, 522.661376953125, 507.314453125], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 3 d\u00e9cembre 1964, du pr\u00e9fet d'Annaba, le plan", "dress\u00e9 \u00e0 la suite de l'enqu\u00eate partielle n\u00ba 13748, est homologu\u00e9", "avec les attributions de propri\u00e9t\u00e9 ci-apr\u00e8s non compris les", "d\u00e9pendances du domaine public :"], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[43.0, 513.0, 393.0, 524.0], [44.0, 529.0, 386.0, 543.0], [44.0, 547.0, 387.0, 558.0]], "bbox_layout": [34.271728515625, 500.986328125, 414.99462890625, 569.521484375], "text": ["Lot n\u00ba 1 de 45 ha 93 a 25 ca terre de culture.", "Lot n\u00ba 2 de 3 ha 54 a 50 ca terre de culture.", "Lot n\u00ba 3 de 2 ha 78 a 50 ca terre de culture."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[43.0, 577.0, 509.0, 586.0], [30.0, 593.0, 420.0, 603.0]], "bbox_layout": [20.7806396484375, 561.484375, 522.92333984375, 612.24609375], "text": ["Baalouj Abderrahmane ben Messaoud, n\u00e9 en 1891 dans la", "commune d'El Ogla et y demeurant, pour 21/504."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[44.0, 610.0, 511.0, 617.0], [109.0, 625.0, 398.0, 636.0], [30.0, 627.0, 108.0, 636.0]], "bbox_layout": [19.7327880859375, 593.61328125, 520.3037109375, 643.0078125], "text": ["Baalouj Mohammed Salah ben Messaoud, n\u00e9 en 1900 dans la", "d'El Ogla et y demeurant, pour 21.", "commune"], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[30.0, 627.0, 108.0, 636.0], [388.0, 638.0, 429.0, 651.0], [441.0, 638.0, 481.0, 651.0], [492.0, 638.0, 510.0, 648.0], [352.0, 640.0, 384.0, 649.0], [117.0, 641.0, 185.0, 654.0], [187.0, 641.0, 352.0, 652.0], [45.0, 642.0, 103.0, 653.0], [109.0, 655.0, 399.0, 669.0], [30.0, 659.0, 106.0, 669.0]], "bbox_layout": [20.7806396484375, 625.7421875, 521.3515625, 674.453125], "text": ["commune", "1915,", "dans", "la", "en", "Brahim", "ben Messaoud, n\u00e9", "Baalouj", "d'El Ogla et y demeurant, pour 21.", "commune"], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[109.0, 655.0, 399.0, 669.0], [30.0, 659.0, 106.0, 669.0], [392.0, 670.0, 426.0, 683.0], [441.0, 670.0, 478.0, 681.0], [493.0, 670.0, 510.0, 681.0], [356.0, 672.0, 380.0, 682.0], [228.0, 673.0, 310.0, 683.0], [319.0, 673.0, 344.0, 682.0], [42.0, 674.0, 103.0, 687.0], [118.0, 674.0, 175.0, 687.0], [185.0, 674.0, 218.0, 684.0], [109.0, 689.0, 399.0, 700.0], [30.0, 690.0, 106.0, 701.0]], "bbox_layout": [18.4229736328125, 654.453125, 520.82763671875, 705.8984375], "text": ["d'El Ogla et y demeurant, pour 21.", "commune", "1917", "dans", "la", "en", "Messaoud.", "ne", "Baalouj", "Youcef", "ben", "d'El Ogla et y demeurant, pour 21.", "commune"], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[109.0, 689.0, 399.0, 700.0], [30.0, 690.0, 106.0, 701.0], [439.0, 702.0, 479.0, 715.0], [492.0, 702.0, 510.0, 715.0], [392.0, 703.0, 426.0, 716.0], [224.0, 704.0, 309.0, 717.0], [317.0, 704.0, 340.0, 715.0], [355.0, 704.0, 379.0, 715.0], [180.0, 705.0, 213.0, 716.0], [44.0, 707.0, 104.0, 719.0], [118.0, 707.0, 174.0, 717.0], [31.0, 722.0, 105.0, 735.0], [109.0, 722.0, 400.0, 733.0]], "bbox_layout": [19.33984375, 688.291015625, 520.82763671875, 737.34375], "text": ["d'El Ogla et y demeurant, pour 21.", "commune", "dans", "la", "1918", "Messaoud,", "n\u00e9", "en", " ben", "Baalouj", "Cherif", "commune", "d'El Ogla et y demeurant, pour 21."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[31.0, 722.0, 105.0, 735.0], [109.0, 722.0, 400.0, 733.0], [227.0, 736.0, 310.0, 749.0], [315.0, 736.0, 345.0, 749.0], [356.0, 736.0, 383.0, 749.0], [391.0, 736.0, 426.0, 749.0], [441.0, 736.0, 479.0, 746.0], [493.0, 736.0, 509.0, 746.0], [118.0, 738.0, 183.0, 749.0], [183.0, 738.0, 219.0, 747.0], [44.0, 739.0, 103.0, 750.0], [31.0, 754.0, 105.0, 767.0], [109.0, 754.0, 399.0, 766.0]], "bbox_layout": [16.982177734375, 720.078125, 521.613525390625, 772.890625], "text": ["commune", "d'El Ogla et y demeurant, pour 21.", "Messaoud,", "n\u00e9", "en.", "1921", "dans", "la", "Amara", "ben", "Baalouj", "commune", "d'El Ogla et y demeurant, pour 21."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[109.0, 769.0, 510.0, 781.0], [44.0, 772.0, 105.0, 782.0], [109.0, 786.0, 398.0, 798.0], [31.0, 787.0, 104.0, 800.0]], "bbox_layout": [17.76806640625, 754.94140625, 520.82763671875, 807.75390625], "text": ["Ammar ben Messaoud, n\u00e9 le 1er juillet 1924 dans la", "Baaloui", "d'El Ogla et y demeurant, pour 21.", "commune"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[444.0, 800.0, 511.0, 813.0], [113.0, 801.0, 445.0, 813.0], [44.0, 805.0, 103.0, 814.0], [109.0, 819.0, 400.0, 831.0], [30.0, 820.0, 106.0, 833.0]], "bbox_layout": [18.4229736328125, 791.85546875, 512.44482421875, 839.19921875], "text": ["dans la", "Mohammed ben Messaoud, n\u00e9 en 1922", "Baaloui", "d'El Ogla et y demeurant, pour 21.", "commune"], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[45.0, 834.0, 511.0, 846.0], [31.0, 852.0, 401.0, 864.0]], "bbox_layout": [18.2919921875, 821.25, 521.3515625, 872.6953125], "text": ["Baalouj Salah ben Messaoud, n\u00e9 le 9 ao\u00fbt 1923 dans la", "commune d'El Ogla et y demeurant, pour 21."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[542.0, 36.0, 1010.0, 50.0], [528.0, 53.0, 605.0, 66.0], [606.0, 53.0, 899.0, 67.0]], "bbox_layout": [524.142333984375, 27.469482421875, 1026.416015625, 78.231201171875], "text": ["Baalous Tahar ben Messaoud, n\u00e9 le 12 ao\u00fbt 1928 dans la", "commune", "d'El Ogla et y demeurant, pour 21."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[543.0, 70.0, 1010.0, 82.0], [529.0, 85.0, 606.0, 100.0], [606.0, 87.0, 899.0, 99.0]], "bbox_layout": [519.427001953125, 57.59033203125, 1025.3681640625, 110.6591796875], "text": ["Baalouj Slimane ben Messaoud, n\u00e9 le 20 octobre 1930 dans la", "commune", "d'El Ogla et y demeurant, pour 21."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[607.0, 101.0, 1011.0, 115.0], [543.0, 102.0, 605.0, 113.0], [529.0, 119.0, 899.0, 133.0]], "bbox_layout": [513.40185546875, 93.0517578125, 1023.79638671875, 142.275390625], "text": ["Lamine ben Messaoud, n\u00e9 le 19 mai 1933 dans la", "Baaloui", "commune d'El Ogla et y demeurant, pour 21."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[544.0, 134.0, 604.0, 147.0], [616.0, 134.0, 730.0, 147.0], [737.0, 134.0, 857.0, 147.0], [861.0, 134.0, 894.0, 144.0], [895.0, 134.0, 931.0, 147.0], [942.0, 134.0, 990.0, 147.0], [992.0, 134.0, 1010.0, 144.0], [529.0, 151.0, 889.0, 164.0]], "bbox_layout": [516.807373046875, 124.66796875, 1022.224609375, 176.11328125], "text": ["Baalouj", "Lakhdar ben", "Belgacem, n\u00e9", "en", "1878", "dans", "la", "commune d'El Ogla et y demeurant, pour 28."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[543.0, 165.0, 1010.0, 179.0], [530.0, 183.0, 805.0, 197.0]], "bbox_layout": [516.54541015625, 159.189453125, 1026.93994140625, 208.2421875], "text": ["Baalouj Merah ben Belgacem, n\u00e9 en 1883 dans la commune", "d'El Ogla et y demeurant, pour 28."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[543.0, 199.0, 605.0, 212.0], [613.0, 199.0, 830.0, 212.0], [831.0, 199.0, 856.0, 212.0], [865.0, 199.0, 891.0, 210.0], [893.0, 199.0, 935.0, 212.0], [942.0, 199.0, 990.0, 212.0], [992.0, 199.0, 1011.0, 210.0], [530.0, 217.0, 889.0, 229.0]], "bbox_layout": [514.9736328125, 190.1220703125, 1026.416015625, 240.2001953125], "text": ["Baalouj", "La\u00e2djal ben Mohammed,", "n\u00e9", "en", "1885", "dans", "la", "commune d'El Ogla et y demeurant, pour 28."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[543.0, 232.0, 604.0, 245.0], [614.0, 232.0, 870.0, 245.0], [876.0, 232.0, 1012.0, 245.0], [531.0, 249.0, 884.0, 262.0]], "bbox_layout": [520.474853515625, 223.2763671875, 1028.51171875, 271.6455078125], "text": ["Baalouj", "Mohammed ben Mohammed, n\u00e9", "en. 1883 dans la", "commune d'El Ogla et y demeurant, pour 12."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[945.0, 263.0, 1013.0, 276.0], [544.0, 264.0, 605.0, 277.0], [613.0, 264.0, 735.0, 277.0], [734.0, 264.0, 945.0, 277.0], [531.0, 282.0, 734.0, 295.0], [734.0, 282.0, 754.0, 292.0]], "bbox_layout": [521.2607421875, 253.525390625, 1027.4638671875, 304.62890625], "text": ["dans la", "Baalouj", "Guidoum ben", "Mohammed, n\u00e9 en 1883", "commune d'El Ogla, pour", "12"], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[613.0, 297.0, 735.0, 310.0], [738.0, 297.0, 872.0, 310.0], [874.0, 297.0, 942.0, 310.0], [943.0, 297.0, 1013.0, 310.0], [544.0, 298.0, 604.0, 309.0], [531.0, 315.0, 895.0, 327.0]], "bbox_layout": [519.950927734375, 286.8505859375, 1026.416015625, 336.5869140625], "text": ["Belgacem ben", "Mohammed, n\u00e9", "en 1878", " dans la", "Baaloui", "commune d'El Ogla et y demeurant, pour 12. ."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[895.0, 329.0, 931.0, 343.0], [694.0, 330.0, 734.0, 343.0], [738.0, 330.0, 813.0, 343.0], [822.0, 330.0, 845.0, 343.0], [944.0, 330.0, 984.0, 340.0], [995.0, 330.0, 1012.0, 340.0], [544.0, 331.0, 604.0, 341.0], [617.0, 331.0, 684.0, 341.0], [861.0, 331.0, 881.0, 340.0], [531.0, 347.0, 884.0, 360.0]], "bbox_layout": [519.427001953125, 320.0048828125, 1027.4638671875, 370.595703125], "text": ["1917", "ben", "Ma\u00e2rouf,", "n\u00e9", "dans", "la", "Baaloui", "Slimane", "en", "commune d'El Ogla et y demeurant, pour 12."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[544.0, 361.0, 1012.0, 375.0], [532.0, 380.0, 877.0, 393.0]], "bbox_layout": [519.427001953125, 353.671875, 1025.3681640625, 402.3828125], "text": ["Baalouj Lakhdar ben Ma\u00e2rouf, n\u00e9 en 1910, dans la com-", "mune d'El Ogla et y demeurant, pour 12."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[546.0, 394.0, 1012.0, 408.0], [531.0, 413.0, 878.0, 424.0]], "bbox_layout": [520.998779296875, 385.80078125, 1026.416015625, 433.828125], "text": ["Baalouj Mohammed ben Ma\u00e2rouf, n\u00e9 en 1901 dans la com-", "mune d'El Ogla et y demeurant, pour 12."], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[546.0, 427.0, 1013.0, 441.0], [531.0, 445.0, 877.0, 455.0]], "bbox_layout": [520.212890625, 414.169921875, 1026.416015625, 466.298828125], "text": ["Baalouj Ahmed ben Ma\u00e2rouf, n\u00e9 en 1893 dans la com-", "mune d'El Ogla et y demeurant, pour 12."], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[546.0, 459.0, 713.0, 472.0], [712.0, 459.0, 1013.0, 471.0], [531.0, 476.0, 857.0, 488.0]], "bbox_layout": [518.64111328125, 449.716796875, 1027.98779296875, 498.427734375], "text": ["Baalouj Ahmed ben", "Hamana, n\u00e9 en 1886, dans la com-", "mune d'El Ogla et y demeurant, pour 21"], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[545.0, 492.0, 1013.0, 503.0], [531.0, 509.0, 807.0, 521.0]], "bbox_layout": [518.1171875, 480.478515625, 1027.4638671875, 529.873046875], "text": ["Baalouj Ali ben Hamana, n\u00e9 en 1895 dans la commune", "d'El Ogla et y demeurant, pour 21."], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[546.0, 526.0, 1013.0, 536.0], [531.0, 543.0, 901.0, 553.0]], "bbox_layout": [520.73681640625, 511.58203125, 1030.08349609375, 564.39453125], "text": ["Mellak Mohammed Larbi ben Ahmed, n\u00e9 en 1916 dans la", "commune d'El Ogla et y demeurant, pour 21."], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[546.0, 558.0, 1013.0, 569.0], [531.0, 575.0, 861.0, 586.0]], "bbox_layout": [520.998779296875, 544.39453125, 1027.4638671875, 594.47265625], "text": ["Mellak Messaoud ben Hamana n\u00e9 en 1877 dans la com-", "mune d'El Ogla et y demeurant, pour 21."], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[832.0, 605.0, 864.0, 618.0]], "bbox_layout": [815.18310546875, 590.537109375, 867.66650390625, 626.259765625], "text": ["504 ."], "label": "SectionHeader", "position": 38}, {"bbox_text": [[546.0, 635.0, 1014.0, 645.0]], "bbox_layout": [530.16748046875, 624.375, 1026.93994140625, 659.4140625], "text": ["Lot n\u00ba 4, de 21 ha 66 a 00 ca terre de culture, jardin, puits."], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[547.0, 664.0, 1013.0, 674.0], [532.0, 679.0, 798.0, 693.0]], "bbox_layout": [523.094482421875, 650.3515625, 1029.5595703125, 699.0625], "text": ["Azizi Mohammed ben Ali, n\u00e9 en 1883 dans la commune", "d'El Ogla et y demeurant, pour 3."], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[547.0, 697.0, 1013.0, 706.0], [533.0, 713.0, 762.0, 725.0]], "bbox_layout": [521.2607421875, 681.796875, 1027.4638671875, 731.875], "text": ["Azizi Ammar ben Ali, n\u00e9 en 1876 dans la commune d'El", "Ogla et y demeurant, pour 3."], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[547.0, 729.0, 1013.0, 738.0], [532.0, 745.0, 776.0, 757.0]], "bbox_layout": [521.78466796875, 714.609375, 1029.03564453125, 764.6875], "text": ["Azizi Ali ben Louardi, n\u00e9 en 1915 dans la commune d'El", "Ogla et y demeurant, pour 1."], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[774.0, 758.0, 980.0, 772.0], [981.0, 758.0, 1013.0, 768.0], [595.0, 760.0, 773.0, 774.0], [548.0, 763.0, 594.0, 773.0], [532.0, 778.0, 776.0, 789.0]], "bbox_layout": [523.3564453125, 746.73828125, 1031.6552734375, 796.81640625], "text": ["1925 dans la commune", "d 13", "Abdelmadjid, n\u00e9 en", "Azizi", "Ogla et y demeurant, pour 1."], "label": "Text", "position": 43}, {"bbox_text": [[547.0, 793.0, 1013.0, 804.0], [532.0, 809.0, 816.0, 823.0]], "bbox_layout": [520.73681640625, 778.8671875, 1029.03564453125, 828.9453125], "text": ["Azizi Abdelhamid, n\u00e9 le 15 septembre 1939 dans la commune", "d'El Ogla et y demeurant, pour 1."], "label": "Text", "position": 44}, {"bbox_text": [[791.0, 843.0, 808.0, 857.0]], "bbox_layout": [782.17578125, 832.1875, 824.1806640625, 864.4921875], "text": ["9"], "label": "Text", "position": 45}, {"bbox_text": [[460.0, 952.0, 746.0, 967.0], [289.0, 954.0, 365.0, 969.0], [392.0, 954.0, 431.0, 969.0]], "bbox_layout": [281.040771484375, 938.828125, 760.26171875, 979.3359375], "text": ["COMMUNICATIONS", "AVIS", "E T."], "label": "SectionHeader", "position": 46}, {"bbox_text": [[40.0, 1051.0, 500.0, 1064.0]], "bbox_layout": [30.2113037109375, 1037.94921875, 519.77978515625, 1072.98828125], "text": ["CHEMINS DE FER DE LA MEDITERRANEE AU NIGER"], "label": "Text", "position": 47}, {"bbox_text": [[259.0, 1114.0, 374.0, 1127.0], [167.0, 1115.0, 256.0, 1125.0], [118.0, 1131.0, 422.0, 1144.0], [109.0, 1147.0, 452.0, 1159.0], [88.0, 1149.0, 104.0, 1158.0]], "bbox_layout": [81.1630859375, 1103.57421875, 467.38720703125, 1171.42578125], "text": ["de liquidation", "Organisme", "(D\u00e9cret n\u00ba 63-1065 du 24 octobre 1963)", "rue Notre-Dame des Victoires Paris 2\u00e8me", "9."], "label": "Text", "position": 48}, {"bbox_text": [[62.0, 1202.0, 481.0, 1216.0]], "bbox_layout": [53.9189453125, 1191.7578125, 500.91845703125, 1226.796875], "text": ["Obligations 3 1/2 % 1942 : dix-huiti\u00e8me amortissement"], "label": "Text", "position": 49}, {"bbox_text": [[45.0, 1265.0, 512.0, 1279.0], [31.0, 1282.0, 510.0, 1295.0], [31.0, 1299.0, 511.0, 1312.0], [30.0, 1314.0, 512.0, 1328.0], [30.0, 1333.0, 65.0, 1346.0]], "bbox_layout": [17.6370849609375, 1253.28125, 526.06689453125, 1352.578125], "text": ["Usant de la facult\u00e9 que s'\u00e9tait r\u00e9serv\u00e9e l'administration des", "chemins de fer de la M\u00e9diterran\u00e9e au Niger lors de l'\u00e9mis-", "sion, l'organisme de liquidation a rachet\u00e9, sur le march\u00e9, la", "quantit\u00e9 d'obligations n\u00e9cessaires \u00e0 l'amortissement d'octobre", "1965."], "label": "Text", "position": 50}, {"bbox_text": [[43.0, 1366.0, 497.0, 1380.0]], "bbox_layout": [35.7125244140625, 1355.8203125, 511.9208984375, 1389.4921875], "text": ["Par cons\u00e9quent, il ne sera pas effectu\u00e9 de tirage au sort."], "label": "Text", "position": 51}, {"bbox_text": [[657.0, 1048.0, 889.0, 1058.0]], "bbox_layout": [643.33544921875, 1035.21484375, 900.14990234375, 1071.62109375], "text": ["MARCHES. - Appels d'offres"], "label": "Text", "position": 52}, {"bbox_text": [[589.0, 1104.0, 958.0, 1114.0]], "bbox_layout": [576.796875, 1091.26953125, 974.0234375, 1127.67578125], "text": ["MINISTERE DE L'EDUCATION NATIONALE"], "label": "SectionHeader", "position": 53}, {"bbox_text": [[646.0, 1150.0, 901.0, 1159.0], [562.0, 1166.0, 985.0, 1175.0]], "bbox_layout": [547.98095703125, 1135.01953125, 998.64794921875, 1191.93359375], "text": ["Direction des affaires g\u00e9n\u00e9rales", "sous-direction de l'\u00e9quipement scolaire et universitaire"], "label": "Text", "position": 54}, {"bbox_text": [[547.0, 1210.0, 1016.0, 1220.0], [531.0, 1227.0, 656.0, 1239.0]], "bbox_layout": [521.522705078125, 1195.859375, 1029.5595703125, 1250.0390625], "text": ["Un appel d'offres ouvert est lanc\u00e9 en vue d'assurer la", "fourniture de :"], "label": "Text", "position": 55}, {"bbox_text": [[656.0, 1257.0, 890.0, 1270.0], [692.0, 1274.0, 853.0, 1285.0]], "bbox_layout": [650.146484375, 1245.078125, 904.865234375, 1295.15625], "text": ["Mat\u00e9riel de cuisine-R\u00e9fectoire", "lingerie et buanderie"], "label": "SectionHeader", "position": 56}, {"bbox_text": [[533.0, 1303.0, 835.0, 1317.0]], "bbox_layout": [525.4521484375, 1292.24609375, 849.3291015625, 1325.91796875], "text": ["Date limite de r\u00e9ception des offres :"], "label": "Text", "position": 57}, {"bbox_text": [[532.0, 1332.0, 1014.0, 1346.0], [532.0, 1348.0, 1000.0, 1361.0], [532.0, 1364.0, 820.0, 1378.0]], "bbox_layout": [523.88037109375, 1320.2734375, 1032.17919921875, 1388.125], "text": ["25 jours fermes apr\u00e8s la date de publication du pr\u00e9sent avis", "d'appel d'offres au Journal officiel de la R\u00e9publique alg", "rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 58}]}, {"index": 7, "page": [{"bbox_text": [[89.0, 35.0, 557.0, 49.0], [75.0, 53.0, 555.0, 62.0], [74.0, 67.0, 557.0, 81.0], [74.0, 85.0, 388.0, 97.0]], "bbox_layout": [64.5284423828125, 24.09423828125, 576.36376953125, 107.9248046875], "text": ["Les offres devront \u00eatre adress\u00e9es au minist\u00e8re de l'\u00e9ducation", "nationale, sous-direction de l'\u00e9quipement scolaire et univer-", "sitaire - 2\u00e8me bureau - chemin du Golf - Alger, par voie", "postale, sous pli recommand\u00e9 et cachet\u00e9."], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[75.0, 111.0, 301.0, 125.0]], "bbox_layout": [65.51080322265625, 101.85302734375, 313.876953125, 136.03759765625], "text": ["D\u00e9lai de validit\u00e9 des offres :"], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[90.0, 141.0, 555.0, 153.0]], "bbox_layout": [82.73486328125, 129.794921875, 569.552734375, 164.3212890625], "text": ["3 mois fermes apr\u00e8s la date de cloture de r\u00e9ception des offres."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[89.0, 169.0, 557.0, 183.0], [74.0, 185.0, 557.0, 198.0], [75.0, 202.0, 555.0, 215.0], [74.0, 218.0, 454.0, 230.0]], "bbox_layout": [64.659423828125, 157.138671875, 572.6962890625, 244.130859375], "text": ["Toute la documentation relative au pr\u00e9sent appel d'offres", "pourra \u00eatre demand\u00e9e ou retir\u00e9e au minist\u00e8re de l'\u00e9ducation", "nationale, sous-direction de l'\u00e9quipement scolaire et univer-", "sitaire, 2\u00e8me bureau, chemin du Golf, Alger."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[155.0, 268.0, 472.0, 282.0]], "bbox_layout": [143.772216796875, 257.1142578125, 488.082275390625, 293.1787109375], "text": ["MINISTERE DES TRAVAUX PUBLICS"], "label": "SectionHeader", "position": 4}, {"bbox_text": [[118.0, 312.0, 512.0, 328.0]], "bbox_layout": [102.7750244140625, 303.0859375, 527.638671875, 337.099609375], "text": ["Circonscription des ponts et chauss\u00e9es d'Annaba"], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[180.0, 358.0, 451.0, 370.0]], "bbox_layout": [172.588134765625, 347.51953125, 460.838134765625, 381.875], "text": ["Caisse alg\u00e9rienne de d\u00e9veloppement"], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[163.0, 401.0, 467.0, 415.0]], "bbox_layout": [152.2860107421875, 390.5859375, 482.5810546875, 424.94140625], "text": ["Op\u00e9ration n\u00ba 34-02-5-32-08-40 Annaba"], "label": "SectionHeader", "position": 7}, {"bbox_text": [[98.0, 430.0, 533.0, 444.0]], "bbox_layout": [87.5811767578125, 420.6640625, 551.7392578125, 454.3359375], "text": ["Reconstruction des magasins g\u00e9n\u00e9raux au port d'Annaba"], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[74.0, 474.0, 309.0, 488.0]], "bbox_layout": [65.5762939453125, 464.072265625, 319.1162109375, 498.427734375], "text": ["I. - Objet de l'appel d'offres :"], "label": "SectionHeader", "position": 9}, {"bbox_text": [[92.0, 498.0, 555.0, 511.0], [75.0, 514.0, 557.0, 528.0], [75.0, 530.0, 282.0, 544.0]], "bbox_layout": [66.755126953125, 486.97265625, 571.6484375, 553.45703125], "text": ["Un appel d'offres est lanc\u00e9 pour la reconstruction des ma-", "gasins g\u00e9n\u00e9raux, ponts et chaussees, arrondissement maritime", "d'Annaba, en quatre lots :"], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[91.0, 558.0, 461.0, 571.0]], "bbox_layout": [82.6038818359375, 547.8125, 484.15283203125, 582.16796875], "text": ["- 1\u00bar lot - Charpente m\u00e9tallique : 5 dossiers,"], "label": "ListItem", "position": 11}, {"bbox_text": [[90.0, 576.0, 493.0, 589.0]], "bbox_layout": [85.7474365234375, 566.26953125, 508.25341796875, 599.94140625], "text": ["- 2\u00e8me lot - Ma\u00e7onnerie couverture : 5 dossiers,"], "label": "ListItem", "position": 12}, {"bbox_text": [[91.0, 591.0, 386.0, 604.0]], "bbox_layout": [83.9136962890625, 581.650390625, 399.27685546875, 615.322265625], "text": ["- 3\u00e8me lot - Electricit\u00e9 : 5 dossiers,"], "label": "ListItem", "position": 13}, {"bbox_text": [[92.0, 609.0, 391.0, 621.0]], "bbox_layout": [82.8658447265625, 596.34765625, 416.56640625, 630.01953125], "text": ["- 4\u00e8me lot - Peinture : 5 dossiers."], "label": "ListItem", "position": 14}, {"bbox_text": [[75.0, 637.0, 544.0, 649.0], [544.0, 638.0, 553.0, 648.0]], "bbox_layout": [66.4931640625, 625.400390625, 569.552734375, 659.072265625], "text": ["II. - Lieu o\u00f9 on peut prendre connaissance des dossiers ", ".."], "label": "SectionHeader", "position": 15}, {"bbox_text": [[89.0, 659.0, 556.0, 673.0], [75.0, 674.0, 557.0, 688.0], [74.0, 691.0, 557.0, 704.0], [74.0, 707.0, 557.0, 721.0], [74.0, 722.0, 344.0, 737.0]], "bbox_layout": [65.183349609375, 650.009765625, 571.6484375, 744.1796875], "text": ["Les dossiers peuvent \u00eatre consult\u00e9s dans les bureaux de", "l'ing\u00e9nieur des ponts et chauss\u00e9es, chef de l'arrondissement", "maritime, ou de l'ing\u00e9nieur subdivisionnaire des travaux, m\u00f4le", "Cigogne \u00e0 Annaba, tous les jours de 8h 30 \u00e0 12h 00 et de 16h00", "\u00e0 17h 30 sauf le samedi apr\u00e8s midi."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[88.0, 752.0, 556.0, 766.0], [74.0, 768.0, 556.0, 781.0], [74.0, 784.0, 557.0, 800.0], [74.0, 800.0, 421.0, 814.0]], "bbox_layout": [64.135498046875, 739.21875, 571.6484375, 823.4765625], "text": ["Les entreprises int\u00e9ress\u00e9es pourront recevoir les dossiers", "n\u00e9cessaires \u00e0 la pr\u00e9sentation de leurs offres, au bureau de", "l'ing\u00e9nieur en chef des ponts et chauss\u00e9es de la circonscription", "d'Annaba : boulevard du 1er novembre 1954,"], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[74.0, 829.0, 495.0, 842.0]], "bbox_layout": [63.7425537109375, 818.515625, 511.39697265625, 852.1875], "text": ["III. - Lieu et date limite de r\u00e9ception des offres :"], "label": "SectionHeader", "position": 18}, {"bbox_text": [[87.0, 853.0, 555.0, 870.0], [142.0, 870.0, 524.0, 884.0], [73.0, 871.0, 140.0, 882.0], [530.0, 871.0, 555.0, 882.0], [74.0, 884.0, 555.0, 902.0], [74.0, 903.0, 556.0, 917.0], [74.0, 918.0, 160.0, 932.0]], "bbox_layout": [62.039794921875, 843.125, 569.552734375, 942.421875], "text": ["Les plis contenant les offres pourront \u00eatre \u00eatre exp\u00e9di\u00e9s \u00e0", "ci-dessus par la poste sous pli recommand\u00e9", "l'adresse", "ou", "d\u00e9pos\u00e9s dans les bureaux de l'ing\u00e9nieur en chef contre r\u00e9ce-", "piss\u00e9 ; ils devront lui parvenir avant le 31 ao\u00fbt 1965 terme", "de rigueur."], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[639.0, 31.0, 996.0, 47.0]], "bbox_layout": [630.76123046875, 24.43603515625, 1004.93505859375, 58.748779296875], "text": ["MINISTERE DE L'EDUCATION NATIONALE"], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[575.0, 77.0, 1059.0, 92.0]], "bbox_layout": [564.74658203125, 67.9296875, 1068.85400390625, 103.1396484375], "text": ["MINISTERE DE L'HABITAT ET DE LA RECONSTRUCTION"], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[591.0, 111.0, 1045.0, 128.0], [785.0, 128.0, 854.0, 142.0]], "bbox_layout": [575.22509765625, 102.6220703125, 1061.51904296875, 152.87109375], "text": ["Circonscription des travaux publics et de l'hydraulique", "de Sa\u00efda"], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[601.0, 172.0, 1037.0, 189.0]], "bbox_layout": [578.892578125, 160.556640625, 1045.27734375, 196.62109375], "text": ["C.A.D. : OP 52 - 11 - 3 - 25 - 03 - 60. Affaire E. 2060. Y."], "label": "TextInlineMath", "position": 23}, {"bbox_text": [[578.0, 195.0, 1059.0, 212.0], [652.0, 213.0, 697.0, 226.0]], "bbox_layout": [567.3662109375, 185.166015625, 1072.521484375, 237.63671875], "text": ["SAIDA : Construction d'un \u00e9tablissement complet du second", "degr\u00e9."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[592.0, 235.0, 1059.0, 249.0], [579.0, 248.0, 1059.0, 269.0], [578.0, 268.0, 1059.0, 282.0], [578.0, 283.0, 845.0, 301.0]], "bbox_layout": [568.4140625, 226.6943359375, 1072.521484375, 307.1923828125], "text": ["La date limite de r\u00e9ception des offres de l'appel d'offres", "paru au Journal officiel n\u00ba 65 du 6 ao\u00fbt 1965, pr\u00e9vue pour", "le samedi 28 ao\u00fbt 1965 est report\u00e9e au vendredi 10 septem-", "bre 1965 \u00e0 11 heures dernier d\u00e9lai."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[707.0, 334.0, 929.0, 353.0]], "bbox_layout": [695.2041015625, 323.251953125, 940.4921875, 360.341796875], "text": ["MINISTERE DU TRAVAIL"], "label": "SectionHeader", "position": 26}, {"bbox_text": [[579.0, 381.0, 1059.0, 394.0]], "bbox_layout": [570.509765625, 370.078125, 1074.6171875, 418.10546875], "text": ["Sous direction de la formation professionnelle des adultes,"], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[592.0, 414.0, 1061.0, 427.0], [578.0, 431.0, 1061.0, 444.0], [578.0, 446.0, 1061.0, 460.0], [578.0, 464.0, 653.0, 477.0]], "bbox_layout": [568.4140625, 405.625, 1074.6171875, 488.515625], "text": ["Le minist\u00e8re du travail lance un avis d'appel d'offres ouvert", "pour le compl\u00e9ment d'\u00e9quipement de 8 sections industrielles de", "la formation professionnelle des adultes du centre F.P.A.", "d'Annaba."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[592.0, 486.0, 617.0, 499.0], [623.0, 486.0, 802.0, 500.0]], "bbox_layout": [585.1796875, 478.427734375, 811.6064453125, 512.783203125], "text": ["1\u00ba)", "Lot outillage collectif,"], "label": "ListItem", "position": 29}, {"bbox_text": [[592.0, 507.0, 814.0, 523.0]], "bbox_layout": [582.56005859375, 499.619140625, 825.75244140625, 533.291015625], "text": ["2\u00b0) Lot outillage individuel"], "label": "ListItem", "position": 30}, {"bbox_text": [[627.0, 530.0, 902.0, 546.0], [592.0, 532.0, 617.0, 542.0]], "bbox_layout": [583.083984375, 522.177734375, 917.439453125, 555.849609375], "text": ["Lot machines outils, gros outillage,", "3\u00b0)"], "label": "ListItem", "position": 31}, {"bbox_text": [[625.0, 554.0, 910.0, 568.0]], "bbox_layout": [582.0361328125, 544.736328125, 923.7265625, 578.408203125], "text": ["Lot \u00e9lectricit\u00e9, apparells de mesure,"], "label": "ListItem", "position": 32}, {"bbox_text": [[592.0, 577.0, 616.0, 588.0], [625.0, 577.0, 755.0, 590.0]], "bbox_layout": [581.51220703125, 567.63671875, 764.97705078125, 601.9921875], "text": ["5\u00b0)", "Lot agencement,"], "label": "ListItem", "position": 33}, {"bbox_text": [[592.0, 599.0, 622.0, 612.0], [623.0, 599.0, 791.0, 612.0]], "bbox_layout": [582.56005859375, 590.87890625, 806.89111328125, 624.55078125], "text": ["6\u00b0)", "Lot outils de coupe."], "label": "ListItem", "position": 34}, {"bbox_text": [[592.0, 627.0, 1059.0, 641.0], [578.0, 645.0, 1060.0, 659.0], [578.0, 661.0, 729.0, 674.0]], "bbox_layout": [573.6533203125, 617.880859375, 1073.5693359375, 685.048828125], "text": ["Le cahier des charges peut \u00eatre retir\u00e9 \u00e0 la sous-direction", "de la F.P.A., minist\u00e8re du travail, S\u00e8me \u00e9tage, 28, rue Hassiba", "Ben Bouali, Alger."], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[592.0, 682.0, 1060.0, 696.0]], "bbox_layout": [579.9404296875, 673.251953125, 1070.42578125, 706.923828125], "text": ["Il pourra \u00eatre soumissionn\u00e9 par lots s\u00e9par\u00e9s qu group\u00e9s."], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[592.0, 711.0, 1060.0, 725.0], [578.0, 726.0, 1060.0, 742.0], [578.0, 744.0, 1059.0, 757.0], [578.0, 760.0, 1060.0, 773.0], [940.0, 776.0, 1058.0, 789.0], [578.0, 777.0, 942.0, 791.0], [578.0, 793.0, 1030.0, 807.0], [1031.0, 794.0, 1059.0, 803.0], [578.0, 809.0, 1059.0, 823.0], [578.0, 826.0, 720.0, 840.0]], "bbox_layout": [567.89013671875, 700.25390625, 1073.04541015625, 848.76953125], "text": ["Les offres doivent \u00eatre adressees \u00e0 la sous-direction de la", "F.P.A., sous double enveloppe. La premi\u00e8re contiendra les", "pl\u00e8ces demand\u00e9es par le cahier des prescriptions sp\u00e9ciales et", "le premier exemplaire du cahier des precriptions sp\u00e9ciales", "l'enveloppe in-", "avec ses annexes, sans indications des prix ;", "t\u00e9rieure contiendra le deuxi\u00e8me exemplaire du cahier", "des", "prescriptions sp\u00e9ciales avec ses annexes et les indications", "des prix et d\u00e9lais."], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[592.0, 848.0, 1060.0, 862.0], [578.0, 865.0, 1020.0, 878.0]], "bbox_layout": [567.3662109375, 837.65625, 1072.521484375, 889.1015625], "text": ["Les offres dolvent \u00eatre d\u00e9pos\u00e9es ou achemin\u00e9es au plus tard", "vendredi 20 ao\u00fbt 1965 \u00e0 17 heures \u00e0 l'adresse suivante :"], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[592.0, 887.0, 1060.0, 900.0], [577.0, 903.0, 1059.0, 917.0], [575.0, 921.0, 741.0, 934.0]], "bbox_layout": [565.2705078125, 876.62109375, 1072.521484375, 941.73828125], "text": ["\u00ab Soumission \u00bb, sous-direction de la F.P.A., minist\u00e8re du", "travail, service des \u00e9quipements, 3\u00e8me \u00e9tage, 28, rue Hassiba", "Ben Bouali - Alger."], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[492.0, 989.0, 643.0, 1004.0]], "bbox_layout": [478.82275390625, 978.4765625, 657.04833984375, 1016.25], "text": ["ANNONCES"], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[501.0, 1047.0, 627.0, 1061.0], [518.0, 1066.0, 611.0, 1079.0]], "bbox_layout": [494.802490234375, 1040.0, 641.8544921875, 1090.078125], "text": ["ASSOCIATIONS", "Declarations"], "label": "SectionHeader", "position": 41}, {"bbox_text": [[87.0, 1122.0, 554.0, 1136.0], [71.0, 1139.0, 554.0, 1153.0], [71.0, 1155.0, 348.0, 1169.0]], "bbox_layout": [64.2664794921875, 1111.77734375, 573.22021484375, 1179.62890625], "text": ["6 septembre 1963. - D\u00e9claration \u00e0 la pr\u00e9fecture de Cons-", "tantine. Titre : \u00ab La diane des Cheurfas \u00bb But : soci\u00e9t\u00e9 de", "chasse. Si\u00e8ge social : El Khroub."], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[86.0, 1184.0, 555.0, 1197.0], [71.0, 1200.0, 555.0, 1214.0], [70.0, 1215.0, 380.0, 1229.0]], "bbox_layout": [62.4327392578125, 1172.6171875, 564.83740234375, 1239.1015625], "text": ["17 juin 1964. - D\u00e9claration \u00e0 la pr\u00e9fecture d'Alger. Titre :", "\u00ab Inter d'Hussein-Dey \u00bb Si\u00e8ge social : Alger, Diar Djema\u00e2,", "Bloc 3, local L.R. n\u00ba 37, Hussein-Dey."], "label": "Text", "position": 43}, {"bbox_text": [[85.0, 1243.0, 253.0, 1256.0], [260.0, 1243.0, 554.0, 1257.0], [70.0, 1260.0, 554.0, 1275.0], [70.0, 1276.0, 322.0, 1290.0]], "bbox_layout": [61.77783203125, 1234.140625, 564.83740234375, 1299.2578125], "text": ["3 septembre 1964. -", "D\u00e9claration \u00e0 la pr\u00e9fecture d'Alger.", "Titre \u00ab Union sportive Oued Smar \u00bb Si\u00e8ge social : caf\u00e9 des", "sports, Oued-Smar, El-Harrach."], "label": "Text", "position": 44}, {"bbox_text": [[84.0, 1305.0, 554.0, 1318.0], [70.0, 1321.0, 555.0, 1336.0], [69.0, 1338.0, 122.0, 1351.0]], "bbox_layout": [61.25390625, 1294.296875, 565.361328125, 1362.1484375], "text": ["28 mars 1965. - D\u00e9claration \u00e0 la sous-pr\u00e9fecture de Djelfa.", "Titre : \u00ab Haouas \u00bb. But : association de chasse. Siege social :", "Djelfa."], "label": "Text", "position": 45}, {"bbox_text": [[591.0, 1123.0, 1058.0, 1136.0], [575.0, 1139.0, 1059.0, 1154.0], [574.0, 1156.0, 823.0, 1169.0]], "bbox_layout": [568.93798828125, 1114.51171875, 1076.18896484375, 1182.36328125], "text": ["25 juillet 1965. - D\u00e9claration \u00e0 la sous-pr\u00e9fecture de Tiaret.", "Titre : \u00ab Jeunesse sportive musulmane tiaretienne \u00bb. Si\u00e8ge", "social : 4, rue de la lib\u00e9ration."], "label": "Text", "position": 46}, {"bbox_text": [[590.0, 1197.0, 1059.0, 1211.0], [575.0, 1210.0, 1059.0, 1227.0], [574.0, 1229.0, 745.0, 1242.0], [767.0, 1229.0, 1059.0, 1243.0]], "bbox_layout": [561.60302734375, 1184.921875, 1074.09326171875, 1255.5078125], "text": ["26 juillet 1965. - D\u00e9claration \u00e0 la sous-pr\u00e9fecture de Bouira", "Titre : \u00ab Ski club de Tikjda \u00bb. Si\u00e8ge social : Chalet du kef,", "Tikjda, commune de", "Bechloul, arrondissement de Bouira."], "label": "Text", "position": 47}, {"bbox_text": [[591.0, 1271.0, 610.0, 1284.0], [617.0, 1271.0, 669.0, 1284.0], [678.0, 1272.0, 737.0, 1285.0], [753.0, 1272.0, 910.0, 1285.0], [910.0, 1272.0, 1032.0, 1285.0], [1035.0, 1275.0, 1058.0, 1284.0], [575.0, 1288.0, 1057.0, 1304.0], [574.0, 1305.0, 1058.0, 1319.0], [574.0, 1322.0, 1058.0, 1336.0], [574.0, 1338.0, 735.0, 1352.0]], "bbox_layout": [566.84228515625, 1261.484375, 1071.99755859375, 1360.78125], "text": ["29", "juillet", "1965. -", "D\u00e9claration \u00e0 la", "sous-pr\u00e9fecture", "de", "Tighennif. Titre \u00ab Association culturelle musulmane de la", "commune d'El-Bordj \u00bb. But : D\u00e9fense des principes de l'Islam", "et entretien des \u00e9difices religieux. Si\u00e8ge social : Grande", "mosqu\u00e9e d'El-Bordj."], "label": "Text", "position": 48}, {"bbox_text": [[381.0, 1379.0, 719.0, 1391.0]], "bbox_layout": [372.98974609375, 1369.4921875, 734.58935546875, 1403.1640625], "text": ["IMPRIMERIE OFFICIELLE 7 et 9. ruc Trollier . ALABA"], "label": "PageFooter", "position": 49}]}]