[{"index": 1, "page": [{"bbox_text": [[246.0, 19.0, 860.0, 43.0]], "bbox_layout": [242.078125, 12.47314453125, 871.6875, 56.05712890625], "text": ["DECRETS, ARRETES, DECISIONS ET CIRCULAIRES "], "label": "SectionHeader", "position": 0}, {"bbox_text": [[247.0, 87.0, 342.0, 109.0], [357.0, 88.0, 505.0, 105.0]], "bbox_layout": [76.859375, 76.21826171875, 519.734375, 122.70751953125], "text": ["DE LA", "REPUBLIOUE"], "label": "SectionHeader", "position": 1}, {"bbox_text": [[202.0, 141.0, 389.0, 156.0]], "bbox_layout": [200.375, 132.3583984375, 403.125, 166.884765625], "text": ["(Minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur)"], "label": "SectionHeader", "position": 2}, {"bbox_text": [[58.0, 171.0, 539.0, 181.0], [87.0, 189.0, 169.0, 201.0]], "bbox_layout": [48.4375, 160.0439453125, 548.6875, 210.8056640625], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 17 f\u00e9vrier 1965 portant radiation d'un attach\u00e9 de", "pr\u00e9fecture."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[71.0, 232.0, 537.0, 242.0], [57.0, 249.0, 539.0, 257.0], [57.0, 265.0, 138.0, 277.0]], "bbox_layout": [48.171875, 219.00390625, 554.0, 287.880859375], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 17 f\u00e9vrier 1965, M. Mohamed Bezaoucha nom-", "m\u00e9 administrateur civil, est ray\u00e9 des effectifs des attach\u00e9s de", "pr\u00e9fecture."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[71.0, 293.0, 540.0, 302.0], [57.0, 309.0, 406.0, 320.0]], "bbox_layout": [48.171875, 279.3310546875, 551.609375, 331.1181640625], "text": ["I dit arr\u00eat\u00e9 prend effet \u00e0 compter de la date d'installation", "de l'int\u00e9ress\u00e9 dans ses nouvelles fonctions."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[169.0, 358.0, 421.0, 369.0]], "bbox_layout": [164.78125, 347.861328125, 437.125, 381.533203125], "text": ["(Direction g\u00e9n\u00e9rale des finances)"], "label": "SectionHeader", "position": 6}, {"bbox_text": [[57.0, 391.0, 539.0, 399.0], [87.0, 407.0, 305.0, 417.0]], "bbox_layout": [49.765625, 378.623046875, 551.078125, 430.068359375], "text": ["Arr\u00eat\u00e9s du 30 novembre 1964 portant mouvement de personnel", "de l'administration centrale."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[65.0, 451.0, 537.0, 459.0], [57.0, 466.0, 537.0, 476.0], [57.0, 483.0, 243.0, 495.0]], "bbox_layout": [48.5703125, 436.044921875, 553.46875, 503.896484375], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9s du 30 novembre 1964, M. Boukhari Mohand Am\u00e9-", "ziane est ray\u00e9 du cadre des attach\u00e9s d'administration, \u00e0 comp-", "ter du 1er janvier 1964 ;"], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[66.0, 505.0, 539.0, 513.0], [57.0, 520.0, 538.0, 530.0], [58.0, 537.0, 173.0, 551.0]], "bbox_layout": [48.8359375, 491.7578125, 551.34375, 558.92578125], "text": ["M. Boukhari Mohand Am\u00e9ziane est nomm\u00e9 en qualit\u00e9 d'ad-", "ministrateur civil de 2\u00aa classe, 2\u00ba \u00e9chelon, \u00e0 compter du 1\u00ba7", "janvier 1964 ;"], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[62.0, 581.0, 539.0, 589.0], [57.0, 597.0, 540.0, 607.0], [57.0, 614.0, 540.0, 621.0], [57.0, 630.0, 377.0, 640.0]], "bbox_layout": [48.703125, 567.978515625, 553.734375, 652.236328125], "text": [". Par arr\u00eat\u00e9 du 30 novembre 1964, les dispositions de l'arr\u00eat\u00e9", "du 30 janvier 1963, portant nomination de M. Battata Mahfoud", "en qualit\u00e9 d'administrateur civil de 2\u00aa classe, 1er \u00e9chelon, sont", "annul\u00e9es, \u00e0 compter du 7 d\u00e9cembre 1962 ;"], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[73.0, 673.0, 540.0, 681.0], [57.0, 688.0, 541.0, 698.0], [57.0, 705.0, 540.0, 713.0], [57.0, 721.0, 279.0, 733.0]], "bbox_layout": [49.1015625, 658.5546875, 555.0625, 742.8125], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 30 novembre 1964, les dispositions de l'article", "1 \u00b7\u00b7\u00b7 de l'arr\u00eat\u00e9 en date du 3 septembre 1964, portant nomination", "de M. Quibani Youcef, an qualit\u00e9 de secr\u00e9taire administratif,", "sont modifi\u00e9es comme suit :"], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[74.0, 749.0, 539.0, 758.0], [57.0, 765.0, 385.0, 775.0]], "bbox_layout": [49.3671875, 734.43359375, 552.40625, 784.51171875], "text": ["M. Oulbani Youcef est nomm\u00e9 en qualit\u00e9 de secr\u00e9taire ad-", "ministratif de classe normale, 2\u00aa \u00e9chelon ;"], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[73.0, 793.0, 538.0, 802.0], [57.0, 809.0, 349.0, 821.0]], "bbox_layout": [48.8359375, 779.55078125, 551.34375, 833.73046875], "text": ["Le dit arr\u00eat\u00e9 prendra effet \u00e0 compter de la date d'installa-", "tion de l'int\u00e9ress\u00e9 dans ses fonctions."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[73.0, 853.0, 538.0, 862.0], [58.0, 870.0, 214.0, 883.0]], "bbox_layout": [49.765625, 839.0234375, 552.140625, 890.46875], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9s du 30 novembre 1964, sont accept\u00e9es les d\u00e9mis-", "sions offertes par :"], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[72.0, 890.0, 538.0, 900.0], [57.0, 908.0, 215.0, 920.0]], "bbox_layout": [49.6328125, 877.3046875, 553.46875, 928.75], "text": ["M Boudegna Hassen, contr\u00f4leur financier r\u00e9gional, \u00e0 comp-", "ter du 1er ao\u00fbt 1964."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[69.0, 928.0, 540.0, 938.0], [57.0, 945.0, 305.0, 959.0]], "bbox_layout": [50.296875, 915.5859375, 551.609375, 965.6640625], "text": ["Mme Melki n\u00e9e Gr\u00e9goire Colette Anna, administrateur civil,", "\u00e0 compter du 10 d\u00e9cembre 1964."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[72.0, 973.0, 540.0, 982.0], [57.0, 991.0, 177.0, 1003.0]], "bbox_layout": [49.6328125, 959.3359375, 552.40625, 1010.78125], "text": ["M Amalou Arab, attach\u00e9 d'administration, \u00e0 compter du 30", "novembre 1964."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[72.0, 1008.0, 538.0, 1019.0], [58.0, 1025.0, 178.0, 1039.0]], "bbox_layout": [49.3671875, 996.25, 550.28125, 1046.328125], "text": ["M. Zerizer Salim, attache d'administration, \u00e0 compter du 1\u00aa", "septembre 1964."], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[60.0, 1047.0, 540.0, 1058.0], [58.0, 1062.0, 174.0, 1076.0]], "bbox_layout": [49.3671875, 1034.53125, 548.15625, 1085.9765625], "text": [": Mille Derbal Zineb, secr\u00e9taire administratif, \u00e0 compter du 30", "novembre 1964."], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[72.0, 1107.0, 537.0, 1119.0], [58.0, 1123.0, 540.0, 1135.0], [57.0, 1141.0, 174.0, 1153.0]], "bbox_layout": [50.1640625, 1091.953125, 552.40625, 1163.90625], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 30 novembre 1964, M. Denoun Kamel, secr\u00e9-", "taire administratif, est licenci\u00e9 de son emploi, \u00e0 compter du 13", "novembre 1964."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[72.0, 1183.0, 539.0, 1195.0], [57.0, 1199.0, 540.0, 1210.0]], "bbox_layout": [50.4296875, 1170.56640625, 557.1875, 1224.74609375], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 30 novembre 1964, M. Mebbani Chabane, secr\u00e9-", "traire administratif, est r\u00e9voqu\u00e9 \u00e0 compter du 13 novembre 1964."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[72.0, 1242.0, 540.0, 1256.0], [57.0, 1257.0, 541.0, 1271.0], [57.0, 1276.0, 95.0, 1289.0]], "bbox_layout": [49.8984375, 1231.40625, 552.9375, 1299.2578125], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 30 novembre 1964, M. Terkmane Belkacem, se-", "cr\u00e9taire administratif est r\u00e9voqu\u00e9, \u00e0 compter du 3 novembre", ".1984"], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[73.0, 1318.0, 541.0, 1332.0], [57.0, 1335.0, 541.0, 1347.0], [58.0, 1351.0, 509.0, 1365.0]], "bbox_layout": [47.90625, 1305.91796875, 555.0625, 1375.13671875], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 30 novembre 1964, M. Oucissa La\u00efd, secr\u00e9taire", "auministratif est mut\u00e9 du minist\u00e8re de l'\u00e9conomie nationale", "at minist\u00e8re du tourisme, \u00e0 compter du 1er d\u00e9cembre 1964."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[659.0, 84.0, 940.0, 102.0]], "bbox_layout": [648.21875, 75.150146484375, 951.90625, 114.4189453125], "text": ["MINISTERE DE LA JUSTICE"], "label": "SectionHeader", "position": 24}, {"bbox_text": [[560.0, 142.0, 1041.0, 156.0], [590.0, 158.0, 673.0, 171.0]], "bbox_layout": [546.21875, 132.7001953125, 1054.96875, 183.6328125], "text": ["D\u00e9crets du 27 f\u00e9vrier 1965 portant acquisition de la nationalit\u00e9", "alg\u00e9rienne."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[575.0, 203.0, 1041.0, 217.0], [561.0, 219.0, 1043.0, 234.0], [561.0, 235.0, 1045.0, 249.0], [561.0, 252.0, 983.0, 265.0]], "bbox_layout": [552.59375, 192.001953125, 1057.09375, 274.55078125], "text": ["Par d\u00e9crets en date du 27 f\u00e9vrier 1965 sont naturalis\u00e9s alg\u00e9-", "riens et jouissent de tous les droits attach\u00e9s \u00e0 la qualit\u00e9 d'Alg\u00e9-", "rien, dans les conditions de l'article 13 de la loi n\u00ba 63-96 du 27", "mars 1963, portant code de la nationalit\u00e9 alg\u00e9rienne :"], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[575.0, 280.0, 1042.0, 295.0], [561.0, 296.0, 697.0, 310.0]], "bbox_layout": [553.125, 270.4443359375, 1055.5, 319.8388671875], "text": ["Nondedeu Francine Marie, \u00e9pouse Lavios Fabien, n\u00e9e le 1er", "mai 1933 \u00e0 Alger,"], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[575.0, 325.0, 1045.0, 338.0], [561.0, 340.0, 987.0, 357.0]], "bbox_layout": [553.125, 314.70703125, 1057.625, 365.810546875], "text": ["Habri ben Hoummad ben Kaddour, n\u00e9 le 6 janvier 1943 \u00e0", "Oran, qui s'appellera d\u00e9somais Benhoummad Habri,"], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[575.0, 370.0, 1042.0, 384.0], [562.0, 384.0, 1045.0, 401.0], [561.0, 400.0, 1045.0, 419.0], [561.0, 416.0, 1045.0, 433.0], [561.0, 432.0, 1046.0, 451.0], [562.0, 450.0, 1046.0, 464.0], [561.0, 467.0, 1044.0, 481.0], [561.0, 483.0, 1044.0, 497.0], [561.0, 498.0, 991.0, 515.0]], "bbox_layout": [553.65625, 361.533203125, 1059.21875, 523.720703125], "text": ["Sahraoui Ahmed Ben Lahssene, n\u00e9 le 22 f\u00e9vrier 1925 \u00e0 B\u00e9ni-", "Sat (Tlemcen) et ses enfants mineurs : Sahraoui Amar, n\u00e9 le", "4 janvier 1950 \u00e0 Mers-El-Kebir, Sahraoui Lahc\u00e8ne, n\u00e9 le 9", "f\u00e9vrier 1952 \u00e0 Mers-El-Febir, Sahraoui Fatima, n\u00e9e le 14 octo-", "bre 1954 \u00e0 Mers-El-Kebir. Sahraoui Yamina, n\u00e9e le 21 avril", "1956 \u00e0 Mers-El-Kebir Sahraoui Mohamed, n\u00e9 le 3 juin 1958 \u00e0", "Mers-El-Kebir, Sahranii Lahouari, n\u00e9 le 9 juillet 1960 \u00e0 Mers-", "El-Kebir, Sahraoui A\u00efcha, n\u00e9e le 23 ao\u00fbt 1961 \u00e0 Mers-El-Kebir,", "Sabraoui Nour Eddine. n\u00e9 le 16 novembre 1962 \u00e0 Oran."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[577.0, 526.0, 1043.0, 545.0], [561.0, 542.0, 1045.0, 559.0], [561.0, 558.0, 1049.0, 577.0], [561.0, 576.0, 651.0, 589.0]], "bbox_layout": [553.125, 517.392578125, 1060.8125, 600.283203125], "text": ["Zenasni Safi, n\u00e9 le 23 mars 1936 \u00e0 A\u00efn-Tolba (Oran) et", "ses enfants mineurs : Zenasni A\u00efcha, n\u00e9e le 9 avril 1961 \u00e0", "A\u00efn-Temouchent, Zenasni Nour Eddine, n\u00e9 le 3 ao\u00fbt 1962", "\u00e0 B\u00e9ni Saf,"], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[577.0, 604.0, 1044.0, 619.0], [561.0, 619.0, 1044.0, 637.0], [561.0, 637.0, 1044.0, 651.0], [561.0, 651.0, 1045.0, 670.0], [562.0, 669.0, 624.0, 682.0]], "bbox_layout": [553.65625, 594.296875, 1057.09375, 692.91015625], "text": ["Benahmed ben Mohamed, n\u00e9 le 19 d\u00e9cembre 1933 \u00e0 Oran,", "et ses enfants mineurs : Hocine ben Benahmed, n\u00e9 le 27", "avri) 1958 \u00e0 Oran, Abdelkrim ben Benahmed, n\u00e9 le 23 mai", "1960 \u00e0 Oran, Halima Eent Benahmed, n\u00e9e le 23 novembre 1962", "\u00e0 Oran,"], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[577.0, 697.0, 1044.0, 711.0], [562.0, 710.0, 1045.0, 728.0], [561.0, 729.0, 810.0, 743.0]], "bbox_layout": [553.125, 685.8984375, 1057.625, 753.75], "text": ["Bel Kassem Bel Hadj ben Mohamed, n\u00e9 le 1* avril 1885 \u00e0", "Sidi-Amar (Tlemcen) qui s'appellera d\u00e9sormais Khellafi Bel-", "kassem Bel Hadj ben Mohamed,"], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[576.0, 758.0, 1044.0, 772.0], [564.0, 771.0, 1045.0, 790.0], [562.0, 790.0, 1044.0, 804.0], [562.0, 806.0, 1045.0, 821.0], [562.0, 823.0, 1044.0, 837.0], [562.0, 836.0, 1041.0, 853.0], [562.0, 854.0, 789.0, 868.0]], "bbox_layout": [555.25, 748.10546875, 1058.6875, 878.84765625], "text": ["Khaldi Kaddour, n\u00e9 en 1929 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen) et ses", "enfants mineurs : Khaldi Fatna, n\u00e9e le 23 septembre 1950", "\u00e0 B\u00e9ni-Saf, Khaldi Mohamed, n\u00e9 le 19 septembre 1962 \u00e0", "Beni-Saf, Khaldi Mimovn, n\u00e9 le 25 juillet 1964 \u00e0 B\u00e9ni-Saf,", "Khaldi Rabah, n\u00e9 le 9 juillet 1956 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Khaldi. Malika,", "nes le 26 septembre 1958 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Khaldi Ali, n\u00e9 le 1\u00ba", "janvier 1961 \u00e0 Mers-El-Kebir."], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[577.0, 882.0, 1048.0, 897.0]], "bbox_layout": [567.46875, 872.51953125, 1054.96875, 906.19140625], "text": ["Ch\u00e9rif Louazani Sid Abdelkader, n\u00e9 le 7 mai 1943 \u00e0 Oran,"], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[578.0, 909.0, 1042.0, 927.0], [563.0, 926.0, 1046.0, 940.0], [562.0, 941.0, 1045.0, 959.0], [562.0, 959.0, 1047.0, 973.0], [562.0, 974.0, 1047.0, 989.0], [562.0, 991.0, 1048.0, 1005.0], [562.0, 1006.0, 1046.0, 1022.0], [562.0, 1024.0, 856.0, 1037.0]], "bbox_layout": [556.3125, 901.9140625, 1061.875, 1047.6953125], "text": ["Amar Ould Bekka\u00ef, n\u00e9 le 26 janvier 1931 \u00e0 A\u00efn-Kihal (Oran)", "et ses enfants mineurs : Farid ould Amar, n\u00e9 le 27 ao\u00fbt 1953", "\u00e0 A\u00efn-Kihal, Mamet bent Amar, n\u00e9e le 23 d\u00e9cembre 1955 \u00e0", "Oran, Mohammed ould Amar, n\u00e9 le 4 avril 1967 \u00e0 Oran, All", "ould Amar, ne le 24 octobre 1960 \u00e0 Oran, Fatiha bent Amar,", "n\u00e9e le 5 octobre 1963 \u00e0 Oran, qui s'appelleront d\u00e9sormais :", "Bekkaie Amar, Bekkale Farid, Bekkaie Mamet, Bekkaie Mo-", "hammed Bekkaie Ali Bekkaie Fatiha,"], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[576.0, 1052.0, 1045.0, 1066.0], [563.0, 1066.0, 1047.0, 1085.0], [562.0, 1085.0, 1047.0, 1099.0], [562.0, 1099.0, 1045.0, 1118.0], [563.0, 1117.0, 1021.0, 1131.0]], "bbox_layout": [554.71875, 1042.734375, 1060.28125, 1142.03125], "text": ["Mohamed ben Mokadem ben Mokrane, n\u00e9 le 25 novembre", "1934 \u00e0 Bou-Tl\u00e9lis (Oran) et ges enfants mineurs : Malika bent", "Mohamed, n\u00e9e le 26 juin 1961 \u00e0 Oran, Youcef ben Mohamed,", "ne le 29 d\u00e9cembre 1963 \u00e0 Oran, qui s'appelleront d\u00e9sormais,", "Mokrane Mohamed. Mokrane Malika et Mokrane Youcef,"], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[579.0, 1145.0, 1046.0, 1159.0], [563.0, 1162.0, 1045.0, 1177.0], [562.0, 1178.0, 1046.0, 1192.0], [562.0, 1193.0, 612.0, 1207.0]], "bbox_layout": [555.78125, 1135.703125, 1059.21875, 1218.59375], "text": ["Neggaoui Most\u00e9fa, n\u00e9 en 1931 \u00e0 Ex-Rahel (Oran) et ses", "entants mineurs : Neggaoui Lahouari, n\u00e9 le 26 d\u00e9cembre 1955", "\u00e0 Er-Rahel Neggaoui Fatna, n\u00e9e le 10 d\u00e9cembre 1957 \u00e0 Er-", "Rahel,"], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[577.0, 1222.0, 1044.0, 1236.0], [563.0, 1239.0, 1049.0, 1253.0], [562.0, 1255.0, 790.0, 1269.0]], "bbox_layout": [556.3125, 1213.6328125, 1059.75, 1280.1171875], "text": ["Milouda bent Bouchalb, \u00e9pouse Bena\u00efchouch Ahmed, n\u00e9e le 1\u00aa", "septembre 1927 \u00e0 Chabaat El Leham (Oran), qui s'appellera", "desormais, Bentahar Milouda,"], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[579.0, 1283.0, 1048.0, 1298.0], [563.0, 1299.0, 1043.0, 1313.0], [563.0, 1316.0, 1047.0, 1331.0], [562.0, 1332.0, 1045.0, 1346.0], [563.0, 1351.0, 1045.0, 1362.0]], "bbox_layout": [554.71875, 1273.7890625, 1061.34375, 1374.453125], "text": ["Ali ben Abdelkader ben Bachir, n\u00e9 le 14 novembre 1929 \u00e0", "Oran, et ses enfants mineurs : Salima bent Ali, n\u00e9e le 14 octo-", "bre 1957 \u00e0 Oran, Abdelkader ben Ali, n\u00e9 le 30 d\u00e9cembre 1958", "\u00e0 Oran Safia bent Ali, n\u00e9e le 14 octobre 1960 \u00e0 Oran, Moham-", "med ben Ali, n\u00e9 le 12 ao\u00fbt 1962 \u00e0 Oran, qui s'appelleront d\u00e9sor-"], "label": "Text", "position": 39}]}, {"index": 2, "page": [{"bbox_text": [[49.0, 0.0, 529.0, 15.0], [49.0, 17.0, 528.0, 32.0], [49.0, 35.0, 116.0, 47.0]], "bbox_layout": [37.015625, -9.31640625, 542.578125, 59.688720703125], "text": ["mais : Benabdelkader Ali, Benabdelkader Salima. Benabdelka-", "der Abdelkader Benabdelkader Safia et Benabdelkader Mo-", "hammed,"], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[61.0, 50.0, 526.0, 64.0], [50.0, 66.0, 529.0, 81.0], [49.0, 81.0, 529.0, 96.0], [49.0, 96.0, 529.0, 115.0], [50.0, 114.0, 530.0, 128.0], [49.0, 129.0, 403.0, 144.0]], "bbox_layout": [39.140625, 42.081298828125, 542.046875, 155.7763671875], "text": ["M Yahiaoui Tayeb Ali, n\u00e9 en 1929 \u00e0 Hassi-El-Ghella (Oran)", "et ses enfants mineurs : Mohamed ben Taieb, n\u00e9 le 30 juin", "1960 \u00e0 Er-Rahel, Miloud ben Ta\u00efeb, n\u00e9 le 12 janvier 1953 \u00e0", "Er-Rahel, Brahim ben Taleb, n\u00e9 le 19 mars 1955 \u00e0 Er-Rahel,", "Yahiaoui Karima, n\u00e9e le 27 ao\u00fbt 1962 \u00e0 Er-Rahel, Yahiaoui-", "Zah\u00e9ra, n\u00e9e le 19 novembre 1963 a Er-Rahel,"], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[65.0, 151.0, 527.0, 165.0], [48.0, 164.0, 531.0, 185.0], [48.0, 184.0, 532.0, 198.0], [48.0, 199.0, 528.0, 214.0], [48.0, 215.0, 529.0, 231.0], [48.0, 232.0, 140.0, 245.0]], "bbox_layout": [37.4140625, 140.9033203125, 540.71875, 257.6318359375], "text": ["Yahiaoui Mohamed ben Ali, n\u00e9 en 1925 au douar Guetna, com-", "mune d'Er-Rahel (Oran) et ses enfants mineurs : Yahiaoui", "Mimoun, n\u00e9 le 9 ao\u00fbt 1965 \u00e0 Er-Rahel, Yahiaoui Nourredine,", "n\u00e9 le ler mars 1957 \u00e0 Er-Rahel, Yahiaoui Noria, n\u00e9e le 3 sep-", "tembre 1959 \u00e0 Er-Rahel, Yahiaoui Youcef, n\u00e9 le 7 avril .962", "\u00e0 Er-Rahel,"], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[63.0, 255.0, 529.0, 269.0], [48.0, 271.0, 531.0, 285.0], [47.0, 286.0, 532.0, 302.0], [48.0, 303.0, 531.0, 320.0], [48.0, 318.0, 532.0, 335.0], [48.0, 334.0, 532.0, 351.0], [48.0, 352.0, 530.0, 366.0], [49.0, 369.0, 514.0, 383.0]], "bbox_layout": [37.6796875, 243.955078125, 542.3125, 395.888671875], "text": ["Mohamed ben Mohamed ould Ziane n\u00e9 en 1933 \u00e0 Ouled-", "Mimoun (Tlemcen) et ses enfants mineurs : Abdelkader ben", "Mohamed n\u00e9 le 11 ao\u00fbt 1955 \u00e0 Oran, Hacene Ben Mohamed,", "n\u00e9 le, 6 avril 1957 \u00e0 Oran, Na\u00efma bent Mohamed, n\u00e9e le 1er", "janvier 1959 \u00e0 Oran, Malika bent Mohamed, n\u00e9e le 23 juin", "1961 \u00e0 Oran, Djamel ben Mohamed, n\u00e9 le 19 ao\u00fbt 1963 \u00e0 Oran,", "qui s'appelieront d\u00e9sormais : Ziani Mohamed, Ziani Abdelkader,", "Ziani Hac\u00e8ne, Ziani Naima, Ziani Malika et Ziani Djamel,"], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[64.0, 390.0, 531.0, 404.0], [49.0, 407.0, 486.0, 422.0]], "bbox_layout": [38.875, 379.990234375, 539.125, 433.486328125], "text": ["Abdelkader ben Madani ben El Mekki, n\u00e9 le 9 janvier 1938", "\u00e0 Oran, qui s'appellera d\u00e9sormais, Madani Abdelkader,"], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[63.0, 427.0, 530.0, 445.0], [48.0, 445.0, 109.0, 459.0]], "bbox_layout": [38.7421875, 419.638671875, 540.71875, 471.767578125], "text": ["Belhac\u00e8ne Zohra n\u00e9e le 8 ao\u00fbt 1941 \u00e0 Ighil-Izane (Mosta-", "ganem),"], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[63.0, 467.0, 533.0, 483.0], [49.0, 484.0, 531.0, 498.0], [48.0, 499.0, 528.0, 516.0], [49.0, 516.0, 403.0, 530.0]], "bbox_layout": [38.609375, 457.578125, 543.640625, 541.8359375], "text": ["Lahouari ben Abdelkader ben Bachir, n\u00e9 le 29 novembre", "1937 \u00e0 Oran, et son enfant mineur : Naima bent Lahouari,", "n\u00e9e le 13 avril 1963 \u00e0 Oran, qui s'appelleront d\u00e9sormais, Ben b-", "delkader Lahouari et Benabdelkader Naima,"], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[63.0, 539.0, 530.0, 553.0], [49.0, 556.0, 160.0, 569.0]], "bbox_layout": [39.2734375, 528.671875, 538.59375, 579.43359375], "text": ["Canicio Blanche, n\u00e9e le ler d\u00e9cembre 1893 \u00e0 Ighil-Izane", "(Mostaganem),"], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[64.0, 576.0, 500.0, 595.0]], "bbox_layout": [52.953125, 568.662109375, 510.703125, 603.017578125], "text": ["Amar Mohamed, n\u00e9 le 6 mars 1936 \u00e0 Bou-Sfer (Oran),"], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[61.0, 600.0, 530.0, 613.0], [48.0, 617.0, 530.0, 631.0], [49.0, 632.0, 530.0, 646.0], [48.0, 649.0, 530.0, 664.0], [48.0, 665.0, 529.0, 679.0], [48.0, 678.0, 416.0, 696.0]], "bbox_layout": [38.4765625, 591.220703125, 542.84375, 705.556640625], "text": ["Lahouari ben Salah ben Hamadi, n\u00e9 le 7 mai 1934 \u00e0 Oran,", "et ses enfants mineurs : Hamid ben Lahouari, n\u00e9 le ler avril", "1959 \u00e0 Oran, Djohar bent Lahouari, n\u00e9e le 19 janvier 1961 \u00e0", "Oran, Nour-Eddine ben Lahouari, n\u00e9 le 29 mars 1963 \u00e0 Oran,", "qui s'appelleront d\u00e9sormais, Bensalah Lahouari, Bensalah Ha-", "mic Bensalah Djohar et Eensalah Nour-Eddine,"], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[64.0, 702.0, 526.0, 716.0], [48.0, 718.0, 529.0, 733.0]], "bbox_layout": [38.4765625, 692.734375, 539.125, 742.8125], "text": ["Magne L\u00e9a Lucie, Vve Torche, n\u00e9e le 16 mars 1909 \u00e0 Sidi-", "Mebarek (S\u00e9tif), qui s'appellera d\u00e9sormais, Torche L\u00e9a Lucie,"], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[63.0, 740.0, 531.0, 754.0], [49.0, 756.0, 530.0, 773.0], [48.0, 773.0, 529.0, 787.0], [48.0, 791.0, 527.0, 805.0], [48.0, 806.0, 529.0, 820.0], [47.0, 821.0, 527.0, 838.0], [47.0, 837.0, 527.0, 854.0], [47.0, 854.0, 229.0, 870.0]], "bbox_layout": [37.546875, 731.015625, 540.453125, 878.1640625], "text": ["Abdelkader ben Mohamed ben Allel, n\u00e9 le 6 f\u00e9vrier 1935 \u00e0", "A\u00efn-Temouchent (Oran), et ses enfants mineurs : Nourredine", "ben Abdelkader, n\u00e9 le 9 mars 1958 \u00e0 Oran. Djamila bent Abdel-", "kader, n\u00e9e le 20 uvril 1959 \u00e0 Oran, Lahouaria bent Abdelkader", "n\u00e9e le 29 janvier 1961 \u00e0 Oran, Benbella Ben Abdelkader, n\u00e9 le", "4 mai 1962 \u00e0 Oran, qui s'appelleront d\u00e9sormais, Benallel Abdel-", "kader, Benallel Nourredine, Benallel Djamila, Benallel Lahoua-", "ria et Benallel Benbella,"], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[63.0, 875.0, 515.0, 892.0]], "bbox_layout": [51.2265625, 867.734375, 524.25, 901.40625], "text": ["Yousfi Mohammed, n\u00e9 en 1906 \u00e0 Sidi-Lahc\u00e8ne (Oran),"], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[61.0, 899.0, 529.0, 912.0]], "bbox_layout": [53.6171875, 886.875, 541.78125, 920.546875], "text": ["Tazi Bouziane ouid Ahmed, n\u00e9 le 25 d\u00e9cembre 1932 \u00e0 Oran,"], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[62.0, 921.0, 529.0, 935.0], [48.0, 936.0, 529.0, 950.0], [46.0, 953.0, 529.0, 967.0], [44.0, 968.0, 391.0, 982.0]], "bbox_layout": [36.21875, 908.06640625, 541.78125, 992.32421875], "text": ["Mansori Miloud, n\u00e9 le 8 juin 1935 \u00e0 Es-Senia (Oran), et ses", "er sants mineures : Mansori Achoura, n\u00e9e le 19 juillet 1959 \u00e0", "Oran, Mansori Houria, n\u00e9e le 24 juin 1961 \u00e0 Oran, Mansori", "Djamila, n\u00e9e le 23 novembre 1962 \u00e0 Oran,"], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[61.0, 989.0, 529.0, 1006.0], [47.0, 1005.0, 527.0, 1020.0], [46.0, 1022.0, 528.0, 1039.0], [46.0, 1039.0, 530.0, 1053.0], [46.0, 1055.0, 328.0, 1069.0]], "bbox_layout": [36.484375, 979.84375, 542.046875, 1080.5078125], "text": ["Laid ould Kouider ould Mimoun, ne le 22 janvier 1940 \u00e0", "B.n-Tl\u00e9lis (Oran), et ses enfants mineures : Djamila bent Laid,", "n\u00e9e le 25 f\u00e9vrier 1962 \u00e0 Oran, Saliha bent Laid, nee le 26", "fevrier 1963 \u00e0 Oran, qui s'appelleront d\u00e9sormais, Embarek Laid,", "Embarek Djamila et Embarek Saliha,"], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[61.0, 1078.0, 526.0, 1093.0], [46.0, 1094.0, 529.0, 1108.0], [46.0, 1109.0, 530.0, 1127.0], [46.0, 1127.0, 526.0, 1141.0], [46.0, 1143.0, 529.0, 1157.0], [46.0, 1159.0, 316.0, 1173.0]], "bbox_layout": [36.8828125, 1067.34375, 540.71875, 1183.046875], "text": ["Taieb ben Mohamed ben Ghali, u\u00e9 le 29 ao\u00fbt 1933 \u00e0 Oran,", "et ses enfants mineurs : Mehdi ben Ta\u00efeb, n\u00e9 le 14 mars 1961", "\u00e0 Oran, Fatima-Zohra pent Taieb, n\u00e9e le 13 avril 1962 \u00e0 Oran,", "B .: ghall ben Ta\u00efeb, ue le 14 juillet 1963 \u00e0 Oran, qui s'appelle-", "ront desormais, Benghali Ta\u00efeb, Benghali Mehdi, Bengnali", "Fatima-Zohra et Benghali Belghali,"], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[60.0, 1180.0, 526.0, 1195.0], [46.0, 1198.0, 159.0, 1210.0]], "bbox_layout": [36.75, 1171.25, 538.59375, 1221.328125], "text": ["Baroudi uld Mohamed ben Ali n\u00e9 le 18 mars 1940 \u00e0 El-", "Antria (Oran)."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[61.0, 1217.0, 528.0, 1235.0], [46.0, 1234.0, 529.0, 1248.0], [46.0, 1251.0, 530.0, 1265.0], [46.0, 1266.0, 529.0, 1280.0], [46.0, 1283.0, 529.0, 1298.0], [46.0, 1299.0, 525.0, 1313.0], [46.0, 1314.0, 527.0, 1331.0], [45.0, 1332.0, 136.0, 1346.0]], "bbox_layout": [37.28125, 1208.1640625, 541.25, 1356.6796875], "text": ["Belarbi Kouider ould Lahc\u00e8ne n\u00e9 en 1917 \u00e0 Er-Rahel (Oran, ,", "et ses enfants mineurs : Belarbi Baroudi, n\u00e9 le 11 avril 1944", "\u00e0 Er-Rahel, Belarbi Mohamed, n\u00e9 le 9 mars 1947 \u00e0 Er-Rahel,", "Belarbi A\u00efcha, nee le 3 septembre 1949 \u00e0 Er-Rahel, Belarbi", "Kheira, n\u00e9e le 4 d\u00e9cembre 1954 \u00e0 Er-Rahel, Belarbi Khadra,", "nee le 24 avril 1967 \u00e0 Er-Rahel, Bela.bi Bachir, n\u00e9 le 18 d\u00e8cem-", "bre 1969 \u00e0 Er-Rahel, Belarbi Moulkheir, nee le 6 f\u00e9vrier 1963", "\u00e8 Er-Rahel,"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[565.0, 0.0, 1031.0, 16.0], [551.0, 17.0, 671.0, 32.0]], "bbox_layout": [541.96875, -9.359130859375, 1044.34375, 43.624267578125], "text": ["Sahraoui ould Hadj Brahim, n\u00e9 le 27 octobre 1913 \u00e0 Dun-", "mouni (Tiaret)."], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[565.0, 44.0, 1033.0, 62.0], [551.0, 63.0, 1040.0, 77.0], [551.0, 78.0, 651.0, 92.0]], "bbox_layout": [539.3125, 38.150634765625, 1049.125, 104.677734375], "text": ["Mouley Bachir, n\u00e9 le 29 juillet 1897 \u00e0 Mascara (Mostaganem),", "et son enfant mineure : Mouley Rachida, n\u00e9e le 29 covembre :", "1962 \u00e0 Oran,"], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[565.0, 106.0, 1036.0, 121.0], [553.0, 123.0, 610.0, 136.0]], "bbox_layout": [542.5, 97.75146484375, 1048.0625, 149.19677734375], "text": ["Lahc\u00e8ne Yaside ould Laouari, n\u00e9 en 1925 \u00e0 Assi-Zehana", "(Oran),"], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[568.0, 151.0, 1034.0, 165.0], [553.0, 166.0, 1034.0, 185.0], [551.0, 184.0, 610.0, 197.0]], "bbox_layout": [540.90625, 141.7578125, 1046.46875, 209.267578125], "text": ["Yvelin Georgette Lucienne, n\u00e9e le 2 juin 1924 \u00e0 Vernon", "(d\u00e9pt. de l'Eure) (France), qui s'appellera d\u00e9sormais, Yvelin", "Malika,"], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[566.0, 212.0, 1029.0, 226.0], [551.0, 227.0, 1034.0, 246.0], [551.0, 245.0, 1030.0, 259.0], [550.0, 259.0, 1004.0, 277.0]], "bbox_layout": [541.4375, 203.28125, 1045.9375, 285.48828125], "text": ["Aissa ould Mohammed ben Salem, n\u00e9 le 7 janvier 1929 \u00e0", "Sa\u00efda, et ses enfants mineurs : Rachida bent A\u00efssa, n\u00e9e le 5", "fevrier 1959 \u00e0 Oran, Zchra bent A\u00efssa, n\u00e9e le 9 octobre 1961", "\u00e0 Oran. Lahouari ben A\u00efssa, n\u00e9 le 9 f\u00e9vrier 1963 \u00e0 Oran,"], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[565.0, 289.0, 1034.0, 304.0], [550.0, 305.0, 976.0, 319.0]], "bbox_layout": [543.5625, 279.501953125, 1045.9375, 329.921875], "text": ["Ahmed ben Mohamed, n\u00e9 le 31 d\u00e9cembre 1941 \u00e0 Oran, qui", "s'appellera d\u00e9sormais, Rachid Ahmed ben Mohamed,"], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[566.0, 333.0, 1034.0, 348.0], [550.0, 349.0, 1034.0, 367.0]], "bbox_layout": [544.09375, 324.27734375, 1046.46875, 375.72265625], "text": ["Ahmed ben Allal ben Mokadem, n\u00e9 en 1926 \u00e0 Oran, et son", "fils mineur : Ramdane ben Ahmed, n\u00e9 le 10 mars 1959 \u00e0 Oran,"], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[565.0, 379.0, 1030.0, 393.0], [551.0, 394.0, 1030.0, 409.0], [550.0, 409.0, 714.0, 424.0]], "bbox_layout": [542.5, 368.369140625, 1044.875, 434.853515625], "text": ["Mohamed ould Kouider ould Mimoun, n\u00e9 le 21 janvier 1942", "\u00e0 Bou-Tl\u00e9lis (Oran), qui s'appellera d\u00e9sormais Embarek Mo-", "hamed ould Kouider,"], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[567.0, 439.0, 1033.0, 453.0], [553.0, 456.0, 610.0, 469.0]], "bbox_layout": [545.6875, 429.208984375, 1047.0, 479.287109375], "text": ["Bel-Haddi M\u00e9ri\u00e8me, n\u00e9e le 26 octobre 1936 \u00e0 A\u00efn-Turk", "(Oran),"], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[565.0, 478.0, 1033.0, 492.0], [552.0, 494.0, 1034.0, 508.0], [551.0, 511.0, 1033.0, 525.0], [551.0, 527.0, 1033.0, 541.0]], "bbox_layout": [539.3125, 468.173828125, 1048.0625, 553.115234375], "text": ["Mahmout ben Mohamed Lamine ben Hadj Mohamed, n\u00e9 le", "11 mai 1940 \u00e0 Oran, et son enfant mineure : Mokhtaria bent", "Mahmout, n\u00e9e le 3 novembre 1963 \u00e0 Oran, qui s'appelleront", "d\u00e9sormais, Benmohamed Mahmoud, Benmohamed Mokhtaria,"], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[565.0, 557.0, 1031.0, 571.0], [550.0, 573.0, 1030.0, 585.0], [550.0, 590.0, 1030.0, 603.0], [551.0, 605.0, 1029.0, 618.0], [550.0, 622.0, 1030.0, 635.0], [551.0, 637.0, 1033.0, 651.0], [550.0, 653.0, 787.0, 668.0]], "bbox_layout": [541.96875, 545.078125, 1045.40625, 677.1875], "text": ["Gharbi Ahmed ben Mohamed, ne le 4 janvier 1924 \u00e0 El-", "Melah (Oran) et ses citants mineurs : Gharbi Alcha, n\u00e9e le", "9 mars 1954 \u00e0 A\u00efn-Temouchent, Gharbi Radiya, nee le 4 no-", "vembre 1955 \u00e0 A\u00efn-Tembuchent, Gharbi Amina, n\u00e9e le 4 no-", "vembre 1955 \u00e0 A\u00efn-T\u00e9mouchent, Gharbi Belkacem, ne le 17", "f\u00e9vrier 1958 \u00e0 A\u00efn-Temouchent, Gharbi Taha El Amine n\u00e9 le", "2 ao\u00fbt 1962 \u00e0 A\u00efn-Temouchent,"], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[565.0, 683.0, 1033.0, 693.0], [551.0, 697.0, 1030.0, 711.0], [550.0, 712.0, 1030.0, 727.0], [550.0, 730.0, 1030.0, 744.0], [550.0, 745.0, 842.0, 760.0]], "bbox_layout": [542.5, 669.150390625, 1043.8125, 768.7890625], "text": ["Gharbi Abderrahman ben Mohamed, n\u00e9 le 14 mai 1926 \u00e0", "Ei-Melah (Oran) et ses enfants mineurs : Gnarbi Fatima-Zoh-", "ra n\u00e9e le 24 ao\u00fbt 1952 \u00e0 A\u00efn-Temouchent, Gharbi Hamza, n\u00e9", "le 2 octobre 1954 \u00e0 A\u00efn-Temouchent et Gharbi Yasmira, n\u00e9e", "le 21 f\u00e9vrier 1958 \u00e0 A\u00efn-Temouchent,"], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[565.0, 775.0, 1029.0, 786.0], [551.0, 791.0, 1032.0, 804.0], [550.0, 806.0, 1033.0, 820.0], [551.0, 823.0, 1033.0, 837.0], [550.0, 838.0, 1029.0, 852.0], [550.0, 856.0, 1032.0, 868.0], [550.0, 871.0, 736.0, 885.0]], "bbox_layout": [541.4375, 763.14453125, 1045.9375, 895.25390625], "text": ["Gharbi Hac\u00e8ne ben Mohamed, n\u00e9 le 11 janvier 1929 \u00e0 A\u00efn-", "Temouchent (Oran), et ses enfants mineurs : Gharbi Safia,", "nee le 12 ao\u00fbt 1954 \u00e0 A\u00efn-Temouchent, Gharb\u00ed Djamel, n\u00e9 le", "19 f\u00e9vrier 1956 \u00e0 A\u00efn-Temouchent, Gharbi Karima, n\u00e9e le 10", "fevier 1958 a A\u00efn-Temouchent, Gharbi A\u00efcha, n\u00e9e le 3 septem-", "bre 1961 \u00e0 Ain-Temouchent, Gharbi Salima, n\u00e9e le 6 f\u00e9vrier", "1964 \u00e0 A\u00efn-Temouchent,"], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[564.0, 899.0, 1030.0, 912.0], [551.0, 917.0, 1032.0, 928.0], [551.0, 931.0, 1033.0, 946.0], [551.0, 948.0, 738.0, 962.0]], "bbox_layout": [543.5625, 888.92578125, 1044.875, 970.44921875], "text": ["Gharbi Mustapha, ne le 24 octobre 1932 \u00e0 A\u00efn-Temouchent", "(Oran), et ses enfants mineurs : Gharbi Fawzia, n\u00e9e le 4 ao\u00fbt", "1960 \u00e0 A\u00efn-Temouchent, Gharbi Moulay-Idriss, n\u00e9 le 15 mai", "1962 \u00e0 A\u00efn-Temouchent,"], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[565.0, 974.0, 1028.0, 990.0], [550.0, 991.0, 1030.0, 1005.0], [550.0, 1008.0, 697.0, 1022.0]], "bbox_layout": [542.5, 964.12109375, 1043.8125, 1031.97265625], "text": ["Gharbi Tijani, n\u00e9 le 8 mars 1938 \u00e0 Ain-Temouchent (Oran),", "et son enfant mineur : Gharbi Kamel, n\u00e9 le 29 d\u00e9cembre 1963", "\u00e0 A\u00efn-Temouchent,"], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[565.0, 1037.0, 1029.0, 1049.0], [550.0, 1052.0, 1031.0, 1066.0], [550.0, 1068.0, 1032.0, 1085.0], [550.0, 1085.0, 1033.0, 1099.0], [550.0, 1101.0, 1030.0, 1116.0], [550.0, 1117.0, 869.0, 1131.0]], "bbox_layout": [540.375, 1025.64453125, 1045.9375, 1142.71484375], "text": ["Abdelkader ould Minioun ben Mohamed, n\u00e9 le 2 f\u00e9vrier 1933", "\u00e0 Oran et ses enfants mineurs ? Baroudi ben Abdelkader, n\u00e9 le", "4 avril 1955 \u00e0 Oran, Bachir ben Abdelkader, n\u00e9 le 13 mai 1960", "\u00e0 Oran, Aicha bent Abdelkader, n\u00e9e le 14 f\u00e9vrier 1963 \u00e0 Oran,", "qui s'appelleront d\u00e9sormais, Mimoun Abdelkader, Mimoun Ba-", "roudi, Mimoun Bachir et Mimoun Aicha,"], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[565.0, 1145.0, 1030.0, 1159.0], [550.0, 1162.0, 1033.0, 1177.0], [550.0, 1178.0, 842.0, 1192.0]], "bbox_layout": [541.96875, 1135.703125, 1045.40625, 1202.1875], "text": ["Tsouli Ahmed ben Ahmed, n\u00e9 le 7 janvier 1932 \u00e0 A\u00efn-Te-", "mouchent (Oran), et son enfant mineur : Tsouli Mohamed,", "n\u00e9 le 5 janvier 1951 \u00e0 A\u00efn-Temouchent,"], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[563.0, 1206.0, 1033.0, 1220.0], [550.0, 1223.0, 987.0, 1237.0]], "bbox_layout": [539.84375, 1196.54296875, 1043.28125, 1247.98828125], "text": ["Ali ben Abderrahman ben Ali, n\u00e9 le 31 janvier 1942 \u00e0 Oran,", "qui s'appellera d\u00e9sormais, Nacer Ali ben Abderrahman,"], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[564.0, 1251.0, 1033.0, 1266.0], [551.0, 1267.0, 1031.0, 1281.0], [550.0, 1283.0, 1031.0, 1298.0], [550.0, 1300.0, 1032.0, 1313.0], [550.0, 1317.0, 1030.0, 1331.0], [550.0, 1331.0, 1002.0, 1349.0]], "bbox_layout": [542.5, 1240.9765625, 1047.0, 1358.046875], "text": ["Lahc\u00e8ne pen Mohamed ben Mohamed, n\u00e9 le 23 septembre", "1940 \u00e0 Oran, et ses enfants mineurs \u00b7 Mohammed ben Lahce \u00b7 e,", "n\u00e9 le 18 :eptembre 1959 \u00e0 Oran, Hadj ben Lahc\u00e8ne, n\u00e9 le 5", "mai 1961 \u00e0 Oran, Abdelkrim ben Lahc\u00e8ne, n\u00e9 le ler avril 1962", "\u00e0 Oran, qui s'appelleront d\u00e9sormais, Doudouh Lahc\u00e8ne, Dou-", "douh Mohammed, Doudouh Hadj et Doudouh Abdelkrim,"], "label": "Text", "position": 37}]}, {"index": 3, "page": [{"bbox_text": [[92.0, 11.0, 558.0, 28.0], [77.0, 30.0, 558.0, 44.0], [77.0, 45.0, 559.0, 60.0], [78.0, 63.0, 556.0, 77.0], [78.0, 78.0, 246.0, 91.0]], "bbox_layout": [68.09375, 4.825439453125, 575.78125, 103.65234375], "text": ["Ahmed ben Khelaya ben Aomar, n\u00e9 le 28 mars 1986 \u00e0", "Mers-El-Kebir (Oran), et ses enfants mineurs : Malika beaut", "Ahmed, n\u00e9e le 21 ao\u00fbt 1967 \u00e0 Mers-El-Kebir, Houria bent", "Alumed, n\u00e9e le 19 mars 1962 \u00e0 Oran, Habiba bent Ahmed, n\u00e9e", "le 7 mars 1963 \u00e0 Oran"], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[94.0, 106.0, 556.0, 120.0], [77.0, 121.0, 558.0, 137.0]], "bbox_layout": [69.15625, 97.1533203125, 569.9375, 148.9404296875], "text": ["Alamed ben Yaman' ben Mohamed, n\u00e9 le 25 janvier 1942", "\u00e0 Oran, qui s'appellera d\u00e9sormais, Zerioh Ahmed ben Yamani,"], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[93.0, 153.0, 555.0, 167.0], [84.0, 170.0, 555.0, 184.0], [79.0, 185.0, 558.0, 199.0], [78.0, 203.0, 559.0, 215.0], [75.0, 218.0, 556.0, 231.0], [77.0, 235.0, 530.0, 248.0]], "bbox_layout": [67.03125, 143.466796875, 573.65625, 258.486328125], "text": ["Lahcene ould Belkacem ben Mohamed, n\u00e9 en 1929 \u00e0 A\u00efn-", "remouchent (Oran), et ses enfants mineures : Rahmouna-", "Yamina, n\u00e9e le 26 novembre 1959 \u00e0 Ain-Temouchent, Rablaa-", "Yamina, n\u00e9e le 11 novembre 1962 \u00e0 A\u00een-Temouchent, qui", "s'appellerent desormais. Mimouni Laho\u00e8ne ould Belkacem, Mi-", "mouni Rahmouna-Vamina et Mimouni Rabiaa-Yamina,"], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[92.0, 269.0, 559.0, 283.0], [92.0, 285.0, 560.0, 301.0], [77.0, 287.0, 90.0, 296.0], [77.0, 301.0, 155.0, 315.0]], "bbox_layout": [67.1640625, 257.28515625, 574.71875, 325.478515625], "text": ["Ehadoudja bent Mohamed ben Bachir, n\u00e9e le 13 juillet 1943", "Oran, qui s'appellera d\u00e9sormais, Benbachir Khadoudja bent", "a", "Mohamed,"], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[91.0, 329.0, 558.0, 343.0], [78.0, 346.0, 193.0, 360.0]], "bbox_layout": [67.828125, 318.2958984375, 573.125, 370.25390625], "text": ["Sahraoui Rekia bent Ahmed, n\u00e9e le 10 f\u00e9vrier 1936 \u00e0 B\u00e9ni-", "Saf (Tlemcen),"], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[93.0, 374.0, 558.0, 388.0], [77.0, 389.0, 555.0, 404.0], [77.0, 406.0, 148.0, 418.0]], "bbox_layout": [67.9609375, 362.900390625, 573.125, 428.701171875], "text": ["Amblard Jacques, ne le 8 septembre 1936 \u00e0 Paris 10\u00b0 (dpt. de", "(a Seine) France, qui s'appellera d\u00e9sormais, Amblard Abder-", "rahmane."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[93.0, 436.0, 559.0, 454.0], [77.0, 453.0, 558.0, 470.0], [77.0, 470.0, 559.0, 484.0], [76.0, 486.0, 559.0, 500.0], [78.0, 502.0, 200.0, 515.0]], "bbox_layout": [68.09375, 426.474609375, 574.71875, 526.455078125], "text": ["Sahraoui Mohamed ben Ahmed, n\u00e9 le ler avril 1925 \u00e0", "Beni-Saf (Tremcen), et ses enfants rineurs : Sahraoui Abdel-", "hamid, n\u00e9 le 5 septembre 1954 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Sahraoui Fathi, ne", "le 16 mars 1957 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Sahraqui Khaled, n\u00e9 le 12 ao\u00fbt", "1960 \u00e0 B\u00eani-Saf,"], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[91.0, 530.0, 558.0, 544.0], [78.0, 548.0, 161.0, 561.0]], "bbox_layout": [69.953125, 521.15234375, 572.0625, 572.59765625], "text": ["Squasi Djilali ben Abdallah, n\u00e9 le 17 f\u00e9vrier 1941 \u00e0 B\u00e9ni-Saf", "(Tlemcen),"], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[92.0, 576.0, 559.0, 590.0], [78.0, 591.0, 160.0, 606.0]], "bbox_layout": [69.953125, 565.927734375, 569.9375, 616.689453125], "text": ["Riffi Bouch ben Ahmed, n\u00e9 le 2 f\u00e9vrier 1943 \u00e0 B\u00e9ni-Saf", "(Tiemcen),"], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[90.0, 618.0, 558.0, 635.0], [93.0, 637.0, 558.0, 651.0], [78.0, 652.0, 130.0, 666.0]], "bbox_layout": [69.5546875, 608.310546875, 570.46875, 677.529296875], "text": ["Boucif ben Mimoun ben Nestah, n\u00e9 le 16 septembre 1940", "Messerghin (Oran), qui s'appellera d\u00e9sormais, Bouhadjadj", "Boucif,"], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[93.0, 680.0, 555.0, 694.0], [77.0, 697.0, 557.0, 710.0], [77.0, 712.0, 558.0, 725.0], [83.0, 730.0, 476.0, 743.0]], "bbox_layout": [68.359375, 668.80859375, 572.0625, 753.06640625], "text": ["Mimoun ben Mohamed Am\u00e9ziane, n\u00e9 en 1909 \u00e0 Nador (Maroc)", "et son enfant mineur : Alt ben Mimoun, ne le 9 f\u00e9vrier 1945 \u00e0", "Saint-Eug\u00e8ne (Alger), qui s'appelleront d\u00e9sormais, Mimoun", "Mimoun ben Mohamed Am\u00e9ziane et Mimoun Ali,"], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[90.0, 762.0, 553.0, 776.0], [76.0, 779.0, 184.0, 793.0]], "bbox_layout": [66.765625, 752.20703125, 568.875, 803.65234375], "text": ["Mansour Boum\u00e9di\u00e8ne, n\u00e9 le 1et septembre 1935 \u00e0 A\u00efn-Temou-", "enent (Oran)."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[90.0, 806.0, 555.0, 820.0], [75.0, 823.0, 392.0, 837.0]], "bbox_layout": [66.765625, 795.95703125, 566.75, 847.40234375], "text": ["Mohamed ben Mimeun n\u00e9 le 25 d\u00e9cembre 1939 \u00e0 Oran, qui", "s'appellera d\u00e9sormais, Belkheir Mohamed."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[90.0, 851.0, 558.0, 865.0], [75.0, 866.0, 559.0, 879.0], [75.0, 883.0, 543.0, 897.0]], "bbox_layout": [66.1015625, 839.0234375, 572.59375, 904.140625], "text": ["Sahraoui Mansour, n\u00e9 le 17 janvier 1929 \u00e0 Gdyel (Oran, et", "ses enfants mineurs : Sahraoul Kerima n\u00e9e le 13 octobre", "1959 \u00e0 Gdyel, Sahraoui Sa\u00efd, n\u00e9 le 8 f\u00e9vrier 1961 \u00e0 Gdyel,"], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[91.0, 911.0, 555.0, 925.0], [78.0, 927.0, 555.0, 940.0], [75.0, 942.0, 223.0, 956.0]], "bbox_layout": [65.3046875, 898.49609375, 570.46875, 966.34765625], "text": ["Benamar Abdelkade: ne le 27 septembre 1935 \u00e0 Bir-El-Djir", "(Oran), et son enfant mineure : B\u00e9namar Najat, n\u00e9e le 10", "fuillet 1963 \u00e0 Oran,"], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[90.0, 971.0, 555.0, 985.0], [75.0, 987.0, 211.0, 1001.0]], "bbox_layout": [66.1015625, 960.01953125, 572.59375, 1011.46484375], "text": ["Scotto Jeannine Pierrette, \u00e9pouse Laurens Ren\u00e9, n\u00e9e le 22", "sout 1927 \u00e0 Oran,"], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[91.0, 1015.0, 554.0, 1029.0], [74.0, 1028.0, 497.0, 1047.0]], "bbox_layout": [67.296875, 1004.453125, 566.75, 1057.265625], "text": ["Bachir ben Abdeselem ben Mohamed, n\u00e9 le 6 janvier 1938", "\u00e0 Oran, qui s'appellera d\u00e9sormais, Boudheb Bachir,"], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[94.0, 1064.0, 554.0, 1081.0], [88.0, 1079.0, 555.0, 1096.0], [75.0, 1081.0, 88.0, 1094.0]], "bbox_layout": [65.703125, 1052.3046875, 569.9375, 1105.1171875], "text": ["ratma bent Mohamed ben Mimoun, n\u00e9e le 26 avril 1942", "Bou Tielis (Oran), qui s'appellera d\u00e9sormais, Khaldi Patma,", "a"], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[90.0, 1107.0, 554.0, 1125.0], [73.0, 1123.0, 324.0, 1140.0]], "bbox_layout": [65.4375, 1098.10546875, 565.15625, 1149.55078125], "text": ["M'Barek ould Moh med ben Liazid, n\u00e9 le 19 novembre 1941", "\u00e0 Hammam-Bou-Hadjar (Oran),"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[89.0, 1155.0, 554.0, 1167.0], [74.0, 1169.0, 508.0, 1184.0]], "bbox_layout": [64.2421875, 1142.5390625, 568.34375, 1193.984375], "text": ["Zehra bent Abderrahmane hen Salah, \u00e9pouse Benyamina", "Abdelkader, n\u00e9e en 1983 a Hammam-Bou-Hadjar (Oran),"], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[87.0, 1196.0, 555.0, 1212.0], [73.0, 1213.0, 441.0, 1229.0]], "bbox_layout": [64.2421875, 1187.65625, 568.875, 1237.734375], "text": ["Lanquetot Dominique Pierre Edouard Marie n\u00e9 le 13 octobre", "1988 \u00e0 Tours (Dept. de l'Indre et Loire) France,"], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[88.0, 1246.0, 554.0, 1262.0], [74.0, 1263.0, 556.0, 1277.0], [72.0, 1277.0, 556.0, 1296.0], [72.0, 1294.0, 556.0, 1311.0], [74.0, 1311.0, 328.0, 1326.0]], "bbox_layout": [64.2421875, 1236.19140625, 571.0, 1336.85546875], "text": ["Mohamed ben Haddou ben Ali, n\u00e9 le 5 ao\u00fbt 1937 \u00e0 Hassi-", "Bou-Nif (Oran), et ses enfants mineurs : Haddou Lahouari,", "n\u00e9 le 29 octobre 1958 \u00e0 Hassi-Bou-Nif, Haddou Yagoubia, n\u00e9e", "le 10 d\u00e9cembre 1900 \u00e0 Hassi-Bou-Nif. Haddou Bouaza, n\u00e9 le 'er", "septembre 1963 \u00e0 Hassi-Bou-Nif,"], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[87.0, 1339.0, 515.0, 1357.0]], "bbox_layout": [79.25, 1329.16015625, 524.78125, 1364.19921875], "text": ["Demnati Mohamed, ne en 1905 \u00e0 R\u00e9ni-Saf (Tiemcen),"], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[593.0, 12.0, 1059.0, 29.0], [580.0, 30.0, 1059.0, 44.0], [579.0, 43.0, 1059.0, 62.0], [579.0, 63.0, 1059.0, 77.0], [579.0, 78.0, 1059.0, 95.0], [579.0, 94.0, 1058.0, 109.0], [580.0, 109.0, 1059.0, 124.0]], "bbox_layout": [568.0, 3.970947265625, 1071.4375, 135.6103515625], "text": ["Marco Lakhdar ben Mchamod, n\u00e9 vers 1986 \u00e0 Bou-Tielis", "(Oran), et ses sifants mineurs : Marco Mohamed ne le 24", "novembre 1952 .\u00e0 Bou-Tl\u00e9lis, Maroc Lahouaria, n\u00e9e le 2 mo-", "vembre 1907 \u00e0 Ecu-Tl\u00e8lia, Marco Fatiha, n\u00e9e le 20 avril 1960", "\u00e0 Bou-Tl\u00e9lis, Marcc Saliha, n\u00e9s le ler juillet 1962 \u00e0 Bou-Tl\u00e9lis,", "qui s'appelleront d\u00e9sormais, Bearsoui Isiandar, Bearaqui Mo-", "hamed, Besraoui Lahouaris, Besraoui Fatiha et Bearaqui Baliha,"], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[593.0, 138.0, 1060.0, 154.0], [580.0, 171.0, 689.0, 184.0]], "bbox_layout": [569.0625, 128.9404296875, 1072.5, 195.25390625], "text": ["Fatma bent Lakhdar ben Menouar, n\u00e9e le 8 janvier 1985", "bent Lakhdar."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[594.0, 193.0, 1058.0, 208.0], [579.0, 208.0, 1060.0, 225.0], [579.0, 226.0, 681.0, 239.0]], "bbox_layout": [568.53125, 182.7734375, 1071.96875, 250.966796875], "text": ["Boudjemaa ould Beurings ould Machir, ne an 1898 \u00e0 B\u00e9ni-", "Saf (Tlemcen), qui s'appellera d\u00e9sormais, Zenasni Boudjemaa", "ben Benaisse,"], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[594.0, 246.0, 1062.0, 264.0], [579.0, 264.0, 1060.0, 277.0]], "bbox_layout": [570.125, 236.6064453125, 1073.5625, 288.7353515625], "text": ["Delanglade Jean Marie Joseph, n\u00e9 le 11 novembre 1915 \u00e0", "Sept\u00e8mes-les-Vallons (Dps des Bouches du Rh\u00eane) France,"], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[594.0, 284.0, 1060.0, 301.0], [579.0, 302.0, 628.0, 312.0], [632.0, 302.0, 1061.0, 317.0], [580.0, 318.0, 668.0, 332.0]], "bbox_layout": [571.1875, 274.5458984375, 1074.625, 343.7646484375], "text": ["Martinez Bernard Joseph, n\u00e9 le 27 mai 1006 \u00e0 A\u00efn-Temou-", "chant", "(Oran), qui s'appellera d\u00e9sormais, Benabderrahmane", "Abdallah, \u00b7"], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[594.0, 340.0, 1064.0, 356.0], [593.0, 356.0, 1063.0, 370.0], [579.0, 372.0, 1062.0, 388.0], [580.0, 389.0, 1063.0, 403.0], [580.0, 400.0, 1063.0, 423.0], [580.0, 420.0, 1063.0, 437.0], [580.0, 435.0, 1061.0, 453.0], [579.0, 452.0, 969.0, 467.0]], "bbox_layout": [570.125, 332.48046875, 1076.75, 478.26171875], "text": ["Afkir Ahmeu ben Allal, n\u00e9 en 1927 \u00e0 B\u00e9ni-Oulichek (Maroe),", "Doui Habib ben Hammadi n\u00e9 le 24 mai 1915 \u00e0 Sfisef (Oran),", "et ses enfants mineurs : Doui Abdelkader, n\u00e9 le jer novembre", "1948 \u00e0 Sfisef. Doul Moulditiali, nee le 9 avril 1981 \u00e0 Stisef,", "Doui Ayada, n\u00e9e le 16 ao\u00fbt 1988 \u00e0 Stisef, Doui Fatma, n\u00e9e le", "16 f\u00e9vrier 1966 \u00e0 Sfisef, Doui Ahmed, ne le 31 mars 1958 \u00e0", "Toh rum (Qran), Doui A\u00efcha, n\u00e9e le 21 janvier 1961 \u00e0 Telloum,", "Doui Nacera, nee le 13 d\u00e9cembre 1962 \u00e0 Telioum,"], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[594.0, 480.0, 1062.0, 495.0], [579.0, 498.0, 693.0, 511.0]], "bbox_layout": [570.125, 470.908203125, 1072.5, 521.669921875], "text": ["Abderrahmane ould Sifiant Elfoudi n\u00e9 le 20 d\u00e9cembre 1940", "au Sig (Oran),"], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[596.0, 520.0, 1058.0, 534.0], [594.0, 535.0, 1062.0, 552.0], [579.0, 536.0, 592.0, 546.0], [579.0, 553.0, 630.0, 565.0]], "bbox_layout": [570.65625, 509.189453125, 1073.03125, 577.724609375], "text": ["Acued ould Abdeselem ben Mohamed, ne le 11 fevrier 1943", "A\u00efn-El-Arba (Oran), qui s'appellera d\u00e9sormats, Belmedeh", " \u00e0", "Acued,"], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[594.0, 574.0, 1063.0, 590.0], [581.0, 591.0, 773.0, 604.0]], "bbox_layout": [573.84375, 563.876953125, 1074.09375, 615.322265625], "text": ["Biner Marie Th\u00e9r\u00e8se Aline, n\u00e9e le 5 mars 1911 \u00e0 Saint+Di\u00e9", "(Dut des Vosges) France,"], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[594.0, 613.0, 1062.0, 627.0], [580.0, 628.0, 639.0, 642.0]], "bbox_layout": [572.25, 602.158203125, 1072.5, 654.970703125], "text": ["Buttigieg Louise Marie, n\u00e9e le 4 f\u00e9vrier 1804 \u00e0 Hussein-Dey", "(Alger),"], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[594.0, 656.0, 1059.0, 672.0], [579.0, 673.0, 718.0, 687.0]], "bbox_layout": [569.59375, 644.8828125, 1071.96875, 697.01171875], "text": ["Mohammed ben Habib ben Larbi, n\u00e9 le 13 f\u00e9vrier 1933 \u00e0", "Djebala (Tlemcen)"], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[676.0, 737.0, 962.0, 754.0], [728.0, 761.0, 912.0, 778.0]], "bbox_layout": [663.09375, 725.546875, 975.28125, 787.9296875], "text": ["MINISTERE DE L'INDUSTRIE", "ET DE L'ENERGIE"], "label": "SectionHeader", "position": 34}, {"bbox_text": [[579.0, 819.0, 1059.0, 833.0], [608.0, 832.0, 1057.0, 848.0], [608.0, 851.0, 920.0, 864.0]], "bbox_layout": [567.46875, 806.2109375, 1069.84375, 875.4296875], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 6 mars 1965 portant pr\u00e9f\u00e9vement pour fonds central", "d'investissement et fonda central d'amortissement des en-", "treprises du secteur industriel socialiste."], "label": "SectionHeader", "position": 35}, {"bbox_text": [[593.0, 893.0, 906.0, 907.0]], "bbox_layout": [587.125, 882.08984375, 917.375, 917.12890625], "text": ["Le ministre de l'industrie et de l'\u00eanergie,"], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[593.0, 921.0, 1059.0, 935.0], [579.0, 938.0, 1058.0, 952.0], [578.0, 954.0, 646.0, 967.0]], "bbox_layout": [565.875, 911.484375, 1069.3125, 977.96875], "text": ["Vir le d\u00e9cret n\u00ba 63-98 du 28 mars 1963 d\u00e9terminant les r\u00e8gles", "de r\u00e9partition du revenu des exploitations et entreprises d'auto-", "gestion ;"], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[593.0, 981.0, 1060.0, 995.0], [579.0, 995.0, 1059.0, 1012.0], [578.0, 1012.0, 732.0, 1026.0]], "bbox_layout": [570.125, 968.90625, 1070.375, 1036.7578125], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 64-175 du 8 juin 1964 fixant l'organisation", "du secteur industriel socialiste, modifi\u00e9 par le d\u00e9cret n\u00ba 65-44", "du 19 f\u00e9vrier 1965 ;"], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[593.0, 1040.0, 1058.0, 1055.0], [579.0, 1057.0, 1058.0, 1071.0], [576.0, 1071.0, 1059.0, 1088.0], [576.0, 1089.0, 759.0, 1102.0]], "bbox_layout": [569.59375, 1029.0625, 1073.03125, 1113.3203125], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 64-176 cu 8 juin 1964 r\u00e8giementant l'inter-", "vention de la Banque centrale d'Alg\u00earie et de la Caisse alg\u00e9-", "rierne de d\u00e9veloppement dans le financement des entreprises", "industrielles autog\u00e9r\u00e9es,"], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[667.0, 1118.0, 733.0, 1129.0]], "bbox_layout": [658.3125, 1105.625, 751.625, 1140.6640625], "text": ["Arr\u00eate :"], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[593.0, 1145.0, 679.0, 1158.0], [692.0, 1145.0, 1058.0, 1159.0], [578.0, 1159.0, 1059.0, 1178.0], [576.0, 1178.0, 1058.0, 1192.0], [575.0, 1191.0, 1057.0, 1209.0], [577.0, 1211.0, 923.0, 1223.0]], "bbox_layout": [567.46875, 1133.65234375, 1071.96875, 1234.31640625], "text": ["Article 1er.", "- En application des articles 44 et 45 du d\u00e9cret", "n' 64-175 du 8 juin 1931 susvis\u00e9, les pr\u00e9l\u00e8vements pour le fonds", "central d'investissement des entreprises industrielles socialistes", "sont fix\u00e9s \u00e0 un pourcentage du revenu annuel brut des entre-", "prises soit pour chaque branche d'activit\u00e9 :"], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[593.0, 1232.0, 909.0, 1244.0]], "bbox_layout": [582.34375, 1221.15234375, 923.21875, 1256.19140625], "text": ["- pour les industries alimentaires 20 %."], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[593.0, 1251.0, 1043.0, 1268.0]], "bbox_layout": [580.21875, 1241.66015625, 1057.09375, 1276.69921875], "text": ["- pour les industries de mat\u00e9riaux de construction 18 %,"], "label": "ListItem", "position": 43}, {"bbox_text": [[592.0, 1276.0, 873.0, 1289.0]], "bbox_layout": [579.6875, 1267.63671875, 891.875, 1304.04296875], "text": ["- pour les industries textiles 15 %,"], "label": "Text", "position": 44}, {"bbox_text": [[611.0, 1297.0, 856.0, 1311.0]], "bbox_layout": [583.9375, 1287.4609375, 868.5, 1323.8671875], "text": ["pour les autres industries 10 %."], "label": "Text", "position": 45}, {"bbox_text": [[591.0, 1326.0, 1061.0, 1341.0], [575.0, 1341.0, 767.0, 1355.0]], "bbox_layout": [572.25, 1315.48828125, 1074.625, 1366.93359375], "text": ["Oes pouroentages sont valables pour les exercices 1964 et", "ant\u00e9rieurs, si'il y a neu."], "label": "Text", "position": 46}]}, {"index": 4, "page": [{"bbox_text": [[34.0, 28.0, 511.0, 43.0], [20.0, 45.0, 511.0, 59.0], [18.0, 63.0, 229.0, 77.0]], "bbox_layout": [9.719970703125, 18.2623291015625, 528.097412109375, 86.81884765625], "text": ["Art. 2. - Conformement aux dispositions de l'article 1\u00ba du", "d\u00e9cret n\u00ba 63-98 du 28 mars 1963 susvis\u00e9, le revenu annuel brut", "de l'entreprise comprend :"], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[35.0, 85.0, 367.0, 99.0]], "bbox_layout": [20.0921630859375, 74.423828125, 386.47216796875, 108.9501953125], "text": ["i^) le solde net du compte d'exploitation,"], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[34.0, 101.0, 511.0, 114.0], [19.0, 119.0, 379.0, 131.0], [33.0, 134.0, 281.0, 149.0]], "bbox_layout": [9.3358154296875, 92.45361328125, 525.79248046875, 157.05810546875], "text": ["2e) les provisions pour amortissements offectu\u00e9es par l'en-", "treprise de sa propre initiative, s'il y a lieu,", "3\u00ba) la r\u00e9mun\u00e9ration du travail."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[19.0, 165.0, 513.0, 176.0], [19.0, 179.0, 510.0, 193.0], [20.0, 198.0, 511.0, 209.0], [18.0, 214.0, 511.0, 225.0], [19.0, 231.0, 511.0, 243.0], [19.0, 247.0, 514.0, 258.0], [19.0, 263.0, 472.0, 277.0]], "bbox_layout": [8.8236083984375, 151.8408203125, 527.3291015625, 287.7099609375], "text": [". Art. 3. - Par r\u00e9murieration du travail, il faut entendre la", "somme de tous les salaires, appointements, primes et indem-", "nit\u00e9s divers, cong\u00e9s pay\u00e9s versements forfaitaires sur les sa-", "laires et autres avantages divers servis au personnel (en es-", "p\u00e8ces ou en nature), airs: que la part imputable aux travail-", "leurs dans les versements relatifs \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 sociale, les allo-", "cations familiales, les ascurances et les charges sociales."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[108.0, 291.0, 514.0, 305.0], [35.0, 292.0, 102.0, 305.0], [20.0, 308.0, 512.0, 320.0], [20.0, 324.0, 514.0, 338.0], [20.0, 342.0, 513.0, 352.0], [18.0, 357.0, 421.0, 371.0]], "bbox_layout": [9.3358154296875, 279.16015625, 526.81689453125, 382.216796875], "text": ["- Avant le 31 mars 1965, toutes les entreprises du", "Art. 4. -", "secteur industriel socialiste sont tenues d'adresser \u00e0 la direc-", "tion d\u00e9partementale de l'industrie comp\u00e9tente, une declaration", "du revenu annuel suivant le mod\u00e8le adress\u00e9 par cette direction.", "Il devra \u00eatre fourni une d\u00e9claration par exercice."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[34.0, 384.0, 511.0, 398.0], [20.0, 403.0, 513.0, 413.0], [20.0, 417.0, 514.0, 431.0], [20.0, 436.0, 514.0, 446.0], [20.0, 451.0, 515.0, 463.0], [20.0, 465.0, 514.0, 481.0], [20.0, 483.0, 514.0, 497.0], [21.0, 501.0, 513.0, 513.0], [21.0, 517.0, 410.0, 529.0]], "bbox_layout": [9.5919189453125, 372.8125, 527.3291015625, 539.78515625], "text": ["Art. 5. - Toutes les entreprises du secteur industriel socia-", "liste qui n'ont pas comptabilis\u00e9 r\u00e9guli\u00e8rement, \u00e0 la date de pu-", "blication du pr\u00e9sent ari\u00eat\u00e9, leurs valeurs immobilis\u00e9es, pour-", "ront \u00eatre tenues, chaque fois que la tr\u00e9sorerie de l'entreprise", "es: exc\u00e9dentaire, de verser au fonds central d'amortissement", "pr\u00e9vu \u00e0 l'article 39 du d\u00e9cret n\u00ba 64-175, sus-vis\u00e9, un pr\u00e9l\u00e8ve-", "ment provisoire pour ionds d'amortissement financier de l'en-", "treprise, suivant les moualit\u00e9s ordonn\u00e9es par d\u00e9cision de l'au-", "torit\u00e9 de tutelle fixant le montant du versement."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[37.0, 539.0, 510.0, 552.0], [21.0, 556.0, 514.0, 567.0], [20.0, 571.0, 515.0, 585.0], [22.0, 590.0, 514.0, 601.0], [23.0, 606.0, 224.0, 618.0]], "bbox_layout": [11.00048828125, 525.595703125, 528.86572265625, 627.626953125], "text": ["Art. 6. - Toutes les entreprises du secteur industriel socia-", "liste sont tenues d'adresser \u00e0 la direction d\u00e9partementale de", "l'industrie comp\u00e9tente, un tableau des valeurs immobilis\u00e9es et", "des provisions pour amortissement effectu\u00e9es suivant le mod\u00e8le", "\u00e9tabli par cette direct'on."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[37.0, 627.0, 515.0, 640.0], [22.0, 645.0, 513.0, 655.0], [22.0, 660.0, 515.0, 674.0], [23.0, 679.0, 513.0, 688.0], [23.0, 696.0, 63.0, 709.0]], "bbox_layout": [11.3846435546875, 614.8046875, 529.3779296875, 716.8359375], "text": ["Art. 7. - Les pr\u00e9l\u00e8vements pr\u00e9vus aux articles 1 et 5 seront", "resularis\u00e9s d\u00e8s fixation de la dotation du fonds d'amortisse-", "ment financier des entreprises. Cette r\u00e9gularisation ne pourra", "n\u00e9anmoins donner lieu \u00e0 un reversement du fonds \u00e0 l'entre-", "prise."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[38.0, 717.0, 515.0, 727.0], [23.0, 733.0, 514.0, 743.0], [23.0, 749.0, 517.0, 761.0], [23.0, 765.0, 516.0, 776.0], [23.0, 781.0, 516.0, 795.0], [23.0, 799.0, 516.0, 809.0], [23.0, 815.0, 123.0, 828.0]], "bbox_layout": [12.9212646484375, 702.3046875, 530.91455078125, 837.1484375], "text": ["Art. 8. - Jusqu'\u00e0 mise en place de la commission nationale", "de coordination et de programmation du secteur industriel so-", "cialiste, l'autorit\u00e9 de tutelle pourra effectuer des pr\u00e9l\u00e8vements", "sur les fonds vis\u00e9s aux articles 1 et 5 en vue de procurer aux", "er.treprises du secteur industriel socialiste les avances et les", "dotations pr\u00e9vues \u00e0 l'article 6 du d\u00e9cret n\u00ba 64-176 du 8 juin", "1964, susvis\u00e9."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[39.0, 837.0, 516.0, 848.0], [26.0, 853.0, 517.0, 865.0], [23.0, 870.0, 517.0, 882.0]], "bbox_layout": [13.305419921875, 824.66796875, 528.097412109375, 897.98828125], "text": ["Art. 9. - Le directeur de la production industrielle est charg\u00e9", "de l'ex\u00e9cution du present arr\u00eat\u00e9 qui sera publi\u00e9 au Journal", "officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[37.0, 892.0, 265.0, 906.0]], "bbox_layout": [24.12579345703125, 882.7734375, 276.091552734375, 916.4453125], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 6 n.ar. 1965."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[225.0, 913.0, 377.0, 927.0]], "bbox_layout": [215.7552490234375, 903.96484375, 385.9599609375, 939.00390625], "text": ["Bachir BOUMAZA."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[55.0, 968.0, 486.0, 984.0]], "bbox_layout": [27.2630615234375, 958.65234375, 502.23095703125, 996.42578125], "text": ["MINISTERE DES AFFAIRES ETRANGERES"], "label": "SectionHeader", "position": 12}, {"bbox_text": [[24.0, 1017.0, 517.0, 1029.0], [54.0, 1034.0, 130.0, 1047.0]], "bbox_layout": [13.9456787109375, 1006.50390625, 530.40234375, 1056.58203125], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 15 f\u00e9vrier 1965 portant radiation d'un attach\u00e9 du", "minist\u00e8re."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[38.0, 1072.0, 519.0, 1084.0], [24.0, 1089.0, 520.0, 1102.0], [24.0, 1104.0, 254.0, 1120.0]], "bbox_layout": [14.7139892578125, 1060.5078125, 531.4267578125, 1129.7265625], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 15 f\u00e9vrier 1965, M. Mansour Mazouzi, attach\u00e9", "de 3\u00b0 classe, ler \u00e9chelon est radi\u00e9 des cadres du minist\u00e8re,", "\u00e0 compter du 30 juin 1964."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[52.0, 1171.0, 497.0, 1188.0]], "bbox_layout": [44.4219970703125, 1160.3125, 508.8896484375, 1199.453125], "text": ["MINISTERE DE L'EDUCATION NATIONALE"], "label": "SectionHeader", "position": 15}, {"bbox_text": [[27.0, 1220.0, 521.0, 1233.0], [55.0, 1237.0, 518.0, 1249.0]], "bbox_layout": [17.0189208984375, 1209.53125, 533.4755859375, 1263.7109375], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 26 f\u00e9vrier 1965 portant d\u00e9l\u00e9gation de signature au", "directeur par int\u00e9rim des enseignements du second degr\u00e9."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[40.0, 1276.0, 339.0, 1289.0]], "bbox_layout": [35.330322265625, 1264.21875, 352.410400390625, 1299.2578125], "text": ["Le ministre de l'\u00e9ducation nationale,"], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[41.0, 1297.0, 521.0, 1312.0], [27.0, 1315.0, 521.0, 1328.0], [27.0, 1332.0, 285.0, 1346.0]], "bbox_layout": [17.403076171875, 1286.77734375, 532.195068359375, 1355.99609375], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 63-385 du 26 septembre 1963 autorisant le", "Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique; les ministres et les sous-secr\u00e9taires", "d'Etat \u00e0 d\u00e9leguer leur signature ;"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[41.0, 1354.0, 519.0, 1368.0], [27.0, 1370.0, 519.0, 1385.0], [27.0, 1389.0, 127.0, 1398.0]], "bbox_layout": [19.7080078125, 1342.83203125, 528.353515625, 1409.31640625], "text": ["Vu le d\u00e9cret du 19 f\u00e9vrier 1965 chargeant M. Bensalem", "Damerdji de l'int\u00e9rim de la direction des enseignements du", "second degr\u00e9."], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[627.0, 28.0, 694.0, 42.0]], "bbox_layout": [622.57568359375, 17.94189453125, 713.26025390625, 52.425537109375], "text": ["Arr\u00eate :"], "label": "SectionHeader", "position": 20}, {"bbox_text": [[551.0, 56.0, 639.0, 70.0], [665.0, 56.0, 1028.0, 71.0], [534.0, 72.0, 1028.0, 86.0], [535.0, 89.0, 1028.0, 103.0], [534.0, 106.0, 1028.0, 119.0], [535.0, 123.0, 864.0, 137.0]], "bbox_layout": [525.7685546875, 45.79833984375, 1039.5361328125, 148.51318359375], "text": ["Article 1\u00bar.", "Dans la limite de ses attributions, d\u00e9l\u00e9gation", "est donn\u00e9e \u00e0 M. Bensalem Damerdji, inspecteur d'acad\u00e9mie", "charg\u00e9 de l'interim de la direction des enseignements du second", "degr\u00e9, \u00e0 l'effet de signer au nom du ministre de l'\u00e9ducation", "nationale tous actes, d\u00e9cisions et arr\u00eat\u00e9s."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[552.0, 151.0, 1025.0, 165.0], [534.0, 168.0, 978.0, 183.0]], "bbox_layout": [529.35400390625, 140.390625, 1041.07275390625, 192.861328125], "text": ["Art, 2. - Le pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 sera publi\u00e9 au Journal officiel", "de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[550.0, 197.0, 819.0, 211.0]], "bbox_layout": [534.98828125, 186.19140625, 825.43359375, 220.888671875], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 26 f\u00e9vrier 1965."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[847.0, 225.0, 999.0, 239.0]], "bbox_layout": [837.70263671875, 214.0478515625, 1008.29150390625, 247.3779296875], "text": ["Belkacem CHERIF."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[650.0, 298.0, 914.0, 315.0], [671.0, 323.0, 927.0, 339.0], [636.0, 325.0, 666.0, 339.0]], "bbox_layout": [538.57373046875, 287.021484375, 1042.09716796875, 377.7734375], "text": ["MINISTERE DES POSTES", "TELECOMMUNICATIONS", "EL"], "label": "SectionHeader", "position": 25}, {"bbox_text": [[537.0, 404.0, 1028.0, 416.0], [566.0, 420.0, 984.0, 434.0]], "bbox_layout": [529.8662109375, 393.662109375, 1041.5849609375, 446.474609375], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 28 d\u00e9cembre 1964 relatif \u00e0 la r\u00e9partition du trafis", "de marchandises entre le chemin de fer et la route."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[552.0, 464.0, 1029.0, 478.0], [537.0, 481.0, 738.0, 495.0]], "bbox_layout": [531.9150390625, 454.16015625, 1040.560546875, 504.23828125], "text": ["Le ministre des postes et t\u00e9l\u00e9communications, des travaux", "publics et des transports,"], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[554.0, 509.0, 1028.0, 523.0], [537.0, 526.0, 1028.0, 538.0], [538.0, 543.0, 1014.0, 556.0]], "bbox_layout": [530.37841796875, 497.91015625, 1042.09716796875, 565.76171875], "text": ["Vu la loi n\u00ba 62-157 du 31 d\u00e9cembre 1962 tendant \u00e0 la recon-", "duction de la l\u00e9gislation en vigueur au 31 d\u00e9cembre 1962, sauf", "dans ses dispositions contraires \u00e0 la souverainet\u00e9 nationale ;"], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[555.0, 571.0, 1028.0, 585.0], [538.0, 586.0, 1029.0, 602.0], [537.0, 604.0, 999.0, 618.0]], "bbox_layout": [528.841796875, 560.458984375, 1044.658203125, 628.994140625], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 49-1473 du 14 novembre 1949 rela\u021bif \u00e0 la coor-", "dination et \u00e0 l'harmonisation des transports ferroviaires et", "routiers, modifi\u00e9 par le d\u00e9cret n\u00ba 61-656 du 20 juin 1961 ;"], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[555.0, 632.0, 1030.0, 646.0], [538.0, 648.0, 1029.0, 663.0], [538.0, 666.0, 620.0, 679.0]], "bbox_layout": [528.841796875, 622.32421875, 1042.609375, 690.17578125], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 63-183 du 16 mai 1963 portant approbation", "du statut modifi\u00e9 de la Soci\u00e9t\u00e9 nationale des chemins de fer", "alg\u00e9riens ;"], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[555.0, 692.0, 1028.0, 706.0], [538.0, 710.0, 1030.0, 724.0], [538.0, 726.0, 852.0, 740.0]], "bbox_layout": [529.35400390625, 683.1640625, 1043.12158203125, 751.015625], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 63-429 du 7 novembre 1963 relatif \u00e0 l'orga-", "nisation et aux attributions de l'Office national des transports,", "et notamment son article 42, alin\u00e9a b ;"], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[555.0, 754.0, 1028.0, 767.0], [537.0, 772.0, 854.0, 785.0]], "bbox_layout": [533.45166015625, 744.6875, 1043.12158203125, 794.765625], "text": ["Vu l'arr\u00eat\u00e9 du 23 mars 1962 d\u00e9finissant les zones de camion-", "nage dans les d\u00e9partements alg\u00e9riens ;"], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[555.0, 800.0, 1023.0, 814.0]], "bbox_layout": [540.62255859375, 789.8046875, 1036.97509765625, 823.4765625], "text": ["Sur proposition du sous-directeur des transports terrestres,"], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[630.0, 829.0, 695.0, 843.0]], "bbox_layout": [615.9169921875, 819.19921875, 705.5771484375, 852.87109375], "text": ["Arr\u00eate :"], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[555.0, 859.0, 1030.0, 871.0], [539.0, 874.0, 1030.0, 888.0], [540.0, 891.0, 1031.0, 906.0], [540.0, 907.0, 1030.0, 921.0], [540.0, 924.0, 1031.0, 939.0], [540.0, 940.0, 1032.0, 954.0], [540.0, 959.0, 819.0, 971.0]], "bbox_layout": [530.37841796875, 847.2265625, 1046.19482421875, 982.0703125], "text": ["Article 1\u00bar. - En vue d'assurer au mieux de l'int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral", "la r\u00e9partition du trafic de marchandises entre le chemin de", "fer et la route, pr\u00e9vue \u00e0 l'alin\u00e9a b de l'article 42 du d\u00e9cret", "n\u00ba 63-429 du 7 novembre 1963 susvis\u00e9, il est proc\u00e9d\u00e9 \u00e0 l'attri-", "bution de ces transports \u00e0 l'un ou \u00e0 l'autre, ou successivement", "\u00e0 l'un et \u00e0 l'autre des deux modes de transport pr\u00e9cit\u00e9s, selon", "les r\u00e8gles fix\u00e9es au pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9."], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[556.0, 987.0, 1031.0, 1001.0], [541.0, 1001.0, 1032.0, 1018.0], [541.0, 1019.0, 1031.0, 1033.0], [541.0, 1036.0, 1032.0, 1051.0], [541.0, 1052.0, 1030.0, 1066.0], [541.0, 1071.0, 1032.0, 1083.0], [541.0, 1086.0, 1031.0, 1100.0], [541.0, 1103.0, 687.0, 1117.0]], "bbox_layout": [531.9150390625, 976.42578125, 1044.658203125, 1126.30859375], "text": ["Art. 2. - Tout transport sur une relation desservie par le", "rail, d'un embranchement \u00e0 un autre embranchement, d'un", "port \u00e0 un embranchenient ou d'un embranchement \u00e0 un port,", "pour les distances sup\u00e9rieurs \u00e0 25 km ou, dans le cas de zones", "de camionnage d\u00e9finies par l'arr\u00eat\u00e9 du 23 mars 1962 susvis\u00e9, au-", "del\u00e0 des limites de celles-ci, et pour les conditions de tonnage", "\u00e9gales ou sup\u00e9rieures \u00e0 10 tonnes, est obligatoirement confi\u00e9", "au chemin de fer."], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[555.0, 1131.0, 1032.0, 1145.0], [541.0, 1147.0, 1032.0, 1161.0], [541.0, 1164.0, 1030.0, 1178.0], [541.0, 1181.0, 837.0, 1195.0]], "bbox_layout": [533.45166015625, 1121.34765625, 1044.14599609375, 1205.60546875], "text": ["Toutefois, sont \u00e9galement confi\u00e9s au chemin de fer, m\u00eame", "lorsqu'ils sont effectu\u00e9s sur une distance inf\u00e9rieure \u00e0 25 km", "ou \u00e0 l'int\u00e9rieur des zones de camionnage, les transports indus-", "triels de caract\u00e8re massif et r\u00e9gulier."], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[555.0, 1209.0, 1029.0, 1223.0], [541.0, 1226.0, 1031.0, 1240.0], [541.0, 1243.0, 1031.0, 1257.0], [541.0, 1258.0, 727.0, 1272.0]], "bbox_layout": [532.939453125, 1199.9609375, 1046.70703125, 1284.21875], "text": ["Le mode de transport applicable aux transports sans carac-", "t\u00e8re de masse ni de r\u00e9gularit\u00e9, sur une distance inf\u00e9rieure \u00e0", "25 km ou \u00e0 l'int\u00e9rieur des zones de camionnage, est laiss\u00e9 au", "libre choix de l'usager."], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[557.0, 1290.0, 1032.0, 1304.0], [541.0, 1303.0, 1030.0, 1322.0], [541.0, 1323.0, 1030.0, 1337.0], [541.0, 1338.0, 1032.0, 1354.0], [541.0, 1355.0, 1030.0, 1369.0], [542.0, 1369.0, 1032.0, 1388.0], [541.0, 1388.0, 732.0, 1398.0]], "bbox_layout": [530.37841796875, 1278.57421875, 1045.17041015625, 1410.0], "text": ["Art. 3. - Tout transport sur une relation desservie en tout", "ou en partie par le chemin de fer, en provenance d'un embran-", "chement ou d'un port, qui n'a pas pour destination un embran-", "chement ou un port, ou r\u00e9ciproquement, est obligatoirement", "confi\u00e9 au chemin de fer, pour les distances \u00e9gales ou sup\u00e9-", "rieures \u00e0 150 km et pour les conditions de tonnage \u00e9gales ou", "sup\u00e9rieures \u00e0 10 tonnes."], "label": "Text", "position": 39}]}, {"index": 5, "page": [{"bbox_text": [[56.0, 30.0, 535.0, 44.0], [42.0, 48.0, 535.0, 61.0], [41.0, 64.0, 531.0, 76.0], [41.0, 80.0, 447.0, 94.0]], "bbox_layout": [32.540771484375, 20.0994873046875, 548.67578125, 105.27587890625], "text": ["Lorsque ces transports sont ex\u00e9cut\u00e9s sur une distance com-", "prise entre 75 et 160 km, ils sont confi\u00e9s au chemin de fer ou", "\u00e0 la route, suivant d\u00e9cision du ministre des postes et t\u00e9l\u00e9com-", "munications, des travaux publics et des transports."], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[56.0, 109.0, 535.0, 122.0], [40.0, 126.0, 505.0, 137.0]], "bbox_layout": [33.9761962890625, 98.0078125, 546.587890625, 151.162109375], "text": ["Lorsqu'ils sont ex\u00e9cut\u00e9s sur une distance inf\u00e9rieure \u00e0 75 km,", "le mode de transport est laiss\u00e9 au libre choix de l'usager."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[57.0, 160.0, 535.0, 173.0], [41.0, 177.0, 534.0, 189.0], [41.0, 193.0, 535.0, 207.0], [41.0, 211.0, 535.0, 221.0], [42.0, 226.0, 535.0, 240.0], [41.0, 245.0, 535.0, 255.0], [41.0, 259.0, 535.0, 273.0], [41.0, 274.0, 533.0, 290.0], [41.0, 292.0, 336.0, 305.0]], "bbox_layout": [32.018798828125, 151.41357421875, 550.763671875, 316.25], "text": ["Art. 4. - Tout transport sur une relation desservie en tout", "ou en partie par le chemin de fer, soit au d\u00e9part ou a destina-", "tion d'une gare, soit au d\u00e9part ou \u00e0 destination d'une zone de", "camionation d'une gare, soit au d\u00e9part ou \u00e0 destination d'une", "zone de camionnage (d\u00e9finies par arr\u00eat\u00e9) ou d'un p\u00e9rim\u00e8tre", "urbain desservi par une gare, est obligatoirement confi\u00e9 au", "chemin de fer lorsque le parcours effectu\u00e9 sur la voie ferree", "est \u00e9gal ou sup\u00e9rieur \u00e0 250 km et pour les conditions de tonna-", "ge \u00e9gales ou sup\u00e9rieures \u00e0 10 tonnes."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[57.0, 321.0, 535.0, 333.0], [42.0, 338.0, 534.0, 350.0], [41.0, 353.0, 535.0, 366.0], [41.0, 369.0, 534.0, 383.0], [41.0, 387.0, 84.0, 401.0]], "bbox_layout": [32.018798828125, 308.3837890625, 550.763671875, 409.560546875], "text": ["Lorsque le parcours pai vole ferr\u00e9e est compris entre 150", "et 250 km, le transport est confi\u00e9 au chemin de fer et \u00e0 la", "route, ou \u00e0 la route seule, suivant d\u00e9cision du ministre des", "postes et t\u00e9l\u00e9communications, des travaux publics et des trans-", "ports."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[56.0, 414.0, 534.0, 426.0], [40.0, 432.0, 371.0, 444.0]], "bbox_layout": [31.8883056640625, 401.865234375, 548.15380859375, 453.994140625], "text": ["Lorsque ce parcours est inf\u00e9rieur \u00e0 150 km, le mode de trans-", "port est laiss\u00e9 au libre choix de l'usager."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[58.0, 459.0, 535.0, 473.0], [41.0, 476.0, 109.0, 492.0]], "bbox_layout": [32.27978515625, 448.349609375, 543.97802734375, 500.478515625], "text": ["Art. 5. - Il peut \u00eatre d\u00e9rog\u00e9 aux r\u00e8gles d'attribution ci-", "dessus :"], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[57.0, 504.0, 536.0, 519.0], [40.0, 520.0, 535.0, 534.0], [40.0, 537.0, 534.0, 551.0], [40.0, 554.0, 243.0, 568.0]], "bbox_layout": [31.496826171875, 492.44140625, 549.7197265625, 578.06640625], "text": ["1\u00ba) Par convention entre l'Office national des transports et", "la Soci\u00e9t\u00e9 nationale des chemins de fer alg\u00e9riens, approuv\u00e9e", "par le ministre des postes et t\u00e9l\u00e9communications, des travaux", "publics et des transports."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[56.0, 582.0, 534.0, 594.0], [40.0, 599.0, 400.0, 612.0]], "bbox_layout": [32.27978515625, 570.712890625, 545.5439453125, 622.158203125], "text": ["2\u00ba) Par d\u00e9cision du ministre des postes et t\u00e9l\u00e9communica-", "tions, des travaux puoiles et des transports :"], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[56.0, 627.0, 535.0, 640.0], [40.0, 642.0, 487.0, 657.0]], "bbox_layout": [31.3663330078125, 614.8046875, 548.15380859375, 667.6171875], "text": ["a) Lorsque !'obligation d'emprunter le chemin de fer entrai-", "nerait un allongement de parcours sup\u00e9rieur \u00e0 20 % ;"], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[57.0, 670.0, 534.0, 684.0], [40.0, 688.0, 535.0, 702.0], [40.0, 703.0, 535.0, 717.0], [39.0, 722.0, 67.0, 732.0]], "bbox_layout": [32.1492919921875, 658.896484375, 548.67578125, 744.86328125], "text": ["b) Lorsque la nature des marchandises transport\u00e9es, les condi-", "tions techniques du transport ou les caract\u00e9ristiques du mat\u00e9-", "riel utilis\u00e9 emp\u00e9chent de confier le transport au chemin de", "fer."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[57.0, 749.0, 533.0, 763.0], [40.0, 764.0, 533.0, 779.0], [40.0, 781.0, 530.0, 795.0], [40.0, 796.0, 534.0, 812.0], [41.0, 814.0, 534.0, 828.0], [40.0, 829.0, 432.0, 844.0]], "bbox_layout": [32.6712646484375, 737.16796875, 547.6318359375, 854.23828125], "text": ["Art. 6. - Le sous-directeur des transports terrestres, le di-", "recteur g\u00e9n\u00e9ral de l'Office national des transports et le direc-", "teur g\u00e9n\u00e9ral de la Soci\u00e9t\u00e9 nationale des chemins de ter alg\u00e9-", "riens sont charges, chacun en ce qui le concerne, de l'ex\u00e9cution", "du pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 qui sera publi\u00e9 au Journal officiel de la", "R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[55.0, 865.0, 326.0, 879.0]], "bbox_layout": [49.8963623046875, 853.37890625, 338.8427734375, 889.78515625], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 28 d\u00e9cembre 1964."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[42.0, 957.0, 532.0, 971.0], [70.0, 974.0, 535.0, 989.0], [70.0, 991.0, 254.0, 1004.0]], "bbox_layout": [30.7138671875, 944.296875, 550.24169921875, 1016.25], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 20 f\u00e9vrier 1965 relatif aux installations radio-\u00e9lectri-", "ques \u00e0 bord des a\u00e9ronefs alg\u00e9riens et \u00e0 la d\u00e9livrance du", "certificat d'exploitation."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[53.0, 1033.0, 535.0, 1051.0], [38.0, 1052.0, 236.0, 1066.0]], "bbox_layout": [29.8004150390625, 1024.27734375, 551.8076171875, 1075.72265625], "text": ["Le ministre des postes et t\u00e9l\u00e9communications, des travaux", "publics et des transports,"], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[54.0, 1079.0, 535.0, 1096.0], [38.0, 1099.0, 395.0, 1111.0]], "bbox_layout": [29.0174560546875, 1070.078125, 547.10986328125, 1122.890625], "text": ["Vu l'ordonnance n\u00ba 63-489 du 8 novembre 1963, relative \u00e0 la", "police des stations radio-\u00e9lectriques priv\u00e9es :"], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[55.0, 1127.0, 535.0, 1141.0], [38.0, 1139.0, 535.0, 1161.0], [38.0, 1159.0, 283.0, 1173.0]], "bbox_layout": [28.10400390625, 1115.87890625, 549.7197265625, 1185.09765625], "text": ["Vu l'arr\u00eat\u00e9 du 16 d\u00e9cembre 1963 fixant les conditions de", "navigabilit\u00e9 des a\u00e9ronefs civils, de d\u00e9livrance et de maintien", "des certificats de navigabilit\u00e9 ;"], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[55.0, 1187.0, 531.0, 1201.0], [38.0, 1204.0, 476.0, 1221.0]], "bbox_layout": [28.6259765625, 1176.03515625, 545.5439453125, 1228.84765625], "text": ["Vu l'arr\u00eat\u00e9 du 16 d\u00e9cembre 1963 fixant les conditions techni-", "ques d'exploitation des a\u00e9ronefs de transport public ;"], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[53.0, 1234.0, 489.0, 1248.0]], "bbox_layout": [46.5035400390625, 1223.88671875, 501.6982421875, 1258.92578125], "text": ["Sur proposition du sous-directeur de l'aviation civile,"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[130.0, 1269.0, 197.0, 1283.0]], "bbox_layout": [122.77679443359375, 1258.06640625, 211.220458984375, 1293.10546875], "text": ["Arr\u00eate :"], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[52.0, 1303.0, 533.0, 1320.0], [38.0, 1321.0, 532.0, 1335.0], [38.0, 1335.0, 533.0, 1354.0], [38.0, 1353.0, 533.0, 1371.0], [38.0, 1366.0, 532.0, 1389.0], [39.0, 1388.0, 339.0, 1398.0]], "bbox_layout": [26.799072265625, 1292.9296875, 546.587890625, 1408.6328125], "text": ["Article 1\u00ba. - Les dispositions qui suivent sont applicables \u00e0", "sous les a\u00e9ronefs civils assurant des services de transport public,", "de travail a\u00e9rien ou des services priv\u00e9s en Algerie inscrits, Ju", "en cours d'inscription au registre d'immatriculation des a\u00e9ronefs", "alg\u00e9riens, \u00e9quip\u00e9s \u00e0 bord de mat\u00e9riels de radiocommunications,", "de radio-navigation ou radio-guidage."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[575.0, 30.0, 1052.0, 44.0], [559.0, 45.0, 1052.0, 63.0], [558.0, 64.0, 1051.0, 77.0], [558.0, 81.0, 1050.0, 95.0], [559.0, 96.0, 1051.0, 110.0], [558.0, 114.0, 1048.0, 128.0], [558.0, 129.0, 1055.0, 144.0], [558.0, 147.0, 1051.0, 161.0], [558.0, 160.0, 1050.0, 179.0], [558.0, 179.0, 857.0, 193.0]], "bbox_layout": [548.5107421875, 19.095458984375, 1068.560546875, 205.166015625], "text": ["Art. 2. - Les mat\u00e9riels d\u00e9finis \u00e0 l'article pr\u00e9c\u00e9dent doivent", "\u00e9tre homologu\u00e9s par le sous-directeur de l'aviation civile. La", "demande d'autorisation de montage de l'installation doit lui \u00eatre", "pr\u00e9sent\u00e9e. La mise en service d'une installation radio-electrique", "dont le montage a \u00e9t\u00e9 autoris\u00e9 \u00e0 bord d'un a\u00e9ronef civil im-", "matricul\u00e9 alg\u00e9rien, est surordonn\u00e9e \u00e0 la d\u00e9livrance d'un docu-", "ment qui a pour objet de constater l'aptitude de l'installation", "radio-\u00e9lectrique de bord, du double point de vue de la compa-", "s tion et du fonctionnement, \u00e0 permettre \u00e0 l'a\u00e9ronef de remplir", "les missions auxquelles il est destin\u00e9."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[574.0, 206.0, 691.0, 224.0], [692.0, 208.0, 1052.0, 222.0], [559.0, 226.0, 1053.0, 240.0], [558.0, 242.0, 1052.0, 256.0], [559.0, 259.0, 1050.0, 273.0], [558.0, 275.0, 1052.0, 290.0], [559.0, 292.0, 605.0, 305.0]], "bbox_layout": [547.98876953125, 196.2744140625, 1065.95068359375, 316.4208984375], "text": ["Ce document,", "dit certificat d'exploitation de l'installation", "radio-\u00e9lectrique de bord, unique pour un a\u00e9ronef d\u00e9termin\u00e9 est", "delivr\u00e9 par le sous-directeur de l'aviation civile. Le certificat", "est un document de bora qui doit \u00eatre pr\u00e9sent\u00e9 \u00e0 toute r\u00e9qui-", "sition des agents habilit\u00e9s de la sous-direction de l'aviation", "civile."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[573.0, 315.0, 1052.0, 329.0], [559.0, 333.0, 1053.0, 347.0], [558.0, 348.0, 1052.0, 364.0], [559.0, 366.0, 1052.0, 380.0], [559.0, 382.0, 1023.0, 397.0]], "bbox_layout": [550.07666015625, 303.9404296875, 1068.03857421875, 405.80078125], "text": ["Le certificat peut \u00eatre retir\u00e9 si, au cours d'un contr\u00f4le, il", "est constat\u00e9 un mauvais fonctionnement de l'installation, pu", "si la com: osition de celle-ci ne satisfait plus aux exigences des", "r\u00e8glements en vigueur. Le retrait du certificat suspend la", "validite des autorisations mentionn\u00e9es sur ce document."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[576.0, 410.0, 1053.0, 425.0], [558.0, 426.0, 1052.0, 442.0], [559.0, 445.0, 850.0, 458.0]], "bbox_layout": [549.5546875, 398.7890625, 1066.47265625, 468.0078125], "text": ["Art. 3. - Le certificat fait appara\u00eetre la liste des \u00e9quipements", "qui composent l'installation radio-\u00e9lectrique, et comporte l'une", "des mentions d\u00e9finies a l'article 4."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[575.0, 473.0, 1051.0, 487.0], [559.0, 490.0, 1052.0, 505.0], [558.0, 507.0, 698.0, 521.0]], "bbox_layout": [551.12060546875, 461.6796875, 1066.99462890625, 532.265625], "text": ["Il peut \u00e9galement faire mention de l'\u00e9quipement radio por-", "tatif de survivance lorsque celui-ci est impos\u00e9 par les r\u00e9gie-", "ments en vigueur,"], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[574.0, 535.0, 1052.0, 550.0], [559.0, 553.0, 1051.0, 567.0], [559.0, 569.0, 1053.0, 584.0], [558.0, 585.0, 1052.0, 599.0], [558.0, 603.0, 1054.0, 617.0]], "bbox_layout": [550.07666015625, 523.88671875, 1065.95068359375, 625.234375], "text": ["Art. 4. - Le certificat c'exploitation peut comporter une ou", "plusieurs des mentions definies ci-dessous, suivie \u00e9ventuelle-", "ment d'une restriction g\u00e9ographique, tenant compte de la", "nature de la densit\u00e9 de l'infrastructure et des r\u00e8gles particu-", "li\u00e8res aux r\u00e9gions survol\u00e9es. Ces mentions sont les suivantes :"], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[576.0, 632.0, 1052.0, 646.0]], "bbox_layout": [565.2138671875, 620.615234375, 1063.3408203125, 656.337890625], "text": ["- autoris\u00e9 aux vols de transport public de passagers en IFR,"], "label": "ListItem", "position": 27}, {"bbox_text": [[576.0, 654.0, 1053.0, 668.0]], "bbox_layout": [564.69189453125, 639.072265625, 1064.90673828125, 674.794921875], "text": ["- autoris\u00e9 aux vols de transport public de passagers en VFR,"], "label": "ListItem", "position": 28}, {"bbox_text": [[576.0, 676.0, 1052.0, 690.0], [597.0, 694.0, 772.0, 707.0]], "bbox_layout": [561.56005859375, 661.97265625, 1068.03857421875, 716.8359375], "text": ["- autoris\u00e9 aux vols de transport public de poste et de", "marchandises en IFR,"], "label": "ListItem", "position": 29}, {"bbox_text": [[702.0, 715.0, 1052.0, 730.0], [574.0, 716.0, 660.0, 729.0], [660.0, 716.0, 703.0, 729.0], [597.0, 733.0, 775.0, 747.0]], "bbox_layout": [557.90625, 702.98828125, 1068.560546875, 757.16796875], "text": ["vols de transport public de poste et de", "-- autoris\u00e9", "aux", "marchandises en VFR,"], "label": "ListItem", "position": 30}, {"bbox_text": [[575.0, 756.0, 956.0, 771.0]], "bbox_layout": [563.64794921875, 744.6875, 968.86376953125, 779.7265625], "text": ["- autoris\u00e9 aux vols de travail a\u00e9rien en IFR,"], "label": "ListItem", "position": 31}, {"bbox_text": [[576.0, 778.0, 980.0, 793.0]], "bbox_layout": [566.2578125, 767.24609375, 991.30859375, 802.28515625], "text": ["- autoris\u00e9 aux vols de travail a\u00e9rien en VFR,"], "label": "ListItem", "position": 32}, {"bbox_text": [[575.0, 801.0, 868.0, 815.0]], "bbox_layout": [562.08203125, 789.12109375, 884.826171875, 825.52734375], "text": ["- autoris\u00e9 aux vols priv\u00e9s en IFR."], "label": "ListItem", "position": 33}, {"bbox_text": [[575.0, 825.0, 869.0, 837.0]], "bbox_layout": [564.169921875, 813.046875, 879.6064453125, 848.0859375], "text": ["- autoris\u00e9 aux vols priv\u00e9s en VFR."], "label": "ListItem", "position": 34}, {"bbox_text": [[572.0, 854.0, 1037.0, 869.0]], "bbox_layout": [563.64794921875, 843.125, 1055.51123046875, 878.1640625], "text": ["La mention suivante peut \u00e9ventuellement \u00eatre ajout\u00e9e :"], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[575.0, 876.0, 1050.0, 890.0]], "bbox_layout": [567.82373046875, 864.31640625, 1064.90673828125, 899.35546875], "text": ["- autoris\u00e9 au survol des r\u00e9gions maritimes et inhospitali\u00e8res."], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[573.0, 905.0, 1052.0, 920.0], [558.0, 921.0, 1053.0, 935.0], [821.0, 939.0, 1052.0, 953.0], [558.0, 940.0, 638.0, 953.0], [654.0, 940.0, 679.0, 953.0], [693.0, 940.0, 772.0, 953.0], [775.0, 940.0, 810.0, 953.0], [558.0, 955.0, 1054.0, 969.0], [558.0, 973.0, 1052.0, 987.0], [558.0, 990.0, 1053.0, 1002.0], [557.0, 1005.0, 1053.0, 1019.0], [558.0, 1023.0, 1053.0, 1035.0], [558.0, 1039.0, 1052.0, 1052.0], [558.0, 1057.0, 668.0, 1071.0]], "bbox_layout": [547.98876953125, 895.078125, 1068.03857421875, 1080.5078125], "text": ["Art. 5 - Le nombre et la nature des mat\u00e9riels composant", "l'\u00e9quipement minimun radio-\u00e9lectrique de bord permettant la", "mentions vis\u00e9es ci-dessus,", "aclivrance", "de", "chacune", "des", "sont d\u00e9finis par la r\u00e9glementation en vigueur dans les Etats", "d'o\u00f9 ces mat\u00e9riels sont import\u00e9s. Seul, l'ensemble radio-electri-", "que prototype fait l'objet d'une enqu\u00eate approfondie de la", "part des services competents. Tous les ensembles suivants de", "la serie sont homologu\u00e9s sans enqu\u00eate. Toute modifie .. Mon", "majeure du prototype entra\u00eene une nouvelle enqu\u00eate pour", "homologation."], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[574.0, 1087.0, 1049.0, 1101.0], [558.0, 1103.0, 1053.0, 1117.0], [557.0, 1119.0, 1058.0, 1136.0], [558.0, 1137.0, 640.0, 1150.0]], "bbox_layout": [547.98876953125, 1075.546875, 1070.12646484375, 1161.171875], "text": ["Art. 6. - Pour obtenir le certificat d\u00e9fini aux articles pr\u00e9c\u00e9-", "dents, l'exploitant est tenu de pr\u00e9senter tous les documents", "officiels et manuels du constructeur qui doivent \u00eatre en sa.", "possession."], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[572.0, 1161.0, 1052.0, 1179.0], [558.0, 1178.0, 1052.0, 1193.0], [557.0, 1197.0, 953.0, 1211.0]], "bbox_layout": [548.5107421875, 1152.79296875, 1069.6044921875, 1220.64453125], "text": ["Lorsqu'il s'agira de mat\u00e9riel de fabrication alg\u00e9rienne, des", "dispositions sp\u00e9ciales seront prises pour son homologation", "apr\u00e8s enqu\u00e8te technique des services comp\u00e9tents."], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[572.0, 1226.0, 1053.0, 1241.0], [557.0, 1243.0, 1051.0, 1257.0], [557.0, 1257.0, 1053.0, 1276.0], [556.0, 1276.0, 830.0, 1290.0]], "bbox_layout": [549.03271484375, 1215.0, 1068.03857421875, 1300.625], "text": ["Pour le mat\u00e9riel import\u00e9 d'un pays membre de l'organisation", "de l'aviation civile internationaie, l'homologation et la d\u00e9livran-", "ce du certificat d'exploitation de l'installation radio-\u00e9lectrique", "de bord, se font par equivalence."], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[571.0, 1305.0, 1051.0, 1319.0], [555.0, 1323.0, 1051.0, 1337.0], [555.0, 1336.0, 1052.0, 1356.0], [555.0, 1355.0, 1060.0, 1369.0], [555.0, 1369.0, 1053.0, 1388.0], [556.0, 1388.0, 864.0, 1398.0]], "bbox_layout": [546.4228515625, 1294.98046875, 1067.5166015625, 1409.31640625], "text": ["Pour le mat\u00e9riel import\u00e9 d'un pays non membre de l'organi-", "sation de l'aviation civile internationale, l'homologation et la", "d\u00e9livrance du certificat d'exploitation de l'Installation radio-", "\u00e9lectrique de bord, sont subordonn\u00e9s \u00e0 une enqu\u00eate technique .", "effectu\u00e9e par les services comp\u00e9tents, au vu des documents", "delivr\u00e9s par l'administration d'origine"], "label": "Text", "position": 41}]}, {"index": 6, "page": [{"bbox_text": [[53.0, 19.0, 535.0, 33.0], [38.0, 36.0, 532.0, 50.0], [38.0, 53.0, 533.0, 67.0], [38.0, 68.0, 442.0, 84.0]], "bbox_layout": [26.9295654296875, 10.6787109375, 543.4560546875, 95.6201171875], "text": ["Art. 7. - Les services de la sous-direction de l'aviation civile", "sont charg\u00e9s des \u00e9tudes techniques, des visites et essais en vol", "et au sol, pr\u00e9liminaires \u00e0 l'homologation du mat\u00e9riel et \u00e0 la", "d\u00e9livrance du certificat d'exploitation en Alg\u00e9rie."], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[53.0, 98.0, 531.0, 110.0], [37.0, 114.0, 531.0, 128.0], [36.0, 132.0, 534.0, 143.0], [38.0, 148.0, 471.0, 162.0]], "bbox_layout": [28.4954833984375, 90.830078125, 544.5, 171.4990234375], "text": ["Pour \u00e9viter de nuire \u00e0 l'utilisation des a\u00e9ronefs pour lesquels", "une enqu\u00eate est en cours pour la d\u00e9livrance du certificat d'ex-", "ploitation, lesdits services sont habilit\u00e9s \u00e0 d\u00e9livrer un certificat", "provisoire dont la validit\u00e9 ne peut exc\u00e9der deux mois."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[113.0, 176.0, 534.0, 190.0], [52.0, 177.0, 111.0, 187.0], [38.0, 193.0, 532.0, 206.0], [38.0, 208.0, 532.0, 224.0], [38.0, 226.0, 531.0, 240.0], [38.0, 244.0, 533.0, 256.0], [38.0, 259.0, 532.0, 273.0], [38.0, 276.0, 531.0, 290.0], [38.0, 292.0, 530.0, 306.0], [38.0, 310.0, 533.0, 323.0], [38.0, 326.0, 274.0, 340.0]], "bbox_layout": [29.14794921875, 167.392578125, 544.5, 350.4296875], "text": ["- La liste des ingenieurs et techniciens charges", "Art 8.", "d'effectuer ces contr\u00f4les sere communiqu\u00e9e aux entreprises de", "transport. et de travail a\u00e9rien, ainsi qu'\u00e0 tout propri\u00e9taire", "d'a\u00e9ronef qui en fera la demande. Ces personnels ainsi d\u00e9sign\u00e9s,", "devront \u00eatre munis d'un ordre de mission pour effectuer ies", "essais et contr\u00f4leg en vol ; ils auront acc\u00e8s \u00e0 bord des a\u00e9ronefs", "sur pr\u00e9sentation de ce document, soit apr\u00e8s entente avec l'en-", "treprise int\u00e9ress\u00e9e ou les propri\u00e9taires d'a\u00e9ronefs, soit excep-", "tionnellement sur simple demande de leur part dans la limite", "des places disponibles \u00e0 bord."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[55.0, 356.0, 531.0, 368.0], [38.0, 371.0, 349.0, 385.0]], "bbox_layout": [28.7564697265625, 346.15234375, 545.02197265625, 395.546875], "text": ["Les contr\u00f4les en vol peuvent \u00eatre effectu\u00e9s au cours de vols", "r\u00e9guliers ou non ou d'essats sp\u00e9ciaux."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[54.0, 399.0, 532.0, 413.0], [39.0, 416.0, 531.0, 430.0], [38.0, 432.0, 470.0, 448.0]], "bbox_layout": [28.6259765625, 389.90234375, 541.89013671875, 456.38671875], "text": ["Art. 9. - Le sous-directeur de l'aviation civile est charg\u00e9 de", "l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent ari\u00e9t\u00e9 qui sera publi\u00e9 au Journal officiel", "de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[53.0, 460.0, 306.0, 477.0]], "bbox_layout": [51.00555419921875, 452.109375, 314.31005859375, 484.4140625], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 20 f\u00e9vrier 1965."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[337.0, 484.0, 502.0, 497.0]], "bbox_layout": [332.153076171875, 476.376953125, 518.140380859375, 507.314453125], "text": ["Abdelkader ZAIBEK."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[38.0, 549.0, 531.0, 568.0], [248.0, 575.0, 338.0, 591.0]], "bbox_layout": [27.9735107421875, 537.55859375, 547.10986328125, 606.77734375], "text": ["SOUS-SECRETARIAT D'ETAT AUX TRAVAUX", "PUBLICS"], "label": "SectionHeader", "position": 7}, {"bbox_text": [[49.0, 624.0, 531.0, 636.0], [70.0, 641.0, 530.0, 654.0], [69.0, 656.0, 326.0, 670.0]], "bbox_layout": [42.3277587890625, 614.8046875, 542.93408203125, 681.97265625], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 21 novembre 1964 portant approbation du cahier", "des clauses administratives g\u00e9n\u00e9rales aux march\u00e9s de tra-", "vaux du minist\u00e8re (rectificatif)."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[38.0, 702.0, 204.0, 716.0]], "bbox_layout": [26.6685791015625, 691.3671875, 230.1419677734375, 723.671875], "text": ["Page 1.292, art. 8-1 :"], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[130.0, 724.0, 228.0, 738.0]], "bbox_layout": [43.2412109375, 715.9765625, 237.05810546875, 748.28125], "text": ["Au lieu de :"], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[38.0, 747.0, 127.0, 761.0]], "bbox_layout": [28.332366943359375, 734.43359375, 180.1630859375, 765.37109375], "text": ["constitution"], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[128.0, 770.0, 176.0, 782.0]], "bbox_layout": [103.529052734375, 760.41015625, 216.701171875, 791.34765625], "text": ["Lire :"], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[38.0, 792.0, 132.0, 806.0]], "bbox_layout": [29.8004150390625, 786.38671875, 143.2335205078125, 817.32421875], "text": ["constitutives"], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[38.0, 820.0, 298.0, 835.0]], "bbox_layout": [31.23583984375, 812.36328125, 308.829345703125, 844.66796875], "text": ["Page 1.293, art 12-7 - 7' alin\u00e9a :"], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[38.0, 865.0, 398.0, 879.0], [128.0, 889.0, 177.0, 901.0]], "bbox_layout": [32.9322509765625, 859.53125, 408.787109375, 909.609375], "text": ["L'ing\u00e9nieur d'arrondissement ou \u00e0 l'architecte", "Lire :"], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[37.0, 910.0, 385.0, 924.0]], "bbox_layout": [28.364990234375, 899.1796875, 402.00146484375, 931.484375], "text": ["l'ing\u00e9nieur d'arrondissement ou l'architecte"], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[38.0, 939.0, 301.0, 951.0]], "bbox_layout": [32.99749755859375, 929.2578125, 310.917236328125, 961.5625], "text": ["Page 1.297, art. 33-2, 3\u00aa alin\u00e9a :"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[129.0, 960.0, 228.0, 974.0]], "bbox_layout": [114.6209716796875, 954.55078125, 235.8836669921875, 985.48828125], "text": ["Au lieu de :"], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[127.0, 1006.0, 176.0, 1019.0]], "bbox_layout": [91.06695556640625, 1000.3515625, 197.649169921875, 1031.2890625], "text": ["Lire :"], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[38.0, 1029.0, 206.0, 1043.0]], "bbox_layout": [29.73516845703125, 1020.859375, 219.572021484375, 1053.1640625], "text": ["par l'ordre de service"], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[554.0, 18.0, 835.0, 32.0], [647.0, 40.0, 745.0, 54.0]], "bbox_layout": [550.07666015625, 9.36492919921875, 845.67822265625, 59.81689453125], "text": ["Page 1.298, art. 38 3-c, 1\u00bar alin\u00e9a :", "Au lieu de :"], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[554.0, 64.0, 833.0, 77.0], [644.0, 87.0, 693.0, 100.0]], "bbox_layout": [546.94482421875, 51.480712890625, 843.59033203125, 105.61767578125], "text": ["le r\u00e8glement des travaux ordonn\u00e9s", "Lire :"], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[554.0, 108.0, 1002.0, 122.0]], "bbox_layout": [540.1591796875, 99.97314453125, 1012.1875, 133.30322265625], "text": ["le r\u00e8glement des travaux en plus ou en moins ordonn\u00e9s"], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[646.0, 161.0, 756.0, 173.0]], "bbox_layout": [579.8291015625, 153.63525390625, 780.431640625, 187.05078125], "text": ["An lieu de : ."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[645.0, 206.0, 695.0, 220.0]], "bbox_layout": [612.71337890625, 201.572265625, 697.43798828125, 232.8515625], "text": ["Lire :"], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[554.0, 228.0, 654.0, 243.0]], "bbox_layout": [547.98876953125, 224.3017578125, 668.20751953125, 255.9228515625], "text": ["correspondre"], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[554.0, 256.0, 802.0, 271.0]], "bbox_layout": [545.90087890625, 249.765625, 810.18408203125, 281.728515625], "text": ["Page 1.300, art. 44-1, 7e alin\u00e9a :"], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[554.0, 362.0, 941.0, 372.0]], "bbox_layout": [541.203125, 345.810546875, 953.7265625, 382.900390625], "text": ["adjudication ouverte les march\u00e9s \u00e0 commandes"], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[554.0, 390.0, 848.0, 402.0]], "bbox_layout": [550.07666015625, 379.306640625, 855.07373046875, 412.294921875], "text": ["Page 1.301, art. 47-4, dernier alin\u00e9a :"], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[647.0, 411.0, 746.0, 425.0]], "bbox_layout": [604.36181640625, 404.2578125, 756.94287109375, 435.1953125], "text": ["Au lieu de :"], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[646.0, 457.0, 694.0, 471.0]], "bbox_layout": [616.88916015625, 455.869140625, 707.87744140625, 487.490234375], "text": ["Lire :"], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[647.0, 525.0, 745.0, 539.0]], "bbox_layout": [608.53759765625, 506.796875, 753.81103515625, 539.78515625], "text": ["Au lieu de :"], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[646.0, 571.0, 694.0, 584.0]], "bbox_layout": [555.29638671875, 557.724609375, 702.65771484375, 589.345703125], "text": ["Lire :"], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[555.0, 593.0, 732.0, 607.0]], "bbox_layout": [550.07666015625, 582.67578125, 746.50341796875, 614.98046875], "text": ["que par une mainlev\u00e9e"], "label": "Text", "position": 43}, {"bbox_text": [[554.0, 623.0, 805.0, 635.0]], "bbox_layout": [540.1591796875, 610.01953125, 806.5302734375, 642.32421875], "text": ["Page 1.302, art. 51-3, 2\u00aa alin\u00e9a :"], "label": "Text", "position": 44}, {"bbox_text": [[647.0, 645.0, 746.0, 659.0]], "bbox_layout": [623.6748046875, 631.552734375, 748.0693359375, 665.908203125], "text": ["Au lieu de :"], "label": "Text", "position": 45}, {"bbox_text": [[646.0, 689.0, 709.0, 702.0]], "bbox_layout": [594.4443359375, 677.6953125, 716.7509765625, 713.41796875], "text": ["Lire : '"], "label": "Text", "position": 47}, {"bbox_text": [[554.0, 712.0, 863.0, 724.0]], "bbox_layout": [544.3349609375, 700.9375, 869.1669921875, 735.9765625], "text": ["notification de la d\u00e9cision minist\u00e9rielle"], "label": "Text", "position": 48}, {"bbox_text": [[647.0, 763.0, 745.0, 777.0]], "bbox_layout": [622.10888671875, 752.20703125, 759.03076171875, 787.24609375], "text": ["Au lieu de :"], "label": "Text", "position": 50}, {"bbox_text": [[554.0, 787.0, 820.0, 798.0]], "bbox_layout": [547.466796875, 775.44921875, 829.4970703125, 810.48828125], "text": ["concernant le sens de l'ex\u00e9cution"], "label": "Text", "position": 51}, {"bbox_text": [[555.0, 833.0, 822.0, 843.0]], "bbox_layout": [544.3349609375, 819.19921875, 838.892578125, 852.87109375], "text": ["concernant le sens ou l'ex\u00e9cution"], "label": "Text", "position": 53}, {"bbox_text": [[555.0, 897.0, 1050.0, 909.0], [586.0, 915.0, 1047.0, 924.0], [587.0, 932.0, 625.0, 946.0]], "bbox_layout": [542.76904296875, 886.875, 1057.59912109375, 954.7265625], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 30 janvier 1965 portant prorogation de mandat du", "commissaire du Gouvernement aupr\u00e8s de l'entreprise HET-", "ZEL."], "label": "Text", "position": 54}, {"bbox_text": [[570.0, 977.0, 1051.0, 987.0], [555.0, 993.0, 1051.0, 1004.0], [554.0, 1011.0, 1049.0, 1021.0], [556.0, 1029.0, 630.0, 1041.0]], "bbox_layout": [543.291015625, 964.8046875, 1059.1650390625, 1051.796875], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 30 janvier 1965, le mandat de M. Moulay Kada,", "commissaire du Gouvernement aupr\u00e8s de l'entreprise HETZEL,", "est prorog\u00e9 pour une dur\u00e9e de six mois, \u00e0 compter du 27 jan-", "vier 1965."], "label": "Text", "position": 55}, {"bbox_text": [[355.0, 1093.0, 723.0, 1112.0]], "bbox_layout": [344.41943359375, 1080.33203125, 737.10791015625, 1126.30859375], "text": ["AVIS ET COMMUNICATIONS"], "label": "SectionHeader", "position": 56}, {"bbox_text": [[39.0, 1159.0, 532.0, 1171.0], [67.0, 1178.0, 531.0, 1190.0], [67.0, 1198.0, 397.0, 1212.0]], "bbox_layout": [30.452880859375, 1146.640625, 551.8076171875, 1222.6953125], "text": ["Avis du 11 f\u00e9vrier 1965 relatif aux surfaces d\u00e9clar\u00e9es libres", "apr\u00e8s renouvellement de la validit\u00e9 d'un permis exclusif", "de recherches d'hydrocarbures au Sahara."], "label": "Text", "position": 57}, {"bbox_text": [[54.0, 1264.0, 530.0, 1279.0], [39.0, 1281.0, 530.0, 1295.0], [39.0, 1298.0, 530.0, 1312.0], [40.0, 1314.0, 532.0, 1327.0], [39.0, 1331.0, 532.0, 1345.0], [38.0, 1347.0, 532.0, 1360.0], [39.0, 1365.0, 529.0, 1377.0], [39.0, 1380.0, 179.0, 1393.0]], "bbox_layout": [30.7138671875, 1253.96484375, 546.06591796875, 1401.11328125], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 10 f\u00e9vrier 1965 a \u00e9t\u00e9 renouvel\u00e9 le permis ex-", "clusif de recherches d'hydrocarbures dit \u00ab Erg el Anngueur \u00bb", "au profit de la compagnie fran\u00e7aise des p\u00e9troles (Algerie) CFP", "(A). Sont d\u00e9clar\u00e9es libres les surfaces comprises \u00e0 l'int\u00e9rieur", "des p\u00e9rim\u00e8tres ci-apr\u00e8s dont les sommets sont d\u00e9finis par leurs", "coordonn\u00e9es Lambert Sud-Alg\u00e9rie. Les cot\u00e9s de ces p\u00e9rim\u00e8tres", "d\u00e9finis en joignant successivement les sommets, sont des seg-", "ments de droites."], "label": "Text", "position": 58}, {"bbox_text": [[554.0, 1156.0, 652.0, 1170.0], [780.0, 1184.0, 799.0, 1199.0], [954.0, 1184.0, 970.0, 1198.0], [603.0, 1185.0, 656.0, 1199.0], [763.0, 1207.0, 816.0, 1220.0], [933.0, 1207.0, 987.0, 1220.0], [623.0, 1208.0, 634.0, 1219.0], [933.0, 1223.0, 987.0, 1237.0], [761.0, 1224.0, 816.0, 1237.0], [622.0, 1225.0, 635.0, 1237.0], [761.0, 1240.0, 816.0, 1253.0], [933.0, 1240.0, 987.0, 1253.0], [622.0, 1241.0, 634.0, 1251.0], [623.0, 1257.0, 634.0, 1268.0], [761.0, 1257.0, 816.0, 1270.0], [932.0, 1257.0, 987.0, 1270.0], [554.0, 1285.0, 653.0, 1299.0], [603.0, 1309.0, 654.0, 1323.0], [781.0, 1309.0, 799.0, 1323.0], [954.0, 1309.0, 970.0, 1323.0], [933.0, 1330.0, 987.0, 1345.0], [623.0, 1332.0, 632.0, 1342.0], [761.0, 1332.0, 815.0, 1344.0], [761.0, 1347.0, 816.0, 1360.0], [932.0, 1347.0, 987.0, 1360.0], [622.0, 1348.0, 634.0, 1359.0], [622.0, 1365.0, 634.0, 1379.0], [760.0, 1365.0, 815.0, 1377.0], [932.0, 1365.0, 987.0, 1377.0], [622.0, 1380.0, 635.0, 1394.0], [933.0, 1380.0, 987.0, 1395.0], [761.0, 1381.0, 816.0, 1395.0]], "bbox_layout": [549.03271484375, 1143.22265625, 1005.40185546875, 1399.74609375], "text": ["Perim\u00e8tre A", "x", "A", "Points", "470.000", "180.000", "1", "180,000", "480.000", "2", "480.000", "170.000", "3", "4", "470.000", "170.000", "P\u00e9rim\u00e8tre B", "Points", "x", "n", "170.000", "1", "480.000", "490.000", "170.000", "2", "3", "490.000", "160.000", "4", "180.000", "480.000"], "label": "Table", "position": 59}]}, {"index": 7, "page": [{"bbox_text": [[23.0, 37.0, 123.0, 48.0], [422.0, 45.0, 436.0, 58.0], [250.0, 49.0, 266.0, 61.0], [72.0, 53.0, 124.0, 66.0], [403.0, 63.0, 455.0, 75.0], [230.0, 65.0, 284.0, 78.0], [93.0, 71.0, 104.0, 80.0], [403.0, 78.0, 456.0, 92.0], [230.0, 81.0, 284.0, 95.0], [403.0, 95.0, 457.0, 109.0], [231.0, 98.0, 286.0, 112.0], [93.0, 101.0, 104.0, 114.0], [404.0, 110.0, 458.0, 124.0], [233.0, 114.0, 286.0, 128.0], [94.0, 119.0, 104.0, 131.0], [404.0, 128.0, 458.0, 141.0], [233.0, 130.0, 287.0, 143.0], [93.0, 133.0, 104.0, 147.0], [404.0, 143.0, 458.0, 157.0], [233.0, 147.0, 294.0, 161.0], [94.0, 150.0, 105.0, 164.0], [405.0, 161.0, 458.0, 173.0], [233.0, 164.0, 288.0, 177.0], [96.0, 165.0, 105.0, 179.0], [405.0, 177.0, 459.0, 190.0], [233.0, 179.0, 287.0, 193.0], [96.0, 182.0, 106.0, 196.0], [406.0, 193.0, 459.0, 206.0], [233.0, 197.0, 288.0, 211.0], [96.0, 198.0, 106.0, 212.0], [405.0, 210.0, 459.0, 224.0], [233.0, 213.0, 287.0, 226.0], [90.0, 215.0, 108.0, 228.0], [406.0, 226.0, 459.0, 239.0], [233.0, 231.0, 288.0, 242.0], [90.0, 233.0, 105.0, 243.0], [408.0, 242.0, 459.0, 256.0], [236.0, 246.0, 288.0, 259.0], [90.0, 249.0, 107.0, 260.0]], "bbox_layout": [11.8968505859375, 16.91650390625, 497.62109375, 270.107421875], "text": ["Perim\u00e8tre C", "", "x", "Points", "210.000", "540.000", "", "210.000", "560.000", "190 000", "560.000", "3", "190.000", "550.000", "4", "170.000", "550 000", "5", "170.000", "570.000 \u00b7", "6", "160 000", "570.000", "7", "160.000", "590.000", "8", "130.000", "590.000", "9", "130.00C", "550.000", "10", "150.000", "550.000", "", "150.000", "540.000", "12"], "label": "Table", "position": 0}, {"bbox_text": [[42.0, 277.0, 520.0, 283.0], [28.0, 294.0, 522.0, 301.0], [30.0, 311.0, 521.0, 316.0], [29.0, 326.0, 524.0, 333.0], [30.0, 343.0, 114.0, 357.0]], "bbox_layout": [22.525146484375, 261.38671875, 536.548828125, 366.8359375], "text": ["Les demandes de permis exclusif de recherches d'hydrocar-", "bures portant en totalit\u00e9 ou en partie sur les p\u00e9rim\u00e8tres ainsi", "d\u00e9finis peuvent \u00eatre d\u00e9pos\u00e9es aupr\u00e8s de la direction de l'\u00e9ner-", "gie et des carburants, 9, rue Aspirante Denise Ferrier, Hydra,", "Alger (8e)."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[30.0, 399.0, 525.0, 405.0], [61.0, 416.0, 524.0, 422.0], [62.0, 432.0, 243.0, 443.0]], "bbox_layout": [22.6531982421875, 383.75, 536.03662109375, 453.65234375], "text": ["Avis du 11 f\u00e9vrier 1965 relatif \u00e0 la surface d\u00e9clar\u00e9e libre apr\u00e8s", "renonciation totale \u00e0 la concession des gisements d'hydro-", "carbures de Belketaief."], "label": "SectionHeader", "position": 2}, {"bbox_text": [[48.0, 476.0, 528.0, 483.0], [33.0, 494.0, 527.0, 499.0], [33.0, 509.0, 529.0, 516.0], [34.0, 527.0, 528.0, 532.0], [34.0, 543.0, 530.0, 550.0], [375.0, 554.0, 527.0, 567.0], [34.0, 560.0, 375.0, 569.0], [35.0, 577.0, 531.0, 582.0], [33.0, 592.0, 531.0, 599.0], [36.0, 611.0, 531.0, 615.0], [36.0, 625.0, 529.0, 633.0], [37.0, 643.0, 532.0, 648.0], [37.0, 660.0, 117.0, 673.0]], "bbox_layout": [27.647216796875, 460.99609375, 544.744140625, 683.33984375], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 10 f\u00e9vrier 1965 a \u00e9t\u00e9 accept\u00e9e la renonciation", "totale \u00e0 la concession des gisements d'hydrocarbures de \u00ab Bel-", "keta\u00efef \u00bb, par les soci\u00e9t\u00e9s : Soci\u00e9t\u00e9 saharienne de recherches", "petroli\u00e8res (SSRP), Compagnie de participations, de recherches", "et d'exploitation p\u00e9troli\u00e8res (COPAREX), Soci\u00e9t\u00e9 de recherches", "Compagnie franco-", "et d'exploitation de p\u00e9trole (EURAFREP)", "africaine de recherches p\u00e9troli\u00e8res (FRANCAREP). Est d\u00e9clar\u00e9e", "libre la surface comprise \u00e0 l'int\u00e9rieur du p\u00e9rim\u00e8tre ci-apr\u00e8s", "dont les sommets sont d\u00e9finis par leurs coordonn\u00e9es dans le", "systeme Lambert Sud Alg\u00e9rie ; les c\u00f4t\u00e9s de ce p\u00e9rim\u00e8tre d\u00e9fini", "en joignant successivement les sommets sont des segments de", "droites : ."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[430.0, 681.0, 447.0, 696.0], [257.0, 687.0, 277.0, 701.0], [83.0, 688.0, 133.0, 702.0], [413.0, 706.0, 465.0, 716.0], [242.0, 708.0, 294.0, 721.0], [414.0, 722.0, 466.0, 735.0], [243.0, 725.0, 295.0, 738.0], [104.0, 726.0, 116.0, 737.0], [414.0, 739.0, 466.0, 752.0], [243.0, 740.0, 295.0, 753.0], [104.0, 744.0, 116.0, 754.0], [415.0, 754.0, 466.0, 767.0], [243.0, 758.0, 296.0, 771.0], [104.0, 760.0, 117.0, 773.0]], "bbox_layout": [73.48974609375, 669.150390625, 495.572265625, 781.09375], "text": ["x", "X", "Points", "220.000", "465,000", "200.000", "465.000", "2", "200.000", "480,000", "8", "220.000", "480.000", "4"], "label": "Table", "position": 4}, {"bbox_text": [[54.0, 788.0, 530.0, 796.0], [40.0, 807.0, 533.0, 813.0], [40.0, 822.0, 533.0, 829.0], [39.0, 839.0, 531.0, 845.0], [41.0, 856.0, 124.0, 869.0]], "bbox_layout": [29.9521484375, 773.3984375, 544.744140625, 876.796875], "text": ["Les demandes de permis exclusifs de recherches d'hydrocar-", "bures portant en totalit\u00e9 ou en partie sur le p\u00e9rim\u00e8tre ainsi", "defini peuvent \u00eatre d\u00e9pos\u00e9es aupr\u00e8s de la direction de l'\u00e9nergie", "et des carburants, 9, rue Aspirante Denise Ferrier, Hydra -", "Alger . (8\u00b0) ."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[128.0, 907.0, 444.0, 922.0]], "bbox_layout": [118.4359130859375, 896.4453125, 454.595703125, 931.484375], "text": ["BONS D'EQUIPEMENT DE L'ALGERIE"], "label": "SectionHeader", "position": 6}, {"bbox_text": [[194.0, 954.0, 378.0, 967.0]], "bbox_layout": [181.6934814453125, 942.24609375, 392.61865234375, 977.28515625], "text": ["Bons \u00e0 10 ans 6 % 1956"], "label": "SectionHeader", "position": 7}, {"bbox_text": [[188.0, 978.0, 383.0, 989.0]], "bbox_layout": [182.845947265625, 964.12109375, 399.533447265625, 997.79296875], "text": ["(Arr\u00eat\u00e9 du 12 avril 1956)"], "label": "SectionHeader", "position": 8}, {"bbox_text": [[58.0, 1002.0, 535.0, 1008.0], [43.0, 1018.0, 536.0, 1026.0], [44.0, 1033.0, 193.0, 1047.0]], "bbox_layout": [35.4583740234375, 985.3125, 544.744140625, 1055.8984375], "text": ["Liste r\u00e9capitulative des bons amortis au tirage annuel du 5", "f\u00e9vrier 1965 et des bons sortis aux tirages ant\u00e9rieurs et non", "encore rembours\u00e9s."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[472.0, 1076.0, 530.0, 1089.0], [212.0, 1080.0, 270.0, 1093.0], [341.0, 1081.0, 410.0, 1094.0], [85.0, 1085.0, 153.0, 1099.0], [471.0, 1093.0, 531.0, 1106.0], [209.0, 1095.0, 270.0, 1108.0], [319.0, 1099.0, 434.0, 1111.0], [61.0, 1103.0, 176.0, 1115.0], [465.0, 1109.0, 536.0, 1122.0], [208.0, 1113.0, 280.0, 1125.0], [168.0, 1153.0, 412.0, 1163.0], [415.0, 1179.0, 441.0, 1192.0], [490.0, 1179.0, 507.0, 1190.0], [341.0, 1181.0, 382.0, 1191.0], [83.0, 1183.0, 126.0, 1197.0], [158.0, 1183.0, 183.0, 1195.0], [233.0, 1183.0, 250.0, 1192.0], [341.0, 1197.0, 385.0, 1209.0], [414.0, 1197.0, 441.0, 1209.0], [490.0, 1197.0, 508.0, 1209.0], [157.0, 1198.0, 183.0, 1211.0], [233.0, 1198.0, 252.0, 1211.0], [341.0, 1211.0, 385.0, 1226.0], [404.0, 1212.0, 441.0, 1225.0], [489.0, 1212.0, 507.0, 1225.0], [85.0, 1215.0, 126.0, 1229.0], [157.0, 1215.0, 183.0, 1228.0], [233.0, 1215.0, 252.0, 1228.0], [404.0, 1229.0, 441.0, 1242.0], [491.0, 1229.0, 507.0, 1240.0], [234.0, 1230.0, 252.0, 1243.0], [331.0, 1230.0, 384.0, 1241.0], [159.0, 1232.0, 184.0, 1246.0], [86.0, 1233.0, 127.0, 1246.0]], "bbox_layout": [33.281494140625, 1051.62109375, 552.939453125, 1246.62109375], "text": ["Annees", "Ann\u00e9es", "Num\u00e9ros", "Num\u00e9ros", "d'amor-", "d'amor-", "des obligations", "des obligations", "tissement", "tissement", "Bons de 10.000 nouveaux francs", "814", "60", "681 a", "269 8", "298", "", "815 \u00e0", "818", "62", "305", "ei", "920 \u00e0", "1.033", " \u00e9d", "433 8", "536", "63", "1.137", "65", "62", "1.034 &", "680", "662 \u00e0"], "label": "Table", "position": 10}, {"bbox_text": [[964.0, 40.0, 1019.0, 53.0], [708.0, 45.0, 764.0, 58.0], [837.0, 46.0, 906.0, 59.0], [580.0, 50.0, 648.0, 63.0], [961.0, 58.0, 1021.0, 71.0], [705.0, 61.0, 765.0, 74.0], [813.0, 63.0, 928.0, 77.0], [555.0, 66.0, 672.0, 80.0], [958.0, 73.0, 1031.0, 87.0], [701.0, 76.0, 775.0, 90.0], [666.0, 118.0, 907.0, 129.0], [985.0, 144.0, 1002.0, 155.0], [810.0, 146.0, 936.0, 157.0], [552.0, 147.0, 678.0, 161.0], [728.0, 147.0, 745.0, 159.0], [810.0, 161.0, 936.0, 175.0], [985.0, 162.0, 1000.0, 172.0], [552.0, 164.0, 680.0, 178.0], [728.0, 164.0, 745.0, 175.0], [985.0, 177.0, 1003.0, 190.0], [729.0, 179.0, 746.0, 192.0], [811.0, 179.0, 937.0, 190.0], [553.0, 180.0, 679.0, 193.0], [985.0, 193.0, 1004.0, 206.0], [811.0, 194.0, 937.0, 207.0], [729.0, 197.0, 746.0, 207.0], [554.0, 198.0, 680.0, 211.0], [985.0, 210.0, 1004.0, 222.0], [811.0, 212.0, 937.0, 225.0], [554.0, 213.0, 680.0, 226.0], [729.0, 213.0, 747.0, 224.0], [985.0, 226.0, 1005.0, 240.0], [812.0, 227.0, 937.0, 240.0], [554.0, 229.0, 680.0, 243.0], [729.0, 231.0, 747.0, 241.0], [986.0, 241.0, 1005.0, 254.0], [812.0, 245.0, 937.0, 257.0], [555.0, 246.0, 680.0, 259.0], [729.0, 246.0, 749.0, 259.0], [986.0, 259.0, 1005.0, 271.0], [812.0, 260.0, 937.0, 272.0], [555.0, 263.0, 680.0, 276.0], [730.0, 263.0, 748.0, 274.0], [812.0, 277.0, 937.0, 291.0], [555.0, 278.0, 679.0, 292.0], [733.0, 278.0, 749.0, 291.0], [680.0, 314.0, 900.0, 324.0], [988.0, 339.0, 1007.0, 350.0], [813.0, 341.0, 940.0, 352.0], [557.0, 343.0, 683.0, 357.0], [733.0, 343.0, 750.0, 352.0], [814.0, 357.0, 940.0, 371.0], [988.0, 357.0, 1007.0, 367.0], [733.0, 358.0, 752.0, 371.0], [558.0, 360.0, 683.0, 371.0], [988.0, 372.0, 1007.0, 385.0], [814.0, 373.0, 941.0, 384.0], [558.0, 375.0, 685.0, 389.0], [734.0, 375.0, 752.0, 388.0], [989.0, 388.0, 1007.0, 401.0], [734.0, 390.0, 752.0, 403.0], [815.0, 390.0, 940.0, 402.0], [558.0, 393.0, 685.0, 404.0], [989.0, 403.0, 1007.0, 417.0], [815.0, 406.0, 941.0, 420.0], [558.0, 408.0, 686.0, 422.0], [734.0, 408.0, 752.0, 421.0], [816.0, 422.0, 941.0, 436.0], [989.0, 422.0, 1008.0, 435.0], [734.0, 424.0, 751.0, 435.0], [632.0, 425.0, 685.0, 436.0], [991.0, 437.0, 1007.0, 448.0], [559.0, 440.0, 631.0, 454.0], [631.0, 441.0, 686.0, 453.0], [735.0, 441.0, 752.0, 453.0], [816.0, 441.0, 942.0, 451.0], [990.0, 454.0, 1008.0, 465.0], [559.0, 455.0, 686.0, 472.0], [817.0, 455.0, 941.0, 469.0], [736.0, 457.0, 752.0, 467.0], [991.0, 470.0, 1007.0, 480.0], [817.0, 472.0, 943.0, 484.0], [559.0, 473.0, 686.0, 487.0], [736.0, 474.0, 752.0, 485.0]], "bbox_layout": [521.6708984375, 7.2607421875, 1047.7314453125, 504.23828125], "text": ["Ann\u00e9es", "Ann\u00e9es", "Num\u00e9ros", "Num\u00e9ros", "d'amor-", "d'amor-", "des obligations", "des obligations", "tissement", "tissement", "Bons de 1.000 nouveaux francs", "64", "104.943 \u00e0 106.217", "100.001 \u00e0 100.380", "57", "106.401 \u00e0 106.636", "6", "100.801 \u00e0 101.084", "57", "61", "62", "108.081 \u00e0 108.224", "101.085 \u00e0 101.200", "58", "108.301 \u00e0 109.039", "63", "101.201 \u00e0 101.300", "61", "109.497 \u00e0 110.000", "101.501 \u00e0 101.758", "62", "ei", "110.501 \u00e0 110.790", "101.759 \u00e0 102.847", "62", "65", "112.001 \u00e0 113.174", "103.654 \u00e0 103.668", "e e", "62", "113.401 a 113.500", "103.669 \u00e0 104.800", "60", "114.001 \u00e0 114.600", "104.901 \u00e0 104.942", "60", "Bons de 100 nouveaux francs", "62", "203.751 \u00e0 203.804", "200.001 \u00e0 200.140", "692", "203.805 \u00e0 \u00b7 204.671", "59", "60", "200.141 \u00e0 200 712", "62", "204.672 \u00e0 204.756", "201.001 \u00e0 201.160", "60", "62", "60", "204.781 \u00e0 205.165", "202.328 \u00e0 202.462", "63", "205.166 \u00e0 206.140", "202.463 \u00e0 202.700", "ei", "207.001 \u00e0 207.887", "es", "61", "203.049", "65", "203 201 \u00e0", "203.251", "ei", "207.888 \u00e0 208.754", "58", "203.271 \u00e0 203.428", "208.931 \u00e0 209.797", "61", ". 62", "209.798 \u00e0 210.000", "203.451 \u00e0 203.750", "61"], "label": "Table", "position": 11}, {"bbox_text": [[565.0, 515.0, 1041.0, 525.0], [551.0, 532.0, 1041.0, 541.0], [551.0, 549.0, 1042.0, 557.0], [552.0, 564.0, 1042.0, 574.0], [597.0, 581.0, 1042.0, 591.0], [555.0, 582.0, 588.0, 592.0], [551.0, 597.0, 683.0, 611.0]], "bbox_layout": [542.1591796875, 503.37890625, 1051.8291015625, 620.44921875], "text": ["N.B. - Parmi les bons de 10.000 nouveaux francs sortis au", "tirage, certains ont pu \u00eatre monnay\u00e9s contre des coupures de", "1.000 nouveaux francs portant le m\u00eame num\u00e9ro que les dits", "bons avec juxtaposition des lettres A, B, C, D, E, F, G, H,", ": il est pr\u00e9cis\u00e9 que ces coupures doivent \u00eatre consid\u00e9r\u00e9es", "I. K", "comme amorties."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[566.0, 629.0, 1042.0, 640.0], [551.0, 647.0, 1042.0, 656.0], [551.0, 662.0, 687.0, 676.0]], "bbox_layout": [541.64697265625, 615.48828125, 1052.34130859375, 686.7578125], "text": ["Le remboursement des bons et le paiement des coupons au-", "ront lieu \u00e0 partir du 15 avril 1965 aux caisses des \u00e9tablisse-", "ments ci-apr\u00e8s :"], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[571.0, 692.0, 833.0, 703.0]], "bbox_layout": [559.57421875, 679.0625, 843.873046875, 714.78515625], "text": ["- Banque centrale de l'Alg\u00e9rie ;"], "label": "ListItem", "position": 14}, {"bbox_text": [[572.0, 720.0, 920.0, 731.0]], "bbox_layout": [558.5498046875, 707.08984375, 929.923828125, 743.49609375], "text": ["- Comptoir national d'escompte de Paris ;"], "label": "ListItem", "position": 15}, {"bbox_text": [[574.0, 747.0, 930.0, 761.0]], "bbox_layout": [559.57421875, 735.80078125, 934.021484375, 772.20703125], "text": ["- Banque industrielle de l'Afrique du Nord ;"], "label": "ListItem", "position": 16}, {"bbox_text": [[573.0, 777.0, 1000.0, 789.0]], "bbox_layout": [562.6474609375, 764.51171875, 1009.828125, 800.91796875], "text": ["- Banque nationale pour le commerce et l'industrie ;"], "label": "ListItem", "position": 17}, {"bbox_text": [[573.0, 806.0, 1046.0, 817.0], [593.0, 824.0, 634.0, 837.0]], "bbox_layout": [556.5009765625, 792.5390625, 1051.8291015625, 848.0859375], "text": ["- Banque nationale pour le commerce et l'industrie d'afri-", "que ;"], "label": "ListItem", "position": 18}, {"bbox_text": [[578.0, 852.0, 883.0, 864.0]], "bbox_layout": [563.671875, 840.390625, 892.0205078125, 875.4296875], "text": ["- Banque de Paris et des Pays-Bas ;"], "label": "ListItem", "position": 19}, {"bbox_text": [[574.0, 879.0, 729.0, 893.0]], "bbox_layout": [563.671875, 869.1015625, 739.3828125, 904.140625], "text": ["- Barclay's bank ;"], "label": "ListItem", "position": 20}, {"bbox_text": [[591.0, 908.0, 1048.0, 920.0], [594.0, 926.0, 686.0, 939.0]], "bbox_layout": [560.5986328125, 895.078125, 1053.8779296875, 950.625], "text": ["Soci\u00e9t\u00e9 nouvelle de la Compagnie alg\u00e9rienne de cr\u00e9dit et", "de banque ;"], "label": "ListItem", "position": 21}, {"bbox_text": [[577.0, 954.0, 916.0, 966.0]], "bbox_layout": [564.6962890625, 942.24609375, 922.7529296875, 977.28515625], "text": ["- Cr\u00e9dit foncier d'Alg\u00e9rie et de Tunisie ;"], "label": "ListItem", "position": 22}, {"bbox_text": [[594.0, 976.0, 861.0, 990.0]], "bbox_layout": [561.623046875, 966.171875, 866.41015625, 1001.2109375], "text": ["Cr\u00e9dit industriel et commercial ;"], "label": "ListItem", "position": 23}, {"bbox_text": [[576.0, 1006.0, 734.0, 1019.0]], "bbox_layout": [566.23291015625, 994.8828125, 745.01708984375, 1029.921875], "text": ["- Cr\u00e9dit yonnais ;"], "label": "ListItem", "position": 24}, {"bbox_text": [[576.0, 1034.0, 736.0, 1048.0]], "bbox_layout": [564.6962890625, 1022.91015625, 744.5048828125, 1057.94921875], "text": ["- Soci\u00e9t\u00e9 gen\u00e9rale ;"], "label": "ListItem", "position": 25}, {"bbox_text": [[579.0, 1064.0, 857.0, 1075.0]], "bbox_layout": [565.720703125, 1052.3046875, 867.4345703125, 1087.34375], "text": ["- Tr\u00e9sorerie g\u00e9n\u00e9rale de l'Alg\u00e9rie ;"], "label": "ListItem", "position": 26}, {"bbox_text": [[581.0, 1092.0, 847.0, 1107.0]], "bbox_layout": [567.76953125, 1080.33203125, 855.1416015625, 1115.37109375], "text": ["- Soci\u00e9t\u00e9 marseillaise de cr\u00e9dit ;"], "label": "ListItem", "position": 27}, {"bbox_text": [[577.0, 1123.0, 962.0, 1133.0]], "bbox_layout": [567.76953125, 1111.09375, 970.900390625, 1146.1328125], "text": ["- Caisse alg\u00e9rienne de cr\u00e9dit agricole mutuel ;"], "label": "ListItem", "position": 28}, {"bbox_text": [[579.0, 1150.0, 891.0, 1164.0]], "bbox_layout": [565.20849609375, 1139.8046875, 896.63037109375, 1174.84375], "text": ["- Recettes des contributions diverses ;"], "label": "ListItem", "position": 29}, {"bbox_text": [[579.0, 1180.0, 878.0, 1191.0]], "bbox_layout": [567.76953125, 1168.515625, 883.8251953125, 1203.5546875], "text": ["- Recettes principales des finances ;"], "label": "ListItem", "position": 30}, {"bbox_text": [[596.0, 1209.0, 1048.0, 1219.0], [599.0, 1226.0, 658.0, 1240.0]], "bbox_layout": [564.6962890625, 1195.17578125, 1053.8779296875, 1252.08984375], "text": ["Cr\u00e9dit alg\u00e9rien - Caisse centrale alg\u00e9rienne du cr\u00e9dit po-", "pulaire."], "label": "ListItem", "position": 31}, {"bbox_text": [[662.0, 1391.0, 707.0, 1398.0], [614.0, 1392.0, 662.0, 1398.0]], "bbox_layout": [377.228515625, 1379.0625, 726.0654296875, 1410.0], "text": ["- 4 100", "l'alliar"], "label": "PageFooter", "position": 32}]}]