[{"index": 1, "page": [{"bbox_text": [[449.0, 6.0, 610.0, 27.0], [627.0, 11.0, 697.0, 28.0]], "bbox_layout": [432.0, 0.1898193359375, 709.125, 37.130126953125], "text": ["SOMMAIRE", "(suite)."], "label": "PageHeader", "position": 0}, {"bbox_text": [[94.0, 62.0, 575.0, 83.0], [223.0, 82.0, 437.0, 98.0]], "bbox_layout": [84.9609375, 55.582275390625, 586.40625, 107.412109375], "text": ["MINISTERE DE LA REFORME ADMINISTRATIVE ET DE LA", "LA FONCTION PUBLIQUE"], "label": "SectionHeader", "position": 1}, {"bbox_text": [[93.0, 113.0, 570.0, 135.0], [119.0, 133.0, 330.0, 147.0]], "bbox_layout": [82.8359375, 106.97998046875, 579.5, 157.57080078125], "text": ["D\u00e9cret du 19 f\u00e9vrier 1965 portant nomination du secr\u00e9taire g\u00e9-", "n\u00e9ral du minist\u00e8re, p. 198."], "label": "ListItem", "position": 2}, {"bbox_text": [[93.0, 164.0, 572.0, 186.0], [122.0, 182.0, 374.0, 198.0]], "bbox_layout": [83.1015625, 156.54052734375, 588.0, 208.583984375], "text": ["D\u00e9cret du 19 f\u00e9vrier 1965 portant nomination du directeur de", "'administration g\u00e9n\u00e9rale, p. 198."], "label": "ListItem", "position": 3}, {"bbox_text": [[89.0, 213.0, 571.0, 236.0], [120.0, 230.0, 375.0, 250.0]], "bbox_layout": [82.8359375, 207.2119140625, 578.96875, 257.9736328125], "text": ["D\u00e9cret du 19 f\u00e9vrier 1965 portant nomination du directeur de", "la r\u00e9forme administrative, p. 198"], "label": "ListItem", "position": 4}, {"bbox_text": [[91.0, 257.0, 570.0, 281.0], [119.0, 274.0, 466.0, 296.0]], "bbox_layout": [83.234375, 251.474609375, 579.5, 301.89453125], "text": ["D\u00e9cret du 19 f\u00e9vrier 1965 mettant fin aux fonctions du direc-", "teur g\u00e9neral de la fonction publique, p. 198."], "label": "ListItem", "position": 5}, {"bbox_text": [[594.0, 69.0, 1077.0, 95.0], [625.0, 89.0, 841.0, 105.0]], "bbox_layout": [583.40625, 64.853515625, 1086.84375, 119.5458984375], "text": ["D\u00e9cret du 19 f\u00e9vrier 1965 portant nomination du directeur de", "la fonction publique, p. 198."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[594.0, 107.0, 1078.0, 131.0], [623.0, 125.0, 951.0, 145.0]], "bbox_layout": [576.5, 103.9892578125, 1089.5, 153.7255859375], "text": ["D\u00e9cret du 19 f\u00e9vrier 1965 portant nomination du directeur de", "l'Ecole nationale d'administration, p. 199."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[594.0, 140.0, 1076.0, 164.0], [623.0, 157.0, 1063.0, 178.0]], "bbox_layout": [587.125, 138.25439453125, 1089.5, 187.5634765625], "text": ["D\u00e9cret du 19 f\u00e9vrier 1965 portant nomination du sous-directeur", "du personnel, de la comptabilit\u00e9 et du mat\u00e9riel, p. 199."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[678.0, 187.0, 730.0, 203.0], [746.0, 187.0, 796.0, 204.0], [795.0, 188.0, 989.0, 206.0]], "bbox_layout": [664.6875, 179.35546875, 1007.6875, 218.49609375], "text": ["AVIS", "ET", "COMMUNICATIONS"], "label": "SectionHeader", "position": 9}, {"bbox_text": [[594.0, 218.0, 1075.0, 244.0], [622.0, 236.0, 1060.0, 258.0]], "bbox_layout": [579.15625, 213.0224609375, 1084.71875, 264.1259765625], "text": ["Avis n\u00ba 24 modifiant l'avis n\u00ba 21 relatif \u00e0 l'exportation de", "moyens de paiement \u00e0 destination de l'\u00e9tranger, p. 199."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[593.0, 262.0, 920.0, 278.0]], "bbox_layout": [577.03125, 255.0634765625, 930.65625, 289.7607421875], "text": ["March\u00e9s. - Avis d'appels d'offres, p. 199."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[593.0, 282.0, 900.0, 300.0]], "bbox_layout": [578.09375, 275.400390625, 916.84375, 309.755859375], "text": ["Mises en demeure d'entrepreneurs, p. 200."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[281.0, 356.0, 885.0, 390.0]], "bbox_layout": [263.0625, 351.962890625, 902.5, 398.623046875], "text": ["DECRETS, ARRETES, DECISIONS ET CIRCULAIRES"], "label": "SectionHeader", "position": 13}, {"bbox_text": [[279.0, 423.0, 389.0, 445.0], [122.0, 424.0, 262.0, 444.0], [388.0, 424.0, 537.0, 446.0]], "bbox_layout": [112.3203125, 413.828125, 551.875, 459.8046875], "text": ["DE LA ", "PRESIDENCE", "REPUBLIQUE"], "label": "SectionHeader", "position": 14}, {"bbox_text": [[158.0, 476.0, 498.0, 494.0]], "bbox_layout": [149.2421875, 469.541015625, 508.3125, 504.580078125], "text": ["(DIRECTION GENERALE DES FINANCES)"], "label": "SectionHeader", "position": 15}, {"bbox_text": [[88.0, 508.0, 567.0, 527.0], [117.0, 524.0, 325.0, 541.0]], "bbox_layout": [78.984375, 503.037109375, 581.625, 553.798828125], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 8 f\u00e9vrier 1965 mettant fin \u00e0 la fonction d'un com-", "missaire du Gouvernement."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[102.0, 569.0, 569.0, 588.0], [87.0, 583.0, 566.0, 606.0], [86.0, 602.0, 439.0, 619.0]], "bbox_layout": [77.7890625, 562.509765625, 585.875, 625.576171875], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 8 f\u00e9vrier 1965 il est mis fin \u00e0 la fonction de", "M. Mohamed Thaminy en qualit\u00e9 de commissaire du Gouver-", "nement aupr\u00e8s de la Banque populaire arabe."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[88.0, 650.0, 568.0, 671.0], [116.0, 668.0, 567.0, 685.0], [116.0, 681.0, 538.0, 703.0]], "bbox_layout": [77.5234375, 642.1484375, 584.8125, 712.05078125], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 15 f\u00e9vrier 1965 portant application des articles 17", "et 18 de la loi de finances n\u00ba 64-361 du 31 d\u00e9cembre 1964", "relative a l'\u00e9tablissement d'une fiche d'identit\u00e9 fiscale."], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[101.0, 709.0, 528.0, 732.0]], "bbox_layout": [87.0859375, 703.671875, 549.21875, 738.7109375], "text": ["Le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Pr\u00e9sident du Conseil,"], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[101.0, 731.0, 569.0, 752.0], [87.0, 747.0, 405.0, 768.0]], "bbox_layout": [77.921875, 724.86328125, 588.0, 776.30859375], "text": ["Vu la loi de finances pour 1965 n\u00ba 64-361 du 31 d\u00e9cembre", "1964 et notamment les articles 17 et 18."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[173.0, 780.0, 238.0, 791.0]], "bbox_layout": [166.5078125, 769.296875, 261.1484375, 802.96875], "text": ["Arr\u00eate :"], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[100.0, 805.0, 566.0, 827.0], [86.0, 820.0, 566.0, 843.0], [86.0, 838.0, 566.0, 857.0], [86.0, 854.0, 483.0, 872.0]], "bbox_layout": [76.328125, 798.69140625, 584.8125, 881.58203125], "text": ["Article 1\u00bar - L'\u00e9tablissement par l'administration des contri-", "butions diverses (service de la perception), de la fiche d'den-", "tit\u00e9 fiscale pr\u00e9vue par les articles 17 et 18 de la loi de finances", "n\u00ba 64-361 du 31 d\u00e9cembre 1964, est obligatoire pour :"], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[99.0, 881.0, 566.0, 901.0], [85.0, 897.0, 569.0, 919.0], [84.0, 914.0, 567.0, 933.0], [83.0, 929.0, 564.0, 951.0], [84.0, 947.0, 566.0, 965.0]], "bbox_layout": [75.53125, 873.88671875, 580.03125, 971.81640625], "text": ["1\u00b0) tous les \u00e9tablissements nationalis\u00e9s, les offices, les entre-", "prises autog\u00e9r\u00e9es, les coop\u00e9ratives et leurs unions, quelle que", "soit l'autorit\u00e9 de tutelle dont ils relevent, et d'une mani\u00e8re", "g\u00e9n\u00e9rale, tous les \u00e9tablissements \u00e0 caract\u00e8re industriel, commer-", "clal agricole ou bancaire du secteur nationalis\u00e9 ou socialiste."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[99.0, 976.0, 566.0, 994.0], [85.0, 990.0, 473.0, 1012.0]], "bbox_layout": [74.203125, 967.5390625, 580.5625, 1017.6171875], "text": ["2\u00b0) toutes les soci\u00e9t\u00e9s et entreprises du secteur priv\u00e9 soumises", "au r\u00e9gime de l'imposition d'apr\u00e8s le b\u00e9n\u00e9fice r\u00e9el,"], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[97.0, 1020.0, 568.0, 1039.0], [82.0, 1036.0, 566.0, 1055.0], [82.0, 1050.0, 313.0, 1070.0]], "bbox_layout": [73.671875, 1012.65625, 581.625, 1077.7734375], "text": ["3. ) tous les redevables non salari\u00e9s et non vis\u00e9s ci-dessus", "dont les impositions globales au titre de l'une des trois derni\u00e8res", "ann\u00e9es d\u00e9passent mille dinars."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[97.0, 1081.0, 564.0, 1100.0], [82.0, 1097.0, 565.0, 1116.0], [82.0, 1113.0, 564.0, 1133.0], [82.0, 1129.0, 564.0, 1149.0], [82.0, 1146.0, 564.0, 1165.0], [82.0, 1162.0, 566.0, 1179.0], [82.0, 1177.0, 564.0, 1198.0], [81.0, 1194.0, 551.0, 1212.0]], "bbox_layout": [71.9453125, 1072.12890625, 577.375, 1219.27734375], "text": ["Art, 2. - Les travaux de constitution des fichiers sont entre-", "pris par les receveurs des contributions diverses habilit\u00e9s \u00e0 cet", "effet, \u00e0 recueillir tous renseignements utiles soit aupr\u00e8s de", "l'entreprise ou du contribuable, soit aupr\u00e8s de toutes administra-", "tions fiscales ou autres, soit encore, aupr\u00e8s du centre des", "cheques postaux et de tous \u00e9tablissements bancaires ou de", "cr\u00e9dit, et ce, conform\u00e9ment aux dispositions de l'article 11 de la", "loi de finances pour 1965 n\u00ba 64-361 du 31 d\u00e9cembre 1964."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[97.0, 1224.0, 563.0, 1240.0], [78.0, 1240.0, 560.0, 1259.0], [78.0, 1257.0, 563.0, 1271.0], [78.0, 1271.0, 563.0, 1291.0], [78.0, 1290.0, 563.0, 1304.0], [78.0, 1303.0, 561.0, 1322.0], [79.0, 1321.0, 562.0, 1337.0], [78.0, 1338.0, 477.0, 1353.0]], "bbox_layout": [71.1484375, 1215.0, 575.25, 1363.515625], "text": ["Art. 3. - 1. - La fiche d'identit\u00e9 fiscale a pour objet de", "grouper, pour un m\u00eame contribuable, l'ensemble des renseigne-", "ments concernant d'une par son identification au regard des", "services fiscaux de l'assiette et du recouvrement, et d'autre", "part, les divers impots, droits et taxes d\u00e9taill\u00e9s par nature et", "par ann\u00e9e, l\u00e9galement constat\u00e9s et r\u00e9guli\u00e8rement mis en recou-", "vrement, ainsi que les versements effectu\u00e9s par ce redevable,", "ou pour son compte, sur ses impots, droits et taxes."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[607.0, 424.0, 1077.0, 450.0], [593.0, 442.0, 1076.0, 465.0], [593.0, 457.0, 1076.0, 483.0], [593.0, 474.0, 663.0, 489.0]], "bbox_layout": [584.46875, 418.955078125, 1088.96875, 501.162109375], "text": ["Deux exemplaires, A et B, de contexture identique, mais de", "couleur diff\u00e9rente sont \u00e9tablis, suivant les modeies annex\u00e9s", "au pr\u00e9sent arr\u00eate,pour chaque contribuable vis\u00e9 \u00e0 l'article 1*", "ci-dessus."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[606.0, 502.0, 1074.0, 526.0], [590.0, 517.0, 1074.0, 542.0], [593.0, 535.0, 925.0, 555.0]], "bbox_layout": [580.75, 496.54296875, 1087.375, 563.7109375], "text": ["2. La fiche porte un num\u00e9ro d'ordre attribu\u00e9 par le receveur", "des contributions diverses. La d\u00e9signation du bureau est men-", "tionn\u00e9e sur la fiche fiscale de l'int\u00e9ress\u00e9."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[606.0, 563.0, 1077.0, 587.0], [591.0, 579.0, 1077.0, 603.0], [591.0, 595.0, 1074.0, 621.0], [591.0, 613.0, 1074.0, 635.0], [591.0, 628.0, 1075.0, 652.0], [591.0, 644.0, 1075.0, 669.0], [591.0, 661.0, 1027.0, 682.0]], "bbox_layout": [580.75, 559.091796875, 1089.5, 687.783203125], "text": ["Si un contribuable d\u00e9pend de plusieurs bureaux de recette,", "il lui est \u00e9tabli une fiche par bure ... De plus, il doit, dans", "ce cas, indiquer \u00e0 chaque bureau de recette, le ou les autres", "bureaux de recette dont il d\u00e9pend et dont il doit \u00eatre fait", "mention sur la fiche de ce bureau. Il doit toujours pr\u00e9senter", "group\u00e9es, en cas de contr\u00f4le ou de v\u00e9rification de sa situation", "fiscale, toutes les fiches d'identit\u00e9 fiscale le concernant."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[605.0, 689.0, 1074.0, 710.0], [590.0, 704.0, 1075.0, 728.0], [590.0, 721.0, 1076.0, 743.0], [590.0, 736.0, 1074.0, 760.0], [590.0, 754.0, 1074.0, 775.0], [590.0, 769.0, 1074.0, 792.0], [590.0, 787.0, 631.0, 800.0]], "bbox_layout": [580.75, 682.138671875, 1088.4375, 813.90625], "text": ["Art. 4. - 1. Tous les renseignement relatifs \u00e0 la constatation", "et au recouvrement des imp\u00f4ts, droits et taxes ainsi que les", "poursuites exerc\u00e9es sont extraits des r\u00f4les, \u00e9tats de produits et", "autres titres des recettes ou de r\u00e9ductions de toute nature et des", "carnets de poursuites pour \u00eatre mentionn\u00e9s au fur et \u00e0 mesure", "de leur connaissance, dans les colonnes correspondantes de la", "fiche."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[603.0, 808.0, 1070.0, 831.0], [589.0, 825.0, 1071.0, 846.0], [588.0, 840.0, 1071.0, 863.0], [590.0, 857.0, 1073.0, 879.0], [589.0, 875.0, 630.0, 885.0]], "bbox_layout": [580.75, 803.4765625, 1085.25, 900.0390625], "text": ["Le receveur des contributions diverses peut inviter le contri-", "buable \u00e0 se pr\u00e9senter \u00e0 son bureau, lors de l'\u00e9tablissement de", "la fiche, \u00e0 l'effet de fournir tous renseignements et justifica-", "tions n\u00e9cessaires, relatuis \u00e0 son identification et \u00e0 ses imposi-", "tions."], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[602.0, 901.0, 1069.0, 923.0], [587.0, 918.0, 1069.0, 938.0], [586.0, 932.0, 1070.0, 957.0], [587.0, 950.0, 650.0, 963.0]], "bbox_layout": [578.625, 894.39453125, 1084.1875, 974.55078125], "text": ["2. L'exemplaire B de la fiche ainsi compl\u00e9t\u00e9e, sign\u00e9 par le re-", "ceveur, est remis aux int\u00e9ress\u00e9s qui doivent en accuser r\u00e9cep-", "tion sur l'original A conserv\u00e9 par le receveur des contributions", "diverses."], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[603.0, 977.0, 1073.0, 999.0], [586.0, 992.0, 1071.0, 1015.0], [586.0, 1009.0, 1070.0, 1031.0], [586.0, 1025.0, 1069.0, 1047.0], [587.0, 1041.0, 1039.0, 1064.0]], "bbox_layout": [577.03125, 969.58984375, 1084.71875, 1068.88671875], "text": ["Les contribuables peuvent, par la suite, soit servir eux-m\u00eames", "l'exemplaire en leur possession en y indiquant au fur et \u00e0", "mesure les impositions nouvelles dues r\u00e9sultant des avertisse-", "ments re\u00e7us et les versements effectu\u00e9s, soit s'adresser au rece-", "veur dont ils d\u00e9pendent pour la mise \u00e0 jour de leur fiche."], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[603.0, 1069.0, 1069.0, 1091.0], [586.0, 1086.0, 1071.0, 1107.0], [586.0, 1102.0, 924.0, 1122.0]], "bbox_layout": [576.5, 1063.2421875, 1085.25, 1129.7265625], "text": ["Art. 5. - La fiche d'identit\u00e9 fiscale d\u00e9tenue par les redeva-", "bles doit \u00eatre pr\u00e9sent\u00e9e \u00e0 toute r\u00e9quisition des administrations", "er notamment des administrations fiscales."], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[601.0, 1133.0, 1069.0, 1151.0], [585.0, 1148.0, 1069.0, 1168.0], [584.0, 1164.0, 1068.0, 1184.0], [583.0, 1180.0, 1068.0, 1200.0]], "bbox_layout": [574.375, 1123.3984375, 1084.1875, 1207.65625], "text": ["Dans tous les cas, la fiche d'identit\u00e9 fiscale, doit avant son", "utilisation pour des demandes de d\u00e9lais, d'agr\u00e9ment ou pour", "toute autre formalit\u00e9 administrative exigeant sa production,", "\u00e9tre vis\u00e9e par les soins des receveurs des contributions diverses."], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[601.0, 1213.0, 1069.0, 1231.0], [583.0, 1227.0, 1067.0, 1249.0], [583.0, 1244.0, 1069.0, 1264.0], [583.0, 1262.0, 708.0, 1275.0]], "bbox_layout": [575.4375, 1204.0625, 1083.125, 1286.953125], "text": ["Ce visa qui comporte la date, le cachet et la signature de", "ces comptables, doit obligatoirement, \u00e0 peine de nullit\u00e9. \u00eatre", "renouvel\u00e9 si un d\u00e9lai de huit jours est \u00e9coul\u00e9 depuis la date", "du dernier visa."], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[661.0, 1290.0, 1068.0, 1308.0], [600.0, 1291.0, 654.0, 1304.0], [582.0, 1309.0, 1067.0, 1323.0], [583.0, 1321.0, 1066.0, 1341.0], [582.0, 1341.0, 1020.0, 1355.0]], "bbox_layout": [575.4375, 1282.67578125, 1082.0625, 1366.93359375], "text": ["- La d\u00e9livrance de la fiche d'identit\u00e9 fiscale est", "Art. 6", "assortie d'un droit de timbre d'un dinar \u00e0 la charge des contri-", "buables vis\u00e9s \u00e0 l'article ler ci-dessus. Le timbre fiscal est ap-", "pos\u00e9 par les soins du receveur sur l'exemplaire B d\u00e9livr\u00e9."], "label": "Text", "position": 38}]}, {"index": 2, "page": [{"bbox_text": [[520.0, 12.0, 999.0, 25.0], [33.0, 15.0, 501.0, 26.0], [19.0, 30.0, 495.0, 44.0], [520.0, 30.0, 605.0, 43.0], [19.0, 48.0, 329.0, 60.0], [534.0, 54.0, 788.0, 70.0], [73.0, 75.0, 91.0, 89.0], [96.0, 76.0, 501.0, 87.0], [33.0, 77.0, 64.0, 89.0], [553.0, 82.0, 961.0, 95.0], [19.0, 91.0, 501.0, 105.0], [689.0, 100.0, 825.0, 114.0], [17.0, 108.0, 500.0, 120.0], [582.0, 121.0, 934.0, 135.0], [19.0, 123.0, 497.0, 137.0], [690.0, 137.0, 828.0, 151.0], [16.0, 141.0, 173.0, 153.0], [650.0, 159.0, 867.0, 173.0], [34.0, 166.0, 500.0, 182.0], [673.0, 180.0, 842.0, 193.0], [19.0, 184.0, 501.0, 198.0], [67.0, 224.0, 349.0, 237.0], [93.0, 252.0, 327.0, 267.0], [73.0, 269.0, 349.0, 282.0], [771.0, 310.0, 944.0, 325.0], [107.0, 313.0, 312.0, 326.0], [143.0, 329.0, 277.0, 343.0], [761.0, 340.0, 781.0, 350.0], [420.0, 352.0, 649.0, 366.0], [713.0, 372.0, 797.0, 385.0], [126.0, 374.0, 293.0, 387.0], [31.0, 376.0, 44.0, 397.0], [423.0, 391.0, 646.0, 407.0], [68.0, 399.0, 184.0, 411.0], [713.0, 403.0, 781.0, 417.0], [68.0, 418.0, 155.0, 435.0], [713.0, 431.0, 803.0, 445.0], [471.0, 432.0, 589.0, 446.0], [144.0, 448.0, 277.0, 460.0], [713.0, 464.0, 792.0, 478.0], [111.0, 470.0, 310.0, 483.0], [430.0, 473.0, 668.0, 487.0], [746.0, 494.0, 972.0, 509.0], [757.0, 511.0, 959.0, 526.0], [295.0, 544.0, 416.0, 557.0], [295.0, 567.0, 401.0, 579.0], [296.0, 590.0, 359.0, 600.0], [295.0, 611.0, 365.0, 621.0], [525.0, 632.0, 598.0, 641.0], [296.0, 633.0, 359.0, 644.0], [295.0, 654.0, 519.0, 668.0], [582.0, 674.0, 694.0, 687.0], [295.0, 675.0, 504.0, 688.0], [295.0, 697.0, 517.0, 711.0], [295.0, 719.0, 428.0, 733.0], [696.0, 767.0, 806.0, 782.0], [450.0, 779.0, 514.0, 792.0], [109.0, 781.0, 146.0, 795.0], [220.0, 781.0, 299.0, 794.0], [884.0, 787.0, 980.0, 802.0], [355.0, 791.0, 400.0, 805.0], [562.0, 791.0, 605.0, 805.0], [30.0, 798.0, 46.0, 970.0], [438.0, 803.0, 525.0, 817.0], [220.0, 804.0, 298.0, 818.0], [90.0, 805.0, 165.0, 819.0], [672.0, 809.0, 711.0, 823.0], [789.0, 809.0, 810.0, 822.0]], "bbox_layout": [10.1875, -0.4296875, 1023.625, 1051.796875], "text": ["Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et", "En cas de perte, les int\u00e9ress\u00e9s peuvent sur demande \u00e9crite,", "obtenir un duplicata du receveur comp\u00e9tent moyennant paie-", "populaire ..", "ment du double du droit vis\u00e9 ci-dessus.", "Fait \u00e0 Alger, le 15 f\u00e9vrier 1965.", "7.", "- Tout changement affectant l'identification des", "Art.", "P. le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Pr\u00e9sident du Consell", "contribuables telle qu'elle r\u00e9sulte des renseignements contenus", "et par d\u00e9l\u00e9gation,", "sur la fiche fiscale doit imm\u00e9diatement \u00eatre port\u00e9 par les", "P. le directeur g\u00e9n\u00e9ral des finances, emp\u00eache,", "contribuables \u00e0 la connaissance du receveur en vue de la rec-", "et par d\u00e9l\u00e9gation,", "tification n\u00e9cessaire.", "Le directeur g\u00e9n\u00e9ral adjoint,", "Art. 8. - Le directeur des imp\u00f4ts et de l'organisation fonci\u00e8re", "Salah MEBROUKINE.", "est charg\u00e9 de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 qui sera publi\u00e9 au", "Annexe B \u00e0 l'arr\u00eat\u00e9 du 15 f\u00e9vrier 1965", "REPUBLIQUE ALGERIENNE", "DOMOCRATIQUE ET POPULAIRE", "Fiche d'identit\u00e9 fiscale", "DIRECTION GENERALE", "DES FINANCES", "No", "VERSEMENT FORFAITAIRE", "D\u00e9livr\u00e9e le", "Contributions diverses", "n\u00b0", "TAXE PROPORTIONNELLE", "Direction de .", "Re\u00e7ue le", "Recette de", "Le receveur", "S/SALAIRES", "Ann\u00e9e : 1965-196", "L'assujetti", "Autres bureaux de recette", "RETENUE A LA SOURCE", "Emplacement du timbre fiscal", "et du cachet de la recette", "Nom, pr\u00e9noms", "Etablissement", "Activit\u00e9", "Domicile", "C.C.P. n\u00ba", "T\u00e9l\u00e9 n\u00b0", "Compte bancaire n\u00ba ... ... ...", "... Contr\u00f4le.", "Taxe chiffre d'affaires n\u00ba", "D\u00e9claration d'existence du .", "R\u00e9c\u00e9piss\u00e9 n\u00ba . .", "QUITTANCES", "Retenue", "Mois", "Versement", "Observations", "TPS.", "Total", "pr\u00e9noms du redevable", "\u00e0 la source", "forfaitaire", "Trimestre", "Date", "N."], "label": "Form", "position": 0}, {"bbox_text": [[316.0, 1058.0, 711.0, 1070.0]], "bbox_layout": [308.75, 1046.8359375, 722.9375, 1080.5078125], "text": ["Versement forfaitaire T.P.S. - Retenue \u00e0 la source"], "label": "SectionHeader", "position": 1}, {"bbox_text": [[656.0, 1109.0, 765.0, 1124.0], [401.0, 1120.0, 466.0, 1134.0], [169.0, 1122.0, 250.0, 1135.0], [64.0, 1123.0, 102.0, 1136.0], [869.0, 1128.0, 965.0, 1142.0], [300.0, 1131.0, 346.0, 1145.0], [514.0, 1131.0, 559.0, 1145.0], [390.0, 1144.0, 476.0, 1158.0], [170.0, 1145.0, 248.0, 1159.0], [46.0, 1147.0, 120.0, 1160.0], [624.0, 1150.0, 662.0, 1164.0], [741.0, 1150.0, 762.0, 1163.0]], "bbox_layout": [12.3125, 1076.9140625, 1018.3125, 1362.1484375], "text": ["QUITTANCES", "Retenue", "Versement", "Mois", "Observations", "T.P.S.", "Total", "\u00e0 la source", "forfaitaire", "Trimestre", "Date", "No"], "label": "Table", "position": 2}]}, {"index": 3, "page": [{"bbox_text": [[85.0, 9.0, 367.0, 27.0], [93.0, 37.0, 331.0, 53.0], [76.0, 53.0, 349.0, 71.0], [109.0, 95.0, 326.0, 116.0], [817.0, 105.0, 1008.0, 121.0], [143.0, 114.0, 277.0, 129.0], [123.0, 157.0, 302.0, 173.0], [790.0, 184.0, 1020.0, 201.0], [67.0, 201.0, 172.0, 218.0], [803.0, 204.0, 1015.0, 221.0], [67.0, 223.0, 165.0, 244.0], [759.0, 243.0, 846.0, 262.0], [144.0, 255.0, 277.0, 271.0], [759.0, 277.0, 828.0, 292.0], [111.0, 283.0, 310.0, 299.0], [759.0, 308.0, 852.0, 325.0], [758.0, 340.0, 839.0, 357.0], [315.0, 364.0, 440.0, 382.0], [314.0, 385.0, 438.0, 404.0], [315.0, 408.0, 399.0, 423.0], [314.0, 430.0, 385.0, 445.0], [314.0, 451.0, 379.0, 467.0], [539.0, 455.0, 620.0, 472.0], [314.0, 472.0, 507.0, 493.0], [314.0, 497.0, 525.0, 514.0], [642.0, 504.0, 711.0, 514.0], [313.0, 516.0, 538.0, 538.0], [313.0, 540.0, 500.0, 561.0], [557.0, 585.0, 664.0, 603.0], [64.0, 619.0, 97.0, 668.0], [260.0, 628.0, 294.0, 674.0], [582.0, 631.0, 599.0, 688.0], [324.0, 632.0, 340.0, 684.0], [384.0, 633.0, 414.0, 681.0], [646.0, 633.0, 668.0, 689.0], [704.0, 635.0, 727.0, 682.0], [443.0, 638.0, 460.0, 677.0], [202.0, 640.0, 216.0, 672.0], [879.0, 642.0, 980.0, 660.0], [771.0, 644.0, 786.0, 679.0], [96.0, 770.0, 107.0, 781.0], [137.0, 773.0, 156.0, 781.0], [349.0, 1025.0, 748.0, 1047.0], [696.0, 1081.0, 809.0, 1099.0], [97.0, 1082.0, 136.0, 1099.0], [208.0, 1082.0, 290.0, 1099.0], [437.0, 1085.0, 502.0, 1100.0], [343.0, 1099.0, 392.0, 1116.0], [550.0, 1102.0, 596.0, 1117.0], [893.0, 1104.0, 994.0, 1121.0], [78.0, 1111.0, 154.0, 1127.0], [208.0, 1111.0, 289.0, 1128.0], [427.0, 1113.0, 514.0, 1129.0], [660.0, 1123.0, 699.0, 1137.0], [775.0, 1123.0, 798.0, 1139.0]], "bbox_layout": [44.453125, -5.8984375, 1072.5, 1323.8671875], "text": ["Annexe A \u00e0 l'arr\u00eat\u00e9 du 15 f\u00e9vrier 1965", "REPUBLIQUE ALGERIENNE", "DEMOCRATIQUE ET POPULAIRE", "DIRECTION GENERALE", "Fiche d'identit\u00e9 fiscale", "DES FINANCES", "Contributions diverses", "Emplacement du timbre fiscal", "Direction de", "et du cachet de la recette -", "Recette de .", "D\u00e9livr\u00e9e le", "Ann\u00e9e : 1965-196", "Re\u00e7ue le", "Autres bureaux de recette", "Le receveur", "L'assujetti", "Nom, prenoms .", "Etablissement .", "Activit\u00e9 ..", "Domicile", "T\u00e9l\u00e9 n\u00ba", "C.C.P. n\u00ba", "Compte bancaire n\u00ba ...", "Taxe chiffre d'affaires n\u00b0", "Contr\u00f4le.", "D\u00e9claration d'existence du ..", "R\u00e9c\u00e9piss\u00e9 n\u00ba .. .. .. .. .. .. .", "VERSEMENT", "d'ordre", "l'impo", "Quittanc", "Montan", "ommar\ndement", "Principa", "\u00e9nalit\u00e9", "Saisie", "nn\u00e9", "Observations", "Solde", " - -", "", "Versement forfaitaire T.P.S. - Retenue \u00e0 la source", "QUITTANCES", "Mois", "Versement", "Retenue", "TPS.", "Total", "Observations", "Trimestre", "forfaitaire", "\u00e0 la source", "Date", "N\u00b0"], "label": "Form", "position": 0}]}, {"index": 4, "page": [{"bbox_text": [[135.0, 10.0, 417.0, 24.0], [136.0, 28.0, 413.0, 39.0]], "bbox_layout": [124.8046875, 2.4542236328125, 428.09375, 56.142578125], "text": ["(DIRECTION GENERALE DU PLAN", "ET DES ETUDES ECONOMIQUES)"], "label": "SectionHeader", "position": 0}, {"bbox_text": [[68.0, 86.0, 515.0, 100.0], [68.0, 105.0, 143.0, 117.0]], "bbox_layout": [26.65625, 59.769287109375, 533.28125, 128.0908203125], "text": ["directeur \u00e0 la direction g\u00e9n\u00e9rale du plan et des \u00e9tudes \u00e9co-", "nomiques."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[53.0, 147.0, 519.0, 159.0], [38.0, 163.0, 519.0, 176.0], [38.0, 180.0, 518.0, 191.0], [38.0, 196.0, 215.0, 210.0]], "bbox_layout": [28.9140625, 134.921875, 531.15625, 218.154296875], "text": ["Par d\u00e9cret du 19 f\u00e9vrier 1965, il est mis fin aux fonctions de", "M. Abderrahmane Kiouane en qualit\u00e9 de sous-directeur \u00e0 la", "direction g\u00e9n\u00e9rale du plan et des \u00e9tudes \u00e9conomiques, \u00e0 comp-", "ter du 31 janvier 1965."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[112.0, 259.0, 443.0, 276.0], [53.0, 283.0, 500.0, 301.0]], "bbox_layout": [42.0625, 248.056640625, 514.15625, 318.642578125], "text": ["VICE-PRESIDENCE DU CONSEIL", "MINISTERE DE LA DEFENSE NATIONALE"], "label": "SectionHeader", "position": 3}, {"bbox_text": [[40.0, 341.0, 520.0, 351.0], [68.0, 355.0, 420.0, 369.0]], "bbox_layout": [33.9609375, 328.37890625, 532.75, 381.875], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 10 f\u00e9vrier 1965 portant d\u00e9l\u00e9gation dans les fonctions", "de chefs d'Etat major de r\u00e9gions militaires."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[53.0, 399.0, 519.0, 412.0], [39.0, 417.0, 78.0, 430.0]], "bbox_layout": [32.3671875, 388.53515625, 532.21875, 439.296875], "text": ["Le Vice-Pr\u00e9sident du Conseil, ministre de la d\u00e9fense natio-", "nale,"], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[56.0, 444.0, 522.0, 455.0], [39.0, 459.0, 461.0, 473.0]], "bbox_layout": [32.6328125, 429.208984375, 531.15625, 483.388671875], "text": ["Vu le d\u00e9eret n\u00ba 64-38 du 4 mars 1964 portant cr\u00e9ation de", "l'Etat major g\u00e9n\u00e9ral de l'arm\u00e9e nationale populaire ;"], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[57.0, 488.0, 522.0, 499.0], [40.0, 506.0, 309.0, 517.0]], "bbox_layout": [33.6953125, 475.693359375, 534.875, 527.138671875], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 64-89 du 4 mars 1964 portant organisation", "territoriale des r\u00e9gions militaires ,"], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[57.0, 533.0, 522.0, 542.0], [41.0, 549.0, 175.0, 563.0]], "bbox_layout": [35.15625, 519.78515625, 533.28125, 572.59765625], "text": ["Sur proposition du chef d'Etat major g\u00e9n\u00e9ral de l'arm\u00e9e na-", "tionale populaire,"], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[129.0, 583.0, 196.0, 597.0]], "bbox_layout": [126.3984375, 572.421875, 206.6953125, 607.4609375], "text": ["Arr\u00eate :"], "label": "SectionHeader", "position": 9}, {"bbox_text": [[58.0, 610.0, 522.0, 623.0], [42.0, 628.0, 148.0, 641.0]], "bbox_layout": [36.21875, 599.08203125, 534.875, 651.89453125], "text": ["Article 1\u00bar. - Sont d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s dans les fonctions de chefs", "d'\u00e9tat major :"], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[63.0, 656.0, 495.0, 667.0]], "bbox_layout": [47.90625, 644.19921875, 509.375, 677.87109375], "text": ["- de la 1re r\u00e9gion militaire : capitaine Kerkeb Mokhtar,"], "label": "ListItem", "position": 11}, {"bbox_text": [[58.0, 669.0, 468.0, 684.0]], "bbox_layout": [46.7109375, 660.263671875, 488.65625, 693.935546875], "text": ["- de la 2\u00aa r\u00e9gion militaire : capitaine Rouis Bachir,"], "label": "ListItem", "position": 12}, {"bbox_text": [[57.0, 689.0, 523.0, 696.0]], "bbox_layout": [44.3203125, 676.669921875, 532.75, 710.0], "text": ["- de la 3\u00aa r\u00e9gion militaire : capitaine Lakhal-Ayat Mahjoub,"], "label": "ListItem", "position": 13}, {"bbox_text": [[58.0, 702.0, 508.0, 716.0]], "bbox_layout": [44.8515625, 693.41796875, 523.71875, 727.08984375], "text": ["- de la 4\u00aa r\u00e9gion militaire : capitaine Benmaalem Hocine,"], "label": "ListItem", "position": 14}, {"bbox_text": [[78.0, 736.0, 128.0, 749.0]], "bbox_layout": [44.8515625, 709.140625, 522.65625, 752.3828125], "text": ["malek."], "label": "ListItem", "position": 15}, {"bbox_text": [[57.0, 764.0, 525.0, 774.0], [42.0, 779.0, 525.0, 790.0], [42.0, 796.0, 524.0, 807.0], [42.0, 810.0, 524.0, 823.0], [42.0, 827.0, 523.0, 839.0]], "bbox_layout": [35.953125, 750.15625, 536.734375, 850.8203125], "text": ["Art. 2. - Le chef d'\u00e9tat major g\u00e9n\u00e9ral de l'arm\u00e9e nationale", "populaire et les membres de l'\u00e9tat major g\u00e9n\u00e9ral de l'arm\u00e9e", "nationale populaire sont charg\u00e9s, chacun en ce qui le concerne,", "de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 qui sera publi\u00e9 au Journal", "officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[57.0, 856.0, 304.0, 868.0]], "bbox_layout": [47.5078125, 843.80859375, 315.46875, 877.48046875], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 10 f\u00e9vrier 1965."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[313.0, 879.0, 491.0, 894.0]], "bbox_layout": [306.09375, 871.15234375, 507.25, 904.82421875], "text": ["Houari BOUMEDIENE"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[141.0, 953.0, 424.0, 967.0]], "bbox_layout": [124.40625, 940.87890625, 436.0625, 981.38671875], "text": ["MINISTERE DE LA JUSTICE"], "label": "SectionHeader", "position": 19}, {"bbox_text": [[43.0, 1005.0, 526.0, 1014.0], [64.0, 1020.0, 475.0, 1032.0]], "bbox_layout": [35.953125, 990.78125, 541.515625, 1042.2265625], "text": ["D\u00e9cret n\u00ba 65-43 du 19 f\u00e9vrier 1965 modifiant le d\u00e9cret n\u00ba 60-158", "du 19 f\u00e9vrier 1960 relatif \u00e0 l'organisation judiciaire,"], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[57.0, 1064.0, 471.0, 1074.0]], "bbox_layout": [44.1875, 1051.62109375, 486.265625, 1086.66015625], "text": ["Le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Pr\u00e9sident du Consell,"], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[57.0, 1092.0, 524.0, 1102.0], [44.0, 1108.0, 526.0, 1120.0], [45.0, 1125.0, 524.0, 1135.0]], "bbox_layout": [36.6171875, 1078.96484375, 538.0625, 1148.18359375], "text": ["Vu la loi n\u00ba 62-157 du 31 d\u00e9cembre 1962 tendant \u00e0 la recon-", "duction de la l\u00e9gislation en vigueur au 31 d\u00e9cembre 1962, sauf", "dans ses dispositions contraires \u00e0 la souverainet\u00e9 nationale ;"], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[60.0, 1151.0, 524.0, 1163.0], [46.0, 1169.0, 527.0, 1178.0], [44.0, 1183.0, 526.0, 1197.0], [44.0, 1199.0, 359.0, 1212.0]], "bbox_layout": [36.3515625, 1139.8046875, 537.53125, 1222.6953125], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 60-158 du 19 f\u00e9vrier 1960 relatif \u00e0 l'organisa-", "tion judiciaire, notamment l'article 11 et le tableau I en annexe,", "fixant le si\u00e8ge, le ressort et la composition des juridictions de", "premi\u00e8re instance et des cours d'appel ;"], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[60.0, 1227.0, 514.0, 1238.0]], "bbox_layout": [50.828125, 1216.3671875, 525.046875, 1250.0390625], "text": ["Sur le rapport du ministre de la justice, garde des sceaux,"], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[134.0, 1262.0, 207.0, 1275.0]], "bbox_layout": [125.8671875, 1251.23046875, 216.7890625, 1284.90234375], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[60.0, 1290.0, 526.0, 1300.0], [46.0, 1304.0, 526.0, 1318.0], [44.0, 1323.0, 527.0, 1332.0], [46.0, 1337.0, 488.0, 1351.0]], "bbox_layout": [38.7421875, 1276.5234375, 539.125, 1363.515625], "text": ["Article 1\u00bar. - La commune de Timizart, arrondissement ju-", "diciaire de Tizi-Ouzou est distraite du canton judiciaire d'Azef-", "foun (ex-Port Gueydon) pour \u00eatre d\u00e9sormais comprise dans la", "eirconscription judiciaire du tribunal d'instance d'Azazga."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[554.0, 9.0, 1021.0, 20.0], [540.0, 25.0, 1022.0, 38.0], [540.0, 39.0, 1023.0, 53.0], [539.0, 57.0, 1023.0, 71.0], [541.0, 72.0, 934.0, 86.0]], "bbox_layout": [531.34375, -1.4337158203125, 1035.84375, 97.3291015625], "text": ["Art. 2. - Nonobstant les dispositions de l'article 1\u00ba ci-dessus,", "les proc\u00e9dures en cours \u00e0 la date de publication du pr\u00e9sent", "d\u00e9cret devant le tribunal d'instance d'Azeffoun, y compris celles", "ayant fait l'objet d'une d\u00e9cision pr\u00e9paratoire ou interlocutaire,", "resteront de la comp\u00e9tence de la dite juridiction."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[558.0, 100.0, 1022.0, 114.0], [542.0, 118.0, 1023.0, 130.0], [543.0, 133.0, 1023.0, 147.0], [542.0, 148.0, 616.0, 161.0]], "bbox_layout": [532.671875, 92.0263671875, 1033.1875, 173.5498046875], "text": ["Art. 3. - Le ministre de la justice, garde des sceaux, est", "charg\u00e9 de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent d\u00e9cret qui sera publi\u00e9 au", "Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et", "populaire."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[557.0, 177.0, 804.0, 190.0]], "bbox_layout": [547.28125, 167.2216796875, 836.09375, 200.8935546875], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 19 f\u00e9vrier 1965."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[833.0, 204.0, 995.0, 218.0]], "bbox_layout": [826.1875, 195.419921875, 1003.4375, 229.091796875], "text": ["Ahmed BEN BELLA."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[637.0, 269.0, 929.0, 287.0], [689.0, 295.0, 874.0, 310.0]], "bbox_layout": [621.65625, 257.4560546875, 935.96875, 322.2314453125], "text": ["MINISTERE DE L'INDUSTRIE", "ET DE L\u2019ENERGIE"], "label": "SectionHeader", "position": 31}, {"bbox_text": [[543.0, 350.0, 1024.0, 363.0], [573.0, 366.0, 1028.0, 380.0], [572.0, 382.0, 647.0, 395.0]], "bbox_layout": [535.0625, 339.4873046875, 1041.6875, 406.142578125], "text": ["D\u00e9cret n\u00ba 65-44 du 19 f\u00e9vrler 1965 modifiant le d\u00e9cret n\u00ba 64-175", "du 8 juin 1964 fixant l'organisation du secteur industriel", "socialiste."], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[558.0, 424.0, 959.0, 439.0]], "bbox_layout": [551.0, 415.537109375, 969.4375, 449.208984375], "text": ["Le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Pr\u00e9sident du conseil,"], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[560.0, 454.0, 1028.0, 466.0], [544.0, 469.0, 802.0, 484.0]], "bbox_layout": [534.53125, 443.564453125, 1041.15625, 492.958984375], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 64-175 du 8 juin 1964, fixant l'organisation", "du secteur industriel socialiste ;"], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[561.0, 497.0, 999.0, 510.0]], "bbox_layout": [551.0, 487.998046875, 1007.6875, 521.669921875], "text": ["Sur le rapport du ministre de l'industrie et de l'\u00e9nergie,"], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[633.0, 526.0, 709.0, 539.0]], "bbox_layout": [617.9375, 517.05078125, 725.0625, 550.0390625], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[561.0, 554.0, 1027.0, 568.0], [544.0, 571.0, 893.0, 584.0]], "bbox_layout": [540.375, 545.078125, 1040.625, 595.83984375], "text": ["Article 1\u00bar. - L'alin\u00e9a 2 de l'article 6 du d\u00e9cret n\u00ba 64-175 du", "8 juin 1964 susvis\u00e9 est modifi\u00e9 comme suit :"], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[561.0, 599.0, 1028.0, 612.0], [545.0, 614.0, 1028.0, 627.0], [545.0, 631.0, 1029.0, 645.0], [546.0, 647.0, 1029.0, 660.0], [546.0, 664.0, 1029.0, 677.0], [546.0, 680.0, 689.0, 692.0]], "bbox_layout": [537.1875, 586.09375, 1042.75, 702.48046875], "text": ["\u00ab Toutes les entreprises industrielles du secteur socialiste", "exercant leur activit\u00e9 dans une m\u00eame branche, ainsi que les", "unions d\u00e9partementales d'entreprises industrielles autog\u00e9r\u00e9es", "de cette branche, cr\u00e9\u00e9es (ou qui se creeront) en application des", "dispositions de l'alin\u00e9a 1 du pr\u00e9sent article, sont group\u00e9es en", "union nationale \u00bb."], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[562.0, 707.0, 1029.0, 720.0], [546.0, 723.0, 729.0, 737.0]], "bbox_layout": [537.1875, 696.15234375, 1042.75, 746.23046875], "text": ["Art. 2. - L'article 29 du m\u00eame d\u00e9cret est remplac\u00e9 par les", "dispositions suivantes :"], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[562.0, 752.0, 1029.0, 763.0], [547.0, 768.0, 729.0, 781.0]], "bbox_layout": [539.3125, 740.5859375, 1042.75, 790.6640625], "text": ["\u00ab Les unions nationales sont administr\u00e9es par un comit\u00e9 de", "direction comprenant :"], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[576.0, 784.0, 1028.0, 797.0], [546.0, 800.0, 1029.0, 814.0], [547.0, 818.0, 1030.0, 827.0], [546.0, 833.0, 1029.0, 846.0], [546.0, 851.0, 726.0, 862.0]], "bbox_layout": [537.1875, 774.08203125, 1042.75, 872.01171875], "text": [". Des repr\u00e9sentants des entreprises ou des unions d\u00e9parte-", "mentales membres de l'union nationale en nombre proportion-", "nel \u00e0 l'importance relative de chaque entreprise ou groupe", "d'entreprises (toute entreprise d'int\u00e9r\u00eat national \u00e9tant obliga-", "toirement repr\u00e9sent\u00e9e)."], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[563.0, 866.0, 1030.0, 877.0], [547.0, 881.0, 1030.0, 893.0], [547.0, 898.0, 780.0, 911.0]], "bbox_layout": [538.78125, 854.74609375, 1043.28125, 921.23046875], "text": ["- Un ou plusieurs repr\u00e9sentants de l'autorit\u00e9 de tutelle, la", "majorit\u00e9 devant rester aux repr\u00e9sentants des entreprises et", "des unions d\u00e9partementales \u00bb."], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[562.0, 926.0, 1030.0, 937.0], [549.0, 940.0, 1030.0, 954.0], [549.0, 957.0, 1030.0, 969.0]], "bbox_layout": [540.375, 914.90234375, 1041.6875, 982.75390625], "text": ["Art. 3. - Le ministre de l'industrie et de l'\u00e9nergie est charge", "de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent d\u00e9cret qui sera publi\u00e9 au Journal", "officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 43}, {"bbox_text": [[836.0, 1007.0, 1002.0, 1020.0]], "bbox_layout": [830.96875, 997.6171875, 1002.90625, 1032.65625], "text": ["Ahmed BEN BELLA."], "label": "Text", "position": 45}, {"bbox_text": [[549.0, 1060.0, 1030.0, 1070.0], [578.0, 1076.0, 1031.0, 1088.0], [577.0, 1093.0, 1031.0, 1103.0], [579.0, 1108.0, 756.0, 1122.0]], "bbox_layout": [535.0625, 1046.8359375, 1045.9375, 1132.4609375], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 10 f\u00e9vrier 1965 portant renouvellement du 'permis", "exclusif de recherches d'hydrocarbures dit \u00abErg El An-", "ngueur \u00bb d\u00e9tenu par la Compagnie fran\u00e7aise des p\u00e9troles", "(Alg\u00e9rie) (C.F.P. (A))."], "label": "Text", "position": 46}, {"bbox_text": [[562.0, 1154.0, 877.0, 1165.0]], "bbox_layout": [553.125, 1141.85546875, 891.875, 1176.89453125], "text": ["Le ministre de l'industrie et de l'\u00e9nergie,"], "label": "Text", "position": 47}, {"bbox_text": [[564.0, 1179.0, 1030.0, 1194.0], [548.0, 1197.0, 1034.0, 1209.0], [548.0, 1214.0, 1033.0, 1223.0]], "bbox_layout": [537.1875, 1169.8828125, 1047.0, 1239.1015625], "text": ["Vu la loi n\u00ba 62-157 du 31 d\u00e9cembre 1962 tendant \u00e0 la re-", "conduction de la l\u00e9gislation en vigueur au 31 d\u00e9cembre 1962,", "sauf dans ses dispositions contraires \u00e0 la souverainet\u00e9 nationale,"], "label": "Text", "position": 48}, {"bbox_text": [[564.0, 1242.0, 1033.0, 1252.0], [549.0, 1258.0, 1033.0, 1270.0], [549.0, 1275.0, 884.0, 1286.0]], "bbox_layout": [541.4375, 1231.40625, 1045.9375, 1297.890625], "text": ["Vu l'arr\u00eat\u00e9 du 16 octobre 1952 accordant \u00e0 la compagnie", "fran\u00e7aise des p\u00e9troles (C.F.P.) le permis exclusif de recherches", "d'hydrocarbures dit \u00ab Erg El Anngueur \u00bb,"], "label": "Text", "position": 49}, {"bbox_text": [[564.0, 1301.0, 1034.0, 1313.0], [551.0, 1318.0, 1032.0, 1331.0], [550.0, 1335.0, 625.0, 1348.0]], "bbox_layout": [543.5625, 1292.24609375, 1048.0625, 1360.09765625], "text": ["Vu l'arr\u00eat\u00e9 du 1er ao\u00fbt 1953 transf\u00e9rant \u00e0 la compagnie", "fran\u00e7aise des p\u00e9troles (Alg\u00e9rie) le permis dit \u00ab Erg El An-", "ngueur \u00bb."], "label": "Text", "position": 50}]}, {"index": 5, "page": [{"bbox_text": [[101.0, 11.0, 565.0, 31.0], [86.0, 28.0, 374.0, 44.0]], "bbox_layout": [78.1875, 4.09912109375, 589.59375, 53.83544921875], "text": ["Vu l'arr\u00eat\u00e9 du 12 juin 1957 prolongeant la validit\u00e9 de c\u00e9", "permis pour une dur\u00e9e de trois mois,"], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[100.0, 56.0, 565.0, 74.0], [86.0, 71.0, 565.0, 92.0], [85.0, 89.0, 121.0, 102.0]], "bbox_layout": [77.390625, 47.080078125, 576.3125, 115.95703125], "text": ["Vu le d\u00e9cret du 19 f\u00e9vrier 1958 renouvelant le permis \u00ab Erg", "El Anngueur \u00bb pour une dur\u00e9e de cinq ans jusqu'au 24 janvier", "1963,"], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[100.0, 117.0, 561.0, 133.0], [85.0, 134.0, 301.0, 147.0]], "bbox_layout": [75.796875, 107.7490234375, 577.375, 158.33984375], "text": ["Vu l'arr\u00eat\u00e9 du 24 mai 1969 prolongeant la validit\u00e9 de ce per-", "mis jusqu'au 29 f\u00e9vrier 1964,"], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[100.0, 160.0, 563.0, 178.0], [86.0, 177.0, 562.0, 194.0], [84.0, 192.0, 563.0, 210.0], [83.0, 208.0, 563.0, 228.0], [84.0, 226.0, 178.0, 239.0]], "bbox_layout": [73.40625, 152.1826171875, 579.5, 249.4287109375], "text": ["Vu la p\u00e9tition en date du 22 octobre 1963 par laquelle la", "compagnie fran\u00e7aise des p\u00e9troles (Alg\u00e9rie) sollicite le re-", "nouvellement pour une dur\u00e9e de cinq ans de la validit\u00e9 du", "permis exclusif de recherches d'hydrocarbures dit \u00ab Erg El", "Anngueur \u00bb,"], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[97.0, 253.0, 563.0, 270.0], [82.0, 268.0, 353.0, 287.0]], "bbox_layout": [72.34375, 244.638671875, 577.90625, 295.7421875], "text": ["Vu les plans, pouvoirs, engagements et autres documents", "produits \u00e0 l'appui de cette p\u00e9tition,"], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[97.0, 297.0, 562.0, 317.0], [82.0, 314.0, 562.0, 331.0], [82.0, 328.0, 221.0, 347.0]], "bbox_layout": [72.34375, 288.9013671875, 574.71875, 356.7529296875], "text": ["Vu l'avis de l'organisme technique de mise en valeur des", "richesses du sous-sol saharien transmis le 12 d\u00e9cembre 1966", "au Gouvernement."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[99.0, 358.0, 562.0, 376.0], [82.0, 375.0, 560.0, 389.0], [82.0, 390.0, 561.0, 409.0], [81.0, 408.0, 559.0, 422.0], [82.0, 420.0, 562.0, 441.0], [82.0, 439.0, 561.0, 455.0], [82.0, 455.0, 284.0, 469.0]], "bbox_layout": [72.2109375, 348.88671875, 576.84375, 479.62890625], "text": ["Vu la lettre du 9 avril 1964 adress\u00e9e par le directeur de", "l'\u00e9nergie et des carburants au pr\u00e9sident de l'organisme techni-", "que de mise en valeur des richesses du sous-sol saharien, pro-", "posant au consell d'administration du dit organisme, un exa-", "men en seconde lecture de la demande de renouvellement du", "permis dit \u00ab Erg El Anngueur \u00bb, en application de l'artitle 10", "des statuts de l'organisme,"], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[97.0, 482.0, 561.0, 499.0], [81.0, 500.0, 560.0, 516.0], [80.0, 513.0, 428.0, 533.0]], "bbox_layout": [71.8125, 473.984375, 572.59375, 541.15234375], "text": ["Vu la d\u00e9lib\u00e9ration du conseil d'administration de l'organisme", "technique de mise en valeur des richesses du sous-sol saharien,", "transmise par lettre en date du 3 ao\u00fbt 1904,"], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[167.0, 571.0, 233.0, 585.0]], "bbox_layout": [153.4921875, 562.8515625, 248.1328125, 595.83984375], "text": ["Arr\u00eate :"], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[94.0, 600.0, 559.0, 618.0], [79.0, 616.0, 558.0, 633.0], [78.0, 632.0, 559.0, 649.0], [78.0, 649.0, 559.0, 665.0], [78.0, 664.0, 225.0, 678.0]], "bbox_layout": [71.015625, 591.904296875, 575.25, 689.150390625], "text": ["Article 1er. - La validit\u00e9 du permis exclusif de recherch\u00e9s", "d'hydrocarbures liquides ou gazeux dit permis \u00ab Erg El An-", "ngueur \u00bb est prolong\u00e9e pour une p\u00e9riode de cinq ans \u00e0 compter", "du 1\u00ba mars 1964 dans les limites g\u00e9ographiques d\u00e9finies dans", "l'article 2 ci-apr\u00e8s."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[93.0, 692.0, 558.0, 708.0], [77.0, 708.0, 559.0, 725.0], [77.0, 725.0, 558.0, 739.0], [76.0, 738.0, 557.0, 759.0], [76.0, 758.0, 304.0, 772.0]], "bbox_layout": [70.0859375, 682.48046875, 574.71875, 781.77734375], "text": ["Art. 2. - Conform\u00e9ment au plan annex\u00e9 au pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9, la", "surface du permis sus-nomm\u00e9 est r\u00e9partie en trois p\u00e9rim\u00e8tres", "dont les sommets sont les points d\u00e9finis ci-apr\u00e8s dans le", "systeme de coordonnees Lambert-sud Algerie et dont les c\u00f4t\u00e9s", "sont des segments de droites."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[105.0, 785.0, 218.0, 799.0]], "bbox_layout": [88.9453125, 775.44921875, 230.6015625, 809.12109375], "text": ["P\u00e9rim\u00e8tre A :"], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[124.0, 812.0, 174.0, 827.0], [293.0, 814.0, 310.0, 828.0], [464.0, 814.0, 479.0, 828.0], [143.0, 836.0, 153.0, 850.0], [278.0, 837.0, 330.0, 850.0], [445.0, 837.0, 496.0, 851.0], [141.0, 851.0, 153.0, 865.0], [277.0, 852.0, 330.0, 865.0], [445.0, 854.0, 498.0, 868.0], [140.0, 866.0, 153.0, 883.0], [277.0, 870.0, 330.0, 883.0], [445.0, 870.0, 496.0, 883.0], [140.0, 883.0, 153.0, 898.0], [277.0, 885.0, 330.0, 898.0], [445.0, 886.0, 497.0, 899.0], [140.0, 898.0, 153.0, 929.0], [277.0, 901.0, 329.0, 915.0], [445.0, 903.0, 496.0, 915.0], [277.0, 917.0, 328.0, 931.0], [445.0, 918.0, 495.0, 931.0], [277.0, 933.0, 328.0, 947.0], [445.0, 934.0, 495.0, 948.0], [276.0, 949.0, 327.0, 963.0], [444.0, 950.0, 494.0, 963.0], [100.0, 1003.0, 214.0, 1018.0], [119.0, 1032.0, 169.0, 1046.0], [291.0, 1034.0, 306.0, 1045.0], [461.0, 1034.0, 475.0, 1045.0], [274.0, 1050.0, 327.0, 1064.0], [444.0, 1052.0, 494.0, 1065.0], [140.0, 1064.0, 151.0, 1079.0], [274.0, 1066.0, 327.0, 1080.0], [442.0, 1067.0, 494.0, 1080.0], [139.0, 1080.0, 152.0, 1094.0], [274.0, 1082.0, 327.0, 1097.0], [441.0, 1085.0, 494.0, 1097.0], [139.0, 1099.0, 150.0, 1111.0], [274.0, 1099.0, 327.0, 1113.0], [441.0, 1100.0, 494.0, 1113.0], [138.0, 1114.0, 150.0, 1127.0], [274.0, 1115.0, 327.0, 1129.0], [441.0, 1117.0, 494.0, 1130.0], [137.0, 1130.0, 150.0, 1143.0], [274.0, 1131.0, 326.0, 1145.0], [442.0, 1132.0, 494.0, 1145.0], [273.0, 1148.0, 326.0, 1160.0], [442.0, 1148.0, 494.0, 1164.0], [274.0, 1164.0, 325.0, 1177.0], [441.0, 1165.0, 493.0, 1178.0], [97.0, 1219.0, 241.0, 1233.0], [116.0, 1247.0, 167.0, 1261.0], [289.0, 1248.0, 305.0, 1261.0], [459.0, 1248.0, 473.0, 1262.0], [136.0, 1270.0, 145.0, 1279.0], [271.0, 1270.0, 323.0, 1283.0], [441.0, 1271.0, 492.0, 1284.0]], "bbox_layout": [90.671875, 788.4375, 541.515625, 1288.3203125], "text": ["Peints", "x", "4", "I", "430.000", "250.000", "t", "510.000", "250.000", "8", "810:000", "280.000", "4", "490.000", "230.000", "G-UI", "490.000", "220.000", "460.000", "220.009", "460.000", "210.000", "430.000", "210.000", "P\u00e9rim\u00e8tre B :", "Points", "X", "y", "550.000", "190.000", "2", "560.000", "190.000", "3", "580.000", "210:000", "4", "590.000", "210.000", "5", "590.000", "160.000", "6", "570.000", "160.000", "570.000", "170.000", "559.000", "170.000", "P\u00e9rim\u00e8tre : C :", "Points", "X", "", "", "420.000", "150.000"], "label": "Table", "position": 13}, {"bbox_text": [[790.0, 17.0, 842.0, 30.0], [958.0, 18.0, 1010.0, 33.0], [655.0, 31.0, 665.0, 44.0], [790.0, 33.0, 842.0, 47.0], [957.0, 35.0, 1009.0, 49.0], [790.0, 50.0, 842.0, 63.0], [957.0, 51.0, 1009.0, 66.0], [652.0, 63.0, 664.0, 75.0], [789.0, 65.0, 854.0, 80.0], [958.0, 67.0, 1009.0, 81.0], [645.0, 80.0, 665.0, 94.0], [789.0, 81.0, 842.0, 95.0], [957.0, 82.0, 1009.0, 96.0], [646.0, 96.0, 665.0, 109.0], [789.0, 98.0, 841.0, 112.0], [957.0, 100.0, 1009.0, 113.0], [646.0, 113.0, 664.0, 126.0], [789.0, 114.0, 842.0, 128.0], [956.0, 115.0, 1009.0, 128.0], [646.0, 129.0, 663.0, 140.0], [789.0, 129.0, 842.0, 143.0], [957.0, 133.0, 1009.0, 145.0], [646.0, 144.0, 663.0, 155.0], [789.0, 147.0, 840.0, 159.0], [956.0, 147.0, 1009.0, 161.0], [788.0, 162.0, 839.0, 175.0], [956.0, 164.0, 1008.0, 178.0], [789.0, 178.0, 840.0, 192.0], [956.0, 179.0, 1007.0, 193.0]], "bbox_layout": [594.5625, 14.86572265625, 1031.0625, 206.875], "text": ["470.000", "180.000", "7", "470.000", "170.000", "480.000", "170.000", " d", "480.000 -", "160.000", "10", "BAG QUAD", "180.000", "11", "500.000", "190.000", "12", "910:000", "150.000", "13", "510.000", "130.000", "14", "430.000", "130.000", "430.000", "120.000", "420.000", "120.000"], "label": "Table", "position": 14}, {"bbox_text": [[599.0, 205.0, 1048.0, 223.0]], "bbox_layout": [580.75, 196.103515625, 1055.5, 231.484375], "text": ["La superficie d\u00e9limit\u00e9e par ce p\u00e9rim\u00e8tre est de 3.100 km2."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[599.0, 234.0, 1067.0, 250.0], [583.0, 249.0, 806.0, 264.0]], "bbox_layout": [570.125, 223.2763671875, 1079.9375, 273.6962890625], "text": ["La superficie totale d\u00e9limit\u00e9e par l'ensemble de ces trois", "p\u00e9rim\u00e8tres est de 7.200 km2."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[601.0, 276.0, 1066.0, 297.0], [583.0, 293.0, 1066.0, 312.0], [583.0, 308.0, 1059.0, 330.0]], "bbox_layout": [573.3125, 265.830078125, 1076.75, 334.365234375], "text": ["Art. 3, - L'effort minimium \u00e0 d\u00e9velopper pat le ben\u00e9ficiaire", "pendant la troisi\u00e8me p\u00e9riode de validit\u00e9 de ce permis sera", "de 12.200.000 dinars pour le permis de \u00ab Erg El Anngueur \u00bb."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[598.0, 335.0, 1065.0, 358.0], [583.0, 353.0, 1066.0, 372.0], [583.0, 368.0, 1066.0, 388.0], [583.0, 385.0, 1053.0, 405.0]], "bbox_layout": [574.375, 327.6953125, 1078.875, 411.26953125], "text": ["Les pr\u00e9visions de d\u00e9penses correspondant aux programmes", "de recherches successivement pr\u00e9sentes et les d\u00e9penses faites", "seront rendues comparables \u00e0 cet effort financier minimum,", "en multipliant leur montant par le c\u0153fficient i ci-dessous :"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[775.0, 415.0, 796.0, 428.0], [836.0, 417.0, 862.0, 430.0], [685.0, 431.0, 703.0, 444.0], [705.0, 432.0, 733.0, 445.0], [735.0, 432.0, 759.0, 445.0], [771.0, 432.0, 797.0, 445.0], [806.0, 432.0, 825.0, 448.0], [836.0, 432.0, 859.0, 443.0], [771.0, 446.0, 792.0, 459.0], [833.0, 450.0, 856.0, 463.0]], "bbox_layout": [672.65625, 407.333984375, 880.71875, 475.869140625], "text": ["So", "Mo", "ar", "ll", "0,5", "(--", "+", "=)", " 81", "MI"], "label": "Equation", "position": 19}, {"bbox_text": [[597.0, 484.0, 1062.0, 503.0], [582.0, 501.0, 894.0, 518.0]], "bbox_layout": [573.84375, 475.009765625, 1071.96875, 527.138671875], "text": ["S repr\u00e9sente le salaire horaire des ouvriers de la construc-", "tion m\u00e9canique et \u00e9lectrique en France."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[598.0, 526.0, 1061.0, 549.0], [582.0, 546.0, 1063.0, 563.0], [582.0, 559.0, 1062.0, 582.0], [582.0, 577.0, 779.0, 595.0]], "bbox_layout": [570.65625, 520.126953125, 1075.15625, 604.384765625], "text": ["M l'indice g\u00e9n\u00e9ral des prix de gros de l'ensemble d\u00e8s pro-", "duits m\u00e9tallurgiques, tels que les constate le bulletin mensuel", "de l'institut national de la statistique et des \u00e9tudes \u00e9conomi-", "ques (I.N.S.E.E.) fran\u00e7ais."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[596.0, 606.0, 1060.0, 624.0], [581.0, 621.0, 911.0, 638.0]], "bbox_layout": [569.59375, 597.373046875, 1076.21875, 648.134765625], "text": ["SI MI sont les valeurs de ces \u00e9l\u00e9ments \u00e0 la date des pr\u00e9-", "visions de d\u00e9penses ou des d\u00e9penses faites."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[594.0, 650.0, 1001.0, 667.0]], "bbox_layout": [583.40625, 642.1484375, 1012.46875, 675.8203125], "text": ["So Mo leurs valeurs pour le mois de novembre 1963,"], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[594.0, 677.0, 1061.0, 696.0], [579.0, 692.0, 859.0, 711.0]], "bbox_layout": [570.65625, 669.4921875, 1075.15625, 718.88671875], "text": ["Art. 4. - Le pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 prend effet pour une dur\u00e9e de", "5 ahs, \u00e0 compter du 1er mars 1964."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[594.0, 722.0, 1062.0, 741.0], [579.0, 737.0, 1060.0, 757.0], [579.0, 753.0, 1059.0, 774.0], [578.0, 772.0, 652.0, 785.0]], "bbox_layout": [570.125, 713.92578125, 1075.6875, 794.08203125], "text": ["Art. 5. - Le directeur de l'\u00e9nergie et des carburants est", "charg\u00e9 de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 qui sera publi\u00e9 au", "Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et", "populaire."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[593.0, 793.0, 839.0, 810.0]], "bbox_layout": [585.53125, 782.28515625, 848.84375, 817.32421875], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 10 f\u00e9vrier 1965."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[779.0, 816.0, 928.0, 833.0]], "bbox_layout": [776.78125, 806.89453125, 942.34375, 840.56640625], "text": ["Bachir BOUMAZA."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[578.0, 863.0, 1057.0, 884.0], [607.0, 882.0, 1059.0, 899.0], [605.0, 896.0, 1059.0, 917.0], [605.0, 913.0, 733.0, 928.0]], "bbox_layout": [564.8125, 855.4296875, 1073.5625, 938.3203125], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 10 f\u00e9vrier 1965 portant acceptation de la renoncia-", "tion totale des soci\u00e9t\u00e9s : SSRP, EURAFREP, FRANCAREP", "et COPAREX \u00e0 la concession des gisements d'hydrocarbures", "de \u00ab Belket\u00e4ief."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[591.0, 959.0, 919.0, 973.0]], "bbox_layout": [581.8125, 948.3984375, 929.0625, 982.0703125], "text": ["Le ministre de l'industrie et de l'\u00e9nergie,"], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[591.0, 985.0, 1056.0, 1003.0], [575.0, 1001.0, 1059.0, 1021.0], [575.0, 1017.0, 1058.0, 1036.0], [575.0, 1034.0, 631.0, 1047.0]], "bbox_layout": [565.875, 976.42578125, 1071.4375, 1060.68359375], "text": ["Vu la loi n\u00ba 62-157 du 31 d\u00e9cembre 1962 tendant \u00e0 la re-", "conduction de la l\u00e9gislation en vigueur au 31 d\u00e9cembre 1962,", "sauf dans ses dispositions contraires \u00e0 la souverainet\u00e9 na-", "tionale,"], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[591.0, 1054.0, 1057.0, 1075.0], [574.0, 1075.0, 1057.0, 1089.0], [574.0, 1088.0, 1058.0, 1106.0], [575.0, 1106.0, 1058.0, 1123.0], [575.0, 1120.0, 1057.0, 1139.0], [574.0, 1136.0, 1056.0, 1156.0], [574.0, 1155.0, 799.0, 1169.0]], "bbox_layout": [563.75, 1047.51953125, 1073.5625, 1180.99609375], "text": ["Vu le d\u00e9cret du 15 juin 1962 octroyant aux quatre soci\u00e9t\u00e9s :", "Soci\u00e9t\u00e9 saharienne de recherches p\u00e9troli\u00e8res (SSRP), Compa-", "gnie de participations de recherch\u00e8s et d'exploitation p\u00e9troli\u00e8res", "(COPAREX), Soci\u00e9t\u00e9 de recherches et d'exploitation de p\u00e9trole", "(EURAFREP), Compagnie Franco-Africaine de recherches p\u00e9-", "troil\u00e8res (FRANCAREP), la concession des gisements d'hy-", "drocarbures de \u00ab Belketa\u00eff \u00bb,"], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[590.0, 1181.0, 1056.0, 1198.0], [573.0, 1196.0, 1056.0, 1216.0], [573.0, 1215.0, 1056.0, 1229.0], [573.0, 1230.0, 593.0, 1243.0], [592.0, 1230.0, 718.0, 1243.0]], "bbox_layout": [562.6875, 1173.984375, 1071.4375, 1255.5078125], "text": ["Vu la p\u00e9tition en date du 26 mai 1964 par laquelle SSRP,", "COPAREX, EURAFREP et FRANCAREP demandent \u00e0 renoncer", "en totalit\u00e9 \u00e0 leur concession des gisements d'hydroearbures", "de", "\u00ab Belketa\u00efef \u00bb,"], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[590.0, 1258.0, 1055.0, 1275.0], [573.0, 1276.0, 850.0, 1290.0]], "bbox_layout": [561.625, 1249.1796875, 1069.3125, 1300.625], "text": ["Vu les plans, pouvoirs, engagements et autres documents", "produits \u00e0 l'appui de cette p\u00e9tition,"], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[587.0, 1304.0, 1055.0, 1318.0], [572.0, 1317.0, 1056.0, 1338.0], [572.0, 1337.0, 714.0, 1351.0]], "bbox_layout": [558.4375, 1294.296875, 1069.3125, 1360.78125], "text": ["Vu l'avis de l'organisme technique de mise en valeur des", "richesses du sous-sol saharien transmis le 30 d\u00e9c\u00e9mbre 1964", "au Gouvernement,"], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[271.0, 1286.0, 324.0, 1299.0], [271.0, 1304.0, 323.0, 1317.0], [271.0, 1319.0, 323.0, 1332.0], [271.0, 1335.0, 322.0, 1349.0]], "bbox_layout": [182.578125, 1270.37109375, 414.015625, 1357.36328125], "text": ["440.000", "440.000", "450.000", "450.000"], "label": "Table", "position": 35}]}, {"index": 6, "page": [{"bbox_text": [[134.0, 21.0, 200.0, 33.0]], "bbox_layout": [118.4296875, 8.57452392578125, 212.5390625, 42.855224609375], "text": ["Arr\u00eate !"], "label": "SectionHeader", "position": 0}, {"bbox_text": [[75.0, 49.0, 160.0, 61.0], [188.0, 49.0, 541.0, 61.0], [60.0, 64.0, 542.0, 78.0], [60.0, 81.0, 543.0, 95.0], [60.0, 96.0, 540.0, 110.0], [60.0, 113.0, 542.0, 127.0], [59.0, 128.0, 422.0, 142.0], [422.0, 129.0, 542.0, 142.0], [60.0, 144.0, 408.0, 159.0]], "bbox_layout": [51.2265625, 37.210693359375, 555.59375, 169.1064453125], "text": ["Article 1er.", "Est accept\u00e9e la renonciation totale des so-", "ci\u00e9t\u00e9s : Soci\u00e9t\u00e9 saharienne de recherches p\u00e9troll\u00e8res (SSRP),", "Compagnie de participations, de recherches et d'exploitation", "p\u00eatroll\u00e8res (COPAREX), Soci\u00e9t\u00e9 de recherches et d'exploita-", "tion de p\u00e9trole (EURAFREP), Compagnie Franco-Africaine de", "recherches petroli\u00e8res (FRANCAREP) \u00e0 la", "concession des", "gisements d'hydrocarbures de \u00ab Belketatel \u00bb."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[76.0, 176.0, 516.0, 189.0], [516.0, 177.0, 542.0, 187.0], [60.0, 193.0, 516.0, 206.0], [517.0, 193.0, 543.0, 204.0], [60.0, 209.0, 543.0, 222.0], [60.0, 226.0, 134.0, 240.0]], "bbox_layout": [51.625, 164.91455078125, 555.59375, 251.9921875], "text": ["Art. 2. - Le directeur de l'\u00eanergie et des carburants", "est", "charg\u00e9 de l'ex\u00e9cution du present arret\u00e9 qui sera publi\u00e9", "au", "Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et", "populaire."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[75.0, 254.0, 330.0, 268.0]], "bbox_layout": [69.6875, 244.296875, 342.296875, 277.96875], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 10 f\u00e9vrier 1965."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[227.0, 282.0, 377.0, 296.0]], "bbox_layout": [210.6015625, 273.349609375, 399.9375, 317.6171875], "text": ["Bachir BOUMAZA."], "label": "SectionHeader", "position": 4}, {"bbox_text": [[63.0, 340.0, 542.0, 353.0], [91.0, 357.0, 541.0, 368.0], [92.0, 371.0, 323.0, 385.0]], "bbox_layout": [54.6796875, 328.720703125, 559.3125, 397.939453125], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 20 f\u00e9vrier 1965 portant agr\u00e9ment des statuts de", "l'Union nationale des industries m\u00e9tallurgiques et \u00e9lectri-", "ques socialistes (U.N.I.M.E.S.)."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[76.0, 416.0, 386.0, 427.0]], "bbox_layout": [68.09375, 404.2578125, 400.203125, 438.61328125], "text": ["Le ministre de l'industrie et de l'\u00e9nergie,"], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[78.0, 442.0, 543.0, 455.0], [63.0, 459.0, 308.0, 473.0]], "bbox_layout": [55.875, 431.6015625, 558.78125, 482.36328125], "text": ["Vu le decret n\u00ba 64-173 du 8 juin 1964 fixant l'organisation", "du secteur industriel socialiste ;"], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[79.0, 488.0, 544.0, 500.0], [64.0, 502.0, 541.0, 518.0], [64.0, 520.0, 183.0, 533.0]], "bbox_layout": [54.9453125, 475.3515625, 557.1875, 542.51953125], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 65-44 du 19 f\u00e9vrier 1965 modifiant le d\u00e9cret", "n\u00ba 64-175 du 8 juin 1964 fixant l'organisation du secteur indus-", "triel socialiste ;"], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[78.0, 547.0, 544.0, 561.0], [64.0, 563.0, 544.0, 576.0], [63.0, 581.0, 141.0, 593.0]], "bbox_layout": [54.9453125, 535.166015625, 558.25, 604.384765625], "text": ["Vu la d\u00e9liberation de l'assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale constitutive de", "l'Union nationale des industries metallurgiques et \u00e9lectriques", "socialistes,"], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[147.0, 614.0, 217.0, 627.0]], "bbox_layout": [140.609375, 603.18359375, 229.40625, 636.85546875], "text": ["- Arr\u00eate :"], "label": "SectionHeader", "position": 10}, {"bbox_text": [[79.0, 641.0, 542.0, 655.0], [64.0, 659.0, 543.0, 670.0], [64.0, 674.0, 431.0, 688.0]], "bbox_layout": [55.875, 630.52734375, 555.59375, 696.328125], "text": ["Article 1\u00bar. - Est agr\u00e9\u00e9e l'Union nationale des industries m\u00e9-", "tallurgiques et \u00e9lectriques socialistes (UNIMES) dont les sta-", "tuts, approuv\u00e9s, sont annex\u00e9s au pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[146.0, 702.0, 544.0, 715.0], [80.0, 704.0, 138.0, 713.0], [63.0, 717.0, 545.0, 730.0], [64.0, 735.0, 545.0, 747.0]], "bbox_layout": [55.7421875, 690.0, 560.90625, 756.484375], "text": ["- Le directeur de la production industrielle est char-", "Art. 2 . .", "g\u00e9 de l'execution du pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9, qui sera publi\u00e9 au Journal", "officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[79.0, 761.0, 327.0, 775.0]], "bbox_layout": [68.29296875, 751.5234375, 337.78125, 785.1953125], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 20 f\u00e9vrier 1965."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[367.0, 789.0, 516.0, 803.0]], "bbox_layout": [357.625, 778.18359375, 538.0625, 811.85546875], "text": ["Bachir BOUMAZA."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[238.0, 838.0, 370.0, 854.0]], "bbox_layout": [221.625, 829.453125, 384.0, 868.59375], "text": ["ANNEXE I"], "label": "SectionHeader", "position": 15}, {"bbox_text": [[187.0, 883.0, 420.0, 898.0]], "bbox_layout": [180.1875, 873.203125, 437.65625, 908.2421875], "text": ["STATUTS DE L'U.N.I.M.E.S."], "label": "SectionHeader", "position": 16}, {"bbox_text": [[219.0, 911.0, 388.0, 923.0]], "bbox_layout": [208.078125, 900.546875, 407.109375, 934.21875], "text": ["Titre I. - G\u00e9neralit\u00e9s"], "label": "SectionHeader", "position": 17}, {"bbox_text": [[81.0, 940.0, 546.0, 951.0], [65.0, 954.0, 548.0, 968.0], [65.0, 972.0, 547.0, 983.0], [64.0, 987.0, 532.0, 1001.0]], "bbox_layout": [57.734375, 929.2578125, 563.5625, 1010.78125], "text": ["Article 1er. - Il est constitu\u00e9 par les entreprises du secteur", "industriel socialiste de la m\u00e9tallurgie et de l'electricit\u00e9, et les", "unions d\u00e9partementales de ce secteur, une union nationale", "iegle par les d\u00e9crets en vigueur et par les presents statuts."], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[76.0, 1015.0, 544.0, 1029.0], [67.0, 1033.0, 547.0, 1043.0], [66.0, 1047.0, 154.0, 1061.0]], "bbox_layout": [57.3359375, 1003.0859375, 559.84375, 1069.5703125], "text": ["L'union prend la d\u00e9nomination d'Union nationale des indus-", "tries m\u00e9tallurgiques et \u00e9lectriques socialistes par abr\u00e9viation", "(UNIMES)."], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[145.0, 1075.0, 548.0, 1089.0], [81.0, 1079.0, 141.0, 1087.0], [64.0, 1093.0, 547.0, 1103.0], [66.0, 1108.0, 548.0, 1122.0], [63.0, 1125.0, 547.0, 1135.0]], "bbox_layout": [56.5390625, 1063.2421875, 563.5625, 1147.5], "text": ["- La liste des membres de l'UNIMES est d\u00e9cid\u00e9e par", "Art. 2. -", "le ministre de l'industrie et de l'\u00e9hergie : l'admission d'un nou-", "veau membre est d\u00e9cid\u00e9e par le ministre de l'industrie et de", "l'\u00e9hergie sur le rapport de l'assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale de l'UNIMES."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[81.0, 1153.0, 548.0, 1164.0], [65.0, 1169.0, 495.0, 1183.0]], "bbox_layout": [56.40625, 1140.48828125, 562.5, 1191.93359375], "text": ["L'entreprise adh\u00e9rente s'engage \u00e0 respecter les statuts de", "l'UNIMES et \u00e0 honorer les obligations qui en r\u00e9sultent."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[82.0, 1195.0, 548.0, 1209.0], [65.0, 1212.0, 171.0, 1226.0]], "bbox_layout": [56.40625, 1186.2890625, 560.90625, 1236.3671875], "text": ["Art. 3. - Le si\u00e8ge de l'UNIMES est \u00e0 Alger au 37, rue Ben", "M'Hidi Larbi."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[82.0, 1239.0, 545.0, 1253.0], [65.0, 1256.0, 378.0, 1270.0]], "bbox_layout": [56.671875, 1228.671875, 564.625, 1280.1171875], "text": ["Il peut \u00eatre transf\u00e9re en tout autre lieu du territoire natio-", "nal par d\u00e9cision de l'assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[82.0, 1285.0, 549.0, 1297.0], [65.0, 1300.0, 185.0, 1314.0]], "bbox_layout": [56.9375, 1274.47265625, 566.75, 1324.55078125], "text": ["Art. 4. - L'UNIMES a la personnalit\u00e9 morale et la qualit\u00e9", "de commercant."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[83.0, 1327.0, 546.0, 1341.0], [66.0, 1346.0, 347.0, 1360.0]], "bbox_layout": [57.0703125, 1316.171875, 565.6875, 1368.984375], "text": ["Art. 5. - L'UNIMES a pour objet, conformement aux dispo-", "sitions du d\u00e9cret n\u00ba 64-175, susvis\u00e9 :"], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[577.0, 18.0, 1044.0, 34.0], [563.0, 35.0, 1043.0, 49.0], [564.0, 52.0, 865.0, 66.0]], "bbox_layout": [554.71875, 7.7947998046875, 1054.96875, 74.4287109375], "text": ["a) La coordination de l'activit\u00e9 commerciale des entreprises", "de la branche, notamment par la constitution de services com-", "muns d'approvisionnement et de vente."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[579.0, 73.0, 1044.0, 87.0], [564.0, 91.0, 1046.0, 105.0], [564.0, 106.0, 1043.0, 120.0], [564.0, 123.0, 654.0, 136.0]], "bbox_layout": [553.65625, 63.3154296875, 1054.96875, 144.4970703125], "text": ["b) La contribution \u00e0 la planification de l'activit\u00e9 des entre-", "prises de la branche, par l'\u00e9laboration et la mise en application", "de programmes communs de commercialisation et d'approvi-", "sionnement."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[579.0, 150.0, 1044.0, 164.0], [564.0, 166.0, 792.0, 179.0]], "bbox_layout": [556.84375, 139.70703125, 1058.15625, 190.126953125], "text": ["c) L'\u00e9l\u00e9vation du niveau technique des entreprises, du niveau", "professionnel des travailleurs."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[580.0, 193.0, 1045.0, 207.0], [564.0, 211.0, 848.0, 224.0]], "bbox_layout": [556.3125, 185.166015625, 1058.6875, 234.560546875], "text": ["d) L'organisation d'in syst\u00e8me de caution mutuelle destin\u00e9e", "\u00e0 couvrir leurs risques commerciaux."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[580.0, 238.0, 802.0, 253.0]], "bbox_layout": [571.1875, 229.4287109375, 817.5, 263.1005859375], "text": ["A cet effet l'UNIMES peut :"], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[580.0, 268.0, 901.0, 281.0]], "bbox_layout": [572.25, 258.310546875, 913.125, 291.982421875], "text": ["1) Organiser et g\u00e9rer un bureau d'\u00e9tudes."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[582.0, 296.0, 1045.0, 310.0], [567.0, 311.0, 1047.0, 325.0], [565.0, 329.0, 1048.0, 341.0], [565.0, 344.0, 1047.0, 357.0], [566.0, 361.0, 1048.0, 374.0], [565.0, 375.0, 1047.0, 389.0], [565.0, 393.0, 724.0, 406.0]], "bbox_layout": [556.84375, 286.1669921875, 1059.21875, 415.029296875], "text": ["2) Organiser un service central d'approvisionnement et de", "vente, g\u00e9rer toute agence commerciale destin\u00e9e principalement", "\u00e0 faciliter ou \u00e0 promouvoir les op\u00e9rations d'approvisionnement", "\u00e9t de vente des entreprises membres ; effectuer pour \u00e0 compte", "des entreprises et dans le cadre de la l\u00e9gislation en vigueur,", "les op\u00e9rations d'importation et d'exportation n\u00e9cessaires aux", "entreprises membres."], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[580.0, 421.0, 1046.0, 433.0], [564.0, 436.0, 992.0, 450.0]], "bbox_layout": [557.90625, 408.701171875, 1056.03125, 459.462890625], "text": ["3) Organiser et gerer une caisse de cattion mutuelle desti-", "n\u00e9e \u00e0 couvrir les risques commerciaux des entreprises."], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[582.0, 464.0, 1048.0, 478.0], [567.0, 482.0, 1046.0, 494.0], [566.0, 497.0, 1046.0, 511.0], [565.0, 513.0, 1049.0, 527.0]], "bbox_layout": [558.4375, 453.4765625, 1060.8125, 537.05078125], "text": ["4) Conclure des march\u00e9s de travaux pour le compte et par", "ordre des entreprises membres, assurer les fournitures aff\u00e9-", "rentes \u00e0 ces march\u00e9s ; r\u00e9partir les travaux entre les entrepri-", "ses membres, contr\u00f4ler, r\u00e9ceptionner et livrer les dits travaux."], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[604.0, 542.0, 1048.0, 556.0], [582.0, 543.0, 597.0, 554.0], [565.0, 557.0, 1047.0, 571.0], [568.0, 575.0, 1047.0, 587.0], [567.0, 591.0, 658.0, 604.0]], "bbox_layout": [558.96875, 530.380859375, 1061.34375, 612.587890625], "text": ["Entreprendre toute action, g\u00e9rer tout service restine \u00e0", "5)", "l'\u00e9l\u00e9vation du niveau technique et professionnel des travail-", "leurs ; organiser en par\u021biculier des stages de formation pro-", "fessionnelle."], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[582.0, 613.0, 1047.0, 626.0], [568.0, 629.0, 1049.0, 641.0], [568.0, 645.0, 1005.0, 659.0]], "bbox_layout": [560.5625, 601.474609375, 1062.9375, 668.642578125], "text": ["L'UNIMES effectue toutes op\u00e9rations mobili\u00e8res, immobili\u00e8-", "res, financi\u00e8res, industrielles et commerciales se fapportant", "directement ou indirectement \u00e0 l'objet ci-dessus d\u00e9fini."], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[585.0, 673.0, 1048.0, 685.0], [568.0, 688.0, 1049.0, 702.0], [568.0, 706.0, 1048.0, 717.0], [569.0, 721.0, 816.0, 735.0]], "bbox_layout": [559.5, 661.97265625, 1064.0, 743.49609375], "text": ["Art. 6. - L'UNIMES est dot\u00e9e d'un fonds de base constitu\u00e9", "par la contrepartie des valeurs d'actifs confi\u00e9es en gestion \u00e0", "l'UNIMES et les dotations en esp\u00e8ces accord\u00e9es par le minis-", "tre de l'industrie et de l'\u00e9nergie."], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[583.0, 748.0, 1049.0, 762.0], [568.0, 766.0, 888.0, 780.0]], "bbox_layout": [560.5625, 739.21875, 1062.9375, 789.296875], "text": ["Il sera fix\u00e9 par le ministre de l'industrie et de l'\u00e9nergie des", "l'\u00e9valuation des valeurs d'actifs susvis\u00e9es."], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[688.0, 793.0, 928.0, 808.0]], "bbox_layout": [677.96875, 784.3359375, 941.28125, 818.0078125], "text": ["Titre II. - Gestion. - Contr\u00f4le"], "label": "SectionHeader", "position": 39}, {"bbox_text": [[585.0, 822.0, 1048.0, 837.0], [570.0, 838.0, 1049.0, 851.0], [569.0, 855.0, 1050.0, 869.0], [568.0, 871.0, 660.0, 884.0]], "bbox_layout": [561.625, 813.046875, 1062.9375, 895.9375], "text": ["Art. 7. - L'union suit pour sa gestion financi\u00e8re et comp-", "table, les r\u00e8gies d\u00e9finies par le d\u00e9cret 64-175 du 8 juin 1964,", "articles 8, 32 \u00e0 44 inclus, 49 et 50 et par le d\u00e9cret 04-176 du", "8 juin 1964."], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[583.0, 895.0, 1050.0, 907.0], [569.0, 912.0, 1049.0, 924.0], [570.0, 927.0, 718.0, 941.0]], "bbox_layout": [558.96875, 884.82421875, 1063.46875, 949.94140625], "text": ["Les r\u00e8gles de contr\u00f4le d\u00e9finies aux articles 4, 22, 24, 26 et 20", "pour les entreprises industrielles d'int\u00e9r\u00eat national, sont appli-", "cables \u00e0 l'UNIMES"], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[583.0, 955.0, 1049.0, 969.0], [569.0, 973.0, 1051.0, 985.0], [570.0, 988.0, 821.0, 1002.0]], "bbox_layout": [562.6875, 945.6640625, 1066.125, 1012.1484375], "text": ["Les modalit\u00e9s d'application des dispositions d\u00e9finies au pr\u00e9-", "sent article font, le cas \u00e9ch\u00e9ant, l'objet de d\u00e9cisions du minis-", "tre de l'industrie et de l'\u00e9nergie."], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[585.0, 1017.0, 1002.0, 1029.0]], "bbox_layout": [571.71875, 1005.13671875, 1012.46875, 1038.80859375], "text": ["Art. 8. - Les organes de gestion de l'UNIMES sont :"], "label": "Text", "position": 43}, {"bbox_text": [[584.0, 1043.0, 882.0, 1054.0]], "bbox_layout": [572.25, 1027.01171875, 888.6875, 1062.05078125], "text": ["- L'assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale de l'UNIMES,"], "label": "Text", "position": 44}, {"bbox_text": [[585.0, 1057.0, 895.0, 1071.0]], "bbox_layout": [575.96875, 1046.8359375, 908.34375, 1080.5078125], "text": ["- Le comit\u00e9 de direction de l'UNIMES,"], "label": "Text", "position": 45}, {"bbox_text": [[587.0, 1074.0, 817.0, 1088.0]], "bbox_layout": [570.125, 1063.2421875, 833.4375, 1096.9140625], "text": ["- Le directeur de l'UNIMES."], "label": "ListItem", "position": 46}, {"bbox_text": [[584.0, 1102.0, 1052.0, 1116.0], [570.0, 1120.0, 612.0, 1132.0]], "bbox_layout": [560.5625, 1091.953125, 1061.875, 1142.03125], "text": ["Art. 9. - L'assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale de l'UNIMES est constitu\u00e9e", "par :"], "label": "Text", "position": 47}, {"bbox_text": [[586.0, 1141.0, 1052.0, 1155.0], [607.0, 1156.0, 784.0, 1170.0]], "bbox_layout": [576.5, 1129.55078125, 1061.875, 1180.99609375], "text": ["- Tous les pr\u00e9sidents et tous les directeurs des entreprises", "membres de l'UNIMES"], "label": "ListItem", "position": 48}, {"bbox_text": [[604.0, 1173.0, 812.0, 1186.0]], "bbox_layout": [583.9375, 1162.36328125, 817.5, 1196.03515625], "text": ["Le directeur de l'UNIMES,"], "label": "Text", "position": 49}, {"bbox_text": [[586.0, 1188.0, 988.0, 1201.0], [999.0, 1188.0, 1040.0, 1199.0], [572.0, 1206.0, 1050.0, 1217.0], [572.0, 1220.0, 1052.0, 1234.0], [572.0, 1238.0, 897.0, 1250.0]], "bbox_layout": [563.21875, 1178.0859375, 1063.46875, 1260.9765625], "text": ["Chaque membre de l'UNIMES a droit \u00e0 une voix", "il ne", "peut \u00eatre repr\u00e9sent\u00e9 ; le vote a lieu au scrutin secret. L'assem-", "bl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale ne peut d\u00e9liberer valablement que si les deux", "tiers (2/3) de ses membres sont pr\u00e9sents."], "label": "Text", "position": 50}, {"bbox_text": [[586.0, 1266.0, 999.0, 1277.0]], "bbox_layout": [573.84375, 1254.6484375, 1007.15625, 1288.3203125], "text": ["Les d\u00e9cisions sont prises \u00e0 la majorit\u00e9 des pr\u00e9sents."], "label": "Text", "position": 51}, {"bbox_text": [[587.0, 1295.0, 1057.0, 1307.0], [572.0, 1309.0, 1017.0, 1323.0], [1017.0, 1310.0, 1051.0, 1320.0], [572.0, 1326.0, 1052.0, 1340.0], [573.0, 1342.0, 814.0, 1356.0]], "bbox_layout": [559.5, 1284.04296875, 1069.3125, 1366.93359375], "text": ["L'assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale est convoqu\u00e9e par le directeur ; elle", "se r\u00e9unit, en session ordinaire, au moins une fois par an ;", "elle", "peut \u00eatre convequee, en session extraordinaire sur l'initiative", "du tiers (1/3) de ses membres."], "label": "Text", "position": 52}]}, {"index": 7, "page": [{"bbox_text": [[107.0, 1.0, 473.0, 22.0]], "bbox_layout": [95.1875, -4.0826416015625, 483.34375, 29.82421875], "text": ["Art. 10. - L'assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale de l'UNIMES :"], "label": "SectionHeader", "position": 0}, {"bbox_text": [[107.0, 32.0, 572.0, 50.0], [92.0, 46.0, 570.0, 68.0], [90.0, 64.0, 571.0, 83.0], [91.0, 80.0, 408.0, 97.0]], "bbox_layout": [79.9140625, 25.418701171875, 585.875, 105.8740234375], "text": ["1\u00ba) Approuve les modifications des statuts de l'union \u00e0 la", "majorit\u00e9 des deux tiers (2/3) de ses membres ; ces modifica-", "tions ne deviennent toutefois d\u00e9finitives qu'apr\u00e8s agr\u00e9ment par", "le ministre de l'industrie et de l'\u00e9nergie."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[105.0, 108.0, 481.0, 127.0]], "bbox_layout": [93.0625, 101.767578125, 499.28125, 135.2685546875], "text": ["2\u00ba) Elit ses repr\u00e9sentants au comit\u00e9 de direction."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[105.0, 136.0, 570.0, 155.0], [90.0, 152.0, 570.0, 172.0], [87.0, 170.0, 352.0, 184.0]], "bbox_layout": [79.1171875, 130.22216796875, 587.46875, 194.912109375], "text": ["3\u00b0) Donne quitus de gestion, - sous r\u00e9serve des pouvoirs de", "l'autorit\u00e9 de tutelle qui confirme ou infirme cet acte en dernier", "ressort -, au comit\u00e9 de direction."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[105.0, 196.0, 571.0, 216.0], [90.0, 213.0, 571.0, 233.0], [89.0, 229.0, 569.0, 247.0], [89.0, 246.0, 568.0, 265.0], [89.0, 262.0, 570.0, 280.0], [89.0, 279.0, 570.0, 297.0], [88.0, 296.0, 361.0, 310.0]], "bbox_layout": [78.3203125, 188.92578125, 584.28125, 318.642578125], "text": ["4\u00b0) Approuve les comptes de fin d'exercice et les pr\u00e9visions", "de recettes et d\u00e9penses de l'exercice suivant, et les transmet", "au ministre de l'industrie et de l'\u00e9nergie pour approbation d\u00e9-", "finitive ; cette approbation sera r\u00e9put\u00e9e acquise si dans un d\u00e9-", "lai de deux mois suivant la transmission au ministre de l'in-", "dustrie et de l'\u00e9nergie, celui-ci n'a \u00e9mis aucune objection aux", "conclusions de l'assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[104.0, 325.0, 569.0, 340.0]], "bbox_layout": [92.3984375, 314.8779296875, 577.90625, 348.8916015625], "text": ["Art. 11. - Le comit\u00e9 de direction de l'UNIMES comprend :"], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[103.0, 346.0, 570.0, 365.0], [87.0, 363.0, 328.0, 380.0]], "bbox_layout": [78.984375, 338.8037109375, 580.5625, 389.052734375], "text": ["1\u00ba) Six membres repr\u00e9sentant l'assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale d\u00e9sign\u00e9s", "pour une p\u00e9riode de deux ans,"], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[104.0, 384.0, 569.0, 405.0], [87.0, 402.0, 181.0, 416.0]], "bbox_layout": [78.8515625, 376.9140625, 577.90625, 428.359375], "text": ["2\u00b0) Deux membres d\u00e9sign\u00e9s par le ministre de l'industrie et", "de l'\u00e9nergie,"], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[101.0, 422.0, 343.0, 440.0]], "bbox_layout": [89.2109375, 414.853515625, 359.03125, 448.525390625], "text": ["3\u00b0) Le directeur de l'UNIMES."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[102.0, 452.0, 563.0, 470.0], [87.0, 468.0, 499.0, 484.0]], "bbox_layout": [78.3203125, 442.5390625, 584.8125, 493.30078125], "text": ["Le comit\u00e9 de direction \u00e9lit \u00e0 sa premi\u00e8re s\u00e9ance son pr\u00e9si-", "dent parmi les repr\u00e9sentants de l'assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[102.0, 496.0, 565.0, 512.0], [88.0, 512.0, 566.0, 530.0], [87.0, 529.0, 566.0, 545.0], [86.0, 544.0, 566.0, 563.0], [86.0, 562.0, 522.0, 576.0]], "bbox_layout": [76.328125, 489.365234375, 577.375, 586.611328125], "text": ["Le comit\u00e9 de direction se r\u00e9unit sur convocation de son pr\u00e9-", "sident au moins une fois tous les deux mois ; il peut \u00eatre", "convoqu\u00e9 sur l'initiative de la moiti\u00e9 de ses membres ; il se", "r\u00e9unit valablement si la moiti\u00e9 des membres sont pr\u00e9sents,", "et si le directeur de l'UNIMES est pr\u00e9sent ou repr\u00e9sent\u00e9."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[98.0, 589.0, 566.0, 605.0], [84.0, 607.0, 507.0, 621.0]], "bbox_layout": [76.328125, 581.650390625, 578.4375, 633.095703125], "text": ["Il d\u00e9lib\u00e8re \u00e0 la majorit\u00e9 des membres presents ; en cas de", "partage de voix, celle du pr\u00e9sident est pr\u00e9pond\u00e9rante."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[99.0, 641.0, 566.0, 655.0], [85.0, 655.0, 566.0, 673.0], [84.0, 674.0, 563.0, 688.0], [85.0, 689.0, 308.0, 702.0]], "bbox_layout": [75.1328125, 629.84375, 577.90625, 712.734375], "text": ["Art. 12. - Le comit\u00e9 de direction dispose des pouvoirs les", "plus \u00e9tendus pour mettre en \u0153uvre tous les moyens n\u00e9cessaires", "\u00e0 la r\u00e9alisation des buts de l'UNIMES dans le cadre des d\u00e9ci-", "sions de l'assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[100.0, 715.0, 566.0, 735.0], [83.0, 733.0, 563.0, 749.0], [83.0, 748.0, 565.0, 765.0]], "bbox_layout": [74.6015625, 708.45703125, 577.375, 773.57421875], "text": ["Il d\u00e9lib\u00e8re sur l'organisation interne de l'UNIMES ; fixe le", "statut du personnel et d\u00e9cide des marges commerciales appli-", "cables aux op\u00e9rations effectu\u00e9es avec les entreprises membres."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[98.0, 775.0, 563.0, 795.0], [84.0, 793.0, 377.0, 810.0]], "bbox_layout": [74.6015625, 769.296875, 576.3125, 818.0078125], "text": ["Il d\u00e9lib\u00e8re sur l'\u00e9tat pr\u00e9visionnel de recettes et de d\u00e9penses", "et arr\u00eate les comptes de fin d'exercice."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[97.0, 823.0, 563.0, 837.0], [83.0, 836.0, 309.0, 856.0]], "bbox_layout": [74.0703125, 813.73046875, 573.65625, 863.80859375], "text": ["Il \u00e9tablit le rapport d'activit\u00e9s de l'UNIMES soumis \u00e0 l'exa-", "men de l'assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[98.0, 874.0, 564.0, 888.0], [82.0, 888.0, 563.0, 906.0], [82.0, 907.0, 563.0, 921.0], [82.0, 921.0, 563.0, 937.0], [82.0, 939.0, 525.0, 953.0]], "bbox_layout": [71.546875, 862.265625, 576.3125, 961.5625], "text": ["Art. 13. - Les fonctions de membres de comit\u00e9 de direction", "ne sont pas r\u00e9mun\u00e9r\u00e9es. Les membres du comit\u00e9 de direction", "ont droit au remboursement des frais que necessite l'ex\u00e9cution", "de leur mandat suivant un tarif fix\u00e9 par le comit\u00e9 de direction", "et approuv\u00e9 par le ministre de l'industrie et de l'\u00e9nergie."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[97.0, 970.0, 563.0, 989.0], [81.0, 985.0, 563.0, 1005.0], [80.0, 1005.0, 562.0, 1019.0], [81.0, 1018.0, 442.0, 1036.0]], "bbox_layout": [69.6875, 962.0703125, 574.71875, 1043.59375], "text": ["Art. 14. - Le directeur de l'union est nomm\u00e9 par arr\u00eat\u00e9 du", "ministre de l'industrie et de l'\u00e9nergie pour une dur\u00e9e de 2 ans", "renouvelable. Il assure la marche des services de l'UNIMES", "et ex\u00e9cute les d\u00e9cisions du comit\u00e9 de direction."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[96.0, 1043.0, 561.0, 1057.0], [80.0, 1058.0, 159.0, 1071.0]], "bbox_layout": [69.15625, 1032.48046875, 578.4375, 1082.55859375], "text": ["1\u00ba) Il repr\u00e9sente l'UNIMES aupr\u00e8s des tiers et peut ester", "en justice."], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[94.0, 1079.0, 561.0, 1097.0], [78.0, 1097.0, 438.0, 1111.0]], "bbox_layout": [69.421875, 1069.39453125, 573.125, 1120.83984375], "text": ["2\u00ba) Il rapporte les questions inscrites \u00e0 l'ordre du jour du", "comit\u00e9 de direction et en assure le secr\u00e9tariat."], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[94.0, 1116.0, 560.0, 1136.0], [78.0, 1133.0, 284.0, 1150.0]], "bbox_layout": [68.359375, 1109.7265625, 574.1875, 1159.8046875], "text": ["3\u00ba) Il signe les pi\u00e8ces d'engagements financiers et les ordres", "de paiement de l'UNIMES."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[94.0, 1154.0, 555.0, 1175.0], [78.0, 1173.0, 368.0, 1187.0]], "bbox_layout": [68.359375, 1148.0078125, 568.875, 1196.71875], "text": ["4\u00ba) Il \u00e9tablit les comptes de fin d'exercice ainsi que les comp-", "tes pr\u00e9visionnels de l'exercice suivant."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[93.0, 1193.0, 561.0, 1212.0], [78.0, 1208.0, 558.0, 1228.0], [78.0, 1222.0, 559.0, 1246.0], [77.0, 1240.0, 249.0, 1257.0]], "bbox_layout": [67.1640625, 1184.921875, 571.0, 1266.4453125], "text": ["5\u00b0) Il nomme et revoque le personnel de l'UNIMES place", "sous son autorit\u00e9. Toutefois, pour certaines cat\u00e9gories du per-", "sonnel sup\u00e9rieur, l'agr\u00e9ment du comit\u00e9 de direction sera obli-", "gatoirement demand\u00e9."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[93.0, 1265.0, 559.0, 1287.0], [77.0, 1282.0, 529.0, 1302.0]], "bbox_layout": [67.1640625, 1258.75, 565.6875, 1311.5625], "text": ["6\u00b0) Dans la limite de ses attributions, il est p\u00e9nalement et", "civilement responsable de la bonne gestion de l'UNIMES."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[91.0, 1314.0, 558.0, 1334.0], [76.0, 1329.0, 558.0, 1353.0]], "bbox_layout": [66.6328125, 1307.28515625, 569.9375, 1358.73046875], "text": ["Art. 15. - L'UNIMES ne peut r\u00e9aliser aucun b\u00e9v\u00e9fice sur", "les op\u00e9rations commerciales ou les prestations de services fai-"], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[593.0, 9.0, 1070.0, 29.0], [593.0, 24.0, 1071.0, 47.0], [593.0, 41.0, 1072.0, 62.0], [593.0, 58.0, 1058.0, 79.0]], "bbox_layout": [588.1875, 1.7279052734375, 1086.3125, 87.67333984375], "text": ["tes avec les entreprises membres. Si \u00e0 la cl\u00f4ture des comptes,", "un solde b\u00e9n\u00e9ficiaire apparait au compte pertes et profis de", "ces op\u00e9rations, il est r\u00e9parti entre les entreprises membres", "proportionnellement \u00e0 leur chiffre d'affaire avec l'UNIMES."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[608.0, 87.0, 1073.0, 106.0], [592.0, 103.0, 1072.0, 122.0]], "bbox_layout": [585.0, 78.95263671875, 1085.25, 129.71435546875], "text": ["Les entreprises membres sont conjointement et solidairement", "responsables des activit\u00e9s, obligations et r\u00e9sultats de l'UNIMES."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[608.0, 130.0, 1070.0, 151.0], [593.0, 147.0, 1071.0, 167.0], [593.0, 165.0, 903.0, 179.0]], "bbox_layout": [585.0, 124.4970703125, 1085.25, 194.0576171875], "text": ["Les b\u00e9n\u00e9fices constat\u00e9s \u00e0 la cl\u00f4ture des comptes, apr\u00e8s r\u00e9-", "partition \u00e9ventuelle des exc\u00e9dents d\u00e9compt\u00e9s \u00e0 l'alin\u00e9a pre-", "mier du pr\u00e9sent article, sont affect\u00e9s :"], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[608.0, 179.0, 1074.0, 200.0], [628.0, 198.0, 1028.0, 212.0]], "bbox_layout": [601.46875, 176.4501953125, 1084.71875, 223.7939453125], "text": ["- Jusqu'\u00e0 concurrence de 10 % du fonds de base de l'union,", "\u00e0 la constitution de fonds de r\u00e9serve de l'UNIMES."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[627.0, 211.0, 1073.0, 232.0], [630.0, 229.0, 1071.0, 246.0], [630.0, 245.0, 1073.0, 265.0], [630.0, 263.0, 700.0, 276.0]], "bbox_layout": [603.0625, 207.724609375, 1083.125, 285.830078125], "text": ["Jusqu'\u00e0 concurrence de 10 % de la somme des fonds de", "base de l'UNIMES et des entreprises membres, \u00e0 la cons-", "titution d'un fonds de garantie mutuel des entreprises", "membres."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[605.0, 289.0, 1084.0, 307.0], [591.0, 304.0, 919.0, 323.0]], "bbox_layout": [579.6875, 282.236328125, 1086.3125, 330.947265625], "text": ["Le solde est affect\u00e9 au pr\u00e9l\u00e8vement pour le fonds central !", "d'investissement et d'\u00e9quilibre de l'emploi."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[670.0, 372.0, 999.0, 389.0], [672.0, 395.0, 997.0, 413.0]], "bbox_layout": [648.21875, 363.2421875, 1008.21875, 424.94140625], "text": ["MINISTERE DE L'AGRICULTURE", "ET DE LA REFORME AGRAIRE"], "label": "SectionHeader", "position": 31}, {"bbox_text": [[591.0, 449.0, 1073.0, 466.0], [619.0, 465.0, 1072.0, 484.0], [620.0, 484.0, 827.0, 497.0]], "bbox_layout": [581.8125, 439.12109375, 1084.1875, 507.65625], "text": ["D\u00e9cret n\u00ba 65-45 du 19 f\u00e9vrier 1965 fixant le prix et les modalit\u00e9s", "de paiement, de stockage et de r\u00e9trocession des riz paddy", "pour la campagne 1963-1964"], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[603.0, 525.0, 1019.0, 544.0]], "bbox_layout": [590.3125, 518.759765625, 1030.0, 553.115234375], "text": ["Le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Pr\u00e9sident du Conseil,"], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[605.0, 553.0, 1070.0, 567.0], [590.0, 565.0, 1073.0, 587.0], [590.0, 584.0, 1073.0, 600.0]], "bbox_layout": [577.5625, 543.7109375, 1084.1875, 610.1953125], "text": ["Vu la loi n\u00ba 62-157 du 31 d\u00e9cembre 1962 tendant \u00e0 la recon-", "duction de la l\u00e9gislation en vigueur au 31 d\u00e9cembre 1962, sauf", "dans ses dispositions contraires \u00e0 la souverainet\u00e9 nationale ;"], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[604.0, 611.0, 1068.0, 629.0], [587.0, 626.0, 965.0, 645.0]], "bbox_layout": [577.5625, 603.8671875, 1083.125, 653.26171875], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 53-975 du 30 septembre 1953 relatif \u00e0 l'orga-", "nisation du march\u00e9 des c\u00e9r\u00e9ales et \u00e0 l'O.N.I.C. ;"], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[605.0, 653.0, 1074.0, 675.0], [589.0, 671.0, 1071.0, 690.0], [589.0, 688.0, 792.0, 702.0]], "bbox_layout": [579.6875, 646.25, 1087.375, 712.734375], "text": ["Vu l'ordonnance du 12 juillet 1962 relative \u00e0 l'organisation", "du march\u00e9 des c\u00e9r\u00e9ales en Alg\u00e9rie et de l'Office alg\u00e9rien inter-", "professionnel des c\u00e9r\u00e9ales ;"], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[606.0, 715.0, 1073.0, 733.0], [589.0, 732.0, 1071.0, 750.0], [589.0, 747.0, 858.0, 764.0]], "bbox_layout": [580.75, 707.7734375, 1085.25, 774.2578125], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 64-83 du 2 mars 1964 fixant les prix et les", "modalit\u00e9s de paiement, de stockage et de r\u00e9trocession des riz", "paddy pour la campagne 1962-1963,"], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[603.0, 775.0, 1071.0, 795.0], [587.0, 794.0, 647.0, 807.0]], "bbox_layout": [579.6875, 769.296875, 1085.25, 818.0078125], "text": ["Sur le rapport du ministre de l'agriculture et de la r\u00e9forme", "agraire,"], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[677.0, 823.0, 750.0, 836.0]], "bbox_layout": [672.125, 813.73046875, 763.3125, 847.40234375], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "SectionHeader", "position": 39}, {"bbox_text": [[790.0, 847.0, 873.0, 859.0], [714.0, 859.0, 939.0, 878.0]], "bbox_layout": [698.6875, 842.44140625, 948.1875, 888.41796875], "text": ["TITRE I", "Dispositions relatives au prix"], "label": "SectionHeader", "position": 40}, {"bbox_text": [[688.0, 888.0, 1068.0, 906.0], [602.0, 890.0, 685.0, 900.0], [586.0, 904.0, 1068.0, 922.0], [586.0, 919.0, 1069.0, 938.0], [586.0, 936.0, 689.0, 949.0]], "bbox_layout": [573.84375, 880.72265625, 1083.65625, 959.51171875], "text": ["- Les prix de base \u00e0 la production des riz paddy", "Article 1er", "sains loyaux et marchands de la r\u00e9colte 1963 contenant 14%", "d'humidit\u00e9, 2 % de brisures et 1,5 % d'impuret\u00e9s, sont fix\u00e9s", "comme suit :"], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[602.0, 962.0, 950.0, 981.0]], "bbox_layout": [590.3125, 953.8671875, 962.0, 987.5390625], "text": ["1\u00ba) Riz \u00e0 grains ronds : 62 DA le quintal."], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[601.0, 989.0, 1069.0, 1012.0], [585.0, 1008.0, 1068.0, 1026.0], [585.0, 1024.0, 744.0, 1039.0]], "bbox_layout": [575.4375, 983.26171875, 1083.125, 1049.74609375], "text": ["Les riz des vari\u00e9t\u00e9s C\u00e9sariot, Carola, S 136, Maratelli peuvent", "faire l'objet de bonifications \u00e0 fixer d'un commun accord entre", "acheteur et vendeur."], "label": "Text", "position": 43}, {"bbox_text": [[598.0, 1053.0, 1068.0, 1069.0], [583.0, 1069.0, 832.0, 1085.0]], "bbox_layout": [576.5, 1044.78515625, 1077.8125, 1096.23046875], "text": ["2\u00ba) Riz \u00e0 grains longs des vari\u00e9t\u00e9s RB, Arborio, Razza 77.", "Sesia, S 82 : 82 DA le quintal,"], "label": "Text", "position": 44}, {"bbox_text": [[598.0, 1097.0, 1066.0, 1116.0], [583.0, 1113.0, 1067.0, 1134.0], [582.0, 1130.0, 1066.0, 1147.0], [583.0, 1145.0, 1067.0, 1165.0], [583.0, 1162.0, 1066.0, 1179.0], [582.0, 1179.0, 679.0, 1192.0]], "bbox_layout": [573.3125, 1090.5859375, 1079.9375, 1202.1875], "text": ["Pour la d\u00e9termination du prix, le poids ou riz paddy livr\u00e9", "\u00e0 l'organisme stockeur devra \u00eatre diminu\u00e9 de la quancit\u00e9 de", "brisures et d'impuret\u00e9s exc\u00e9dant les tol\u00e9rances indiqu\u00e9es au", "premier alinea du present article. Le prix limite des brisures", "excedant la tol\u00e9rance de 2 % pr\u00e9vue est fix\u00e9 \u00e0 35 % du prix", "du riz paddy"], "label": "Text", "position": 45}, {"bbox_text": [[598.0, 1199.0, 1067.0, 1218.0], [582.0, 1216.0, 733.0, 1229.0]], "bbox_layout": [573.3125, 1192.44140625, 1078.875, 1243.88671875], "text": ["Du poids du riz ainsi d\u00e9termine est retranch\u00e9 le poids de", "l'eiu excedant 14%."], "label": "Text", "position": 46}, {"bbox_text": [[598.0, 1242.0, 1066.0, 1263.0], [581.0, 1259.0, 1067.0, 1279.0], [582.0, 1276.0, 668.0, 1290.0]], "bbox_layout": [570.125, 1235.5078125, 1081.0, 1303.359375], "text": ["Le prix du quintal de paddy, ainsi ramen\u00e9 aux normes", "commerciales, sera diminue, s'il y a lieu, dans les conditions", "suivantes :"], "label": "Text", "position": 47}, {"bbox_text": [[596.0, 1303.0, 1063.0, 1326.0], [580.0, 1320.0, 1064.0, 1340.0], [581.0, 1336.0, 999.0, 1357.0]], "bbox_layout": [571.71875, 1296.34765625, 1078.34375, 1365.56640625], "text": ["a) Grains verts. - R\u00e9faction \u00e9gale \u00e0 75% du prix du kilo-", "gramme de riz paddy par 1% de grains verts. Le d\u00e9compte", "de ces grains verts devra \u00eatre fait sur le riz cargo."], "label": "Text", "position": 48}]}, {"index": 8, "page": [{"bbox_text": [[50.0, 9.0, 518.0, 27.0], [554.0, 11.0, 1020.0, 33.0], [35.0, 23.0, 516.0, 44.0], [539.0, 27.0, 1021.0, 51.0], [35.0, 41.0, 487.0, 59.0], [539.0, 44.0, 659.0, 62.0], [48.0, 68.0, 515.0, 88.0], [553.0, 74.0, 1022.0, 93.0], [35.0, 84.0, 516.0, 104.0], [537.0, 88.0, 1021.0, 111.0], [32.0, 99.0, 317.0, 120.0], [537.0, 106.0, 1020.0, 126.0], [49.0, 128.0, 515.0, 149.0], [612.0, 135.0, 925.0, 152.0], [553.0, 136.0, 607.0, 147.0], [32.0, 147.0, 178.0, 159.0], [554.0, 162.0, 1020.0, 182.0], [47.0, 173.0, 514.0, 192.0], [537.0, 176.0, 1022.0, 200.0], [32.0, 187.0, 512.0, 210.0], [536.0, 194.0, 1021.0, 215.0], [31.0, 205.0, 515.0, 224.0], [538.0, 210.0, 865.0, 229.0], [32.0, 222.0, 86.0, 235.0], [551.0, 238.0, 1020.0, 261.0], [46.0, 250.0, 512.0, 270.0], [536.0, 255.0, 1020.0, 276.0], [31.0, 266.0, 513.0, 286.0], [536.0, 271.0, 770.0, 289.0], [31.0, 282.0, 514.0, 303.0], [31.0, 298.0, 515.0, 319.0], [553.0, 300.0, 1020.0, 322.0], [32.0, 316.0, 233.0, 331.0], [535.0, 316.0, 1020.0, 337.0], [536.0, 331.0, 1005.0, 354.0], [47.0, 344.0, 484.0, 363.0], [552.0, 360.0, 1022.0, 382.0], [32.0, 372.0, 515.0, 392.0], [535.0, 377.0, 1020.0, 397.0], [31.0, 387.0, 513.0, 409.0], [536.0, 391.0, 1021.0, 415.0], [535.0, 409.0, 1020.0, 429.0], [46.0, 416.0, 514.0, 436.0], [535.0, 426.0, 805.0, 442.0], [31.0, 433.0, 515.0, 452.0], [30.0, 450.0, 122.0, 463.0], [640.0, 458.0, 1020.0, 476.0], [550.0, 459.0, 587.0, 470.0], [589.0, 459.0, 608.0, 472.0], [536.0, 473.0, 1022.0, 494.0], [46.0, 476.0, 512.0, 497.0], [535.0, 490.0, 1020.0, 509.0], [30.0, 493.0, 513.0, 513.0], [535.0, 505.0, 1017.0, 528.0], [46.0, 523.0, 507.0, 540.0], [535.0, 523.0, 726.0, 537.0], [30.0, 536.0, 380.0, 559.0], [604.0, 551.0, 1020.0, 570.0], [550.0, 553.0, 602.0, 563.0], [47.0, 555.0, 356.0, 572.0], [535.0, 566.0, 1021.0, 588.0], [47.0, 568.0, 356.0, 591.0], [535.0, 582.0, 1020.0, 604.0], [46.0, 599.0, 229.0, 615.0], [550.0, 617.0, 1020.0, 638.0], [44.0, 628.0, 513.0, 648.0], [534.0, 635.0, 1020.0, 653.0], [29.0, 646.0, 79.0, 659.0], [535.0, 648.0, 1020.0, 670.0], [534.0, 666.0, 1020.0, 686.0], [45.0, 668.0, 511.0, 689.0], [535.0, 683.0, 715.0, 697.0], [29.0, 686.0, 73.0, 698.0], [46.0, 707.0, 355.0, 725.0], [547.0, 716.0, 1018.0, 736.0], [46.0, 725.0, 217.0, 739.0], [534.0, 732.0, 1019.0, 752.0], [44.0, 746.0, 512.0, 764.0], [533.0, 747.0, 1018.0, 769.0], [28.0, 763.0, 336.0, 778.0], [533.0, 765.0, 1017.0, 784.0], [533.0, 781.0, 607.0, 795.0], [74.0, 790.0, 433.0, 809.0], [44.0, 792.0, 72.0, 802.0], [44.0, 809.0, 265.0, 823.0], [549.0, 816.0, 804.0, 832.0], [46.0, 824.0, 251.0, 838.0], [823.0, 846.0, 991.0, 863.0], [42.0, 854.0, 291.0, 868.0], [49.0, 870.0, 261.0, 884.0], [44.0, 885.0, 267.0, 899.0], [43.0, 913.0, 389.0, 931.0], [586.0, 927.0, 969.0, 948.0], [42.0, 943.0, 507.0, 957.0], [622.0, 952.0, 933.0, 971.0], [28.0, 959.0, 507.0, 973.0], [28.0, 974.0, 118.0, 988.0], [627.0, 974.0, 930.0, 995.0], [43.0, 997.0, 508.0, 1010.0], [28.0, 1013.0, 228.0, 1027.0], [532.0, 1035.0, 1014.0, 1053.0], [227.0, 1043.0, 311.0, 1055.0]], "bbox_layout": [17.625, -48.96484375, 1045.9375, 1070.9375], "text": ["A partir de 10% et jusqu'\u00e0 15%, r\u00e9faction \u00e0 d\u00e9battre entre le", "La mojti\u00e9 de la taxe de stockage de 0,60 DA par quintal pr\u00e9-", "riziculteur et l'organisme stockeur ; au-dessus de 15%, le riz", "vue \u00e0 l'article ler du pr\u00e9sent d\u00e9cret, soit 0,30 DA \u00e0 la charge", "ne sera plus consid\u00e9r\u00e9 comme sain, loyal et marchand.", "des utilisateurs.", "b) Grains rouges. - Tol\u00e9rance : 5 %. Au-dessus de 5 % et", "La taxe de p\u00e9r\u00e9quation de 2,75 DA pr\u00e9lev\u00e9e sur la marge", "jusqu'\u00e0 10% r\u00e9faction \u00e9gale \u00e0 25% du prix du kilogramme de", "de r\u00e9trocession et destin\u00e9e \u00e0 couvrir les primes de financement", "riz paddy par 1 % de grains rouges.", "et de magasinage pr\u00e9vues \u00e0 l'article 4, 1\u00b0, a), du pr\u00e9sent d\u00e9cret.", "Au-del\u00e0 de 10%, le riz ne sera plus consid\u00e9r\u00e9 comme sain,", "- Les organismes stockeurs recoivent :", "Art 4.", "loyal et marchand.", "1\u00ba a) Sur leurs stocks de riz paddy et de riz cargo de la", "c) Grains jaunes. - Tol\u00e9rance : 0,5 %. Au-dessus de 0,5 % et", "r\u00e9colte 1963 d\u00e9tenus le 15 et le dernier jour de chaque mois,", "jusqu'\u00e0 3%, r\u00e9faction \u00e0 d\u00e9battre entre le riziculteur et l'organis-", "une prime de financement et de magasinage dont le taux est", "me stockeur en fonction de l'utilisation ult\u00e9rieure des grains", "uniform\u00e9ment fix\u00e9 \u00e0 0,15 DA par quintal.", "jaunes.", "Pour l'application de la prime pr\u00e9vue au pr\u00e9sent article, les", "d) Insuffisance de rendement \u00e0 l'usinage. - R\u00e9faction \u00e9gale \u00e0", "quantit\u00e9s de riz cargo sont transform\u00e9es en riz paddy par", "0,55 DA par point de rendement en riz blanchi, contenant 5%", "application du coefficient 0,79.", "de brisures, obtenu en de\u00e7a d'un rendement forfaitaire de 67%", "par quintal de riz paddy \u00e0 grains ronds et de 56% par quintal", "b) Sur les stocks de riz paddy et de riz cargo de la r\u00e9colte", "le riz paddy \u00e0 grains longs.", "1962 d\u00e9tenus le 15 et le dernier jour de chaque mois, une prime", "de stockage fix\u00e9e forfaitairement \u00e0 0,20 DA par quintal.", "Du prix \u00e0 la production ainsi d\u00e9termin\u00e9 sont d\u00e9duits :", "La couverture des d\u00e9penses expos\u00e9es pour le paiement de la", ". La moiti\u00e9 de la taxe de stockage. Cette taxe est fix\u00e9e \u00e0", "dite prime est assur\u00e9e par le produit de la taxe de stockage.", "0,60 DA. par quintal de riz paddy pour la campagne 1963-1964 ;", "Au cas d'insuffisance du produit de cette taxe le d\u00e9ficit serait", "combl\u00e9 par un pr\u00e9l\u00e8vement sur le produit de la taxe de p\u00e9r\u00e9-", "La taxe statistique pr\u00e9vue au profit de l'Office alg\u00e9rien'", "quation pr\u00e9vue par l'article 3, 2\u00b0.", "interprofessionnel des c\u00e9r\u00e9ales et dont le taux est fix\u00e9 \u00e0 0,60 DA", "par quintal.", "L'Office alg\u00e9rien interprofessionnel des c\u00e9r\u00e9ales", "Art.", "5.", "est charg\u00e9 de la perception des taxes pr\u00e9vues au pr\u00e9sent d\u00e9cret", "La taxe de 0,10 DA par quintal, destin\u00e9e \u00e0 l'am\u00e9lioration de", "ainsi que de la liquidation et de l'ordonnancement des primes", "la production des semences et \u00e0 la diffusion de leur emploi.", "pr\u00e9vues \u00e0 l'article 4 au vu d'\u00e9tats vis\u00e9s par les chefs de contr\u00f4-", "Art. 2. - Les prix de r\u00e9trocession du riz paddy par les orga-", "le des c\u00e9r\u00e9ales int\u00e9ress\u00e9s.", "nismes stockeurs sont fix\u00e9s, par quintal \u00e0 :", "- Les taxes et primes pr\u00e9vues au pr\u00e9sent d\u00e9cret sont", "Art. 6", "- 70,80 DA pour le riz \u00e0 grains ronds.", "calculees sur le poids de riz ramen\u00e9 aux normes commerciales", "- 91 35 DA pour le riz \u00e0 grains longs.", "dans les conditions pr\u00e9vues aux articles 1er et 2 ci-dessus.", "Ces prix comprennent :", "Art. 7. - Des arr\u00eat\u00e9s conjoints du ministre du commerce et", "1\u00ba) les prix \u00e0 la production fix\u00e9s \u00e0 l'article ler du pr\u00e9sent", "du ministre de l'agriculture et de la r\u00e9fome agraire, fixeront,", "d\u00e9cret.", "en tant que de besoin, le montant des indemnit\u00e9s et redevances", "compensatrices r\u00e9sultant de la fixation des prix du riz pour", "2\u00b0) la marge de r\u00e9ception, de stockage et de r\u00e9trocession,", "la campagne 1963-1964.", "soit :", "- 70,80 DA pour le riz \u00e0 grains ornos.", "Art. 8. - Le ministre de l'agriculture et de la r\u00e9forme agraire", "- 5,50 pour le riz long.", "et le ministre du commerce sont charg\u00e9s, chacun en ce qui le", "Y compris la taxe de p\u00e9r\u00e9quation des primes de magasinages", "concerne, de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent d\u00e9cret qui sera publi\u00e9 au", "pr\u00e9vues \u00e0 l'article 3 du pr\u00e9sent d\u00e9cret.", "Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et", "populaire.", "la marge de s\u00e9chage et de ventilation, soit :", "30)", "- 2,45 DA pour le riz rond,", "Fait \u00e0 Alger, le 19 f\u00e9vrier 1965.", "- 2,75 DA pour le riz long,", "Ahmed BEN BELLA,", "4\u00ba) la freinte de nettoyage, soit :", "- 0,70 DA pour le riz rond,", "- 0,80 DA pour le riz long.", "5\u00b0) la demi-taxe de stockage, soit 0,30 DA.", "MINISTERE DE LA SANTE PUBLIQUE", "Les prix fix\u00e9s au pr\u00e9sent articles s'appliquent \u00e0 des riz pad-", "DES ANCIENS MOUDJAHIDINE", "dy contenant 14 % d'humidit\u00e9, 2 % de brisures et 0,50 %", "d'impuret\u00e9s.", "ET DES AFFAIRES SOCIALES", "Ils peuvent \u00eatre modifi\u00e9s compte tenu des bar\u00e8mes de r\u00e9fac-", "tions pr\u00e9vus \u00e0 l'article ler,", "D\u00e9cret n\u00ba 65-46 du 19 f\u00e9vrier 1965 fixant les conditions d'affi-", "TITRE II"], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[75.0, 1064.0, 466.0, 1077.0], [85.0, 1080.0, 452.0, 1095.0]], "bbox_layout": [61.5859375, 1053.671875, 478.5625, 1105.1171875], "text": ["TAXES, , PRIMES, MODALITES DE REGLEMENT,", "STOCKAGE ET REGIME DE RETROCESSION"], "label": "SectionHeader", "position": 1}, {"bbox_text": [[42.0, 1110.0, 74.0, 1121.0], [81.0, 1110.0, 98.0, 1121.0], [135.0, 1110.0, 510.0, 1123.0], [26.0, 1125.0, 331.0, 1139.0]], "bbox_layout": [18.2890625, 1098.10546875, 522.125, 1149.55078125], "text": ["Art.", "3.", "Les organismes stockeurs verseront \u00e0 l'Office", "alg\u00e9rien interprofessionnel des c\u00e9r\u00e9ales."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[41.0, 1155.0, 505.0, 1167.0]], "bbox_layout": [29.3125, 1142.5390625, 518.9375, 1177.578125], "text": ["1\u00ba) Sur toutes les quantit\u00e9s de riz paddy recues par eux ;"], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[40.0, 1183.0, 509.0, 1197.0], [25.0, 1196.0, 507.0, 1217.0], [25.0, 1215.0, 508.0, 1229.0], [25.0, 1230.0, 79.0, 1243.0]], "bbox_layout": [14.96875, 1171.93359375, 522.65625, 1256.19140625], "text": ["a) Une taxe globale de 0,70 DA par quintal incluant la taxe", "de statistique 0,60 DA et la taxe de 0,10 DA, destin\u00e9e \u00e0 l'am\u00e9-", "licration de la production de semences et \u00e0 la diffusion de leur", "emploi."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[41.0, 1257.0, 508.0, 1276.0], [25.0, 1274.0, 508.0, 1291.0], [25.0, 1290.0, 159.0, 1305.0]], "bbox_layout": [17.09375, 1249.86328125, 521.859375, 1317.71484375], "text": ["b) la moiti\u00e9 de la taxe de stockage de 0,60 DA par quintal", "pr\u00e9vue \u00e0 l'article ler du pr\u00e9sent d\u00e9cret soit 0,30 DA \u00e0 la charge", "des producteurs ;"], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[39.0, 1317.0, 509.0, 1339.0], [25.0, 1337.0, 114.0, 1351.0]], "bbox_layout": [14.3046875, 1311.38671875, 517.34375, 1362.83203125], "text": ["2\u00ba) Sur toutes les quantit\u00e9s de riz paddy r\u00e9troc\u00e9d\u00e9es ou mises", "en \u0153uvre :"], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[544.0, 1322.0, 1015.0, 1342.0]], "bbox_layout": [541.4375, 1304.55078125, 1022.5625, 1365.56640625], "text": ["Sur le rapport du ministre de la sant\u00e9 publique, des anciens"], "label": "Text", "position": 7}]}, {"index": 9, "page": [{"bbox_text": [[145.0, 28.0, 220.0, 42.0]], "bbox_layout": [133.96875, 20.291748046875, 236.046875, 53.49365234375], "text": ["Decrete :"], "label": "SectionHeader", "position": 0}, {"bbox_text": [[262.0, 54.0, 340.0, 70.0]], "bbox_layout": [248.3203125, 45.28564453125, 345.21875, 78.44482421875], "text": ["TITRE I"], "label": "SectionHeader", "position": 1}, {"bbox_text": [[216.0, 84.0, 382.0, 99.0]], "bbox_layout": [208.078125, 74.16748046875, 394.359375, 107.83935546875], "text": ["IMMATRICULATION"], "label": "SectionHeader", "position": 2}, {"bbox_text": [[72.0, 114.0, 539.0, 125.0]], "bbox_layout": [63.4453125, 103.4765625, 548.15625, 136.9775390625], "text": ["article 1st. - Peuvent contracter une assurance volontaire :"], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[93.0, 143.0, 538.0, 153.0], [96.0, 158.0, 541.0, 169.0], [96.0, 175.0, 301.0, 187.0]], "bbox_layout": [63.4453125, 129.111328125, 549.21875, 195.0830078125], "text": ["Les personnes qui, ayant \u00e9t\u00e9 affili\u00e9es obligatoirement pen-", "dant six mois au moins, cessent de remplir les conditions", "de l'assurance obligatoire ;"], "label": "ListItem", "position": 4}, {"bbox_text": [[73.0, 190.0, 541.0, 201.0], [97.0, 207.0, 293.0, 220.0]], "bbox_layout": [63.3125, 178.1591796875, 550.8125, 228.2373046875], "text": ["- Les personnes dont la pension d'invalidit\u00e9 des assurances", "sociales a \u00e9t\u00e9 supprim\u00e9e :"], "label": "ListItem", "position": 5}, {"bbox_text": [[92.0, 223.0, 501.0, 234.0]], "bbox_layout": [66.234375, 211.9970703125, 514.421875, 245.3271484375], "text": ["Les veuves de salari\u00e9s relevant du r\u00e9gime g\u00e9n\u00e9ral."], "label": "ListItem", "position": 6}, {"bbox_text": [[75.0, 252.0, 541.0, 262.0], [60.0, 269.0, 542.0, 279.0], [60.0, 285.0, 540.0, 294.0]], "bbox_layout": [54.4140625, 241.0498046875, 555.0625, 309.9267578125], "text": ["Art. 2. - L'assurance volontaire est contract\u00e9e sur demande", "des interess\u00e9s adress\u00e9e \u00e0 la caisse sociale de la circoiscription", "de leur r\u00e9sidence habituelle dans les six mois qui suivent :"], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[76.0, 314.0, 479.0, 323.0]], "bbox_layout": [64.109375, 301.71875, 497.421875, 334.70703125], "text": ["- soit \u00e0 la date de publication du pr\u00e9sent d\u00e9cret ;"], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[76.0, 330.0, 542.0, 340.0], [99.0, 344.0, 525.0, 356.0]], "bbox_layout": [63.7109375, 316.7578125, 550.8125, 366.8359375], "text": ["- soit \u00e0 la date \u00e0 laquelle l'ancien assur\u00e9 obligatoire a cess\u00e9", "de remplir les conditions de l'assurance obligatoire ;"], "label": "ListItem", "position": 9}, {"bbox_text": [[78.0, 362.0, 529.0, 372.0], [96.0, 377.0, 543.0, 388.0]], "bbox_layout": [61.5859375, 351.962890625, 552.40625, 405.458984375], "text": ["- soit \u00e0 la date de suppression de la pension d'invalidit\u00e9", "soit \u00e0 la date \u00e0 laquelle l'int\u00e9resse perd sa qualit\u00e9 d'ayant"], "label": "ListItem", "position": 10}, {"bbox_text": [[76.0, 421.0, 541.0, 430.0], [63.0, 438.0, 543.0, 448.0], [62.0, 454.0, 544.0, 463.0], [61.0, 469.0, 543.0, 480.0], [61.0, 485.0, 544.0, 496.0], [64.0, 502.0, 174.0, 516.0]], "bbox_layout": [54.28125, 406.650390625, 558.25, 523.037109375], "text": ["Art. 3. - A l'appui de leur demande, les anciens assur\u00e9s obli-", "gatoires doivent justifier qu'ils ont \u00e9te immatricul\u00e9s pendant six", "mois au moins, par production de leur carte individuelle et", "du dernier bulletin de paie comportant le pr\u00e9l\u00e8vement de coti-", "sation au titre de l'assurance obligatoire ou de toute pi\u00e9ce", "en faisant foi."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[160.0, 530.0, 544.0, 541.0], [77.0, 532.0, 136.0, 542.0], [64.0, 547.0, 544.0, 558.0], [65.0, 562.0, 373.0, 576.0]], "bbox_layout": [55.078125, 518.076171875, 559.3125, 587.294921875], "text": ["A l'appui de leur demande, les titulaires d'une", "Art 4.", "pension d'invalidit\u00e9 supprim\u00e9e, doivent produire le titre de", "pension et la d\u00e9cision de suppression."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[78.0, 591.0, 544.0, 602.0], [64.0, 608.0, 547.0, 617.0], [64.0, 623.0, 547.0, 636.0], [64.0, 640.0, 546.0, 650.0], [64.0, 656.0, 546.0, 667.0], [64.0, 673.0, 322.0, 685.0]], "bbox_layout": [54.6796875, 579.2578125, 559.84375, 694.9609375], "text": ["Art. 5. - A l'appui de leur demande, les veuves de salar'\u00e9s", "relevant du r\u00e9gime g\u00e9n\u00e9ral, doivent justifier que leur mari a", "et\u00e9 immatricul\u00e9 pendant six mois au moins par production de", "la carte individuelle et du dernier bulletin de paie comportant", "le pr\u00e9l\u00e9vement de cotisation au titre de l'assurance obligatoire", "ou de toute pi\u00e8ce en faisant loi."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[267.0, 700.0, 349.0, 711.0]], "bbox_layout": [256.15625, 689.31640625, 357.96875, 722.98828125], "text": ["TITRE II"], "label": "SectionHeader", "position": 14}, {"bbox_text": [[250.0, 721.0, 366.0, 735.0]], "bbox_layout": [236.234375, 709.82421875, 383.734375, 743.49609375], "text": ["COTISATIONS"], "label": "SectionHeader", "position": 15}, {"bbox_text": [[143.0, 750.0, 547.0, 762.0], [79.0, 752.0, 134.0, 763.0], [66.0, 767.0, 547.0, 779.0], [64.0, 783.0, 548.0, 795.0], [64.0, 801.0, 223.0, 814.0]], "bbox_layout": [56.9375, 738.53515625, 563.5625, 821.42578125], "text": ["- La premi\u00e8re cat\u00e9gorie de revenus comprend les", "Art. 6.", "assur\u00e9s dont la r\u00e9mun\u00e9ration annuelle est inf\u00e9rieure ou \u00e9gale", "\u00e0 30% du salaire limite pr\u00e9vu pour le calcul des cotisations", "d'assurances sociales."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[79.0, 829.0, 544.0, 840.0], [64.0, 843.0, 547.0, 858.0], [65.0, 861.0, 300.0, 875.0]], "bbox_layout": [56.5390625, 816.46484375, 559.84375, 882.94921875], "text": ["La deuxi\u00e8me cat\u00e9gorie comprend les assur\u00e9s dont la r\u00e9mu-", "n\u00e9ration annuelle est sup\u00e9rieure \u00e0 30% de ce m\u00eame salaire,", "mais inf\u00e9rieure ou \u00e9gale \u00e0 60%."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[79.0, 889.0, 546.0, 900.0], [64.0, 904.0, 548.0, 916.0], [65.0, 921.0, 301.0, 934.0]], "bbox_layout": [56.671875, 876.62109375, 561.4375, 943.10546875], "text": ["La troisi\u00e8me eat\u00e9gorie comprend les assur\u00e9s dont la remu-", "n\u00e9ration annuelle est sup\u00e9rieure \u00e0 60% de ce m\u00eame salaire,", "mais inf\u00e9rieure ou \u00e9gale \u00e0 90%."], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[79.0, 950.0, 545.0, 961.0], [64.0, 965.0, 548.0, 977.0], [65.0, 983.0, 136.0, 996.0]], "bbox_layout": [57.203125, 938.14453125, 564.625, 1004.62890625], "text": ["La quatri\u00e8me cat\u00e9gorie comprend les assur\u00e9s dont la r\u00e9mu-", "n\u00e9ration annuelle est sup\u00e9rieure \u00e0 90% de ce m\u00eame salaire", "plafonn\u00e9."], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[81.0, 1010.0, 549.0, 1022.0], [64.0, 1025.0, 549.0, 1038.0], [65.0, 1043.0, 145.0, 1057.0]], "bbox_layout": [57.0703125, 998.30078125, 560.90625, 1064.78515625], "text": ["Art. 7. - Les anciens assur\u00e9s obligatoires sont rang\u00e9s dans", "la cat\u00e9gorie correspondant \u00e0 leur r\u00e9mun\u00e9ration professionnelle", "anterieure."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[80.0, 1065.0, 548.0, 1075.0], [65.0, 1080.0, 548.0, 1094.0], [66.0, 1098.0, 471.0, 1109.0]], "bbox_layout": [57.46875, 1052.98828125, 561.4375, 1119.47265625], "text": ["Les titulaires d'une pension d'invalidit\u00e9 supprim\u00e9e sont rang\u00e9s", "dans la categori\u00e9 correspondant \u00e0 la r\u00e9mun\u00e9ration sur la base", "de laquelle la pension d'invalidit\u00e9 avait \u00e9t\u00e9 calcul\u00e9e."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[80.0, 1127.0, 546.0, 1137.0], [65.0, 1141.0, 548.0, 1155.0], [65.0, 1158.0, 180.0, 1172.0]], "bbox_layout": [58.9296875, 1115.1953125, 563.03125, 1180.3125], "text": ["Les veuves de salari\u00e9s sont rang\u00e9es dans la cat\u00e9gorie corres-", "pondant \u00e0 la r\u00e9mun\u00e9ration perque par leur mari ant\u00e9rieure-", "ment au d\u00e9c\u00e8s."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[81.0, 1186.0, 494.0, 1198.0]], "bbox_layout": [70.21875, 1174.66796875, 507.25, 1208.33984375], "text": ["Art. 6. - La caisse sociale peut toutefois d\u00e9cider :"], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[79.0, 1214.0, 550.0, 1226.0], [103.0, 1229.0, 548.0, 1243.0], [104.0, 1248.0, 523.0, 1257.0]], "bbox_layout": [70.75, 1202.01171875, 559.84375, 1265.76171875], "text": ["- soit d'office, apr\u00e8s enqu\u00eate sur les revenus des int\u00e9rcss\u00e9s", "bu l'importance de leur activit\u00e9 professionnelle, leur af-", "fectation dans une cat\u00e9gorie de cotisation sup\u00e9rieure "], "label": "ListItem", "position": 24}, {"bbox_text": [[103.0, 1262.0, 549.0, 1275.0], [104.0, 1278.0, 551.0, 1289.0], [104.0, 1295.0, 535.0, 1306.0]], "bbox_layout": [73.9375, 1251.23046875, 560.375, 1319.08203125], "text": ["soit sur la demande des int\u00e9ress\u00e9s, au vu des justifications", "fournies et apr\u00eas enqu\u00eate, s'il y a lieu, leur affectation", "\u00e0 une cat\u00e9gorie de cotisation inf\u00e9rieure ou sup\u00e9rieure."], "label": "ListItem", "position": 25}, {"bbox_text": [[83.0, 1323.0, 551.0, 1334.0], [65.0, 1338.0, 550.0, 1353.0], [66.0, 1357.0, 129.0, 1369.0]], "bbox_layout": [55.7421875, 1310.01953125, 563.5625, 1379.23828125], "text": ["Art, 9. - La cetisation est assise sur un salaire annuel moyen", "rorfaitaire fix\u00e9 pour chaque cat\u00e9gorie en fonction du salaire", "plafond."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[572.0, 25.0, 1042.0, 36.0], [561.0, 40.0, 751.0, 54.0]], "bbox_layout": [555.78125, 15.7415771484375, 1053.90625, 65.28564453125], "text": ["Le salaire forfaitaire de la premi\u00e8re cat\u00e9gorie est fix\u00e9 \u00e0", "25% du salaire plafonn\u00e9."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[574.0, 68.0, 1045.0, 81.0], [560.0, 86.0, 751.0, 100.0]], "bbox_layout": [552.59375, 57.974853515625, 1052.84375, 107.5830078125], "text": ["Le salaire forfaitaire de la deuxi\u00e8me cat\u00e9gorie est fix\u00e9 \u00e0", "50% du salaire plafonn\u00e9."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[575.0, 114.0, 1045.0, 126.0], [561.0, 130.0, 751.0, 144.0]], "bbox_layout": [555.25, 103.818359375, 1056.5625, 153.3837890625], "text": ["Le salaire forfaitaire de la troisi\u00e8me cat\u00e9gorie est fix\u00e9 \u00e0", "75% du salaire plafonn\u00e9."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[576.0, 158.0, 1045.0, 170.0], [562.0, 175.0, 755.0, 189.0]], "bbox_layout": [554.1875, 147.65380859375, 1058.6875, 198.330078125], "text": ["Le salaire forfaitaire de la quatri\u00e8me cat\u00e9gorie est fix\u00e9 \u00e0", "100% du salaire plafonn\u00e9."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[578.0, 203.0, 1046.0, 215.0], [562.0, 220.0, 1044.0, 231.0], [564.0, 236.0, 1048.0, 248.0], [563.0, 254.0, 1048.0, 263.0], [563.0, 268.0, 1047.0, 282.0], [563.0, 287.0, 610.0, 299.0]], "bbox_layout": [555.25, 192.34375, 1059.75, 308.73046875], "text": ["Art. 10. - La cotisation est trimestrielle. Son montant est", "obtenu en appliquant au quart du salaire forfaitaire correspon-", "dant \u00e0 chaque cat\u00e9gorie de revenus le taux de la cotisation", "fixe selon les risques garantis, par arr\u00eat\u00e9 du ministre de la", "sant\u00e9 publique, des anciens moudjahidine et des affaires et-", "ciales."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[579.0, 306.0, 1046.0, 319.0], [564.0, 324.0, 1048.0, 335.0], [564.0, 339.0, 779.0, 353.0]], "bbox_layout": [554.1875, 296.25, 1059.75, 363.41796875], "text": ["Art. 11. - La cotisation est acquitt\u00e9e par l'assur\u00e9 volontaire", "\u00e0 la caisse sociale dans le premier mois de chaque trimestre", "pour le trimestre pr\u00e9c\u00e9dent."], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[582.0, 366.0, 1048.0, 380.0], [580.0, 384.0, 1050.0, 396.0], [565.0, 398.0, 1050.0, 412.0], [564.0, 415.0, 880.0, 429.0]], "bbox_layout": [552.0625, 357.08984375, 1061.875, 439.296875], "text": ["Art. 12. - La cotisation est due m\u00eame en cas de maladie.", "Toutefois, l'assur\u00e9 volontaire peut demander le changement", "de sa categorie de revenus lorsque ses ressources sont r\u00e9duites", "du fait d'une maladie de longue dur\u00e9e."], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[581.0, 442.0, 1051.0, 457.0], [565.0, 460.0, 669.0, 473.0]], "bbox_layout": [556.84375, 432.626953125, 1063.46875, 483.388671875], "text": ["Art. 13. - La cotisation n'est pas due en cas d'appel sous", "les drapeaux."], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[582.0, 487.0, 1051.0, 501.0], [565.0, 505.0, 1050.0, 517.0], [566.0, 521.0, 748.0, 534.0]], "bbox_layout": [558.4375, 476.71875, 1064.0, 543.88671875], "text": ["Art, 14. - Les droits \u00e0 l'assurance volontaire cessent lorsque", "les cotisations n'ont pas \u00e9t\u00e9 acquitt\u00e9es \u00e0 deux \u00e9ch\u00e9ances tri-", "mestrielles consecutives."], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[581.0, 550.0, 1051.0, 562.0], [568.0, 565.0, 1050.0, 579.0], [568.0, 584.0, 602.0, 597.0]], "bbox_layout": [558.4375, 538.2421875, 1065.0625, 606.09375], "text": ["La sanction n'est applicable que si la caisse sociale a mis", "en demeure l'assur\u00e9 retardataire d'avoir \u00e0 r\u00e9gulariser sa situa-", "tion."], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[582.0, 606.0, 1052.0, 616.0], [566.0, 623.0, 1052.0, 633.0], [567.0, 638.0, 1052.0, 650.0], [567.0, 656.0, 1050.0, 665.0], [567.0, 670.0, 753.0, 684.0]], "bbox_layout": [558.96875, 594.296875, 1065.59375, 693.59375], "text": ["Art. 15. - Au cas o\u00f9 il est fait application de la sanction", "pr\u00e9vue \u00e0 l'article pr\u00e9cedent, les p\u00e9riodes durant lesquelles les", "cotisations ont \u00e9t\u00e9 acquitt\u00e9es continuent \u00e0 entrer en compte", "pour l'ouverture du croit \u00e0 une pension de vieillesse et pour le", "calcul de cette pension."], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[761.0, 698.0, 852.0, 711.0]], "bbox_layout": [753.40625, 689.658203125, 862.65625, 724.35546875], "text": ["TITRE III"], "label": "SectionHeader", "position": 38}, {"bbox_text": [[747.0, 718.0, 866.0, 735.0]], "bbox_layout": [744.375, 709.140625, 873.8125, 742.8125], "text": ["PRESTATIONS"], "label": "SectionHeader", "position": 39}, {"bbox_text": [[583.0, 750.0, 1023.0, 761.0]], "bbox_layout": [569.0625, 739.21875, 1023.625, 772.890625], "text": ["Art. 16. - Les assur\u00e9s volontaires peuvent s'affiller :"], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[597.0, 777.0, 850.0, 787.0]], "bbox_layout": [574.90625, 767.24609375, 1061.34375, 800.91796875], "text": ["- soit pour l'ensemble des risques,"], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[584.0, 792.0, 1051.0, 803.0]], "bbox_layout": [571.1875, 786.38671875, 1055.5, 818.69140625], "text": ["- soit pour les risques maladle, maternit\u00e9, d\u00e9c\u00eas, invalidit\u00e9,"], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[584.0, 810.0, 985.0, 820.0]], "bbox_layout": [571.1875, 803.4765625, 1001.3125, 835.78125], "text": ["- soit pour les risques maladie, materhit\u00e9, d\u00e9ces,"], "label": "Text", "position": 43}, {"bbox_text": [[586.0, 825.0, 831.0, 837.0]], "bbox_layout": [569.0625, 819.8828125, 844.0625, 853.5546875], "text": ["- soit pour le risque invalidit\u00e9,"], "label": "Text", "position": 44}, {"bbox_text": [[594.0, 842.0, 826.0, 855.0]], "bbox_layout": [571.1875, 837.65625, 837.6875, 871.328125], "text": ["- soit pour le risque vieillesse."], "label": "Text", "position": 45}, {"bbox_text": [[584.0, 871.0, 1053.0, 881.0], [568.0, 885.0, 1055.0, 897.0], [569.0, 903.0, 1054.0, 914.0], [569.0, 918.0, 1021.0, 931.0]], "bbox_layout": [562.15625, 859.53125, 1066.65625, 943.7890625], "text": ["Art. 17. - La facult\u00e9 de b\u00e9n\u00e9ficier de l'assurance volontaire", "n'est pas ouverte aux personnes qui cessent de remplir les", "conditions de l'assurance obligatoire du regime g\u00e9n\u00e9ral du fait", "de leur affiliation \u00e0 un regime sp\u00e9cial de securit\u00e9 sociale."], "label": "Text", "position": 46}, {"bbox_text": [[585.0, 947.0, 1055.0, 958.0], [569.0, 964.0, 1055.0, 976.0], [570.0, 980.0, 1055.0, 991.0], [570.0, 996.0, 1055.0, 1010.0], [569.0, 1013.0, 689.0, 1027.0]], "bbox_layout": [559.5, 935.41015625, 1068.25, 1034.70703125], "text": ["Art. 18. - La faculte de s'affilier \u00e0 l'assurance voloffaire", "pour le risque viellesse n'est pas Juverte aux personnes qui", "ben\u00e9ficient ou sont susceptibles de b\u00e9n\u00e9ficier d'une fetraite du", "pedsion r\u00e9sultant de versements personnels \u00e0 un r\u00e9gime de", "s\u00e9curit\u00e9 sociale."], "label": "Text", "position": 47}, {"bbox_text": [[587.0, 1044.0, 1056.0, 1051.0], [571.0, 1058.0, 1063.0, 1070.0], [572.0, 1075.0, 646.0, 1089.0]], "bbox_layout": [562.6875, 1029.0625, 1073.5625, 1098.28125], "text": ["Art. 19. - L'\u00e2ge limite d'admission au b\u00e9n\u00e9fice de l'assurance", "volontaire est fix\u00e9 \u00e0 soixante ans en ce qui eoncerne le risque !", "invalidit\u00e9."], "label": "Text", "position": 48}, {"bbox_text": [[586.0, 1104.0, 1054.0, 1115.0], [570.0, 1120.0, 1053.0, 1130.0], [571.0, 1136.0, 973.0, 1147.0]], "bbox_layout": [563.75, 1091.953125, 1066.125, 1158.4375], "text": ["Art. 20. - L'assurance volontaire donne droit dans les m\u00eames", "conditions que l'assurance obligatoire, aux prestations en nature", "de l'assurance maladie et de l'assurance materhit\u00e9."], "label": "Text", "position": 49}, {"bbox_text": [[583.0, 1166.0, 1056.0, 1175.0], [571.0, 1183.0, 762.0, 1195.0]], "bbox_layout": [562.15625, 1152.109375, 1068.78125, 1202.1875], "text": ["Les indemnit\u00e9s journali\u00e8res ne sont pas attribu\u00e9es au titre", "de l'assurance maternit\u00e9."], "label": "Text", "position": 50}, {"bbox_text": [[587.0, 1210.0, 1054.0, 1218.0], [572.0, 1227.0, 1055.0, 1234.0], [572.0, 1242.0, 1055.0, 1250.0], [571.0, 1259.0, 1055.0, 1266.0], [572.0, 1274.0, 1057.0, 1283.0], [572.0, 1291.0, 1056.0, 1298.0], [572.0, 1307.0, 987.0, 1316.0]], "bbox_layout": [561.625, 1195.859375, 1070.375, 1330.703125], "text": ["Elles ne sont attribu\u00e9es, au titre de l'assurance maladie,", "que si l'assur\u00e9 est atteint d'une affection de longue dur\u00e9e", "ou si la maladie entra\u00eene soit une interruption de travail sup\u00e9-", "rieure \u00e0 six mois, soit une dur\u00e9e de soins continus superieure", "\u00e0 six mois. Elles sont dues \u00e0 compter de la date \u00e0 laquelle", "l'existence de l'affection est reconnue \u00e0 la suite de l'exameti", "sp\u00e9cial du m\u00e9decin traitant et du m\u00e9decin conseil."], "label": "Text", "position": 51}, {"bbox_text": [[650.0, 1334.0, 1056.0, 1345.0], [587.0, 1337.0, 646.0, 1347.0], [572.0, 1351.0, 1057.0, 1363.0]], "bbox_layout": [564.8125, 1323.69140625, 1069.3125, 1373.76953125], "text": ["- Les indemnit\u00e9s journali\u00e8res de l'assurance maladie", "Art. 21.", "ainsi que le capital allou\u00e9 en cas de d\u00e9c\u00e8s sont \u00e9gaux \u00e0 la"], "label": "Text", "position": 52}]}, {"index": 10, "page": [{"bbox_text": [[51.0, 12.0, 532.0, 23.0], [51.0, 25.0, 533.0, 39.0], [50.0, 44.0, 531.0, 55.0], [49.0, 61.0, 179.0, 73.0]], "bbox_layout": [43.5234375, 0.1470947265625, 562.5, 86.5625], "text": ["meiti\u00e9 de ceux qu'obtiendrait un assur\u00e9 obligatoire dont les", "edtisations seraient calcul\u00e9es sur une r\u00e9mun\u00e9ration \u00e9quivalente", "\u00e0 la somme sur laquelle est calcul\u00e9e la cotisation de l'assu-", "rance volontaire."], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[127.0, 99.0, 530.0, 112.0], [64.0, 101.0, 128.0, 113.0], [50.0, 115.0, 531.0, 128.0], [50.0, 133.0, 533.0, 144.0], [50.0, 149.0, 409.0, 160.0]], "bbox_layout": [43.2578125, 91.0009765625, 545.5, 173.5498046875], "text": ["- Les pensions d'invalidit\u00e9 et les pensions de vieil-", "Art. 22.", "lesse sont calcul\u00e9es par r\u00e9f\u00e9rence au salaire annuel correspon-", "dant aux cotisations de l'assurance volontaire effectivement", "vers\u00e9es au cours de la p\u00e9riode de r\u00e9f\u00e9rence."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[65.0, 187.0, 533.0, 203.0], [49.0, 205.0, 531.0, 216.0], [49.0, 222.0, 532.0, 234.0], [49.0, 238.0, 533.0, 249.0], [49.0, 254.0, 534.0, 268.0], [49.0, 271.0, 534.0, 281.0], [49.0, 287.0, 477.0, 301.0]], "bbox_layout": [41.6640625, 177.98828125, 546.5625, 314.19921875], "text": ["Toutefois, lorsqu'il est constat\u00e9 que l'assur\u00e9 a joui, sous", "forme de pension d'invalidit\u00e9 et de gains professionnels cumu-", "l\u00e9s, pendant deux trimestres cons\u00e9cutifs de ressources sup\u00e9rieu-", "res au quart du salaire annuel correspondant \u00e0 la classe de", "revenue dans laquelle il \u00e9tait rang\u00e9, le montant des arr\u00e9rages", "de chaque trimestre ult\u00e9rieur est r\u00e9duit \u00e0 concurrence du", "d\u00e9passement constat\u00e9 au cours du trimestre pr\u00e9c\u00e9dent."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[64.0, 329.0, 533.0, 337.0], [50.0, 342.0, 531.0, 356.0], [49.0, 361.0, 393.0, 373.0]], "bbox_layout": [41.0, 315.2197265625, 545.5, 383.92578125], "text": ["Art. 23. - Les p\u00e9riodes d'assurance obligatoire et d'assurance", "volontaire se cumulent pour l'ouverture du droit aux presta-", "tions et pour le calcul de ces prestations."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[62.0, 398.0, 533.0, 412.0], [49.0, 417.0, 533.0, 427.0], [49.0, 431.0, 533.0, 445.0], [49.0, 448.0, 534.0, 460.0], [49.0, 465.0, 129.0, 478.0]], "bbox_layout": [41.0, 387.8515625, 544.96875, 488.515625], "text": ["Toutetois, les prestations de l'assurahce obligatoire ne sont", "accord\u00e9es que si les conditions d'ouverture du droit, propr\u00e8s \u00e0", "cette assurance sont remplies. Dans le cas contraire, l'assur\u00e9", "b\u00e8n\u00e9ficie des pr\u00e9stations pr\u00e9vues par le r\u00e9gime de l'assurance", "volontaire."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[64.0, 505.0, 533.0, 516.0], [49.0, 520.0, 532.0, 534.0], [49.0, 539.0, 533.0, 549.0], [49.0, 553.0, 534.0, 567.0], [49.0, 572.0, 460.0, 582.0]], "bbox_layout": [40.46875, 493.466796875, 544.96875, 594.814453125], "text": ["Art. 24. - Pour avoir droit ou ouvrir droit aux prestations", "en nature de l'assurance maladie, l'assur\u00e9 volontaire doit jus-", "tifier du versement de la cotisation trimestrielle aff\u00e9rente au", "trimestre pr\u00e9c\u00e9dent celui au cours duquel a \u00e9t\u00e9 effectu\u00e9 le", "premier acte m\u00e9dical figurant sur la feuille de soins."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[64.0, 609.0, 532.0, 623.0], [49.0, 628.0, 534.0, 639.0], [48.0, 643.0, 532.0, 654.0], [49.0, 661.0, 533.0, 669.0], [49.0, 674.0, 530.0, 688.0], [49.0, 693.0, 208.0, 705.0]], "bbox_layout": [40.0703125, 599.08203125, 543.90625, 713.41796875], "text": ["Pour avoir droit aux prestations en esp\u00e8ces de l'assurance", "maladie, il doit justifier du versement de quatre cotisations", "trimestrielles aff\u00e9rentes \u00e0 la p\u00e9riode ant\u00e9rieure au trimestre au", "cours duquel il a \u00e9t\u00e9 reconnu atteint d'une affection vis\u00e9e", "\u00e0 l'alin\u00e9a 3 de l'article 20 du pr\u00easent d\u00e9cret \u00e0 la suite de l'exa-", "men m\u00e9dical sp\u00e9cial."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[64.0, 738.0, 529.0, 748.0], [49.0, 753.0, 532.0, 767.0], [49.0, 770.0, 530.0, 781.0], [48.0, 786.0, 530.0, 800.0], [48.0, 803.0, 166.0, 817.0]], "bbox_layout": [40.46875, 724.86328125, 543.90625, 825.52734375], "text": ["Art. 25. - Pour avoir droit et ouvrir droit aux prestations", "de l'assurance maternit\u00e9 l'assur\u00e9 volontaire doit justifier du", "versement des quatre cotisations trimestrielles aff\u00e9rentes \u00e0", "la p\u00e9riode ant\u00e9rieure au trimestre au cours duquel est survenu", "l'accouchement."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[63.0, 848.0, 532.0, 862.0], [48.0, 865.0, 533.0, 878.0], [47.0, 881.0, 528.0, 893.0], [48.0, 897.0, 530.0, 911.0], [48.0, 913.0, 534.0, 926.0], [48.0, 929.0, 533.0, 943.0], [48.0, 945.0, 532.0, 959.0], [48.0, 961.0, 533.0, 975.0], [49.0, 977.0, 413.0, 991.0]], "bbox_layout": [39.671875, 836.2890625, 543.640625, 999.84375], "text": ["Art 26. - Pour avoir droit aux prestations de l'assurance", "invalidit\u00e9, l'assur\u00e9 volontaire doit justifier du versement des", "quatre cotisations trimestrielles aff\u00e9rentes \u00e0 la p\u00e9riode pr\u00e9-", "c\u00e9dant le trimestre au cours duquel est survenu l'\u00e9tat d'invali-", "dit\u00e9. Toutefois, si l'int\u00e9ress\u00e9 est atteint d'une affection vis\u00e9e", "\u00e0 l'alin\u00e9a 3 de l'article 20 du pr\u00e9sent d\u00e9cret ses droit \u00e0 pension", "d'invalidit\u00e9 sont appr\u00e9cies \u00e0 la date \u00e0 laquelle l'existence de", "eette affection a \u00e9t\u00e9 reconnue, dans les conditiens r\u00e9sultant", "de l'alin\u00e9a 2 de l'article 24 du pr\u00e9sent d\u00e9cret."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[62.0, 1024.0, 532.0, 1037.0], [48.0, 1041.0, 532.0, 1053.0], [48.0, 1057.0, 531.0, 1071.0], [48.0, 1074.0, 339.0, 1088.0]], "bbox_layout": [39.2734375, 1011.2890625, 543.90625, 1098.28125], "text": ["Art. 27. - Pour ouvrir droit aux prestations de l'assurance", "d\u00e9c\u00e8s il doit \u00eatre justifi\u00e9 du versement des quatre cotisations", "trimestrielles aff\u00e9rentes \u00e0 la p\u00e9riode ant\u00e9rieure au trimestre", "au cours duquel est survenu le d\u00e9c\u00e8s."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[61.0, 1118.0, 531.0, 1132.0], [48.0, 1136.0, 533.0, 1150.0], [48.0, 1152.0, 287.0, 1166.0]], "bbox_layout": [39.2734375, 1106.9921875, 541.25, 1176.2109375], "text": ["Art. 28. - Les droits de l'assur\u00e9 volontaire \u00e0 l'assurance", "vieillesse sont les m\u00eames et ouverts dans les m\u00eames conditions", "que dans l'assurance obligatoire."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[61.0, 1195.0, 530.0, 1215.0], [47.0, 1215.0, 530.0, 1228.0], [47.0, 1230.0, 517.0, 1243.0], [46.0, 1248.0, 432.0, 1261.0]], "bbox_layout": [38.875, 1186.97265625, 542.84375, 1272.59765625], "text": ["Art. 29. - Le ministre de la sant\u00e9 publique, des anciens", "moudjahidine et des affaires sociales est charg\u00e9 de l'ex\u00e9cution", "du pr\u00e9sent d\u00e9cret qui sera publi\u00e9 au Journal officiel de la", "R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[61.0, 1286.0, 315.0, 1300.0]], "bbox_layout": [52.6875, 1275.15625, 328.484375, 1310.1953125], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 19 f\u00e9vrier 1966."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[585.0, 6.0, 1004.0, 29.0]], "bbox_layout": [574.375, 0.536956787109375, 1019.375, 37.94189453125], "text": ["MINISTERE DES AFFAIRES ETRANGERES"], "label": "SectionHeader", "position": 13}, {"bbox_text": [[553.0, 67.0, 1034.0, 81.0], [580.0, 82.0, 885.0, 98.0]], "bbox_layout": [545.6875, 58.316650390625, 1044.875, 108.9501953125], "text": ["Arr\u00eat\u00e9s des 17 et 22 d\u00e9cembre 1964 portant mouvement de", "personnel de l'administration centrale."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[568.0, 114.0, 1034.0, 130.0], [553.0, 133.0, 632.0, 145.0]], "bbox_layout": [544.09375, 105.6982421875, 1048.59375, 157.998046875], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 17 d\u00e9cembre 1964, sont accept\u00e9es les d\u00e9mis-", "sions de :"], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[582.0, 159.0, 1035.0, 173.0]], "bbox_layout": [557.90625, 149.619140625, 1050.71875, 185.0], "text": ["M. Zouaoui Mohamed, conducteur, 1re cat\u00e9gorie, let \u00e9chelon,"], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[565.0, 186.0, 1027.0, 203.0]], "bbox_layout": [551.53125, 177.98828125, 1045.40625, 214.052734375], "text": ["M. Chachoui Mohamed Tahar, dactylographe, 1er echelon,"], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[567.0, 217.0, 933.0, 231.0]], "bbox_layout": [554.71875, 206.8701171875, 939.15625, 241.2255859375], "text": ["Mlle Hamar Farida, dactylographe, 1er \u00e9chelon,"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[566.0, 245.0, 936.0, 259.0]], "bbox_layout": [555.78125, 234.384765625, 944.46875, 269.08203125], "text": ["Mlle Drareni Bahia, dactylographe, ler \u00e9chelon"], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[568.0, 313.0, 1034.0, 327.0], [553.0, 330.0, 824.0, 344.0]], "bbox_layout": [544.09375, 302.744140625, 1047.53125, 355.21484375], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 17 d\u00e9cembre 1964, sont radi\u00e9s des effectifs du", "minist\u00e8re des affaires \u00e9trang\u00e8res :"], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[566.0, 357.0, 990.0, 371.0]], "bbox_layout": [556.3125, 348.203125, 999.1875, 383.2421875], "text": ["M. Liani Amar, conducteur. 1te categorie, 1er \u00e9chelon,"], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[567.0, 385.0, 953.0, 399.0]], "bbox_layout": [556.84375, 376.572265625, 962.53125, 410.927734375], "text": ["Mile Bourouiba Nadia, dactylographe, ler \u00e9chelon"], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[568.0, 453.0, 1034.0, 467.0], [553.0, 470.0, 824.0, 484.0]], "bbox_layout": [542.5, 442.197265625, 1045.9375, 493.642578125], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 22 d\u00e9cembre 1964, sont radi\u00e9s des effectifs du", "minist\u00e8re des affaires \u00e9trang\u00e8res :"], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[582.0, 497.0, 1037.0, 512.0], [565.0, 526.0, 942.0, 540.0]], "bbox_layout": [554.1875, 487.65625, 1047.0, 550.0390625], "text": ["M. Khacef Sa\u00efd, conducteur, 2\u00e8me cat\u00e9gorie, 1er \u00e9chelon,", "Mlle Madani Yakout, dactylographe, ler \u00e9chelon."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[579.0, 602.0, 1013.0, 619.0]], "bbox_layout": [564.8125, 592.587890625, 1027.875, 632.412109375], "text": ["MINISTERE DE L'EDUCATION NATIONALE"], "label": "SectionHeader", "position": 25}, {"bbox_text": [[551.0, 663.0, 1034.0, 677.0], [581.0, 680.0, 1034.0, 694.0], [582.0, 697.0, 628.0, 710.0]], "bbox_layout": [543.03125, 652.40234375, 1046.46875, 721.62109375], "text": ["D\u00e9cret du 19 f\u00e9vrier 1965 chargeant un inspecteur d'acad\u00e9mie", "de l'int\u00e9rim de la direction des enseignements du second", "degr\u00e9."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[565.0, 739.0, 1034.0, 753.0], [552.0, 757.0, 1034.0, 767.0], [551.0, 772.0, 1034.0, 786.0], [552.0, 789.0, 611.0, 802.0]], "bbox_layout": [546.21875, 728.96484375, 1046.46875, 811.85546875], "text": ["Par d\u00e9cret du 19 f\u00e9vrier 1965 M. Bensalem Damerdji, inspec-", "teur d'acad\u00e9mie est charg\u00e9 de l'int\u00e9rim de la direction des en-", "seignements du second degr\u00e9 au minist\u00e8re de l'\u00e9ducation na-", "tionale."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[551.0, 844.0, 1034.0, 857.0], [581.0, 861.0, 654.0, 873.0]], "bbox_layout": [542.5, 832.87109375, 1047.0, 881.58203125], "text": ["D\u00e9cret du 19 f\u00e9vrier 1965 mettant fin aux fonctions d'un sous-", "directeur."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[565.0, 904.0, 1033.0, 917.0], [552.0, 919.0, 1033.0, 933.0], [551.0, 935.0, 938.0, 949.0]], "bbox_layout": [540.375, 893.7109375, 1045.9375, 957.4609375], "text": ["Par d\u00e9cret du 19 f\u00e9vrier 1965, il est mis fin sur la demande", "de l'int\u00e9ress\u00e9, aux fonctions de M. Mohamed Bouzaher, sous-", "directeur au minist\u00e8re, appel\u00e9 \u00e0 d'autres fonctions."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[669.0, 998.0, 917.0, 1016.0], [649.0, 1023.0, 934.0, 1039.0]], "bbox_layout": [560.5625, 988.73046875, 1045.9375, 1074.35546875], "text": ["MINISTERE DES POSTES", "ET TELECOMMUNICATIONS,"], "label": "SectionHeader", "position": 30}, {"bbox_text": [[552.0, 1109.0, 1036.0, 1122.0], [581.0, 1127.0, 1035.0, 1139.0], [582.0, 1142.0, 837.0, 1156.0]], "bbox_layout": [541.4375, 1100.15625, 1047.0, 1168.0078125], "text": ["D\u00e9cret n\u00ba 65-47 du 19 f\u00e9vrier 1965 relatif au contr\u00f4le technique,", "\u00e9conomique et financier de la compagnie g\u00e9n\u00e9rale de trans-", "port a\u00e9rien \u00ab AIR ALGERIE \u00bb."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[564.0, 1192.0, 981.0, 1206.0]], "bbox_layout": [555.25, 1182.1875, 993.875, 1215.859375], "text": ["Le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Pr\u00e9sident du Conseil,"], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[566.0, 1220.0, 1039.0, 1234.0], [551.0, 1237.0, 858.0, 1249.0]], "bbox_layout": [544.625, 1209.53125, 1048.0625, 1262.34375], "text": ["Sur le rapport du ministre des postes et t\u00e9l\u00e9communications,", "des travaux publics et des transports,"], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[636.0, 1277.0, 718.0, 1290.0]], "bbox_layout": [632.8125, 1267.63671875, 734.625, 1301.30859375], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[661.0, 1312.0, 1034.0, 1324.0], [565.0, 1313.0, 659.0, 1324.0], [551.0, 1327.0, 1035.0, 1343.0]], "bbox_layout": [544.09375, 1300.44921875, 1046.46875, 1353.26171875], "text": ["- Un commissaire du Gouvernement et un", "Article 1er", "contr\u00f4leur financier sont eharges d'exercer, dans les conditions,"], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[336.0, 1327.0, 501.0, 1341.0]], "bbox_layout": [329.46875, 1318.22265625, 518.40625, 1351.89453125], "text": ["Ahmed BEN BELLA,"], "label": "Text", "position": 36}]}, {"index": 11, "page": [{"bbox_text": [[52.0, 0.0, 537.0, 12.0], [52.0, 14.0, 536.0, 31.0], [51.0, 31.0, 536.0, 45.0], [51.0, 47.0, 116.0, 60.0]], "bbox_layout": [41.796875, -9.4232177734375, 552.140625, 75.88134765625], "text": ["fixees par le pr\u00e9sent d\u00e9cret un contr\u00f4le technique \u00e9conomique", "et financier de la compagnie g\u00e9n\u00e9rale de transport a\u00e9rien \u00abAir", "Alg\u00e9rie \u00bb, ayant son si\u00e8ge social 46. Boulevard Mohamed V,", "\u00e0 Alger."], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[68.0, 75.0, 139.0, 88.0], [139.0, 76.0, 537.0, 90.0], [50.0, 92.0, 536.0, 105.0], [50.0, 108.0, 536.0, 123.0], [49.0, 123.0, 185.0, 137.0]], "bbox_layout": [42.59375, 65.238037109375, 548.6875, 149.111328125], "text": ["Art. 2. -", "- Les fonctions de commissaire du Gouvernement,", "sont assur\u00e9es par le chef du service de l'aviation civile au", "minist\u00e8re des postes et t\u00e9l\u00e9communications, des travaux publics", "et des transports."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[68.0, 152.0, 534.0, 165.0], [50.0, 167.0, 536.0, 184.0], [50.0, 183.0, 535.0, 201.0], [50.0, 201.0, 158.0, 215.0]], "bbox_layout": [41.6640625, 143.55224609375, 551.875, 226.1865234375], "text": ["Art. 3. - Le commissaire du Gouvernement a pour r\u00f4le de", "faire respecter les directives donn\u00e9es par le Gouvernement et", "d'informer les pouvoirs publics de la gestion des affaires de", "la compagnie."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[68.0, 231.0, 535.0, 245.0], [50.0, 244.0, 536.0, 263.0], [50.0, 263.0, 128.0, 276.0]], "bbox_layout": [41.9296875, 220.2001953125, 550.28125, 286.6845703125], "text": ["Art. 4. - Pour l'ex\u00e9cution de sa mission, le commissaire du", "Gouvernement a tous pouvoirs d'investigation, sur pi\u00e8ces et", "sur place."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[68.0, 291.0, 536.0, 305.0], [51.0, 305.0, 537.0, 324.0], [50.0, 324.0, 537.0, 338.0], [51.0, 338.0, 536.0, 356.0], [50.0, 357.0, 535.0, 371.0], [51.0, 371.0, 536.0, 387.0], [51.0, 388.0, 537.0, 403.0], [50.0, 404.0, 534.0, 417.0], [52.0, 419.0, 534.0, 436.0], [51.0, 436.0, 181.0, 449.0]], "bbox_layout": [41.265625, 281.0400390625, 552.140625, 460.146484375], "text": ["Il assiste avec voix consultative, aux s\u00e9ances de l'assembl\u00e9", "g\u00e9n\u00e9rale et du conseil d'administration et peut assister ou se", "faire repr\u00e9senter aux s\u00e9ances des comit\u00e9s commissions et tous", "organismes consultatifs existant \u00e0 l'int\u00e9rieur de la compagnie.", "Il re\u00e7oit, dans les m\u00eames conditions que les diff\u00e9rents membres", "de ces organismes, les convocations, ordres du jour et tous", "autres documents qui leur sont adress\u00e9s avant chaque seance.", "Il re\u00e7oit \u00e9galement copie des proc\u00e8s-verbaux des diverses s\u00e9an-", "ces ainsi que les d\u00e9cisions prises par d\u00e9l\u00e9gation du conseil", "d'administration."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[67.0, 464.0, 536.0, 478.0], [50.0, 479.0, 536.0, 498.0]], "bbox_layout": [41.6640625, 453.4765625, 548.15625, 506.97265625], "text": ["Il fait connaitre au conseil d'administration de la compagnie", "l'avis du Gouvernement sur les probl\u00e8mes qui y sont \u00e9voqu\u00e9s."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[68.0, 509.0, 533.0, 523.0], [53.0, 523.0, 536.0, 541.0], [50.0, 542.0, 233.0, 556.0]], "bbox_layout": [41.265625, 498.59375, 546.296875, 566.4453125], "text": ["Il tient le ministre des postes et t\u00e9l\u00e9communications, des tra-", "vaux publics et des transports au courant des d\u00e9lib\u00e9rations du", "conseil d'administration."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[68.0, 576.0, 536.0, 591.0], [51.0, 592.0, 536.0, 610.0], [50.0, 610.0, 537.0, 624.0], [50.0, 626.0, 537.0, 641.0], [50.0, 641.0, 537.0, 657.0], [50.0, 656.0, 537.0, 675.0], [51.0, 674.0, 534.0, 688.0], [50.0, 688.0, 535.0, 708.0], [50.0, 707.0, 276.0, 719.0]], "bbox_layout": [41.0, 565.927734375, 550.8125, 729.82421875], "text": ["Art. 5. - Le commissaire du Gouvernement peut demander,", "dans les trois jours, qu'il soit sursis \u00e0 l'ex\u00e9cution de toute d\u00e9ci-", "sion qu'il lui para\u00eet contraire \u00e0 l'int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral. Il rend compte", "imm\u00e9diatement de son intervention au ministre des postes et", "t\u00e9l\u00e9communications, des travaux publics et des transports. La", "d\u00e9cision devient ex\u00e9cutoire huit jours apr\u00e8s la demande du", "commissaire du Gouvernement si le ministre des postes et t\u00e9l\u00e9-", "communications, des travaux publics et des transports n'en a", "pas demand\u00e9 la modification."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[132.0, 739.0, 535.0, 757.0], [68.0, 740.0, 120.0, 751.0], [50.0, 756.0, 534.0, 773.0]], "bbox_layout": [41.0, 731.015625, 548.15625, 782.4609375], "text": ["- Le contr\u00f4leur financier est nomm\u00e9 par arr\u00eat\u00e9 du", "Art. 6", "Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique (direction g\u00e9n\u00e9rale des finances)."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[66.0, 786.0, 534.0, 800.0], [49.0, 800.0, 536.0, 819.0], [49.0, 819.0, 535.0, 833.0], [49.0, 833.0, 534.0, 852.0], [49.0, 851.0, 533.0, 865.0], [50.0, 864.0, 534.0, 883.0], [49.0, 881.0, 235.0, 897.0]], "bbox_layout": [40.0703125, 776.1328125, 549.21875, 906.875], "text": ["Il assiste avec voix consultative aux s\u00e9ances de l'assembl\u00e9e", "g\u00e9n\u00e9rale et du conseil d'administration et peut assister ou se", "faire repr\u00e9senter aux s\u00e9ances des comit\u00e9s, des commissions et de", "tous organismes consultatifs existant \u00e0 l'int\u00e9rieur de la com-", "pagnie. Il re\u00e7oit \u00e9galement copie des proc\u00e8s-verbaux des di-", "verses s\u00e9ances, ainsi que des d\u00e9cisions prises par d\u00e9l\u00e9gation du", "conseil d'administration."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[66.0, 917.0, 536.0, 931.0], [49.0, 930.0, 536.0, 949.0], [49.0, 949.0, 536.0, 963.0], [49.0, 964.0, 534.0, 978.0], [49.0, 982.0, 534.0, 995.0], [49.0, 997.0, 537.0, 1010.0], [49.0, 1015.0, 534.0, 1029.0], [49.0, 1030.0, 534.0, 1043.0], [49.0, 1045.0, 535.0, 1061.0], [48.0, 1061.0, 534.0, 1075.0], [48.0, 1079.0, 536.0, 1093.0], [49.0, 1094.0, 535.0, 1108.0], [49.0, 1111.0, 534.0, 1126.0], [49.0, 1127.0, 355.0, 1141.0]], "bbox_layout": [39.671875, 904.6484375, 550.546875, 1150.234375], "text": ["Art. 7. - Le contr\u00f4leur financier peut, par l'interm\u00e9diaire du", "commissaire du Gouvernement, demander dans les trois jours.", "qu'il soit sursis \u00e0 l'ex\u00e9cution de toute d\u00e9cision de nature \u00e0", "modifier sensiblement les charges ou les ressources de la compa-", "gnie ou dont la r\u00e9gularit\u00e9 financi\u00e8re serait contestable. Il rend", "compte imm\u00e9diatement de son intervention au Pr\u00e9sident de la", "R\u00e9publique (direction g\u00e9n\u00e9rale des finances) ainsi qu'au minis-", "tre des postes et t\u00e9l\u00e9communications, des travaux publics et des", "transports. La d\u00e9cision devient ex\u00e9cutoire vingt jours apr\u00e8s", "la demande du contr\u00f4leur financier si le Pr\u00e9sident de la R\u00e9-", "publique n'en a pas demand\u00e9 la modification. Cette demande", "de modification est transmise \u00e0 la compagnie par le ministre", "des postes et t\u00e9l\u00e9communications, des travaux pubilcs et des", "transports en vue d'un nouvel examen."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[64.0, 1156.0, 534.0, 1170.0]], "bbox_layout": [53.21875, 1145.2734375, 544.4375, 1180.3125], "text": ["Art. 8. - Les d\u00e9cisions portant sur les objets ci-apr\u00e8s :"], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[64.0, 1184.0, 534.0, 1198.0], [48.0, 1201.0, 219.0, 1214.0]], "bbox_layout": [39.0078125, 1172.6171875, 547.09375, 1224.0625], "text": ["1\u00ba) budgets ou \u00e9tats des pr\u00e9visions, d'exploitation ou de", "premier \u00e9tablissement."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[64.0, 1228.0, 534.0, 1242.0], [48.0, 1245.0, 534.0, 1257.0], [49.0, 1262.0, 534.0, 1275.0], [49.0, 1277.0, 534.0, 1291.0], [48.0, 1295.0, 534.0, 1309.0], [48.0, 1310.0, 534.0, 1324.0], [48.0, 1327.0, 477.0, 1341.0]], "bbox_layout": [38.2109375, 1215.68359375, 549.75, 1351.89453125], "text": ["2\u00ba) prises ou extensions de participations financi\u00e8res. sont", "transmises par le contr\u00f4leur financier et le commissaire du", "Gouvernement respectivement au Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique", "(direction g\u00e9n\u00e9rale des finances) et au ministre des postes et", "t\u00e9l\u00e9communications, des travaux publics et des transports et", "ne deviennent d\u00e9finitives qu'apr\u00e8s avoir re\u00e7u l'approbation de", "ces deux autorit\u00e9s, sous forme d'une d\u00e9cision conjointe."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[572.0, 0.0, 1040.0, 15.0], [557.0, 16.0, 1039.0, 32.0], [555.0, 31.0, 1038.0, 49.0], [556.0, 49.0, 896.0, 63.0]], "bbox_layout": [551.0, -9.4659423828125, 1054.4375, 73.232421875], "text": ["Art. 9. - Le ministre des postes et t\u00e9l\u00e9communications, des", "travaux publics et des transports est charg\u00e9 de l'ex\u00e9cution du", "pr\u00e9sent d\u00e9cret qui sera publi\u00e9 au Journal officiel de la R\u00e9pu-", "blique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[572.0, 80.0, 827.0, 98.0]], "bbox_layout": [558.96875, 71.646728515625, 838.21875, 106.13037109375], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 19 f\u00e9vrier 1965."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[848.0, 119.0, 1010.0, 131.0]], "bbox_layout": [835.21875, 108.9453125, 1023.09375, 143.30078125], "text": ["Ahmed BEN BEN LA"], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[556.0, 177.0, 1038.0, 194.0], [586.0, 192.0, 1039.0, 210.0], [586.0, 209.0, 760.0, 225.0]], "bbox_layout": [541.4375, 167.9052734375, 1051.25, 233.3642578125], "text": ["D\u00e9cret n\u00ba 65-48 du 19 f\u00e9vrier 1965 fixant les conditions de d\u00e9l\u00e9-", "gation \u00e0 certaines fonctions de l'administration centrale et", "des services ext\u00e9rieurs."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[570.0, 258.0, 992.0, 278.0]], "bbox_layout": [560.5625, 250.9619140625, 1003.4375, 286.0009765625], "text": ["Le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Pr\u00e9sident du Consell,"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[572.0, 296.0, 1039.0, 310.0], [556.0, 308.0, 948.0, 329.0]], "bbox_layout": [550.46875, 285.99609375, 1052.84375, 337.099609375], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 62-502 du 19 juillet 1962 fixant les conditions", "de nominations de certains hauts fonctionnaires ;"], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[573.0, 344.0, 1034.0, 363.0], [557.0, 361.0, 768.0, 375.0]], "bbox_layout": [548.875, 337.265625, 1048.0625, 386.66015625], "text": ["Vu la loi n\u00ba 63-34 du 31 ao\u00fbt 1963 portant protection sociale", "des anciens moudjahidine ;"], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[573.0, 392.0, 1037.0, 410.0], [557.0, 407.0, 798.0, 424.0]], "bbox_layout": [550.46875, 383.408203125, 1049.65625, 433.486328125], "text": ["Vu la loi n\u00ba 64-42 du 27 janvier 1964 concernant les anciens", "d\u00e9tenus et intern\u00e9s militants ; ;"], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[572.0, 442.0, 1040.0, 460.0], [557.0, 459.0, 850.0, 473.0]], "bbox_layout": [549.9375, 433.65234375, 1054.4375, 484.4140625], "text": ["Sur le rapport du ministre des postes et t\u00e9l\u00e9communications,", "des travaux publics et des transports."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[647.0, 493.0, 723.0, 506.0]], "bbox_layout": [642.90625, 484.23828125, 735.15625, 517.91015625], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "SectionHeader", "position": 23}, {"bbox_text": [[572.0, 528.0, 1031.0, 545.0], [557.0, 543.0, 1038.0, 563.0], [556.0, 561.0, 1038.0, 577.0], [558.0, 574.0, 885.0, 594.0]], "bbox_layout": [548.875, 518.759765625, 1053.375, 600.966796875], "text": ["Article 1\u00bar. - A titre exceptionnel et transitoire, par d\u00e9ro-", "gation aux dispositions statutaires en vigueur, tout citoyen al-", "g\u00e9rien peut, s'il justifie d'une qualification professionnelle cer-", "taine, \u00eatre d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 dans les fonctions de :"], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[579.0, 608.0, 746.0, 622.0]], "bbox_layout": [566.40625, 596.34765625, 759.59375, 630.703125], "text": ["1\u00ba) Ing\u00e9nieur g\u00e9n\u00e9ral."], "label": "ListItem", "position": 25}, {"bbox_text": [[578.0, 623.0, 750.0, 641.0]], "bbox_layout": [558.4375, 612.75390625, 761.1875, 647.109375], "text": ["2\u00ba) Ing\u00e9nieur en chef,"], "label": "ListItem", "position": 26}, {"bbox_text": [[577.0, 641.0, 684.0, 655.0]], "bbox_layout": [564.28125, 627.451171875, 697.96875, 661.806640625], "text": ["3\u00ba) Ing\u00e9nieur,"], "label": "ListItem", "position": 27}, {"bbox_text": [[578.0, 674.0, 826.0, 688.0]], "bbox_layout": [564.28125, 659.921875, 826.53125, 693.59375], "text": ["5\u00b0) Inspecteur principal adjoint,"], "label": "ListItem", "position": 29}, {"bbox_text": [[578.0, 688.0, 814.0, 706.0]], "bbox_layout": [564.8125, 675.986328125, 834.5, 709.658203125], "text": ["6\u00ba) Receveur et chef de centre,"], "label": "ListItem", "position": 30}, {"bbox_text": [[578.0, 707.0, 752.0, 721.0]], "bbox_layout": [563.75, 691.3671875, 793.0625, 725.0390625], "text": ["7\u00b0) Inspecteur central,"], "label": "ListItem", "position": 31}, {"bbox_text": [[576.0, 722.0, 690.0, 735.0]], "bbox_layout": [563.75, 709.140625, 726.125, 742.8125], "text": ["8\u00b0) Inspecteur,"], "label": "ListItem", "position": 32}, {"bbox_text": [[576.0, 739.0, 897.0, 753.0]], "bbox_layout": [563.75, 726.9140625, 906.75, 761.953125], "text": ["9\u00ba) Surveillante et surveillante principale,"], "label": "ListItem", "position": 33}, {"bbox_text": [[571.0, 754.0, 736.0, 768.0]], "bbox_layout": [561.09375, 743.3203125, 767.03125, 778.359375], "text": ["10\u00b0) Chef de district,"], "label": "ListItem", "position": 34}, {"bbox_text": [[571.0, 771.0, 734.0, 785.0]], "bbox_layout": [560.03125, 759.7265625, 743.65625, 794.765625], "text": ["11\u00ba) Chef de secteur,"], "label": "ListItem", "position": 35}, {"bbox_text": [[571.0, 787.0, 1038.0, 804.0], [608.0, 805.0, 641.0, 817.0]], "bbox_layout": [560.03125, 776.81640625, 1049.65625, 828.26171875], "text": ["12\u00b0) V\u00e9rificateur et v\u00e9rificateur principal et de la distribu-", "tion,"], "label": "ListItem", "position": 36}, {"bbox_text": [[571.0, 818.0, 889.0, 835.0]], "bbox_layout": [561.09375, 810.99609375, 900.90625, 844.66796875], "text": ["13\u00b0) V\u00e9rificateur des travaux de b\u00e2timent,"], "label": "ListItem", "position": 37}, {"bbox_text": [[569.0, 836.0, 787.0, 851.0]], "bbox_layout": [558.96875, 826.71875, 804.21875, 860.390625], "text": ["14\u00ba) Assistante sociale chef,"], "label": "ListItem", "position": 38}, {"bbox_text": [[569.0, 851.0, 830.0, 867.0]], "bbox_layout": [562.15625, 845.17578125, 843.53125, 878.84765625], "text": ["15\u00b0) Assistante sociale principale,"], "label": "ListItem", "position": 39}, {"bbox_text": [[569.0, 867.0, 742.0, 883.0]], "bbox_layout": [558.4375, 862.265625, 758.0, 895.9375], "text": ["16\u00b0) Chef dessinateur,"], "label": "ListItem", "position": 40}, {"bbox_text": [[569.0, 884.0, 1038.0, 898.0], [607.0, 903.0, 645.0, 912.0]], "bbox_layout": [562.15625, 876.62109375, 1050.71875, 925.33203125], "text": ["17\u00b0) Contr\u00f4leur et contr\u00f4leur principal des travaux m\u00e9cani-", "ques,"], "label": "ListItem", "position": 41}, {"bbox_text": [[569.0, 917.0, 766.0, 931.0]], "bbox_layout": [567.46875, 908.75, 785.09375, 942.421875], "text": ["18\u00b0) St\u00e9no-dactylographe."], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[572.0, 950.0, 1039.0, 963.0], [555.0, 966.0, 1040.0, 982.0], [557.0, 983.0, 814.0, 996.0]], "bbox_layout": [546.75, 940.1953125, 1050.1875, 1005.3125], "text": ["Art. 2. - La d\u00e9l\u00e9gation est conf\u00e9r\u00e9e, suspendue ou r\u00e9voqu\u00e9e", "par d\u00e9cision du ministre des postes et t\u00e9l\u00e9communications, des", "travaux publics et des transports."], "label": "Text", "position": 43}, {"bbox_text": [[571.0, 1016.0, 1039.0, 1032.0], [555.0, 1033.0, 1038.0, 1047.0], [553.0, 1048.0, 594.0, 1061.0]], "bbox_layout": [547.8125, 1005.8203125, 1052.3125, 1073.671875], "text": ["Art. 3. - Les d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s exercent toutes les pr\u00e9rogatives et", "assument toutes les charges attach\u00e9es \u00e0 la fonction qu'ils occu-", "pent."], "label": "Text", "position": 44}, {"bbox_text": [[570.0, 1085.0, 1038.0, 1097.0], [554.0, 1100.0, 1040.0, 1113.0], [553.0, 1116.0, 1040.0, 1132.0], [554.0, 1131.0, 1038.0, 1145.0], [554.0, 1149.0, 1039.0, 1163.0], [555.0, 1164.0, 1038.0, 1178.0], [554.0, 1180.0, 1039.0, 1195.0], [554.0, 1197.0, 1039.0, 1211.0], [554.0, 1211.0, 1039.0, 1225.0], [554.0, 1229.0, 1039.0, 1242.0], [553.0, 1244.0, 682.0, 1257.0]], "bbox_layout": [546.75, 1072.8125, 1055.5, 1267.8125], "text": ["Art. 4. - La r\u00e9mun\u00e9ration des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s est fix\u00e9e par d\u00e9ci-", "sion individuelle. Les agents d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s dans les fonctions vis\u00e9es", "\u00e0 l'article 1\u00b07, percevront la r\u00e9mun\u00e9ration de d\u00e9but, attach\u00e9e", "\u00e0 l'emploi qu'ils occupent. Cependant, ils pourront p\u00e9n\u00e9ficier", "de l'indice imm\u00e9diatement sup\u00e9rieur, compte tenu de leur \u00e2ge,", "de leur anciennet\u00e9 administrative ou, s'ils justifient de la qua-", "lit\u00e9 d'ancien combattant de l'A.L.N., de prisonnier, intern\u00e9 ou", "d'orphelin ou veuye de guerre. La r\u00e9mun\u00e9ration comprendra", "outre le traitement principal et les indemnit\u00e9s y aff\u00e9rentes, les", "indemnit\u00e9s pour charges familiales et les indemnit\u00e9s attach\u00e9es", "au poste occup\u00e9."], "label": "Text", "position": 45}, {"bbox_text": [[568.0, 1278.0, 1038.0, 1292.0], [554.0, 1294.0, 1037.0, 1308.0], [553.0, 1311.0, 1036.0, 1325.0], [553.0, 1327.0, 675.0, 1341.0]], "bbox_layout": [545.6875, 1266.26953125, 1052.3125, 1351.89453125], "text": ["Les d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s qui auraient d\u00e9j\u00e0 la qualit\u00e9 de fonctionnaire,", "percevront une r\u00e9mun\u00e9ration globale nette au moins \u00e9gale \u00e0", "celle qu'ils avaient dans leur pr\u00e9c\u00e9dent emploi, toutes indem-", "nit\u00e9s comprises."], "label": "Text", "position": 46}]}, {"index": 12, "page": [{"bbox_text": [[42.0, 21.0, 511.0, 39.0], [28.0, 39.0, 509.0, 53.0], [28.0, 52.0, 510.0, 71.0], [28.0, 72.0, 510.0, 86.0], [28.0, 86.0, 510.0, 102.0], [28.0, 105.0, 510.0, 117.0], [28.0, 120.0, 508.0, 133.0], [28.0, 136.0, 508.0, 150.0], [28.0, 151.0, 135.0, 165.0]], "bbox_layout": [18.8203125, 14.139404296875, 524.78125, 177.138671875], "text": ["Art. 5. - La situation des fonctionnaires d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s dans l'un", "des emplois \u00e9num\u00e9r\u00e9s \u00e0 l'article 1\u00ba\u00ba ci-dessus, sera r\u00e9gl\u00e9e par", "rapport \u00e0 leur corps d'origine conform\u00e9ment au statut qui leur", "est appliqu\u00e9. Lorsqu'il sera mis fin, pour une cause quelconque,", "\u00e0 la d\u00e9l\u00e9gation dont ils avaient fait l'objet, les fonctionnaires", "et agents publics seront r\u00e9int\u00e9gr\u00e9s imm\u00e9diatement et de plein", "droit dans leur emploi d'origine, avec la situation qu'ils au-", "raient eue s'ils n'avaient pas \u00e9t\u00e9 appel\u00e9s \u00e0 quitter temporaire-", "ment celui-ci."], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[42.0, 191.0, 508.0, 206.0], [29.0, 207.0, 509.0, 221.0], [28.0, 223.0, 506.0, 239.0], [28.0, 240.0, 349.0, 254.0]], "bbox_layout": [20.546875, 183.115234375, 525.578125, 267.03125], "text": ["Art. 6. - Le ministre des postes et t\u00e9l\u00e9communications, des", "travaux publics et des transports, est charg\u00e9 de l'ex\u00e9cution du", "pr\u00e9sent d\u00e9cret qui sera publi\u00e9 au Journal officiel de la R\u00e9publi-", "que alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[41.0, 281.0, 287.0, 295.0]], "bbox_layout": [31.5703125, 269.931640625, 295.8125, 304.287109375], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 19 f\u00e9vrier 1965."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[28.0, 371.0, 507.0, 385.0], [56.0, 387.0, 116.0, 400.0]], "bbox_layout": [18.5546875, 361.19140625, 525.84375, 410.5859375], "text": ["D\u00e9cret du 19 f\u00e9vrier 1965 portant nomination d'un inspecteur", "g\u00e9n\u00e9ral."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[39.0, 430.0, 447.0, 444.0]], "bbox_layout": [31.703125, 420.6640625, 461.03125, 455.01953125], "text": ["Le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Pr\u00e9sident du Conseil,"], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[42.0, 459.0, 505.0, 472.0], [26.0, 474.0, 505.0, 487.0], [25.0, 490.0, 493.0, 506.0]], "bbox_layout": [16.4296875, 448.69140625, 518.40625, 514.4921875], "text": ["Vu la loi n\u00ba 62-157 du 31 d\u00e9cembre 1962 tendant \u00e0 la recon-", "duction de la l\u00e9gislation en vigueur au 31 d\u00e9cembre 1962 sauf", "dans ses dispositions contraires \u00e0 la souverainet\u00e9 nationale ;"], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[41.0, 519.0, 505.0, 533.0], [24.0, 535.0, 490.0, 549.0]], "bbox_layout": [16.1640625, 508.505859375, 515.21875, 559.951171875], "text": ["Vu le d\u00e9cret P. 1 du 26 f\u00e9vrier 1941 portant organisation de", "l'inspection g\u00e9n\u00e9rale des postes, t\u00e9l\u00e9graphes et t\u00e9l\u00e9phones ;"], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[41.0, 561.0, 507.0, 577.0], [25.0, 579.0, 399.0, 593.0]], "bbox_layout": [15.765625, 552.939453125, 521.0625, 603.017578125], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 62-502 du 19 juillet 1962, fixant les conditions", "de nomination de certains hauts fonctionnaires ;"], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[42.0, 607.0, 503.0, 621.0], [25.0, 623.0, 322.0, 637.0]], "bbox_layout": [15.6328125, 596.005859375, 522.65625, 646.083984375], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 64-333 du 2 d\u00e9cembre 1964 portant nomina-", "tion des membres du Gouvernement ;"], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[39.0, 650.0, 505.0, 666.0], [25.0, 667.0, 319.0, 681.0]], "bbox_layout": [15.765625, 640.78125, 519.46875, 691.54296875], "text": ["Sur proposition du ministre des postes et t\u00e9l\u00e9communications,", "des travaux publics et des transports,"], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[114.0, 707.0, 189.0, 721.0]], "bbox_layout": [103.0234375, 696.8359375, 202.1796875, 730.5078125], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[38.0, 747.0, 505.0, 761.0], [24.0, 763.0, 504.0, 777.0], [23.0, 780.0, 365.0, 794.0]], "bbox_layout": [16.828125, 737.16796875, 522.125, 803.65234375], "text": ["Article 1\u00bar. - M. Antoine Raynaud est nomm\u00e9 en qualit\u00e9", "d'inspecteur g\u00e9n\u00e9ral au minist\u00e8re des postes et t\u00e9l\u00e9communica-", "tions, des travaux publics et des transports."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[39.0, 818.0, 506.0, 835.0], [25.0, 837.0, 506.0, 850.0], [27.0, 851.0, 504.0, 867.0], [24.0, 869.0, 358.0, 882.0]], "bbox_layout": [16.5625, 808.26171875, 520.265625, 892.51953125], "text": ["Art. 2. - Le ministre des postes et t\u00e9l\u00e9communications, des", "travaux publics et des transports est charg\u00e9 de l'ex\u00e9cution du", "pr\u00e9sent d\u00e9cret qui sera publi\u00e9 au Journal officiel de la R\u00e9pu-", "blique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[38.0, 907.0, 285.0, 921.0]], "bbox_layout": [29.64453125, 897.12890625, 292.890625, 930.80078125], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 19 f\u00e9vrier 1965."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[311.0, 936.0, 475.0, 949.0]], "bbox_layout": [303.4375, 927.890625, 486.0, 961.5625], "text": ["Ahmed BEN BELLA."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[24.0, 995.0, 505.0, 1014.0], [53.0, 1015.0, 228.0, 1027.0]], "bbox_layout": [18.421875, 987.36328125, 520.796875, 1037.44140625], "text": ["D\u00e9crets du 19 f\u00e9vrier 1965 portant nominations de directeurs", "et d'un sous-directeur."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[38.0, 1056.0, 444.0, 1073.0]], "bbox_layout": [21.4765625, 1047.51953125, 455.1875, 1081.19140625], "text": ["Le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Pr\u00e9sident du Conseil,"], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[38.0, 1084.0, 502.0, 1101.0], [24.0, 1102.0, 504.0, 1117.0], [24.0, 1116.0, 487.0, 1134.0]], "bbox_layout": [16.6953125, 1076.23046875, 515.75, 1142.71484375], "text": ["Vu la loi n\u00ba 62-157 du 31 d\u00e9cembre 1962 tendant \u00e0 la recon-", "duction de la l\u00e9gislation en vigueur au 31 d\u00e9cembre 1962, sauf", "dans ses dispositions contraires \u00e0 la souverainet\u00e9 nationale ;"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[38.0, 1145.0, 505.0, 1159.0], [23.0, 1161.0, 403.0, 1178.0]], "bbox_layout": [15.765625, 1135.703125, 517.078125, 1187.1484375], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 62-502 du 19 juillet 1962, fixant les conditions", "de nomination de certains hauts fonctionnaires ;"], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[38.0, 1188.0, 502.0, 1206.0], [21.0, 1206.0, 318.0, 1219.0]], "bbox_layout": [14.171875, 1181.50390625, 516.015625, 1230.21484375], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 63-333 du 2 d\u00e9cembre 1964 portant nomina-", "tion des membres du Gouvernement ;"], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[38.0, 1234.0, 503.0, 1248.0], [21.0, 1249.0, 317.0, 1263.0]], "bbox_layout": [15.1015625, 1224.5703125, 516.8125, 1274.6484375], "text": ["Sur proposition du ministre des postes et t\u00e9l\u00e9communications,", "des travaux publics et des transports,"], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[107.0, 1290.0, 183.0, 1303.0]], "bbox_layout": [96.84765625, 1279.2578125, 193.8125, 1312.9296875], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[38.0, 1318.0, 125.0, 1331.0], [136.0, 1318.0, 505.0, 1332.0], [21.0, 1332.0, 504.0, 1352.0]], "bbox_layout": [12.4453125, 1306.6015625, 510.96875, 1377.1875], "text": ["Article 1er.", "- M. Mohamed Bougara est nomm\u00e9 en qualit\u00e9", "de directeur des t\u00e9l\u00e9communications au minist\u00e8re des postes"], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[547.0, 25.0, 1014.0, 41.0], [532.0, 40.0, 1016.0, 59.0], [532.0, 57.0, 1013.0, 73.0], [532.0, 71.0, 877.0, 90.0]], "bbox_layout": [524.703125, 16.5960693359375, 1027.875, 100.83251953125], "text": ["Art. 2. Le ministre des postes et t\u00e9l\u00e9communications, des", "travaux publics et des transports est charg\u00e9 de l'ex\u00e9cution du", "pr\u00e9sent d\u00e9cret qui sera publi\u00e9 au Journal officiel de la R\u00e9pu-", "blique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[546.0, 112.0, 788.0, 129.0]], "bbox_layout": [537.71875, 104.3310546875, 801.03125, 138.173828125], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 19 f\u00e9vrier 1965."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[816.0, 152.0, 983.0, 165.0]], "bbox_layout": [811.84375, 143.2958984375, 992.28125, 176.9677734375], "text": ["Ahmed BEN BELLA."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[545.0, 216.0, 952.0, 237.0]], "bbox_layout": [532.40625, 209.9462890625, 963.59375, 243.9599609375], "text": ["Le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Pr\u00e9sident du Conseil,"], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[546.0, 246.0, 1012.0, 265.0], [530.0, 261.0, 1013.0, 281.0], [531.0, 278.0, 998.0, 298.0]], "bbox_layout": [520.1875, 240.7080078125, 1024.6875, 304.4580078125], "text": ["Vu la loi n\u00ba 62-157 du 31 d\u00e9cembre 1962 tendant \u00e0 la recon-", "duction de la l\u00e9gislation en vigueur au 31 d\u00e9cembre 1962, sauf", "dans ses dispositions contraires \u00e0 la souverainet\u00e9 nationale ;"], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[544.0, 305.0, 1014.0, 326.0], [530.0, 321.0, 912.0, 340.0]], "bbox_layout": [523.109375, 299.4970703125, 1022.5625, 348.8916015625], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 62-502 du 19 juillet 1962, fixant les conditions", "de nomination de certains hauts fonctionnaires ;"], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[546.0, 350.0, 1013.0, 368.0], [529.0, 365.0, 827.0, 384.0]], "bbox_layout": [524.4375, 344.443359375, 1023.625, 393.154296875], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 64-333 du 2 d\u00e9cembre 1964 portant nomina-", "tion des membres du Gouvernement ;"], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[545.0, 395.0, 1013.0, 413.0], [531.0, 411.0, 828.0, 427.0]], "bbox_layout": [522.84375, 388.53515625, 1024.15625, 437.9296875], "text": ["Sur proposition du ministre des postes et t\u00e9l\u00e9communications,", "des travaux publics et des transports,"], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[618.0, 451.0, 693.0, 464.0]], "bbox_layout": [608.90625, 441.85546875, 703.28125, 474.84375], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[545.0, 491.0, 1011.0, 509.0], [531.0, 509.0, 1011.0, 525.0], [529.0, 526.0, 1014.0, 540.0], [529.0, 542.0, 667.0, 555.0]], "bbox_layout": [523.375, 482.1875, 1025.75, 565.76171875], "text": ["Article 1er. - M. Abderrahmane Zouioueche est nomm\u00e9 en", "qualit\u00e9 de directeur des services postaux et financiers au mi-", "nist\u00e8re des postes et t\u00e9l\u00e9communications, des travaux publica", "et des transports."], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[544.0, 580.0, 1013.0, 598.0], [530.0, 599.0, 1013.0, 613.0], [529.0, 613.0, 1010.0, 629.0], [529.0, 631.0, 872.0, 645.0]], "bbox_layout": [526.03125, 571.0546875, 1025.21875, 655.99609375], "text": ["Art. 2. - Le ministre des postes et t\u00e9l\u00e9communications, des", "travaux publics et des transports est charge de l'ex\u00e9cution du", "pr\u00e9sent d\u00e9cret qui sera publi\u00e9 au Journal officiel de la R\u00e9pu-", "blique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire,"], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[544.0, 670.0, 788.0, 684.0]], "bbox_layout": [537.1875, 660.60546875, 800.5, 694.27734375], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 19 f\u00e9vrier 1965."], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[813.0, 698.0, 981.0, 713.0]], "bbox_layout": [809.71875, 688.291015625, 996.53125, 722.3046875], "text": ["Ahmed BEN BELLA."], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[543.0, 767.0, 951.0, 781.0]], "bbox_layout": [530.28125, 756.9921875, 957.21875, 792.03125], "text": ["Le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Pr\u00e9sident du Consell,"], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[543.0, 796.0, 1009.0, 809.0], [528.0, 813.0, 1010.0, 827.0], [528.0, 829.0, 995.0, 842.0]], "bbox_layout": [515.9375, 788.4375, 1024.6875, 852.1875], "text": ["Vu la loi n\u00ba 62-157 du 31 d\u00e9cembre 1962 tendant \u00e0 la recon-", "duction de la l\u00e9gislation en vigueur au 31 d\u00e9cembre 1962, sauf", "dans ses dispositions contraires \u00e0 la souverainet\u00e9 nationale ;"], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[544.0, 856.0, 1010.0, 870.0], [527.0, 875.0, 910.0, 886.0]], "bbox_layout": [519.125, 846.54296875, 1022.5625, 896.62109375], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 62-502 du 19 juillet 1962, fixant les conditions", "de nomination de certains hauts fonctionnaires ;"], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[543.0, 902.0, 1009.0, 914.0], [527.0, 917.0, 825.0, 931.0]], "bbox_layout": [515.671875, 891.66015625, 1021.5, 940.37109375], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 64-333 du 2 d\u00e9cembre 1964 portant nomina-", "tion des membres du Gouvernement ;"], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[543.0, 945.0, 1010.0, 959.0], [527.0, 963.0, 825.0, 974.0]], "bbox_layout": [517.53125, 934.7265625, 1022.03125, 984.8046875], "text": ["Sur proposition du ministre des postes et t\u00e9l\u00e9communications,", "des travaux publics et des transports,"], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[615.0, 1002.0, 701.0, 1015.0]], "bbox_layout": [600.40625, 992.83203125, 705.40625, 1026.50390625], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te : \u00b7"], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[543.0, 1043.0, 1009.0, 1057.0], [528.0, 1061.0, 1009.0, 1070.0], [528.0, 1075.0, 971.0, 1089.0]], "bbox_layout": [518.59375, 1031.11328125, 1023.09375, 1100.33203125], "text": ["Article 1er. - M. Abb\u00e8s Abdesselam est nomm\u00e9 en qualit\u00e9", "de directeur des affaires g\u00e9n\u00e9rales au minist\u00e8re des postes et", "t\u00e9l\u00e9communications, des travaux publics et des transports."], "label": "Text", "position": 43}, {"bbox_text": [[542.0, 1119.0, 1005.0, 1127.0], [527.0, 1135.0, 1009.0, 1144.0], [526.0, 1151.0, 1007.0, 1161.0], [528.0, 1167.0, 867.0, 1177.0]], "bbox_layout": [519.65625, 1106.30859375, 1020.96875, 1190.56640625], "text": ["Art. 2. - Le ministre des postes et t\u00e9l\u00e9communications, des", "travaux publics et des transports est charg\u00e9 de l'ex\u00e9cution du", "pr\u00e9sent d\u00e9cret qui sera publi\u00e9 au Journal officiel de la R\u00e9pu-", "blique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 44}, {"bbox_text": [[540.0, 1206.0, 784.0, 1220.0]], "bbox_layout": [533.203125, 1195.17578125, 788.28125, 1230.21484375], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 19 f\u00e9vrier 1965."], "label": "Text", "position": 45}, {"bbox_text": [[809.0, 1233.0, 978.0, 1247.0]], "bbox_layout": [806.0, 1221.8359375, 984.3125, 1255.5078125], "text": ["Ahmed BEN BELLA."], "label": "Text", "position": 46}, {"bbox_text": [[539.0, 1305.0, 1007.0, 1316.0], [525.0, 1320.0, 1003.0, 1331.0], [524.0, 1337.0, 1004.0, 1349.0], [524.0, 1353.0, 737.0, 1367.0]], "bbox_layout": [513.8125, 1291.5625, 1020.4375, 1374.453125], "text": ["Par d\u00e9cret du 19 f\u00e9vrier 1965, M. Idir Fedaoui est nomme", "en qualit\u00e9 de sous-directeur au minist\u00e8re des postes et t\u00e9l\u00e9-", "communications, des travaux publics et des transports, direo-", "tion des affaires g\u00e9n\u00e9rales."], "label": "Text", "position": 47}]}, {"index": 13, "page": [{"bbox_text": [[177.0, 12.0, 457.0, 31.0]], "bbox_layout": [165.046875, 3.5009765625, 473.515625, 45.333251953125], "text": ["MINISTERE DU COMMERCE"], "label": "SectionHeader", "position": 0}, {"bbox_text": [[75.0, 77.0, 555.0, 91.0]], "bbox_layout": [64.7734375, 67.24609375, 565.6875, 102.19970703125], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 17 f\u00e9vrier 1965 relatif \u00e0 l'importation des margarines."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[88.0, 133.0, 518.0, 147.0], [87.0, 150.0, 289.0, 164.0]], "bbox_layout": [78.0546875, 123.1298828125, 534.34375, 173.5498046875], "text": ["Le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Pr\u00e9sident du Conseil et,", "Le ministre du commerce,"], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[89.0, 177.0, 556.0, 190.0], [72.0, 193.0, 294.0, 207.0]], "bbox_layout": [62.3828125, 166.8798828125, 572.0625, 217.6416015625], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 64-233 du 10 ao\u00fbt 1964 fixant les statuts des", "groupements professionnels ;"], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[89.0, 221.0, 553.0, 235.0], [72.0, 238.0, 405.0, 252.0]], "bbox_layout": [63.4453125, 212.16796875, 568.34375, 263.955078125], "text": ["Vu l'arr\u00eat\u00e9 du 1\u00aar septembre 1964 portant cr\u00e9ation du grou-", "pement professionnel des produits laitiers,"], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[162.0, 278.0, 243.0, 291.0]], "bbox_layout": [156.6796875, 268.564453125, 254.7734375, 302.578125], "text": ["Arr\u00eatent :"], "label": "SectionHeader", "position": 5}, {"bbox_text": [[89.0, 319.0, 553.0, 333.0], [73.0, 334.0, 555.0, 348.0], [72.0, 352.0, 554.0, 366.0], [72.0, 367.0, 554.0, 381.0], [73.0, 385.0, 331.0, 397.0]], "bbox_layout": [63.3125, 309.0673828125, 569.40625, 407.8515625], "text": ["Article 1\u00bar. - A compter de la date de publication uu pr\u00e9-", "sent arr\u00eat\u00e9, l'importation des margarines (num\u00e9ro du tarif", "douanier 15.13), quelles qu'en solent la provenance et l'origine,", "rel\u00e8ve de la comp\u00e9tence exclusive du groupement professionnel", "des produits laitiers (GAIRLAC)."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[80.0, 422.0, 556.0, 436.0], [73.0, 439.0, 554.0, 453.0], [72.0, 455.0, 555.0, 469.0], [72.0, 472.0, 291.0, 486.0]], "bbox_layout": [63.578125, 412.802734375, 568.875, 495.693359375], "text": [". Art. 2. - Les licences et autorisations d'importation d\u00e9livr\u00e9es", "pour ces produits demeurent valables jusqu'\u00e0 leur dave d'expi-", "ration. Toutefois, elles sont soumises au visa du GAIRLAIC", "et au chargement de 1,5 %."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[89.0, 512.0, 555.0, 525.0], [73.0, 529.0, 553.0, 541.0], [73.0, 543.0, 554.0, 557.0], [73.0, 562.0, 555.0, 573.0], [73.0, 576.0, 553.0, 590.0], [73.0, 591.0, 420.0, 606.0]], "bbox_layout": [64.5078125, 501.669921875, 565.15625, 616.689453125], "text": ["Art. 3. - Le directeur du commerce ext\u00e9rieur, le directeur", "du commerce int\u00e9rieur, le sous-directeur des finances ext\u00e9rieu-", "res, le directeur des douanes et le directeur du GAIRLAC", "sont charg\u00e9s, chacun en ce qui le concerne, de l'ex\u00e9cution du", "pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 qui sera publi\u00e9 au Journal officiel de la R\u00e9pu-", "blique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[87.0, 625.0, 341.0, 640.0]], "bbox_layout": [81.5078125, 616.513671875, 359.03125, 650.185546875], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 17 f\u00e9vrier 1965."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[102.0, 660.0, 524.0, 674.0], [242.0, 676.0, 381.0, 690.0]], "bbox_layout": [94.65625, 650.009765625, 543.375, 699.404296875], "text": ["P. le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Pr\u00e9sident du Conseil", "et par d\u00e9l\u00e9gation,"], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[135.0, 710.0, 483.0, 723.0], [242.0, 725.0, 380.0, 739.0]], "bbox_layout": [130.3828125, 698.203125, 504.59375, 749.6484375], "text": ["P. le directeur g\u00e9n\u00e9ral des finances emp\u00each\u00e9", "et par d\u00e9l\u00e9gation,"], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[150.0, 759.0, 474.0, 774.0]], "bbox_layout": [140.609375, 748.7890625, 487.859375, 782.4609375], "text": ["Le directeur g\u00e9n\u00e9ral adjoint des finances,"], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[221.0, 787.0, 399.0, 801.0]], "bbox_layout": [211.265625, 777.5, 411.359375, 811.171875], "text": ["Salah MEBROUKINE."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[209.0, 828.0, 412.0, 842.0]], "bbox_layout": [201.703125, 817.83203125, 428.359375, 851.50390625], "text": ["Le ministre du commerce,"], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[223.0, 856.0, 398.0, 870.0]], "bbox_layout": [208.609375, 845.17578125, 407.109375, 878.84765625], "text": ["Nourredine DELLECI."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[69.0, 939.0, 553.0, 956.0], [144.0, 963.0, 481.0, 980.0]], "bbox_layout": [62.1171875, 927.890625, 566.21875, 988.90625], "text": ["MINISTERE DE LA REFORME ADMINISTRATIVE", "ET DE LA FONCTION PUBLIQUE"], "label": "SectionHeader", "position": 16}, {"bbox_text": [[70.0, 1024.0, 550.0, 1038.0], [100.0, 1041.0, 251.0, 1055.0]], "bbox_layout": [62.25, 1014.0234375, 564.09375, 1065.46875], "text": ["D\u00e9cret du 19 f\u00e9vrier 1965 portant nomination du secr\u00e9taire g\u00e9-", "n\u00e9ral du minist\u00e8re."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[83.0, 1091.0, 493.0, 1104.0]], "bbox_layout": [73.2734375, 1080.33203125, 505.125, 1114.00390625], "text": ["Le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Pr\u00e9sident du Conseil,"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[86.0, 1118.0, 550.0, 1134.0], [71.0, 1136.0, 363.0, 1150.0]], "bbox_layout": [63.046875, 1108.359375, 565.6875, 1159.8046875], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 64-393 du 2 d\u00e9cembre 1964 portant nomina-", "tion des membres du Gouvernement ;"], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[86.0, 1167.0, 552.0, 1181.0], [69.0, 1184.0, 553.0, 1198.0], [68.0, 1200.0, 187.0, 1213.0]], "bbox_layout": [61.984375, 1155.52734375, 566.75, 1222.01171875], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 64-994 du 2 d\u00e9cembre 1964 portant suppres-", "sion des cabinets et cr\u00e9ation de postes de secr\u00e9taires g\u00e9n\u00e9raux", "de minist\u00e8res ;"], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[85.0, 1227.0, 553.0, 1240.0], [70.0, 1243.0, 248.0, 1257.0]], "bbox_layout": [62.1171875, 1216.3671875, 564.09375, 1267.8125], "text": ["Sur proposition du ministre de la r\u00e9forme administrative et", "de la fonction publique,"], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[157.0, 1283.0, 235.0, 1297.0]], "bbox_layout": [145.2578125, 1273.10546875, 244.1484375, 1306.77734375], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[84.0, 1318.0, 554.0, 1332.0], [70.0, 1334.0, 554.0, 1349.0], [68.0, 1352.0, 208.0, 1365.0]], "bbox_layout": [59.7265625, 1306.6015625, 565.6875, 1375.8203125], "text": ["Article 1er. - M. Mohamed Bouzaher est nomm\u00e9 secr\u00e9taire", "g\u00e9n\u00e9ral du minist\u00e8re de la r\u00e9forme administrative et de la", "fonction publique."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[591.0, 15.0, 1058.0, 29.0], [577.0, 30.0, 1058.0, 44.0], [576.0, 44.0, 1059.0, 61.0], [577.0, 63.0, 777.0, 75.0]], "bbox_layout": [568.53125, 5.80810546875, 1074.09375, 89.89501953125], "text": ["Art. 2. - Le ministre de la r\u00e9forme administrative et de la", "fonction publique est charg\u00e9 de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent d\u00e9cret", "qui sera publi\u00e9 au Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne", "d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[592.0, 89.0, 844.0, 103.0]], "bbox_layout": [583.40625, 78.78173828125, 854.15625, 113.13720703125], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 19 f\u00e9vrier 1965."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[865.0, 119.0, 1034.0, 133.0]], "bbox_layout": [853.28125, 109.20166015625, 1047.53125, 143.89892578125], "text": ["Ahmed BEN BELLA."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[578.0, 175.0, 1059.0, 189.0], [606.0, 191.0, 799.0, 205.0]], "bbox_layout": [560.5625, 164.57275390625, 1070.375, 215.5908203125], "text": ["D\u00e9cret du 19 f\u00e9vrier 1965 portant nomination du directeur de", "l'administration g\u00e9n\u00e9rale."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[591.0, 233.0, 1004.0, 252.0]], "bbox_layout": [578.09375, 226.0107421875, 1016.71875, 260.7080078125], "text": ["Le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Pr\u00e9sident du Conseil,"], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[592.0, 262.0, 1059.0, 279.0], [577.0, 280.0, 964.0, 296.0]], "bbox_layout": [568.0, 255.91796875, 1071.4375, 305.99609375], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 62-502 du 19 juillet 1962 fixant les conditions", "de nomination de certains hauts fonctionnaires ;"], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[593.0, 306.0, 1059.0, 325.0], [577.0, 323.0, 1059.0, 339.0], [576.0, 338.0, 774.0, 355.0]], "bbox_layout": [566.9375, 299.4970703125, 1070.375, 364.78515625], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 64-352 du 21 d\u00e9cembre 1964 relatif \u00e0 l'orga-", "nisation interne du minist\u00e8re de la r\u00e9forme administrative et", "de la fonction publique ;"], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[592.0, 366.0, 1059.0, 384.0], [576.0, 385.0, 766.0, 397.0]], "bbox_layout": [564.8125, 359.482421875, 1072.5, 409.560546875], "text": ["Sur proposition du ministre de la r\u00e9forme administrative et", "de la fonction publique,"], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[666.0, 417.0, 741.0, 431.0]], "bbox_layout": [658.84375, 406.9921875, 764.90625, 439.98046875], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[592.0, 452.0, 1059.0, 469.0], [577.0, 467.0, 1059.0, 485.0], [576.0, 482.0, 859.0, 501.0]], "bbox_layout": [566.9375, 441.171875, 1072.5, 509.0234375], "text": ["Article 1\u00bar. - M. Mohamed Djelfaoui est nomm\u00e9 directeur", "de l'administration g\u00e9n\u00e9rale au minist\u00e8re de la r\u00e9forme admi-", "nistrative et de la fonction publique."], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[592.0, 520.0, 1059.0, 534.0], [576.0, 535.0, 999.0, 550.0]], "bbox_layout": [564.8125, 509.189453125, 1071.4375, 561.318359375], "text": ["Art. 2. - Le pr\u00e9sent d\u00e9cret sera publi\u00e9 au Journal officiel", "de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[591.0, 569.0, 839.0, 584.0]], "bbox_layout": [579.15625, 559.43359375, 841.40625, 593.10546875], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 19 f\u00e9vrier 1965."], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[859.0, 599.0, 1030.0, 613.0]], "bbox_layout": [846.375, 590.1953125, 1037.4375, 623.8671875], "text": [". Ahmed BEN BELLA."], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[576.0, 654.0, 1059.0, 670.0], [605.0, 670.0, 809.0, 683.0]], "bbox_layout": [563.75, 643.857421875, 1071.4375, 693.935546875], "text": ["D\u00e9cret du 19 f\u00e9vrier 1965 portant nomination du directeur de", "la r\u00e9forme administrative."], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[590.0, 715.0, 999.0, 729.0]], "bbox_layout": [578.09375, 704.35546875, 1010.34375, 738.02734375], "text": ["Le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Pr\u00e9sident du Conseil,"], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[591.0, 741.0, 1059.0, 760.0], [576.0, 757.0, 965.0, 774.0]], "bbox_layout": [567.46875, 734.43359375, 1071.96875, 785.87890625], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 62-502 du 19 juillet 1962 fixant les conditions", "de nomination de certains hauts fonctionnaires ;"], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[592.0, 790.0, 1059.0, 806.0], [575.0, 807.0, 1059.0, 823.0], [576.0, 823.0, 774.0, 837.0]], "bbox_layout": [565.875, 782.28515625, 1072.5, 847.40234375], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 64-352 du 21 d\u00e9cembre 1964 relatif \u00e0 l'orga-", "nisation interne du minist\u00e8re de la r\u00e9forme administrative et", "de la fonction publique ;"], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[591.0, 850.0, 1067.0, 867.0], [575.0, 866.0, 766.0, 883.0]], "bbox_layout": [563.75, 841.7578125, 1074.625, 893.203125], "text": ["Sur proposition du ministre de la r\u00e9forme administrative et -", "de la fonction publique,"], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[665.0, 903.0, 742.0, 915.0]], "bbox_layout": [649.28125, 891.66015625, 753.21875, 923.96484375], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[591.0, 935.0, 1058.0, 951.0], [576.0, 952.0, 1059.0, 968.0], [575.0, 968.0, 904.0, 982.0]], "bbox_layout": [565.34375, 927.20703125, 1071.96875, 993.69140625], "text": ["Article 1\". - M. Mustapha Bouayad Agha est nomm\u00e9 direc-", "teur de la r\u00e9forme administrative au minist\u00e8re de la r\u00e9forme", "administrative et de la fonction publique."], "label": "Text", "position": 43}, {"bbox_text": [[591.0, 1005.0, 1059.0, 1016.0], [574.0, 1019.0, 1003.0, 1033.0]], "bbox_layout": [570.125, 992.83203125, 1071.4375, 1044.27734375], "text": ["Art. 2. - Le pr\u00e9sent d\u00e9cret sera publi\u00e9 au Journal officiel", "de la R\u00e9publique algerienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 44}, {"bbox_text": [[590.0, 1053.0, 842.0, 1068.0]], "bbox_layout": [578.09375, 1044.1015625, 853.09375, 1077.7734375], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 19 f\u00e9vrier 1965."], "label": "Text", "position": 45}, {"bbox_text": [[863.0, 1082.0, 1028.0, 1095.0]], "bbox_layout": [853.8125, 1071.4453125, 1040.625, 1106.484375], "text": ["Ahmed BEN BELLA."], "label": "Text", "position": 46}, {"bbox_text": [[575.0, 1139.0, 1057.0, 1153.0], [604.0, 1155.0, 893.0, 1169.0]], "bbox_layout": [562.6875, 1128.18359375, 1069.3125, 1179.62890625], "text": ["D\u00e9cret du 19 f\u00e9vrier 1965 mettant fin aux fonctions du direc-", "teur g\u00e9n\u00e9ral de la fonction publique."], "label": "Text", "position": 47}, {"bbox_text": [[590.0, 1198.0, 1058.0, 1212.0], [574.0, 1215.0, 1056.0, 1228.0], [575.0, 1230.0, 682.0, 1244.0]], "bbox_layout": [563.21875, 1188.33984375, 1069.84375, 1256.19140625], "text": ["Par d\u00e9cret du 19 f\u00e9vrier 1965, il est mis fin aux fonctions de", "M. Missoum Sbih en qualit\u00e9 de directeur g\u00e9n\u00e9ral de la fonc-", "tion publique."], "label": "Text", "position": 48}, {"bbox_text": [[574.0, 1286.0, 1057.0, 1301.0], [603.0, 1304.0, 765.0, 1318.0]], "bbox_layout": [561.625, 1276.5234375, 1070.375, 1329.3359375], "text": ["D\u00e9cret du 19 f\u00e9vrier 1965 portant nomination du directeur de", "la fonction publique."], "label": "Text", "position": 49}, {"bbox_text": [[587.0, 1350.0, 995.0, 1362.0]], "bbox_layout": [575.96875, 1338.046875, 1007.15625, 1374.453125], "text": ["Le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Pr\u00e9sident du Conseil,"], "label": "Text", "position": 50}]}, {"index": 14, "page": [{"bbox_text": [[46.0, 2.0, 509.0, 16.0], [29.0, 21.0, 48.0, 31.0], [48.0, 21.0, 417.0, 33.0]], "bbox_layout": [16.828125, -8.8250732421875, 529.296875, 45.5682373046875], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 62-502 du 19 juillet 1962 fixant les conditions", "de", "nomination de certains hauts fonctionnaires ;"], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[44.0, 47.0, 508.0, 61.0], [29.0, 63.0, 512.0, 77.0], [28.0, 80.0, 225.0, 94.0]], "bbox_layout": [19.8828125, 39.432373046875, 523.1875, 105.703125], "text": ["Vu de d\u00e9cret n\u00ba 64-352 du 21 d\u00e9cembre 1964 relatif \u00e0 l'orga-", "nisation interne du minist\u00e8re de la r\u00e9forme administrative et", "de la fonction publique ;"], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[43.0, 107.0, 511.0, 122.0], [29.0, 124.0, 216.0, 137.0]], "bbox_layout": [20.8125, 98.94775390625, 525.3125, 149.36767578125], "text": ["Sur proposition du ministre de la r\u00e9forme administrative et", "de la fonotion publique,"], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[118.0, 152.0, 192.0, 165.0]], "bbox_layout": [107.8046875, 142.52685546875, 203.2421875, 176.02783203125], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[42.0, 179.0, 506.0, 193.0], [29.0, 197.0, 508.0, 211.0], [28.0, 212.0, 319.0, 226.0]], "bbox_layout": [18.421875, 169.1015625, 522.65625, 237.63671875], "text": ["Article 1er. - M. Abderrahmane Kiouane est nomm\u00e9 direc-", "teur de la fonction publique au minist\u00e8re de la r\u00e9forme admi-", "nistrative et de la fonction publique."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[44.0, 240.0, 510.0, 254.0], [29.0, 256.0, 456.0, 272.0]], "bbox_layout": [19.3515625, 229.4287109375, 523.1875, 282.5830078125], "text": ["Art. 2. - Le pr\u00e9sent d\u00e9cret sera publi\u00e9 au Journal officiel", "de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[310.0, 306.0, 479.0, 319.0]], "bbox_layout": [290.15625, 295.224609375, 489.71875, 328.896484375], "text": ["Ahmed BEN BELLA."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[28.0, 357.0, 510.0, 371.0], [57.0, 373.0, 322.0, 387.0]], "bbox_layout": [20.9453125, 347.51953125, 524.78125, 398.28125], "text": ["D\u00e9cret du 19 f\u00e9vrier 1965 portant nomination du directeur de", "l'Ecole nationale d'administration."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[42.0, 416.0, 455.0, 430.0]], "bbox_layout": [34.359375, 406.650390625, 466.875, 440.322265625], "text": ["Le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Pr\u00e9sident du Conseil,"], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[45.0, 444.0, 511.0, 458.0], [28.0, 460.0, 305.0, 474.0]], "bbox_layout": [22.671875, 433.310546875, 520.796875, 484.755859375], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 64-155 du 8 juin 1964 portant cr\u00e9ation de", "l'Ecole nationale d'administration ;"], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[547.0, 3.0, 1010.0, 16.0], [532.0, 20.0, 1011.0, 34.0], [532.0, 36.0, 725.0, 49.0]], "bbox_layout": [524.4375, -6.282958984375, 1026.8125, 59.432373046875], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 64-352 du 21 d\u00e9cembre 1964 relatif \u00e0 l'orga-", "nisation interne du minist\u00e8re de la r\u00e9forme administrative et", "de la fonction publique ;"], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[533.0, 64.0, 1013.0, 77.0], [532.0, 80.0, 722.0, 94.0]], "bbox_layout": [523.375, 53.7451171875, 1023.625, 103.994140625], "text": [". Sur proposition du ministre de la r\u00e9forme administrative et", "de la fonction publique,"], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[621.0, 114.0, 696.0, 127.0]], "bbox_layout": [602.53125, 105.185546875, 709.65625, 138.173828125], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "SectionHeader", "position": 13}, {"bbox_text": [[547.0, 147.0, 1013.0, 159.0], [532.0, 162.0, 952.0, 176.0]], "bbox_layout": [525.234375, 135.52001953125, 1022.5625, 186.5380859375], "text": ["Article 187. - M. Missoum Sbih administrateur civil, est", "nomm\u00e9 directeur de l'Ecole nationale d'administration."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[548.0, 190.0, 1015.0, 204.0], [532.0, 207.0, 1015.0, 220.0], [532.0, 220.0, 1014.0, 237.0], [532.0, 239.0, 738.0, 253.0]], "bbox_layout": [519.65625, 180.380859375, 1026.28125, 262.9296875], "text": ["Art. 2. - Le ministre de la r\u00e9forme administrative et de la", "fonction publique est charg\u00e9 de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent d\u00e9cret", "qui sera publi\u00e9 au Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne", "d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[547.0, 267.0, 794.0, 281.0]], "bbox_layout": [532.9375, 257.4560546875, 801.5625, 291.1279296875], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 19 f\u00e9vrier 1965."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[819.0, 296.0, 988.0, 309.0]], "bbox_layout": [818.75, 284.7998046875, 999.1875, 318.8134765625], "text": ["Ahmed BEN BELLA."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[532.0, 352.0, 1013.0, 366.0], [562.0, 368.0, 944.0, 381.0]], "bbox_layout": [518.859375, 341.708984375, 1026.8125, 393.154296875], "text": ["D\u00e9cret du 19 f\u00e9vrier 1965 portant nomination du sous-directeur", "du personnel, de la comptabilit\u00e9 et du mat\u00e9riel."], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[546.0, 411.0, 1015.0, 425.0], [532.0, 427.0, 1014.0, 441.0], [532.0, 443.0, 1016.0, 457.0], [532.0, 460.0, 600.0, 473.0]], "bbox_layout": [522.3125, 400.498046875, 1028.9375, 483.388671875], "text": ["Par d\u00e9cret du 19 f\u00e9vrier 1965, M. Mohamed Chergui est nom-", "m\u00e9 sous-directeur du personnel de la comptabilit\u00e9 et du mat\u00e9-", "riel au minist\u00e8re de la r\u00e9forme administrative et de la fonction", "publique."], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[343.0, 571.0, 699.0, 591.0]], "bbox_layout": [334.515625, 562.8515625, 710.1875, 604.7265625], "text": ["AVIS ET COMMUNICATIONS"], "label": "SectionHeader", "position": 20}, {"bbox_text": [[31.0, 660.0, 511.0, 674.0], [60.0, 678.0, 440.0, 689.0]], "bbox_layout": [21.2109375, 649.66796875, 525.84375, 699.74609375], "text": ["Avis n\u00ba 24 modifiant l'avis n\u00ba 21 relatif \u00e0 l'exportation de", "moyens de paiement \u00e0 destination de l'\u00e9tranger."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[43.0, 734.0, 511.0, 745.0], [30.0, 749.0, 391.0, 763.0]], "bbox_layout": [20.8125, 720.76171875, 526.375, 773.57421875], "text": ["Les dispositions du paragraphe B du titre II de l'avis n\u00ba 21", "du 2 mars 1964 sont modifi\u00e9es ainsi qu'il suit :"], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[71.0, 790.0, 467.0, 800.0]], "bbox_layout": [61.0546875, 777.5, 477.5, 811.171875], "text": ["B. - Exportation de moyens de paiement en devises"], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[43.0, 829.0, 241.0, 843.0]], "bbox_layout": [35.6875, 819.8828125, 253.84375, 853.5546875], "text": ["a) Allocation touristique."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[43.0, 864.0, 512.0, 876.0], [29.0, 879.0, 508.0, 893.0], [28.0, 895.0, 508.0, 907.0], [30.0, 912.0, 505.0, 925.0], [29.0, 926.0, 507.0, 940.0], [28.0, 945.0, 508.0, 956.0], [28.0, 960.0, 157.0, 973.0]], "bbox_layout": [21.2109375, 852.6953125, 522.125, 982.0703125], "text": ["Tout voyageur ayant la qualit\u00e9, de r\u00e9sident en Alg\u00e9rie, se", "rendant \u00e0 l'\u00e9tranger y compris les pays de la zone franc, titu-", "laire d'un passeport individuel en cours de validit\u00e9, peut pr\u00e9-", "tendre \u00e0 une allocation en devises dont le montant est fix\u00e9", "\u00e0 la contre-valeur de 1.500 dinars alg\u00e9riens par an et les mo-", "dalit\u00e9s d'attribution arr\u00eat\u00e9es par instructions aux banques inter-", "m\u00e9diaires agr\u00e9es."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[43.0, 987.0, 508.0, 1001.0], [28.0, 1005.0, 458.0, 1015.0]], "bbox_layout": [20.1484375, 976.42578125, 519.46875, 1026.50390625], "text": ["Le montant de l'allocation touristique est fix\u00e9 \u00e0 la contre-", "valeur de 750 D.A. pour les enfants de moins de 15 ans."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[43.0, 1037.0, 511.0, 1051.0], [28.0, 1053.0, 511.0, 1066.0], [28.0, 1071.0, 512.0, 1083.0], [28.0, 1086.0, 512.0, 1098.0], [28.0, 1103.0, 510.0, 1115.0], [28.0, 1117.0, 512.0, 1131.0], [28.0, 1136.0, 124.0, 1148.0]], "bbox_layout": [19.484375, 1027.01171875, 524.515625, 1157.75390625], "text": ["Toutefois les personnes physiques de la nationalit\u00e9 de l'un", "des pays ayant pass\u00e9 avec l'Alg\u00e9rie un accord de clearing, ne", "peuvent en aucune fa\u00e7on \u00eatre consid\u00e9r\u00e9es comme r\u00e9sidents", "alg\u00e9riens. L'allocation touristique ne peut leur \u00eatre attribu\u00e9e", "que conform\u00e9ment aux avis r\u00e8glementant les relations finan-", "ci\u00e8res avec ces pays ou par le d\u00e9bit d'un compte en dinars", "convertibles."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[43.0, 1169.0, 204.0, 1181.0]], "bbox_layout": [37.61328125, 1158.9453125, 216.921875, 1192.6171875], "text": ["b) Allocation voyage."], "label": "SectionHeader", "position": 28}, {"bbox_text": [[42.0, 1201.0, 510.0, 1214.0], [29.0, 1216.0, 512.0, 1229.0], [29.0, 1234.0, 512.0, 1247.0], [28.0, 1248.0, 509.0, 1262.0], [29.0, 1265.0, 388.0, 1279.0]], "bbox_layout": [20.4140625, 1190.390625, 526.90625, 1289.6875], "text": ["Tout voyageur ayant la qualit\u00e9 de r\u00e9sident en Alg\u00e9rie se", "rendant dans l'un des pays de la zone franc autre que l'Alg\u00e9rie", "peut, outre l'allocation touristique susvis\u00e9e, pr\u00e9tendre \u00e0 une", "allocation en une monnaie de la zone disponible dont le mon-", "tant est fix\u00e9 \u00e0 la contre-valeur de 500 D.A. :"], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[64.0, 1293.0, 511.0, 1307.0], [29.0, 1309.0, 512.0, 1323.0], [29.0, 1325.0, 299.0, 1339.0]], "bbox_layout": [20.6796875, 1281.9921875, 523.71875, 1349.84375], "text": ["par voyage si celui-ci est effectu\u00e9 par voie a\u00e9rienne ou", "maritime, et sur pr\u00e9sentation d'un titre de transport qui doit", "\u00eatre vis\u00e9 par l'interm\u00e9diaire agr\u00e9\u00e9."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[567.0, 660.0, 1016.0, 674.0], [534.0, 675.0, 1018.0, 689.0], [534.0, 693.0, 1016.0, 705.0], [535.0, 708.0, 774.0, 721.0]], "bbox_layout": [520.71875, 650.693359375, 1029.46875, 733.2421875], "text": ["par trimestre civil si le voyage est effectu\u00e9 autrement", "que par voie a\u00e9rienne ou maritime et sur pr\u00e9sentation d'un", "passeport individuel et d'un titre de transport qui devront etre", "vis\u00e9s par l'interm\u00e9diaire agr\u00e9\u00e9."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[548.0, 740.0, 1016.0, 754.0], [534.0, 758.0, 893.0, 772.0]], "bbox_layout": [522.3125, 731.69921875, 1030.0, 781.77734375], "text": ["Le montant de l'allocation est fix\u00e9 \u00e0 la contrevaleur de", "250 D.A. pour les enfants de moins de 15 ans."], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[547.0, 792.0, 1016.0, 804.0], [533.0, 809.0, 956.0, 822.0]], "bbox_layout": [523.90625, 782.28515625, 1030.53125, 832.36328125], "text": ["Les frontaliers ne b\u00e9n\u00e9ficient pas de cette mesure. D'autres", "dispositions les concernant seront prises ult\u00e9rieurement."], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[548.0, 842.0, 1016.0, 856.0], [533.0, 858.0, 1018.0, 871.0], [533.0, 875.0, 1017.0, 887.0], [533.0, 890.0, 1016.0, 903.0], [533.0, 906.0, 1016.0, 920.0], [532.0, 922.0, 964.0, 935.0]], "bbox_layout": [524.4375, 831.50390625, 1031.0625, 945.83984375], "text": ["Les personnes physiques de la nationalit\u00e9 de l'un des pays", "ayant pass\u00e9 avec l'Alg\u00e9rie un accord de clearing ne peuvent", "en aucune fa\u00e7on \u00eatre consider\u00e9es comme r\u00e9sidents alg\u00e9riens.", "L'allocation voyage ne peut leur \u00eatre attribu\u00e9e que conform\u00e9-", "ment aux avis r\u00e9glementant les relations financi\u00e8res avec ces", "pays ou par le d\u00e9bit d'un compte en dinars convertibles,"], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[655.0, 996.0, 890.0, 1010.0]], "bbox_layout": [643.4375, 985.99609375, 900.375, 1021.03515625], "text": ["MARCHES. - Appels d'offres"], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[687.0, 1089.0, 860.0, 1102.0]], "bbox_layout": [679.5625, 1079.6484375, 870.625, 1113.3203125], "text": ["VILLE DE FRENDA"], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[633.0, 1134.0, 914.0, 1148.0]], "bbox_layout": [618.46875, 1124.08203125, 928.53125, 1157.75390625], "text": ["Am\u00e9nagement d'un stade omnisports"], "label": "SectionHeader", "position": 38}, {"bbox_text": [[549.0, 1184.0, 1017.0, 1197.0], [534.0, 1201.0, 1016.0, 1213.0], [534.0, 1216.0, 858.0, 1229.0]], "bbox_layout": [520.71875, 1171.93359375, 1029.46875, 1241.15234375], "text": ["Un \u00ab appel d'offres cuvert \u00bb est lanc\u00e9 pour l'am\u00e9nagement", "d'un stade omnisports \u00e0 Frenda dont le co\u00fbt approximatif glo-", "bal est \u00e9valu\u00e9 \u00e0 la somme de 180.000 D.A."], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[651.0, 1256.0, 893.0, 1270.0]], "bbox_layout": [645.03125, 1247.12890625, 906.21875, 1279.43359375], "text": ["BASE DE L'APPEL D'OFFRES"], "label": "SectionHeader", "position": 40}, {"bbox_text": [[548.0, 1292.0, 1015.0, 1304.0], [532.0, 1309.0, 1016.0, 1323.0], [533.0, 1323.0, 962.0, 1338.0]], "bbox_layout": [521.78125, 1281.30859375, 1028.40625, 1350.52734375], "text": ["Les travaux sont trait\u00e9s \u00e0 lot unique compucnant : terrasse", "ments - gros-\u0153uvre - r.lenuiserie - quincaillerie - ferronnerie -", "plomberie - zinguerie - \u00e9lectricit\u00e9 - peinture - vitrerie."], "label": "Text", "position": 41}]}, {"index": 15, "page": [{"bbox_text": [[82.0, 15.0, 549.0, 29.0], [68.0, 30.0, 242.0, 44.0]], "bbox_layout": [59.859375, 3.98162841796875, 568.875, 54.6044921875], "text": ["Ces travaux seront trait\u00e9s au m\u00e9tr\u00e9 sur bordereau des prix", "unitaires d'application."], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[141.0, 70.0, 469.0, 85.0]], "bbox_layout": [131.046875, 60.15380859375, 479.359375, 95.02197265625], "text": ["LIEU DE CONSULTATION DU DOSSIER"], "label": "SectionHeader", "position": 1}, {"bbox_text": [[81.0, 102.0, 548.0, 119.0], [68.0, 119.0, 547.0, 133.0], [68.0, 133.0, 548.0, 149.0], [68.0, 151.0, 548.0, 164.0], [67.0, 166.0, 166.0, 179.0]], "bbox_layout": [56.2734375, 93.64990234375, 565.15625, 189.443359375], "text": ["Les entreprises pourront recevoir le dossier n\u00e9cessaire \u00e0 la", "pr\u00e9sentation de leurs offres \u00e0 \u00e9tudes techniques et r\u00e9alisa-", "tions alg\u00e9riennes, 28, rue Mohamed Khemisti \u00e0 Oran, \u00e0 comp-", "ter du vendredi 12 f\u00e9vrier 1965, contre paiement des frais de", "reproduction."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[193.0, 206.0, 420.0, 222.0]], "bbox_layout": [181.25, 197.2998046875, 437.125, 231.3134765625], "text": ["RECEPTION DES OFFRES"], "label": "SectionHeader", "position": 3}, {"bbox_text": [[82.0, 241.0, 548.0, 254.0], [68.0, 257.0, 548.0, 272.0], [68.0, 273.0, 377.0, 287.0]], "bbox_layout": [59.59375, 231.4794921875, 568.875, 297.9638671875], "text": ["Les soumissions de ses entreprises devront parvenir ou \u00e9tre", "d\u00e9pos\u00e9es sous pli cachet\u00e9 en mairie de Frenda le vendredi 5", "mars 1965 \u00e0 18 heures, terme de rigueur."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[170.0, 313.0, 442.0, 327.0]], "bbox_layout": [156.6796875, 303.9404296875, 456.25, 338.2958984375], "text": ["JUSTIFICATIONS A PRODUIRE"], "label": "SectionHeader", "position": 5}, {"bbox_text": [[82.0, 347.0, 541.0, 361.0]], "bbox_layout": [66.3671875, 338.6328125, 556.125, 372.3046875], "text": ["Les candidats sont tenus de produire les pi\u00e8ces suivantes :"], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[103.0, 381.0, 547.0, 395.0], [106.0, 399.0, 188.0, 409.0]], "bbox_layout": [66.5, 370.76171875, 562.5, 421.5234375], "text": ["Attestation de la caisse sociale \u00e0 laquelle est affili\u00e9 l'en-", "trepreneur."], "label": "ListItem", "position": 7}, {"bbox_text": [[103.0, 425.0, 549.0, 441.0], [105.0, 441.0, 376.0, 455.0]], "bbox_layout": [70.75, 414.51171875, 568.34375, 464.58984375], "text": ["R\u00e9f\u00e9rences et certificats des hommes de l'art de nature \u00e0", "prouver la comp\u00e9tence du candidat."], "label": "ListItem", "position": 8}, {"bbox_text": [[82.0, 469.0, 381.0, 483.0]], "bbox_layout": [71.8125, 458.603515625, 404.984375, 492.275390625], "text": ["L'ouverture des plis n'est pas publique."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[176.0, 531.0, 436.0, 548.0]], "bbox_layout": [166.375, 521.15234375, 447.21875, 555.5078125], "text": ["Mises en demeure d'entrepreneurs"], "label": "SectionHeader", "position": 10}, {"bbox_text": [[83.0, 587.0, 548.0, 604.0], [68.0, 603.0, 548.0, 619.0], [68.0, 618.0, 548.0, 637.0], [68.0, 637.0, 549.0, 651.0], [68.0, 652.0, 549.0, 666.0], [68.0, 667.0, 548.0, 684.0], [68.0, 682.0, 547.0, 699.0], [68.0, 697.0, 548.0, 715.0], [68.0, 716.0, 548.0, 730.0], [68.0, 730.0, 124.0, 743.0]], "bbox_layout": [58.265625, 577.548828125, 567.8125, 755.1171875], "text": ["L'entreprise de serrurerie Muscat, dont le si\u00e8ge est \u00e0 Annaba,", "boulevard Cl\u00e9menceau, repr\u00e9sent\u00e9e par M. Muscat Antoine, ti-", "tulaire du march\u00e9, aoprouv\u00e9 le 14 septembre 1959, relatif \u00e0", "l'ex\u00e9cution des travaux d\u00e9sign\u00e9s ci-apr\u00e8s : Construction de", "2.328 logements Millions \u00e0 Annaba, pour le compte de la Sosi\u00e9t\u00e9", "coop\u00e9rative d'H.L.M. \u00ab Le Toit Collectif Bonois \u00bb, lot n\u00ba 2,", "serrurerie, ferronnerie, est mise en demeure d'avoir \u00e0 repren-", "dre l'ex\u00e9cution des travaux dans un d\u00e9lai de vingt jours \u00e0", "compter de la date de publication du pr\u00e9sent avis au Journal", "officiel."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[65.0, 753.0, 74.0, 761.0], [79.0, 757.0, 547.0, 775.0], [68.0, 774.0, 548.0, 791.0], [67.0, 789.0, 473.0, 806.0]], "bbox_layout": [58.1328125, 749.47265625, 564.09375, 815.95703125], "text": ["", "Faute par l'entreprise de satisfaire \u00e0 cette demande dans", "le d\u00e9lai prescrit, il sera fait application des dispositions de", "l'article 14 de l'ordonnance n\u00ba 62-016 du 9 ao\u00fbt 1962."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[80.0, 840.0, 548.0, 858.0], [68.0, 854.0, 548.0, 874.0], [68.0, 872.0, 549.0, 890.0]], "bbox_layout": [57.6015625, 829.453125, 564.09375, 897.3046875], "text": ["La Soci\u00e9t\u00e9 d'exploitation de l'entreprise Buttacavoli dont le", "sl\u00e8ge est \u00e0 Annaba, 8, rue des Volontaires, repr\u00e9sent\u00e9e par M.", "J\u00e9r\u00f4me Buttacavoli g\u00e9rant, titulaire du march\u00e9 approuv\u00e9 le"], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[570.0, 15.0, 1052.0, 34.0], [569.0, 35.0, 1052.0, 49.0], [569.0, 47.0, 1052.0, 66.0], [569.0, 65.0, 1052.0, 83.0], [570.0, 80.0, 1052.0, 99.0], [572.0, 96.0, 1052.0, 116.0]], "bbox_layout": [558.4375, 8.02978515625, 1067.1875, 121.5966796875], "text": ["14 septembre 1959 relatif \u00e0 l'ex\u00e9cution des travaux d\u00e9sign\u00e9s ci-", "apr\u00e8s : Construction de 2.328 logements Millions \u00e0 Annaba pour", "le compte de la Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative d'H.L.M. \u00ab Le Toit Collectif", "B\u00f4nois \u00bb, lot V.R.D., est mise en demeure d'avoir \u00e0 reprendre", "l'ex\u00e9cution des travaux dans un d\u00e9lai de vingt jours \u00e0 compter", "de la date de publication du pr\u00e9sent avis au Journal officiel."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[586.0, 125.0, 1052.0, 144.0], [571.0, 141.0, 1051.0, 158.0], [570.0, 155.0, 992.0, 176.0]], "bbox_layout": [557.90625, 117.23388671875, 1066.65625, 182.52197265625], "text": ["Faute par la soci\u00e9t\u00e9 de satisfaire \u00e0 cette demande dans", "le d\u00e9lai prescrit, il sera fait application des dispositions de", "l'article 14 de l'ordonnance n\u00ba 62-016 du 9 ao\u00fbt 1962."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[585.0, 206.0, 1052.0, 227.0], [572.0, 224.0, 1051.0, 241.0], [572.0, 238.0, 1052.0, 258.0], [572.0, 255.0, 1053.0, 274.0], [572.0, 271.0, 1053.0, 290.0], [572.0, 289.0, 1053.0, 306.0], [572.0, 305.0, 1052.0, 321.0], [572.0, 320.0, 1052.0, 339.0], [571.0, 338.0, 791.0, 351.0]], "bbox_layout": [558.96875, 199.0087890625, 1067.71875, 363.076171875], "text": ["M. Damerdji Mohammed, entrepreneur de travaux publics", "et priv\u00e9s \u00e0 Djenane Mabrouk, Hussein-Dey, titulaire du mar-", "ch\u00e9 pass\u00e9 avec lui le19 novembre 1964 et approuv\u00e9 par le", "pr\u00e9fet de S\u00e9tif, le 1\u00bar d\u00e9cembre 1964, relatif \u00e0 l'ex\u00e9cution des", "travaux ci-apr\u00e8s d\u00e9sign\u00e9s : Construction d'un groupe scolaire", "de 24 salles de classe et 16 logements \u00e0 La Pin\u00e8de, S\u00e9tif, est", "mis en demeure d'avoir \u00e0 commencer les travaux dans un d\u00e9-", "lai de vingt jours \u00e0 compter de la date de publication du pr\u00e9-", "sent avis au Journal officiel."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[586.0, 366.0, 1052.0, 380.0], [572.0, 379.0, 1052.0, 400.0], [571.0, 399.0, 1053.0, 413.0]], "bbox_layout": [557.90625, 357.431640625, 1066.65625, 423.232421875], "text": ["Faute par l'entrepreneur de satisfaire \u00e0 cette mise en de-", "meure dans le d\u00e9lai prescrit, il sera fait application des dispo-", "sitions de l'article 14 de l'ordonnance n\u00ba 62-016 du 9 ao\u00fbt 1962."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[586.0, 446.0, 1054.0, 465.0], [572.0, 463.0, 1052.0, 479.0], [572.0, 477.0, 1052.0, 499.0], [572.0, 495.0, 1054.0, 512.0], [572.0, 510.0, 1052.0, 530.0], [572.0, 529.0, 1054.0, 543.0], [573.0, 543.0, 1055.0, 561.0], [572.0, 562.0, 1053.0, 576.0], [572.0, 575.0, 924.0, 593.0]], "bbox_layout": [561.625, 438.4375, 1069.3125, 599.2578125], "text": ["L'entreprise E.C.T.P. domicili\u00e9e immeuble Brazza 11, avenue", "de l'Ind\u00e9pendance \u00e0 Alger, titulaire du march\u00e9 n\u00b0 B 109/62 ap-", "prouv\u00e9 le 25 octobre 1961 par l'ing\u00e9nieur en chef de la cir-", "conscription des travaux publics et de l'hydraulique d'Oran,", "relatif \u00e0 l'ex\u00e9cution des travaux du centre de formation pro-", "fessionnelle des adultes, Sidi-Bel-Abbes, 1er lot, gros-\u0153uvre,", "est mise en demeure d'avoir \u00e0 reprendre l'ex\u00e9cution des dits", "travaux dans un d\u00e9lai de 20 jours \u00e0 compter de la date de pu-", "blication du pr\u00e9sent avis au Journal officiel."], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[586.0, 603.0, 1053.0, 622.0], [572.0, 621.0, 1052.0, 637.0], [572.0, 635.0, 955.0, 653.0]], "bbox_layout": [561.625, 596.34765625, 1068.25, 660.78125], "text": ["Faute par l'entreprise de satisfaire \u00e0 cette demande dans le", "d\u00e9lai prescrit, il sera fait application des dispositions de l'ar-", "ticle 14 de l'ordonnance n\u00ba 62-016 du 9 ao\u00fbt 1962."], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[585.0, 688.0, 1052.0, 702.0], [573.0, 702.0, 1053.0, 722.0], [572.0, 721.0, 1052.0, 735.0], [572.0, 734.0, 1052.0, 752.0], [571.0, 752.0, 1052.0, 768.0], [571.0, 766.0, 1053.0, 785.0], [571.0, 784.0, 1053.0, 800.0], [571.0, 799.0, 1051.0, 816.0], [572.0, 815.0, 1052.0, 834.0]], "bbox_layout": [560.03125, 676.328125, 1069.84375, 839.8828125], "text": ["L'entreprise E.C.T.P. domicili\u00e9e immeuble Brazza, 11, avenue", "de l'Ind\u00e9pendance \u00e0 Alger, titulaire du march\u00e9 n\u00ba B 110/62", "approuve le 25 octobre 1961 par l'ing\u00e9nieur en chef de la cir-", "conscription des travaux publics et de l'hydraulique d'Oran,", "relatif \u00e0 l'ex\u00e9cution des travaux du centre de formation pro-", "fessionnelle des adultes, Sidi-Bel-Abb\u00e8s, 2e lot, am\u00e9nagement", "des espaces libres, est mise en demeure d'avoir \u00e0 reprendre", "l'ex\u00e9cution des dits travaux dans un d\u00e9lai de 20 jours \u00e0 comp-", "ter de la date de publication du pr\u00e9sent avis au Journal officiel."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[586.0, 844.0, 1052.0, 861.0], [571.0, 860.0, 1052.0, 876.0], [570.0, 873.0, 991.0, 893.0]], "bbox_layout": [560.5625, 834.23828125, 1071.4375, 900.72265625], "text": ["Faute par l'entreprise de satisfaire \u00e0 cette demande dans", "le d\u00e9lai prescrit, il sera fait application des dispositions de", "l'article 14 de l'ordonnance n\u00ba 62-016 du 9 ao\u00fbt 1962."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[391.0, 1360.0, 703.0, 1374.0]], "bbox_layout": [382.328125, 1348.984375, 717.625, 1384.0234375], "text": ["Imprimerie Officielle, 7 et 9, rue Trollier - Alger"], "label": "PageFooter", "position": 22}]}]