[{"index": 1, "page": [{"bbox_text": [[109.0, 26.0, 588.0, 45.0], [95.0, 44.0, 584.0, 58.0], [95.0, 59.0, 585.0, 77.0], [95.0, 77.0, 396.0, 91.0]], "bbox_layout": [85.6337890625, 19.052734375, 605.0546875, 103.994140625], "text": ["Par d\u00e9cret du 25 d\u00e9cembre 1964, M. Cherienne Abdelkader,", "pr\u00e9c\u00e9demment d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 dans les fonctions de sous-pr\u00e9fet d'El-", "Milia, est d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 dans les fonctions de sous-pr\u00e9fet de Constan-", "tine, \u00e0 compter du 15 d\u00e9cembre 1964."], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[108.0, 121.0, 584.0, 138.0], [95.0, 135.0, 585.0, 156.0], [94.0, 156.0, 587.0, 170.0], [94.0, 169.0, 585.0, 191.0]], "bbox_layout": [85.0888671875, 111.25244140625, 602.875, 200.380859375], "text": ["Par d\u00e9cret du 25 d\u00e9cembre 1964, M. Bourghoud Bachir, pr\u00e9-", "c\u00e9demment d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 dans les fonctions de sous-pr\u00e9fet de Cons-", "tantine, est d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 dans les fonctions de sous-pr\u00e9fet, chef de", "cabinet du pr\u00e9fet d'El-Asnam, \u00e0 compter du 15 d\u00e9cembre 1964."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[107.0, 214.0, 582.0, 235.0], [93.0, 231.0, 585.0, 251.0], [93.0, 247.0, 585.0, 267.0], [95.0, 266.0, 445.0, 281.0]], "bbox_layout": [84.271484375, 208.408203125, 602.875, 291.298828125], "text": ["Par d\u00e9cret du 25 d\u00e9cembre. 1964, M. Chenouf Ahmed, pr\u00e9c\u00e9-", "demment d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 dans les fonctions de sous-pr\u00e9fet de Batna,", "est d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 dans les fonctions de sous-pr\u00e9fet de Ghazaouet", "(ex-Nemours), \u00e0 compter du 25 ao\u00fbt 1964."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[167.0, 342.0, 506.0, 364.0]], "bbox_layout": [146.9375, 334.189453125, 529.85546875, 375.380859375], "text": ["VICE-PRESIDENCE DU CONSEIL"], "label": "SectionHeader", "position": 3}, {"bbox_text": [[109.0, 379.0, 565.0, 401.0]], "bbox_layout": [101.9814453125, 371.787109375, 578.8984375, 411.611328125], "text": ["MINISTERE DE LA DEFENSE NATIONALE"], "label": "SectionHeader", "position": 4}, {"bbox_text": [[91.0, 442.0, 583.0, 461.0], [119.0, 460.0, 488.0, 474.0]], "bbox_layout": [83.04541015625, 432.96875, 600.150390625, 486.46484375], "text": ["Arr\u00eat\u00e9s interminist\u00e9riels du 26 d\u00e9cembre 1964 d\u00e9signant des", "pr\u00e9sidents de tribunaux militaires permanents."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[104.0, 504.0, 580.0, 522.0], [90.0, 518.0, 582.0, 540.0], [89.0, 536.0, 582.0, 555.0], [89.0, 550.0, 582.0, 574.0], [89.0, 568.0, 229.0, 585.0]], "bbox_layout": [80.59326171875, 495.859375, 600.6953125, 595.83984375], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 interminist\u00e9riel du 26 d\u00e9cembre 1964, M. Ben-", "toumi Larbi, vice-pr\u00e9sident du tribunal de grande instance de", "Blida, est d\u00e9sign\u00e9 pour une p\u00e9riode d'une ann\u00e9e, en qualit\u00e9 de", "pr\u00e9sident du tribunal militaire permanent pr\u00e8s la 1\u00aae r\u00e9gion", "militaire, \u00e0 Blida."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[103.0, 611.0, 582.0, 634.0], [89.0, 629.0, 582.0, 649.0], [88.0, 643.0, 582.0, 668.0], [89.0, 660.0, 582.0, 682.0], [88.0, 680.0, 363.0, 694.0]], "bbox_layout": [79.77587890625, 604.55078125, 597.970703125, 703.84765625], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 interminist\u00e9riel du 26 d\u00e9cembre 1964, M. Laroussi", "Abdelhamid, juge d'instruction au tribunal de grande instance", "de Constantine, est d\u00e9sign\u00e9 pour une p\u00e9riode d'une ann\u00e9e, en", "qualit\u00e9 de pr\u00e9sident du tribunal militaire permanent pr\u00e8s la", "56 r\u00e9gion militaire, \u00e0 Constantine."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[188.0, 753.0, 476.0, 775.0]], "bbox_layout": [178.13427734375, 744.6875, 494.98046875, 785.1953125], "text": ["MINISTERE DE LA JUSTICE"], "label": "SectionHeader", "position": 8}, {"bbox_text": [[88.0, 816.0, 509.0, 835.0]], "bbox_layout": [79.3671875, 806.2109375, 523.31640625, 842.6171875], "text": ["D\u00e9cret du 31 d\u00e9cembre 1964 portant remise de peine,"], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[104.0, 862.0, 581.0, 882.0], [88.0, 877.0, 580.0, 900.0], [88.0, 896.0, 581.0, 914.0], [88.0, 909.0, 580.0, 932.0], [87.0, 927.0, 578.0, 948.0], [88.0, 946.0, 328.0, 960.0]], "bbox_layout": [78.27734375, 853.37890625, 596.3359375, 970.44921875], "text": ["Par d\u00e9cret du 31 d\u00e9cembre 1964 remise gr\u00e2cieuse de la somme", "de deux cent cinquante dinars d'amende est faite \u00e0 Hamdi", "Attia, condamn\u00e9 par jugement du tribunal correctionnel de", "Annaba \u00e0 la peine de 500 dinars d'amende, sous r\u00e9serve de ne", "pas encourir d'autres condamnations pour crime ou d\u00e9lit, pen-", "dant une p\u00e9riode de cinq ans."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[140.0, 1022.0, 532.0, 1046.0], [178.0, 1048.0, 494.0, 1068.0], [183.0, 1071.0, 488.0, 1092.0]], "bbox_layout": [130.99853515625, 1011.97265625, 547.29296875, 1100.33203125], "text": ["MINISTERE DE LA SANTE PUBLIQUE", "DES ANCIENS MOUDJAHIDINE", "ET DES AFFAIRES SOCIALES"], "label": "SectionHeader", "position": 11}, {"bbox_text": [[84.0, 1136.0, 576.0, 1150.0], [114.0, 1150.0, 575.0, 1170.0], [115.0, 1169.0, 149.0, 1181.0]], "bbox_layout": [75.2802734375, 1123.3984375, 594.15625, 1193.984375], "text": ["D\u00e9cret n\u00ba 64-363 du 31 d\u00e9cembre 1964 relatif au r\u00e9gime com-", "pl\u00e9mentaire de retraite des salari\u00e9s du secteur non agri-", "cole."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[97.0, 1212.0, 533.0, 1230.0]], "bbox_layout": [88.0859375, 1203.37890625, 546.748046875, 1238.41796875], "text": ["Le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Pr\u00e9sident du Conseil,"], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[97.0, 1242.0, 576.0, 1258.0], [81.0, 1258.0, 385.0, 1272.0]], "bbox_layout": [75.8251953125, 1232.7734375, 590.88671875, 1284.21875], "text": ["Sur le rapport du ministre de la sant\u00e9 publique, des anciens", "moudjahidine et des affaires sociales,"], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[102.0, 1285.0, 576.0, 1305.0], [84.0, 1304.0, 576.0, 1318.0], [84.0, 1319.0, 575.0, 1337.0]], "bbox_layout": [76.3701171875, 1277.20703125, 591.9765625, 1343.69140625], "text": ["Vu la loi n\u00ba 62-157 du 31 d\u00e9cembre 1962 tendant \u00e0 la recon-", "duction de la l\u00e9gislation en vigueur au 31 d\u00e9cembre 1962, sauf", "dans ses dispositions contraires \u00e0 la souverainet\u00e9 nationale ;"], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[98.0, 1346.0, 576.0, 1366.0], [81.0, 1364.0, 577.0, 1380.0], [81.0, 1381.0, 512.0, 1398.0]], "bbox_layout": [73.373046875, 1337.36328125, 591.431640625, 1406.58203125], "text": ["Vu la d\u00e9cision n\u00ba 94-045 de l'assembl\u00e9e alg\u00e9rienne, modifi\u00e9e,", "relative \u00e0 l'organisation d'un syst\u00e8me de s\u00e9curit\u00e9 sociale en", "Alg\u00e9rie rendue ex\u00e9cutoire par arr\u00eat\u00e9 du 10 juin 1949,"], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[623.0, 30.0, 1098.0, 48.0], [606.0, 47.0, 1099.0, 64.0], [606.0, 64.0, 928.0, 80.0]], "bbox_layout": [598.1328125, 20.6121826171875, 1114.01171875, 90.40771484375], "text": ["Vu la d\u00e9cision n\u00ba 53-020 de l'assembl\u00e9e alg\u00e9rienne fixant", "les modalit\u00e9s d'un r\u00e9gime d'assurance vieillesse en Alg\u00e9rie,", "homologu\u00e9e par d\u00e9cret du 29 avril 1953."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[624.0, 91.0, 1099.0, 110.0], [606.0, 108.0, 981.0, 125.0]], "bbox_layout": [594.86328125, 81.7724609375, 1111.83203125, 134.4140625], "text": ["Vu l'arr\u00eat\u00e9 du 22 mai 1953, modifi\u00e9, relatif aux conditions", "d'application de la d\u00e9cision n\u00ba 53-020 susvis\u00e9e,"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[624.0, 138.0, 1097.0, 152.0], [607.0, 154.0, 1098.0, 171.0], [653.0, 169.0, 1099.0, 187.0], [606.0, 171.0, 651.0, 182.0], [607.0, 187.0, 863.0, 201.0]], "bbox_layout": [595.408203125, 127.060546875, 1114.556640625, 212.1728515625], "text": ["Vu l'arr\u00eat\u00e9 du 13 f\u00e9vrier 1954 fixant les r\u00e8gles de fonction-", "nement des institutions de pr\u00e9voyance \u00e9tablies dans le cadre", "ou plusieurs entreprises et vis\u00e9es \u00e0 l'article 38 de", "d'une", "l'arr\u00eat\u00e9 du 22 mai 1953 susvis\u00e9,"], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[622.0, 217.0, 1099.0, 231.0], [606.0, 232.0, 786.0, 246.0]], "bbox_layout": [591.048828125, 204.990234375, 1115.646484375, 258.14453125], "text": ["Vu la convention collective alg\u00e9rienne de retraite et de", "pr\u00e9voyance des cadres,"], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[697.0, 268.0, 774.0, 281.0]], "bbox_layout": [691.314453125, 256.6015625, 783.244140625, 292.32421875], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "SectionHeader", "position": 21}, {"bbox_text": [[622.0, 295.0, 1098.0, 312.0], [605.0, 311.0, 1097.0, 330.0], [605.0, 327.0, 1098.0, 346.0], [605.0, 347.0, 1098.0, 361.0], [606.0, 362.0, 849.0, 376.0]], "bbox_layout": [591.048828125, 284.287109375, 1113.466796875, 387.34375], "text": ["Article 1er. - A compter du 1er octobre 1964, la Caisse", "alg\u00e9rienne d'assurance vieillesse est charg\u00e9e d'assurer la ges-", "tion du r\u00e9gime de retraite compl\u00e9mentaire des salari\u00e9s cadres", "et non cadres du secteur non agricole dans les conditions", "d\u00e9finies par le pr\u00e9sent d\u00e9cret."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[621.0, 389.0, 1097.0, 408.0], [605.0, 407.0, 1098.0, 423.0], [605.0, 423.0, 778.0, 437.0]], "bbox_layout": [591.59375, 379.306640625, 1114.01171875, 447.841796875], "text": ["Art. 2. - Toute adh\u00e9sion du personnel d'une entreprise doit", "porter sur l'ensemble des salari\u00e9s affili\u00e9s au r\u00e9gime g\u00e9n\u00e9ral", "de la s\u00e9curit\u00e9 sociale."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[619.0, 453.0, 1097.0, 467.0], [603.0, 469.0, 903.0, 483.0], [917.0, 470.0, 1097.0, 484.0], [605.0, 486.0, 872.0, 500.0]], "bbox_layout": [592.138671875, 441.171875, 1113.466796875, 511.07421875], "text": ["L'adh\u00e9sion du personnel ne peut \u00eatre demand\u00e9e qu'avec", "l'accord de la majorit\u00e9 des salari\u00e9s", "de l'entreprise ou en", "vertu d'une convention collective."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[619.0, 515.0, 1096.0, 529.0], [604.0, 529.0, 1096.0, 548.0], [602.0, 548.0, 1097.0, 562.0], [604.0, 561.0, 1095.0, 581.0], [602.0, 581.0, 1095.0, 595.0], [604.0, 594.0, 922.0, 612.0]], "bbox_layout": [593.7734375, 504.74609375, 1112.921875, 621.1328125], "text": ["Le salari\u00e9 qui cesse de faire partie d'une entreprise dont le", "personnel est affili\u00e9 au r\u00e9gime de retraite compl\u00e9mentaire de", "la Caisse alg\u00e9rienne d'assurance vieillesse, et qui entre au", "service d'une entreprise dont les salari\u00e9s n'y sont pas affili\u00e9s,", "peut rester adh\u00e9rent en versant la double cotisation aff\u00e9rente", "au salaire per\u00e7u dans le nouvel emploi."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[677.0, 625.0, 1094.0, 641.0], [619.0, 627.0, 676.0, 636.0], [604.0, 641.0, 1095.0, 655.0], [603.0, 658.0, 1094.0, 674.0], [603.0, 675.0, 1095.0, 689.0], [602.0, 691.0, 1094.0, 705.0], [603.0, 706.0, 1094.0, 722.0], [603.0, 724.0, 971.0, 738.0]], "bbox_layout": [593.228515625, 614.462890625, 1112.376953125, 748.28125], "text": ["- L'entreprise qui, pour quelque motif que ce solt,", "Art. 3.", "cesse d'adh\u00e9rer au r\u00e9gime de retraite compl\u00e9mentaire de la", "Caisse alg\u00e9rienne d'assurance vieillesse, est tenue de verser \u00e0", "celle-ci une indemnit\u00e9 \u00e9gale \u00e0 cinq ans de cotisations calcul\u00e9es", "sur la base de l'exercice pr\u00e9c\u00e9dant la date ne d\u00e9mission, sans", "pouvoir \u00eatre inf\u00e9rieure \u00e0 cinq fois la moyenne des cotisations", "encaiss\u00e9es au cours des trois derni\u00e8res ann\u00e9es."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[617.0, 752.0, 1094.0, 766.0], [602.0, 767.0, 1094.0, 784.0], [601.0, 786.0, 1093.0, 800.0], [601.0, 801.0, 644.0, 814.0]], "bbox_layout": [592.138671875, 739.90234375, 1109.107421875, 825.52734375], "text": ["En aucun cas, l'arr\u00eat de versement des cotisations dues par", "l'employeur ne peut entrainer la d\u00e9ch\u00e9ance des droits acquis", "ou en cours d'acquisition des retrait\u00e9s et salari\u00e9s de l'entre-", "prise."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[617.0, 831.0, 1093.0, 845.0], [601.0, 846.0, 1095.0, 862.0], [601.0, 864.0, 841.0, 878.0]], "bbox_layout": [591.59375, 819.19921875, 1108.5625, 888.41796875], "text": ["Art. 4. - Le paiement des retraites compl\u00e9mentaires s'\u00e9f-", "fectue aux m\u00eames p\u00e9riodes et dans les m\u00eames conditions", "que celles du r\u00e9gime de base."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[617.0, 893.0, 1094.0, 907.0], [601.0, 907.0, 1094.0, 925.0], [601.0, 926.0, 1094.0, 940.0], [601.0, 941.0, 764.0, 956.0]], "bbox_layout": [589.958984375, 880.0390625, 1109.107421875, 965.6640625], "text": ["Art. 5. - Les r\u00e8gles relatives \u00e0 la gestion financi\u00e8re et \u00e0 la", "comptabilit\u00e9 de la Caisse alg\u00e9rienne d'assurance vieillesse sont", "applicables au r\u00e9gime compl\u00e9mentaire dans le cadre d'une", "comptabilit\u00e9 s\u00e9par\u00e9e."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[616.0, 973.0, 1093.0, 987.0], [601.0, 986.0, 1094.0, 1003.0], [601.0, 1003.0, 1094.0, 1021.0], [601.0, 1019.0, 1093.0, 1036.0], [601.0, 1038.0, 1093.0, 1052.0], [601.0, 1053.0, 767.0, 1067.0]], "bbox_layout": [592.68359375, 960.01953125, 1108.5625, 1077.08984375], "text": ["Art. 6. - Le r\u00e9gime de retraite compl\u00e9mentaire d\u00e9fini- par", "le pr\u00e9sent d\u00e9cret ne peut, en aucun cas, avoir pour effet", "de porter \u00e0 plus de 100 % du salaire annuel revaloris\u00e9 servant", "de base au caleul de la retraite, le total annuel des retraites", "principale et compl\u00e9mentaire servies par la Caisse alg\u00e9rienne", "d'assurance vieillesse."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[616.0, 1081.0, 1093.0, 1098.0], [600.0, 1099.0, 1093.0, 1113.0], [600.0, 1112.0, 1090.0, 1133.0], [598.0, 1130.0, 1066.0, 1147.0]], "bbox_layout": [589.4140625, 1070.76171875, 1106.3828125, 1156.38671875], "text": ["Art. 7. - Un arr\u00eat\u00e9 du ministre de la sant\u00e9 publique, des", "anciens moudjahidine et des affaires sociales d\u00e9terminera les", "droits et obligations des affili\u00e9s au r\u00e9gime de retraite com-", "pl\u00e9mentaire de la Caisse alg\u00e9rienne d'assurance vieillesse."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[615.0, 1158.0, 1092.0, 1179.0], [598.0, 1178.0, 863.0, 1192.0]], "bbox_layout": [589.4140625, 1150.7421875, 1106.3828125, 1202.1875], "text": ["Art. 8. - Toutes les dispositions contraires au pr\u00e9sent d\u00e9cret", "sont abrog\u00e9es, et en particulier :"], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[636.0, 1205.0, 1091.0, 1221.0], [598.0, 1220.0, 1091.0, 1240.0], [598.0, 1239.0, 810.0, 1253.0]], "bbox_layout": [593.228515625, 1195.17578125, 1106.927734375, 1264.39453125], "text": ["l'article 39/\u00b0, de la d\u00e9cision n\u00ba 49-045 de l'assembl\u00e9e", "alg\u00e9rienne susvis\u00e9e relative \u00e0 l'organisation d'un syst\u00e8me de", "s\u00e9curit\u00e9 sociale en Alg\u00e9rie."], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[634.0, 1262.0, 1089.0, 1276.0], [598.0, 1275.0, 1090.0, 1294.0], [598.0, 1292.0, 1090.0, 1310.0], [597.0, 1310.0, 823.0, 1324.0]], "bbox_layout": [588.32421875, 1250.546875, 1106.3828125, 1334.8046875], "text": ["les artieles 37 \u00e0 46 de l'arr\u00eat\u00e9 du 22 mai 1953 susvis\u00e9 rela-", "tif aux conditions d'application de la d\u00e9cision n\u00ba 53-020 de", "l'assembl\u00e9e alg\u00e9rienne fixant des modalit\u00e9s d'un r\u00e9gime d'as-", "surance vieillesse en Alg\u00e9rie."], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[629.0, 1331.0, 1090.0, 1351.0], [597.0, 1351.0, 1090.0, 1365.0], [598.0, 1363.0, 1090.0, 1385.0], [597.0, 1383.0, 1012.0, 1397.0]], "bbox_layout": [586.14453125, 1321.640625, 1105.29296875, 1410.0], "text": ["l'arr\u00eat\u00e9 du 13 f\u00e9vrier 1954 susvis\u00e9, fixant ies r\u00e8gles du", "fonctionnement des institutions de pr\u00e9voyance \u00e9tablies dans", "le cadre d'une ou plusieurs entreprises et vis\u00e9es \u00e0 l'article 38", "de l'arr\u00eat\u00e9 du 22 mai 1953, et les textes subs\u00e9quents."], "label": "Text", "position": 35}]}, {"index": 2, "page": [{"bbox_text": [[88.0, 28.0, 563.0, 45.0], [70.0, 42.0, 563.0, 64.0], [69.0, 63.0, 563.0, 77.0], [69.0, 76.0, 488.0, 95.0]], "bbox_layout": [59.4775390625, 20.4412841796875, 582.16796875, 104.677734375], "text": ["- la d\u00e9cision du 21 avril 1955 relative \u00e0 la r\u00e9serve technique", "des institutions de pr\u00e9voyance vis\u00e9es aux articles 6, 16 et 17", "de l'arr\u00eat\u00e9 du 13 f\u00e9vrier 1954 et au calcul de l'indemnit\u00e9 vers\u00e9e", "\u00e0 ces institutions par les entreprises d\u00e9missionnaires."], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[85.0, 94.0, 563.0, 112.0], [69.0, 109.0, 563.0, 127.0], [68.0, 127.0, 563.0, 143.0], [68.0, 142.0, 563.0, 162.0]], "bbox_layout": [58.66015625, 85.361328125, 573.44921875, 162.9541015625], "text": ["- les arr\u00eat\u00e9s du 29 septembre 1951, 1er avril 1953, 12 d\u00e9cembre", "1955, 25 f\u00e9vrier 1956, 6 d\u00e9cembre 1961 portant extension de la", "convention collective alg\u00e9rienne de retraite et de pr\u00e9voyance", "des cadres en Alg\u00e9rie, et de huit avenants \u00e0 cette convention."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[85.0, 161.0, 560.0, 175.0], [66.0, 175.0, 562.0, 194.0], [65.0, 193.0, 561.0, 207.0], [66.0, 206.0, 505.0, 227.0]], "bbox_layout": [57.43408203125, 144.06494140625, 575.62890625, 233.193359375], "text": ["- l'arr\u00eat\u00e9 du 27 novembre 1957 relatif \u00e0 l'extension de l'ac-", "cord portant adh\u00e9sion des entreprises alg\u00e9riennes \u00e0 l'avenant", "n\u00ba 1 du 13 octobre 1952 \u00e0 la convention collective nationale de", "retrait\u00e9s et de pr\u00e9voyance des cadres du 14 mars 1947."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[82.0, 238.0, 561.0, 253.0], [66.0, 253.0, 561.0, 271.0], [66.0, 270.0, 560.0, 288.0], [66.0, 286.0, 465.0, 303.0]], "bbox_layout": [56.7529296875, 226.6943359375, 576.71875, 315.0537109375], "text": ["Art. 9. - Le ministre de la sant\u00e9 publique, des anciens", "moudjahidine et des affaires sociales est charg\u00e9 de l'ex\u00e9cution", "du pr\u00e9sent d\u00e9cret qui sera publi\u00e9 au Journal officiel de la", "R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[80.0, 313.0, 361.0, 331.0]], "bbox_layout": [72.0107421875, 306.50390625, 372.373046875, 341.54296875], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 31 d\u00e9cembre 1964."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[66.0, 389.0, 558.0, 403.0], [95.0, 404.0, 558.0, 423.0], [95.0, 422.0, 389.0, 436.0]], "bbox_layout": [54.5732421875, 378.623046875, 572.359375, 448.525390625], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 25 d\u00e9cembre 1964 portant d\u00e9signation d'un agent", "charg\u00e9 des op\u00e9rations financi\u00e8res par int\u00e9rim aupr\u00e8s de", "la caisse sociale de la r\u00e9gion d'Alger."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[79.0, 464.0, 557.0, 483.0], [65.0, 481.0, 558.0, 498.0], [65.0, 497.0, 558.0, 517.0], [64.0, 515.0, 124.0, 528.0]], "bbox_layout": [53.34716796875, 455.52734375, 570.724609375, 541.8359375], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 25 d\u00e9cembre 1964, M. Saib Mabrouk est d\u00e9si-", "gn\u00e9 pour assurer les fonctions d'agent charg\u00e9 des op\u00e9rations", "financi\u00e8res par int\u00e9rim aupr\u00e8s de la caisse sociale de la r\u00e9gion", "d'Alger."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[97.0, 572.0, 526.0, 595.0]], "bbox_layout": [90.5380859375, 565.5859375, 538.3017578125, 605.41015625], "text": ["MINISTERE DES AFFAIRES ETRANGERES"], "label": "SectionHeader", "position": 8}, {"bbox_text": [[63.0, 631.0, 555.0, 650.0], [94.0, 651.0, 423.0, 665.0]], "bbox_layout": [54.30078125, 623.69140625, 566.365234375, 676.50390625], "text": ["Arr\u00eat\u00e9s des 19 et 28 octobre 1964 portant d\u00e9mission de conseil-", "lers au minist\u00e8re des affaires \u00e9trang\u00e8res."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[77.0, 686.0, 558.0, 705.0], [63.0, 704.0, 558.0, 721.0], [62.0, 719.0, 423.0, 737.0]], "bbox_layout": [52.9384765625, 678.037109375, 571.26953125, 746.23046875], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 19 octobre 1964, la d\u00e9mission de M. Daham", "Ali nomm\u00e9 en qualit\u00e9 de conseiller de 3\u00e8me classe, 1er \u00e9chelon", "est accept\u00e9e \u00e0 compter du 26 novembre 1964."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[78.0, 743.0, 557.0, 759.0], [62.0, 760.0, 556.0, 777.0], [62.0, 778.0, 478.0, 793.0]], "bbox_layout": [52.666015625, 734.43359375, 568.0, 800.91796875], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 28 octobre 1964, la d\u00e9mission de M. Ghenim", "Ahmed nomm\u00e9 en qualit\u00e9 de conseiller de 3\u00e8me classe, 1er", "\u00e9chelon est accept\u00e9e \u00e0 compter du 11 octobre 1964."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[166.0, 843.0, 454.0, 860.0]], "bbox_layout": [156.201171875, 832.87109375, 467.734375, 872.01171875], "text": ["MINISTERE DU COMMERCE"], "label": "SectionHeader", "position": 12}, {"bbox_text": [[62.0, 903.0, 556.0, 917.0], [91.0, 917.0, 468.0, 935.0]], "bbox_layout": [50.2138671875, 892.34375, 571.26953125, 946.5234375], "text": ["D\u00e9cret n\u00ba 64-365 du 31 d\u00e9cembre 1964 compl\u00e9tant la liste des", "produits agricoles soumis \u00e0 la standardisation."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[74.0, 962.0, 499.0, 980.0]], "bbox_layout": [63.70068359375, 952.5, 514.59765625, 988.90625], "text": ["Le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique. Pr\u00e9sident du Conseil,"], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[74.0, 987.0, 425.0, 1001.0]], "bbox_layout": [66.69775390625, 977.109375, 437.21875, 1012.1484375], "text": ["Sur le rapport du ministre du commerce ;"], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[75.0, 1008.0, 553.0, 1025.0], [58.0, 1023.0, 554.0, 1042.0], [59.0, 1041.0, 554.0, 1058.0]], "bbox_layout": [48.17041015625, 1000.3515625, 568.0, 1069.5703125], "text": ["Vu la loi n\u00ba 62-157 du 31 d\u00e9cembre 1962 tendant \u00e0 la recon-", "duction de la l\u00e9gislation en vigueur au 31 d\u00e9cembre 1962, sauf", "dans ses dispositions contraires \u00e0 la souverainet\u00e9 nationale ;"], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[74.0, 1062.0, 554.0, 1081.0], [58.0, 1081.0, 443.0, 1096.0]], "bbox_layout": [47.4892578125, 1054.35546875, 562.2783203125, 1108.53515625], "text": ["Vu le d\u00e9cret du 23 d\u00e9cembre 1936, modifi\u00e9, organisant la", "standardisation des produits agricoles alg\u00e9riens ;"], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[74.0, 1102.0, 551.0, 1119.0], [58.0, 1120.0, 552.0, 1135.0], [57.0, 1136.0, 142.0, 1150.0]], "bbox_layout": [46.9443359375, 1095.37109375, 564.4580078125, 1161.85546875], "text": ["Vu l'ordonnance n\u00ba 62-026 du 25 ao\u00fbt 1962, modifi\u00e9e, portant", "modification de la d\u00e9nomination et des attributions de", "l'OFALAC,"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[147.0, 1164.0, 224.0, 1180.0]], "bbox_layout": [136.583984375, 1155.52734375, 236.4150390625, 1190.56640625], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "SectionHeader", "position": 19}, {"bbox_text": [[71.0, 1187.0, 553.0, 1203.0], [58.0, 1203.0, 550.0, 1221.0], [57.0, 1218.0, 442.0, 1238.0]], "bbox_layout": [45.71826171875, 1178.0859375, 566.365234375, 1247.3046875], "text": ["Article 1. - La liste des produits agricoles alg\u00e9riens soumis", "\u00e0 la standardisation fix\u00e9e par l'article 9 du d\u00e9cret du 23 d\u00e9-", "cembre 1936 susvis\u00e9 est compl\u00e9t\u00e9e comme suit :"], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[202.0, 1249.0, 398.0, 1264.0]], "bbox_layout": [193.255859375, 1240.29296875, 410.517578125, 1275.33203125], "text": ["VINS ET EAUX DE VIE"], "label": "SectionHeader", "position": 21}, {"bbox_text": [[72.0, 1269.0, 550.0, 1289.0], [57.0, 1288.0, 550.0, 1305.0], [55.0, 1301.0, 550.0, 1323.0], [54.0, 1320.0, 549.0, 1338.0], [56.0, 1338.0, 155.0, 1351.0]], "bbox_layout": [46.26318359375, 1264.21875, 564.73046875, 1364.8828125], "text": ["Art. 2. - Le ministre du commerce et le ministre de l'agri-", "culture et de le r\u00e9forme agraire sont charg\u00e9s, chacun en ce qui", "le concerne, de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent d\u00e9cret qui sera publi\u00e9", "au Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique", "et populaire."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[70.0, 1359.0, 343.0, 1375.0]], "bbox_layout": [56.684814453125, 1348.984375, 350.3037109375, 1384.0234375], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 31 d\u00e9cembre 1964."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[685.0, 35.0, 973.0, 52.0]], "bbox_layout": [671.697265625, 24.7564697265625, 985.955078125, 63.277587890625], "text": ["MINISTERE DU TRAVAIL"], "label": "SectionHeader", "position": 25}, {"bbox_text": [[584.0, 89.0, 1075.0, 106.0], [612.0, 103.0, 1002.0, 124.0]], "bbox_layout": [574.701171875, 81.4306640625, 1086.220703125, 132.8759765625], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 28 d\u00e9cembre 1964 portant d\u00e9l\u00e9gation de signature", "\u00e0 un sous-directeur de l'administration g\u00e9n\u00e9rale."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[597.0, 151.0, 781.0, 165.0]], "bbox_layout": [588.869140625, 142.44140625, 795.232421875, 177.3095703125], "text": ["Le ministre du travail."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[598.0, 178.0, 1075.0, 199.0], [582.0, 195.0, 1075.0, 215.0], [583.0, 210.0, 853.0, 230.0]], "bbox_layout": [572.521484375, 171.8359375, 1087.310546875, 239.345703125], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 63-385 du 26 septembre 1963 autorisant le", "Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, les ministres et les sous-secr\u00e9taires", "d'Etat, \u00e0 d\u00e9l\u00e9guer leur signature ;"], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[598.0, 238.0, 1073.0, 261.0], [583.0, 257.0, 879.0, 273.0]], "bbox_layout": [574.15625, 233.017578125, 1087.85546875, 283.095703125], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 64-333 du 2 d\u00e9cembre 1964 portant nomina-", "tion des membres du Gouvernement ;"], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[598.0, 285.0, 1072.0, 304.0], [580.0, 300.0, 1019.0, 322.0]], "bbox_layout": [575.24609375, 276.767578125, 1087.85546875, 327.529296875], "text": ["Vu le d\u00e9cret du 4 mars 1964 portant d\u00e9l\u00e9gation dans les", "fonctions de sous-directeur \u00e0 l'administration g\u00e9n\u00e9rale,"], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[672.0, 338.0, 740.0, 351.0]], "bbox_layout": [663.5234375, 328.720703125, 753.2734375, 363.076171875], "text": ["Arr\u00eate :"], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[595.0, 372.0, 686.0, 385.0], [685.0, 372.0, 1073.0, 391.0], [580.0, 386.0, 1073.0, 407.0], [579.0, 403.0, 1073.0, 424.0], [579.0, 419.0, 1072.0, 440.0], [579.0, 437.0, 732.0, 451.0]], "bbox_layout": [572.521484375, 362.55859375, 1086.220703125, 461.85546875], "text": ["Article 1er.", "- Dans la limite de ses attributions, d\u00e9l\u00e9gation", "est donn\u00e9e \u00e0 M. Mersad Sa\u00efd, d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 dans les fonctions de", "sous-directeur \u00e0 l'administration g\u00e9n\u00e9rale, \u00e0 l'effet de signer", "au nom du ministre du travail, tous actes et d\u00e9cisions, \u00e0 l'ex-", "clusion des arr\u00eat\u00e9s."], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[594.0, 472.0, 1072.0, 489.0], [579.0, 485.0, 1017.0, 507.0]], "bbox_layout": [569.796875, 463.046875, 1084.5859375, 514.4921875], "text": ["Art. 2. - Le pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 sera publi\u00e9 au Journal officies", "de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[594.0, 523.0, 863.0, 537.0]], "bbox_layout": [585.0546875, 512.265625, 874.24609375, 547.3046875], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 28 d\u00e9cembre 1964."], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[890.0, 554.0, 1027.0, 569.0]], "bbox_layout": [878.767578125, 543.7109375, 1032.818359375, 578.75], "text": ["Safi BOUDISSA."], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[687.0, 625.0, 962.0, 645.0]], "bbox_layout": [661.34375, 613.095703125, 975.6015625, 659.755859375], "text": ["ACTES DES PREFETS"], "label": "SectionHeader", "position": 36}, {"bbox_text": [[578.0, 682.0, 1071.0, 699.0], [607.0, 697.0, 1070.0, 718.0], [607.0, 716.0, 668.0, 729.0]], "bbox_layout": [567.072265625, 672.91015625, 1084.041015625, 740.76171875], "text": ["Arr\u00eat\u00e9s du 10 d\u00e9cembre 1964 mettant en r\u00e9serve des terrains", "et autorisant leur prise de possession par la commune de", "B\u00e9char."], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[591.0, 742.0, 1071.0, 761.0], [578.0, 760.0, 1070.0, 779.0], [575.0, 774.0, 1072.0, 795.0], [575.0, 792.0, 916.0, 810.0]], "bbox_layout": [568.70703125, 736.484375, 1084.5859375, 819.375], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 10 d\u00e9cembre 1964, est prononc\u00e9e au profit", "de la commune de B\u00e9char, la mise en r\u00e9serve des terrains", "figur\u00e9s et d\u00e9limit\u00e9s au plan de situation annex\u00e9 en vue de la", "construction \u00e0 B\u00e9char d'un ensemble de :"], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[604.0, 823.0, 979.0, 837.0]], "bbox_layout": [582.330078125, 814.4140625, 991.404296875, 849.453125], "text": ["- 10 classes et 6 logements au quartier Goura\u00ef."], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[592.0, 843.0, 1000.0, 862.0]], "bbox_layout": [585.0546875, 836.2890625, 1014.8359375, 871.328125], "text": ["- 4 classes et 2 logements au plateau Mer-Niger."], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[590.0, 875.0, 1069.0, 889.0], [575.0, 890.0, 649.0, 903.0]], "bbox_layout": [570.88671875, 865.0, 1081.31640625, 915.078125], "text": ["La mise en r\u00e9serve est fix\u00e9e pour une dur\u00e9e maximum de", "5 ann\u00e9es."], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[589.0, 918.0, 1068.0, 936.0], [575.0, 934.0, 1070.0, 951.0], [575.0, 951.0, 1068.0, 969.0], [574.0, 966.0, 1068.0, 985.0], [575.0, 983.0, 808.0, 1000.0]], "bbox_layout": [566.52734375, 909.43359375, 1083.49609375, 1010.09765625], "text": ["Le Pr\u00e9sident de la d\u00e9l\u00e9gation sp\u00e9ciale notifiera imm\u00e9dia-", "tement dans la forme administrative le pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 aux", "propri\u00e9taires connus ou aux occupants des terrains et adres-", "sera \u00e0 l'ing\u00e9nieur chef de la division de la Saoura le certifi-", "cat relatif \u00e0 cette formalit\u00e9."], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[588.0, 1015.0, 1068.0, 1029.0], [574.0, 1026.0, 1068.0, 1050.0], [572.0, 1045.0, 1070.0, 1063.0], [572.0, 1060.0, 945.0, 1079.0]], "bbox_layout": [565.982421875, 1004.453125, 1081.861328125, 1088.7109375], "text": ["Les autres personnes susceptibles de faire valoir des droits", "de propri\u00e9t\u00e9 sont mises en demeure, par la simple publication", "du pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9, de se faire conna\u00eetre par lettre recommand\u00e9e", "\u00e0 l'ing\u00e9nieur chef de la division de la Saoura."], "label": "Text", "position": 43}, {"bbox_text": [[588.0, 1092.0, 1068.0, 1107.0], [573.0, 1107.0, 1067.0, 1123.0], [572.0, 1123.0, 1067.0, 1142.0], [572.0, 1140.0, 1066.0, 1157.0], [572.0, 1155.0, 1066.0, 1175.0], [572.0, 1173.0, 635.0, 1186.0]], "bbox_layout": [563.2578125, 1083.06640625, 1082.40625, 1198.76953125], "text": ["Dans les 8 jours qui suivront la notification administrative", "le pr\u00e9sident de la d\u00e9l\u00e9gation sp\u00e9ciale et l'ing\u00e9nieur chef de la", "division de la Saoura proc\u00e8deront \u00e0 la constatation des lieux", "et \u00e0 leur utilisation effective, en pr\u00e9sence des propri\u00e9taires in-", "t\u00e9ress\u00e9s ou occupants, d\u00fbment convoqu\u00e9s par les soins de l'in-", "g\u00e9nieur."], "label": "Text", "position": 44}, {"bbox_text": [[586.0, 1199.0, 1066.0, 1220.0], [573.0, 1216.0, 741.0, 1234.0]], "bbox_layout": [565.4375, 1191.7578125, 1080.2265625, 1243.203125], "text": ["L'op\u00e9ration sur les lieux sera constat\u00e9e sous forme de proc\u00e8s-", "verbal contradictoire."], "label": "Text", "position": 45}, {"bbox_text": [[586.0, 1274.0, 1064.0, 1296.0], [571.0, 1291.0, 1065.0, 1311.0], [571.0, 1306.0, 1064.0, 1328.0], [571.0, 1324.0, 942.0, 1342.0]], "bbox_layout": [564.34765625, 1268.3203125, 1081.31640625, 1349.84375], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 10 d\u00e9cembre 1964, la commune de B\u00e9char", "est autoris\u00e9e \u00e0 prendre possession des terrains mis en r\u00e9serve", "par l'arr\u00eat\u00e9 n\u00ba 309 du 10 d\u00e9cembre 1964, avant l'accomplisse-", "ment des proc\u00e9dures normales d'expropriation."], "label": "Text", "position": 46}, {"bbox_text": [[586.0, 1353.0, 1063.0, 1372.0], [570.0, 1365.0, 1064.0, 1391.0], [568.0, 1388.0, 800.0, 1398.0]], "bbox_layout": [564.34765625, 1346.93359375, 1078.046875, 1410.0], "text": ["Toutefois, il sera proc\u00e9d\u00e9, pr\u00e9alablement \u00e0 la prise de pos-", "session, \u00e0 la consignation d'une indemnit\u00e9 provisionnelle fix\u00e9e", "par le service des domaines."], "label": "Text", "position": 47}]}, {"index": 3, "page": [{"bbox_text": [[529.0, 58.0, 727.0, 78.0], [481.0, 60.0, 530.0, 78.0], [410.0, 63.0, 464.0, 79.0]], "bbox_layout": [393.5146484375, 49.429931640625, 743.46484375, 90.706787109375], "text": ["COMMUNICATIONS", "ET", "AVIS"], "label": "SectionHeader", "position": 0}, {"bbox_text": [[170.0, 129.0, 450.0, 141.0]], "bbox_layout": [160.560546875, 117.91748046875, 465.009765625, 153.81103515625], "text": ["MARCHES - APPELS D'OFFRES"], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[177.0, 172.0, 454.0, 187.0], [177.0, 190.0, 444.0, 205.0]], "bbox_layout": [164.6474609375, 163.37646484375, 468.0068359375, 217.6416015625], "text": ["MINISTERE DE L'AGRICULTURE", "ET DE LA REFORME AGRAIRE"], "label": "SectionHeader", "position": 2}, {"bbox_text": [[182.0, 234.0, 448.0, 249.0]], "bbox_layout": [176.6357421875, 223.9599609375, 454.3837890625, 258.9990234375], "text": ["Direction du d\u00e9veloppement rural"], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[119.0, 281.0, 503.0, 294.0]], "bbox_layout": [116.28564453125, 270.1025390625, 516.77734375, 305.1416015625], "text": ["Service du g\u00e9nie rural et de l'hydraulique agricole"], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[154.0, 325.0, 478.0, 337.0]], "bbox_layout": [142.033203125, 314.365234375, 490.62109375, 349.404296875], "text": ["Circonscription des Oasis et de la Saoura"], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[213.0, 371.0, 419.0, 385.0]], "bbox_layout": [206.333984375, 360.166015625, 427.955078125, 394.521484375], "text": ["Arrondissement de B\u00e9char"], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[66.0, 416.0, 379.0, 430.0]], "bbox_layout": [58.115234375, 405.966796875, 390.35546875, 441.005859375], "text": ["1\u00ba) - OBJET DE L'APPEL D'OFFRES"], "label": "SectionHeader", "position": 7}, {"bbox_text": [[81.0, 440.0, 562.0, 449.0], [65.0, 456.0, 466.0, 467.0]], "bbox_layout": [57.43408203125, 427.841796875, 577.263671875, 479.287109375], "text": ["Un appel d'offres est ouvert pour les travaux de disuibution", "d'eau dans l'agglom\u00e9ration de Tabelbala (Saoura)."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[66.0, 485.0, 470.0, 496.0]], "bbox_layout": [57.97900390625, 472.6171875, 487.896484375, 507.65625], "text": ["2\u00ba). - LIEU DE CONSULTATION DES DOSSIERS"], "label": "SectionHeader", "position": 9}, {"bbox_text": [[80.0, 507.0, 560.0, 519.0], [65.0, 525.0, 563.0, 535.0], [66.0, 543.0, 125.0, 556.0]], "bbox_layout": [57.70654296875, 494.833984375, 571.814453125, 564.736328125], "text": ["a) Service du g\u00e9nie rural et de l'hydraulique agricole - Cir-", "conscription des Oasis et de la Saoura - 7, rue Lafayette a", "Alger ;"], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[81.0, 563.0, 559.0, 575.0], [66.0, 579.0, 358.0, 593.0]], "bbox_layout": [57.16162109375, 552.255859375, 572.904296875, 604.384765625], "text": ["b) Service du g\u00e9nie rural et de l'hydraulique - Arrondisse-", "ment de B\u00e9char, \u00e0 B\u00e9char (Saoura)."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[81.0, 609.0, 561.0, 620.0], [65.0, 626.0, 559.0, 635.0], [66.0, 642.0, 560.0, 653.0], [66.0, 659.0, 247.0, 673.0]], "bbox_layout": [56.7529296875, 597.71484375, 573.44921875, 683.33984375], "text": ["Les candidats d\u00e9sirant. soumissionner pourront recevoir le", "dossier apr\u00e8s en avoir fait la demande \u00e0 l'ingenieur en chef", "du g\u00e9nie rural, circonscription des Oasis et de la Saoura. 7,", "rue Lafayette \u00e0 Alger."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[66.0, 684.0, 379.0, 701.0]], "bbox_layout": [56.61669921875, 674.9609375, 395.8046875, 709.31640625], "text": ["3\u00b0). - PRESENTATION DES OFFRES"], "label": "SectionHeader", "position": 13}, {"bbox_text": [[80.0, 710.0, 557.0, 719.0], [65.0, 726.0, 558.0, 736.0], [65.0, 742.0, 562.0, 753.0], [66.0, 759.0, 178.0, 773.0]], "bbox_layout": [56.61669921875, 696.8359375, 577.263671875, 782.4609375], "text": ["Les offres seront plac\u00e9es sous double enveloppe cachetee", "L'enveloppe ext\u00e9rieure portera uniquement l'indication de l'ap-", "pel d'offres es contiendra les pi\u00e8ces enum\u00e9r\u00e9es ci-dessous au", "paragraphe 6."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[81.0, 782.0, 561.0, 792.0], [66.0, 798.0, 562.0, 808.0]], "bbox_layout": [56.7529296875, 769.296875, 575.62890625, 822.109375], "text": ["L'enveloppe int\u00e9rieure, sur laquelle sera inscrit le nom ou la", "raison sociale du candidat contiendra la soumission et l'offre."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[66.0, 827.0, 494.0, 837.0]], "bbox_layout": [57.2978515625, 815.78125, 505.0615234375, 849.453125], "text": ["4\u00b0). - LIEU ET DATE DE RECEPTION DES OFFRES"], "label": "SectionHeader", "position": 16}, {"bbox_text": [[82.0, 851.0, 561.0, 859.0], [65.0, 866.0, 562.0, 877.0], [66.0, 884.0, 562.0, 892.0], [65.0, 900.0, 396.0, 911.0]], "bbox_layout": [56.7529296875, 838.33984375, 575.62890625, 921.23046875], "text": ["Les plis seront expedi\u00e9s par la poste, en recommand\u00e9, \u00e0", "l'ing\u00e9nieur en chef du g\u00e9nie rural, circonscription des Oasis et", "de la Saoura, 7, rue Lafayette \u00e0 Alger ou d\u00e9pos\u00e9s aux bureaux", "de la circonscription \u00e0 l'adresse ci-dessus."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[81.0, 927.0, 560.0, 938.0]], "bbox_layout": [70.23974609375, 915.5859375, 572.359375, 949.2578125], "text": ["Les plis devront parvenir, au plus tard, le 18 janvier 1965."], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[65.0, 956.0, 486.0, 967.0]], "bbox_layout": [59.34130859375, 942.9296875, 502.064453125, 977.96875], "text": ["5\u00ba). - DELAI D'ENGAGEMENT DES CANDIDATS."], "label": "SectionHeader", "position": 19}, {"bbox_text": [[81.0, 979.0, 562.0, 989.0], [66.0, 997.0, 483.0, 1007.0]], "bbox_layout": [57.2978515625, 964.8046875, 568.0, 1017.6171875], "text": ["Les candidats resteront engages par leurs offres pendant", "trois mois suivant la date limite de remise des plis."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[65.0, 1023.0, 409.0, 1036.0]], "bbox_layout": [59.88623046875, 1011.2890625, 423.595703125, 1046.328125], "text": ["6\u00b0). - JUSTIFICATIONS A PRODUIRE."], "label": "SectionHeader", "position": 21}, {"bbox_text": [[80.0, 1046.0, 562.0, 1056.0]], "bbox_layout": [69.55859375, 1034.53125, 572.904296875, 1068.203125], "text": ["Les candicats seront tenus de produire les pi\u00e8ces suivantes :"], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[81.0, 1076.0, 562.0, 1086.0], [105.0, 1093.0, 130.0, 1106.0]], "bbox_layout": [75.14404296875, 1061.19140625, 577.263671875, 1115.37109375], "text": ["- d\u00e9claration annexe suivant le mod\u00e8le communiqu\u00e9 (B ou", "C),"], "label": "ListItem", "position": 23}, {"bbox_text": [[101.0, 1108.0, 562.0, 1119.0], [81.0, 1109.0, 101.0, 1120.0], [105.0, 1125.0, 176.0, 1138.0]], "bbox_layout": [73.1005859375, 1098.7890625, 572.359375, 1147.5], "text": ["attestation de la Caisse sociale \u00e0 laquelle est affilie le", "-", "candidat."], "label": "ListItem", "position": 24}, {"bbox_text": [[82.0, 1141.0, 562.0, 1152.0]], "bbox_layout": [73.1005859375, 1130.91796875, 576.71875, 1164.58984375], "text": ["- r\u00e9f\u00e9rences de nature \u00e0 prouver la comp\u00e9tence du candidat."], "label": "ListItem", "position": 25}, {"bbox_text": [[227.0, 1223.0, 395.0, 1237.0]], "bbox_layout": [222.13671875, 1212.94921875, 407.248046875, 1247.98828125], "text": ["Commune de Sa\u00efda"], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[240.0, 1264.0, 380.0, 1276.0], [84.0, 1281.0, 537.0, 1294.0]], "bbox_layout": [70.9208984375, 1258.06640625, 553.0146484375, 1308.14453125], "text": ["CONSTRUCTION", "D'UN COURS COMPLEMENTAIRE AGRICOLE A SAIDA"], "label": "SectionHeader", "position": 28}, {"bbox_text": [[81.0, 1327.0, 561.0, 1336.0], [66.0, 1342.0, 558.0, 1354.0], [66.0, 1360.0, 171.0, 1374.0]], "bbox_layout": [59.61376953125, 1312.0703125, 573.994140625, 1379.921875], "text": ["Un appel d'offres est ouvert pour la passation d'un march\u00e9", "concernant la construction d'un cours compl\u00e9mentaire agri-", "cole \u00e0 Sa\u00efda."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[595.0, 128.0, 1071.0, 139.0], [582.0, 142.0, 1072.0, 156.0], [580.0, 161.0, 1071.0, 172.0], [580.0, 176.0, 872.0, 189.0]], "bbox_layout": [569.796875, 116.46484375, 1085.67578125, 201.064453125], "text": ["Les concurrents \u00e9ventuels pourront se procurer le dossier", "technique et les pi\u00e8ces n\u00e9cessaires \u00e0 la presentation de leurs", "offres en les demandant au service des march\u00e9s de la circons-", "cription des travaux publics \u00e0 Sa\u00efda."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[597.0, 203.0, 1073.0, 217.0], [580.0, 220.0, 1072.0, 234.0], [580.0, 237.0, 1072.0, 249.0], [580.0, 254.0, 1073.0, 266.0], [582.0, 269.0, 912.0, 284.0]], "bbox_layout": [568.70703125, 193.7109375, 1087.85546875, 294.375], "text": ["Les plis comprenant les offres (soumission, bordereau des", "prix, d\u00e9tail estimatif, attestation de C.P. et A.F.), seront adres-", "s\u00e9s par la poste ou remis directement contre r\u00e9c\u00e9piss\u00e9 au Pr\u00e9-", "sident de la d\u00e9l\u00e9gation: sp\u00e9ciale de la ville de Sa\u00efda avant le", "18 fanvier 1965 \u00e0 11 heures, dernier d\u00e9lai."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[687.0, 333.0, 965.0, 346.0], [690.0, 350.0, 960.0, 361.0], [646.0, 366.0, 1006.0, 379.0]], "bbox_layout": [641.7265625, 323.4228515625, 1021.375, 392.470703125], "text": ["MINISTERE DE L'AGRICULTURE", "ET DE LA REFORME AGRAIRE", "DIRECTION DU DEVELOPPEMENT RURAL"], "label": "SectionHeader", "position": 32}, {"bbox_text": [[635.0, 418.0, 1018.0, 429.0]], "bbox_layout": [627.55859375, 406.9921875, 1026.82421875, 442.03125], "text": ["Service du g\u00e9nie rural et de l'hydraulique agricole"], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[695.0, 462.0, 957.0, 477.0]], "bbox_layout": [686.41015625, 453.134765625, 966.8828125, 488.857421875], "text": ["CIRCONSCRIPTION D'ANNABA"], "label": "SectionHeader", "position": 34}, {"bbox_text": [[616.0, 513.0, 1037.0, 528.0], [686.0, 530.0, 968.0, 544.0]], "bbox_layout": [610.666015625, 503.37890625, 1050.255859375, 557.55859375], "text": ["ETUDE DES STRUCTURES DANS LE PERIMETRE", "IKRIGABLE DE BOU NAMOUSSA"], "label": "SectionHeader", "position": 35}, {"bbox_text": [[597.0, 576.0, 1074.0, 589.0], [583.0, 594.0, 1074.0, 603.0], [583.0, 609.0, 1076.0, 623.0], [582.0, 626.0, 1074.0, 636.0], [582.0, 641.0, 1076.0, 655.0], [583.0, 660.0, 876.0, 671.0]], "bbox_layout": [572.521484375, 566.953125, 1091.669921875, 681.2890625], "text": ["Un appel d'offres est ouvert pour l'\u00e9tude des structures de", "production au futur perim\u00e8tre vrigue du Bou Namoussa. Les", "travaux comprennent l'\u00e9tablissement du bilan technique et", "\u00e9conomique des facteurs de production n\u00e9cessaires, leur r\u00e9par-", "tition dans le cadre des unit\u00e9s d'exploitation. la d\u00e9termination", "des dimensions optimales de celles- ci"], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[597.0, 687.0, 1075.0, 697.0], [583.0, 702.0, 1076.0, 716.0], [583.0, 721.0, 1073.0, 730.0], [583.0, 737.0, 700.0, 751.0]], "bbox_layout": [575.24609375, 675.64453125, 1090.03515625, 758.53515625], "text": ["Le dossier d'appel d'offres peut \u00eatre consult\u00e9 au minist\u00e8re", "de l'agriculture et de la reforme agraire, service du g\u00e9nie rural", "et de l'hydraulique agricole, 12, Boulevaro du Colonel Ami-", "rouche \u00e0 Alger"], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[598.0, 769.0, 1075.0, 780.0], [583.0, 786.0, 1075.0, 795.0], [583.0, 801.0, 1076.0, 813.0], [583.0, 819.0, 1020.0, 828.0]], "bbox_layout": [576.880859375, 757.67578125, 1089.490234375, 840.56640625], "text": ["Il sera fourni sur demande adress\u00e9e \u00e0 l'ingenieur en chet", "du genie rural (Place Ber, Bekka Rabah, Annaba), auquel les", "offres accompagn\u00e9es des pi\u00e8ces justificatives et de r\u00e9f\u00e9rences", "devront parventi avant le 1\u00b0 f\u00e9vrier 1965 \u00e0 18 neures."], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[642.0, 880.0, 1015.0, 893.0]], "bbox_layout": [627.55859375, 870.46875, 1025.734375, 905.5078125], "text": ["MISES EN DEMEURE D'ENTREPRENEURS"], "label": "SectionHeader", "position": 39}, {"bbox_text": [[598.0, 941.0, 1075.0, 951.0], [583.0, 957.0, 1075.0, 967.0], [583.0, 973.0, 1075.0, 984.0], [583.0, 990.0, 1076.0, 1000.0], [583.0, 1006.0, 1076.0, 1017.0], [583.0, 1020.0, 1076.0, 1036.0], [583.0, 1039.0, 1076.0, 1049.0], [583.0, 1054.0, 770.0, 1068.0]], "bbox_layout": [573.611328125, 928.57421875, 1090.580078125, 1075.72265625], "text": ["La S.O.E.B.A \u00ab Soci\u00e9t\u00e9 oranaise d'entreprise de b\u00e9ton arm\u00e9 \u00bb,", "S.A.R.L., 2, me Julia \u00e0 Saint-Eug\u00e8ne, Oran. titulaire du mar-", "che du 6 juin 1961 relatif \u00e0 l'ex\u00e9cution de travaux Ci-apr\u00e8s :", "construction d'un dock de 80.000 Qx, situ\u00e9 Esplanade de la gare,", "enceinte des docks \u00e0 Sidi-Bel-Abb\u00e8s, est mise en demeure d'avoir", "\u00e0 reprendre l'ex\u00e9cution des dits travaux aans un d\u00e9lai de", "trente jours, \u00e0 compter de la date de publication du present", "avis au loural officiet."], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[598.0, 1085.0, 1075.0, 1093.0], [583.0, 1100.0, 1075.0, 1111.0], [583.0, 1118.0, 1032.0, 1127.0]], "bbox_layout": [575.24609375, 1072.8125, 1090.03515625, 1142.03125], "text": ["Faute par lentreprise de satisfaire \u00e0 cette mise en demeure", "dans le d\u00e9lai prescrit, il sera fait application des dispositions", "de l'article 14 de l'ordonnance n\u00ba 62 016 du 9 ao\u00fbt 1962."], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[597.0, 1179.0, 1076.0, 1192.0], [583.0, 1195.0, 1076.0, 1209.0], [641.0, 1212.0, 1076.0, 1224.0], [583.0, 1214.0, 640.0, 1225.0], [583.0, 1230.0, 1075.0, 1241.0], [583.0, 1243.0, 1076.0, 1257.0], [583.0, 1262.0, 1076.0, 1272.0], [583.0, 1277.0, 1076.0, 1289.0], [583.0, 1295.0, 704.0, 1307.0]], "bbox_layout": [570.88671875, 1169.8828125, 1090.03515625, 1315.6640625], "text": ["M. Jean Casanova, architecte dipl\u00f4m\u00e9 par le Gouvernement,", "responsable de l'ex\u00e9cucion du march\u00e9 confi\u00e9 \u00e0 la S.O.E.B.A. et", "aux travaux ci-apr\u00e8s : construction d'un dock de", "relatif", "80.000 Qx, situ\u00e9 Esplanade de la gare \u00e0 Sidi-Bel-Aob\u00e8s, est", "mis en demeure d'avon \u00e0 relancer la societ\u00e9 sus-d\u00e9sign\u00e9e \u00e0", "reprendre l'ex\u00e9cution des dits travaux datis le d\u00e9lai de trente", "jours. \u00e0 compter de la date de publication du pr\u00e9sent avis au", "Journal officiel"], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[598.0, 1323.0, 1076.0, 1335.0], [582.0, 1338.0, 1074.0, 1352.0], [582.0, 1355.0, 983.0, 1368.0]], "bbox_layout": [579.60546875, 1310.703125, 1088.9453125, 1378.5546875], "text": ["Faute par iui de satisfaire \u00e0 cette mise en demeure dans le", "d\u00e9lai prescrit, ii sera fait application des dispositions de l'ar-", "ticle 14 de l'ordonnance n\u00ba 62-016 du 9 ao\u00fbt 1962."], "label": "Text", "position": 43}]}]