[{"index": 1, "page": [{"bbox_text": [[226.0, 25.0, 833.0, 45.0]], "bbox_layout": [217.970703125, 15.8056640625, 848.1953125, 61.26953125], "text": ["DECRETS, ARRETES, DECISIONS ET CIRCULAIRES"], "label": "SectionHeader", "position": 0}, {"bbox_text": [[338.0, 89.0, 488.0, 114.0], [227.0, 93.0, 324.0, 116.0], [65.0, 94.0, 211.0, 120.0]], "bbox_layout": [47.568359375, 83.4814453125, 497.923828125, 128.0908203125], "text": ["REPUBLIQUE", "DE LA", "PRESIDENCE"], "label": "SectionHeader", "position": 1}, {"bbox_text": [[33.0, 158.0, 520.0, 164.0], [65.0, 175.0, 404.0, 182.0]], "bbox_layout": [27.8671875, 142.86865234375, 530.41796875, 195.4248046875], "text": ["Decret n\u00ba 65-58 du 11 mars 1965 portant cr\u00e9ation de l'Institut", "national d'amiti\u00e9 avec les peuples (INAP)."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[49.0, 219.0, 466.0, 225.0]], "bbox_layout": [37.078125, 202.59765625, 480.78125, 237.978515625], "text": ["Le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Pr\u00e9sident du Conseil,"], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[50.0, 246.0, 521.0, 253.0], [37.0, 264.0, 476.0, 270.0]], "bbox_layout": [29.658203125, 230.966796875, 533.232421875, 285.830078125], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 63 250 du 10 juillet 1963 portant cr\u00e9ation", "d'un: Centre national d'amiti\u00e9 avec les peuples (CNAP),"], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[124.0, 295.0, 200.0, 308.0]], "bbox_layout": [110.6376953125, 284.7998046875, 215.0712890625, 319.4970703125], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[51.0, 330.0, 521.0, 336.0], [37.0, 347.0, 122.0, 361.0]], "bbox_layout": [30.42578125, 315.2197265625, 534.0, 368.544921875], "text": ["Article 1er. - Le d\u00e9cret n\u00ba 63-250 du 10 juillet 1963 susvis\u00e9,", "est abrog\u00e9."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[54.0, 381.0, 522.0, 387.0], [36.0, 396.0, 523.0, 403.0], [38.0, 414.0, 497.0, 420.0]], "bbox_layout": [29.2744140625, 363.2421875, 534.0, 433.828125], "text": ["Art. 2. - Il est cr\u00e9\u00e9 sous le nom d' \u00ab Institut national de", "l'emiti\u00e9 avec les peuples \u00bb (INAP) un \u00e9tablissement public", "dot\u00e9 de la personnalit\u00e9 civile et de l'autonomie financi\u00e8re."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[54.0, 442.0, 520.0, 448.0], [38.0, 459.0, 264.0, 468.0]], "bbox_layout": [29.9140625, 426.474609375, 531.953125, 477.919921875], "text": ["L'INAP est plac\u00e9 sous l'autorit\u00e9 du Pr\u00e9sident de la R\u00e9pu-", "blique et a pour si\u00e8ge Alger."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[54.0, 486.0, 294.0, 496.0]], "bbox_layout": [44.68994140625, 473.30078125, 308.33203125, 507.65625], "text": ["Art. 3. - L'INAP a pour but :"], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[53.0, 513.0, 523.0, 521.0], [38.0, 531.0, 326.0, 541.0]], "bbox_layout": [30.0419921875, 499.27734375, 536.046875, 551.40625], "text": ["1\u00ba) de cr\u00e9er, de d\u00e9velopper, de renforcer et d'entretenir des", "reiations amicales avec les peuples ;"], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[54.0, 559.0, 522.0, 565.0], [38.0, 574.0, 524.0, 582.0], [40.0, 591.0, 138.0, 605.0]], "bbox_layout": [29.5302734375, 543.02734375, 538.60546875, 612.9296875], "text": ["2\u00b0) de soutenir les mouv\u00e8ments de lib\u00e9ration et de concou-", "rir \u00e0 l'am\u00e9lioration de le condition humaine sur les plans les", "plus divers ;"], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[54.0, 620.0, 524.0, 626.0], [39.0, 635.0, 522.0, 642.0], [39.0, 652.0, 523.0, 657.0], [40.0, 669.0, 288.0, 678.0]], "bbox_layout": [28.5068359375, 602.5, 536.55859375, 688.80859375], "text": ["3') de faire conna\u00eetre. sur le plan national et international,", "les efforts et les r\u00e9alisations de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9-", "mocratique et populaire pour l'\u00e9dification d'une soci\u00e9t\u00e9 socia-", "liste sp\u00e9cifiquement alg\u00e9rienne ;"], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[44.0, 696.0, 523.0, 702.0], [40.0, 713.0, 523.0, 719.0], [41.0, 731.0, 89.0, 744.0]], "bbox_layout": [30.169921875, 680.4296875, 536.046875, 751.015625], "text": [". Ii est charg\u00e9 \u00e9galement de la pr\u00e9paration et de l'organisa-", "tion des f\u00eates et c\u00e9r\u00e9monies \u00e0 caract\u00e8re national et interna-", "tional."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[56.0, 763.0, 524.0, 769.0], [40.0, 779.0, 523.0, 786.0], [40.0, 797.0, 172.0, 809.0]], "bbox_layout": [29.7861328125, 746.0546875, 537.58203125, 818.0078125], "text": ["Art. 4. - Le directeur g\u00e9n\u00e9ral de l'INAP est nomm\u00e9 par", "d\u00e9cret sur proposition du Bureau politique du Front de Lib\u00e9-", "ration Nationale."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[54.0, 824.0, 524.0, 829.0], [40.0, 841.0, 184.0, 853.0]], "bbox_layout": [31.193359375, 809.62890625, 539.1171875, 861.07421875], "text": ["Il a tous pouvoirs pour assurer le fonctionnement et l'ex-", "telssion de l'INAP."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[56.0, 869.0, 524.0, 875.0], [40.0, 886.0, 431.0, 892.0]], "bbox_layout": [31.193359375, 852.6953125, 538.09375, 905.5078125], "text": ["Il \u00e9labore le budget de l\u2019INAP, arr\u00eate les comptes pour chaque", "ann\u00e9e civile et nomme le personnel administratif."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[56.0, 918.0, 527.0, 926.0], [40.0, 935.0, 527.0, 942.0], [41.0, 954.0, 127.0, 965.0]], "bbox_layout": [31.44921875, 901.9140625, 542.1875, 972.5], "text": ["Art. 5. - Dans ses fonctions, le directeur g\u00e9n\u00e9ral est assist\u00e9", "d'un secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9tal es de quatre sous-directeurs nomm\u00e9s", "par d\u00e9cret."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[57.0, 979.0, 490.0, 987.0]], "bbox_layout": [42.451171875, 964.8046875, 503.552734375, 999.84375], "text": ["Art. 6. - L'organisation interne de l'INAP comprend :"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[55.0, 1010.0, 252.0, 1019.0]], "bbox_layout": [48.2080078125, 994.8828125, 270.5927734375, 1029.921875], "text": ["1\u00ba) le secr\u00e9tariat g\u00e9n\u00e9ral,"], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[55.0, 1036.0, 529.0, 1043.0], [41.0, 1055.0, 97.0, 1068.0]], "bbox_layout": [33.8798828125, 1021.54296875, 539.62890625, 1074.35546875], "text": ["2\u00b0) la sous-direction de l'information et de l'animation des", "masses,"], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[57.0, 1082.0, 528.0, 1087.0]], "bbox_layout": [53.453125, 1065.29296875, 541.1640625, 1100.33203125], "text": ["3\u00b0) la sous-direction des relations int\u00e9rieures et ext\u00e9rieures,"], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[56.0, 1110.0, 528.0, 1115.0], [41.0, 1127.0, 123.0, 1141.0]], "bbox_layout": [34.51953125, 1092.63671875, 540.140625, 1145.44921875], "text": ["4\u00ba) la sous-direction de l'organisation des f\u00eates, c\u00e9r\u00e9monies", "et s\u00e9jours,"], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[54.0, 1154.0, 447.0, 1162.0]], "bbox_layout": [39.2529296875, 1138.4375, 461.84765625, 1173.4765625], "text": ["5\u00b0) la sous-direction de l'administration g\u00e9n\u00e9rale."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[111.0, 1181.0, 528.0, 1190.0], [56.0, 1184.0, 110.0, 1197.0], [41.0, 1200.0, 179.0, 1211.0]], "bbox_layout": [33.49609375, 1167.1484375, 542.69921875, 1222.6953125], "text": ["- Le budget de l'INAP est approuv\u00e9 par le Pr\u00e9sident", "Art. 7.", "de la R\u00e9publique."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[57.0, 1227.0, 277.0, 1238.0]], "bbox_layout": [47.4404296875, 1215.0, 285.81640625, 1248.671875], "text": ["I 'INAP a pour ressources :"], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[59.0, 1255.0, 275.0, 1267.0]], "bbox_layout": [47.12060546875, 1244.39453125, 283.513671875, 1278.06640625], "text": ["- les subventions de l'Etat,"], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[59.0, 1285.0, 206.0, 1296.0]], "bbox_layout": [49.2314453125, 1271.73828125, 219.1650390625, 1306.77734375], "text": ["- les dons et legs,"], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[59.0, 1312.0, 486.0, 1321.0]], "bbox_layout": [50.7666015625, 1299.08203125, 497.15625, 1334.12109375], "text": ["- et toutes autres ressources qui lui seront affect\u00e9es."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[58.0, 1340.0, 528.0, 1349.0], [43.0, 1357.0, 527.0, 1366.0], [41.0, 1374.0, 88.0, 1388.0]], "bbox_layout": [29.5302734375, 1323.69140625, 541.1640625, 1395.64453125], "text": ["Art. 8. - Les attributions du secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral, des sous-", "directeurs et le statut du personnel seront fix\u00e9s ult\u00e9rieure-", "mert."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[558.0, 88.0, 1024.0, 102.0], [541.0, 105.0, 975.0, 119.0]], "bbox_layout": [533.4453125, 78.3544921875, 1034.4609375, 131.337890625], "text": ["Art. 9. - Le pr\u00e9sent d\u00e9cret sera publi\u00e9 au Journal officiel", "de la R\u00e9publique alg\u00e9rieune d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[558.0, 138.0, 791.0, 152.0]], "bbox_layout": [543.6796875, 129.19677734375, 801.1171875, 163.38134765625], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 11 mars 1965."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[847.0, 168.0, 1010.0, 180.0]], "bbox_layout": [834.84765625, 157.22412109375, 1020.64453125, 191.494140625], "text": ["Ahmed BEN BELLA."], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[542.0, 225.0, 1027.0, 238.0], [572.0, 240.0, 1027.0, 254.0], [573.0, 258.0, 1026.0, 269.0]], "bbox_layout": [533.4453125, 212.8515625, 1038.5546875, 282.75390625], "text": ["D\u00e9cret n\u00ba 65-73 du 14 mars 1965 chargeant le Vice-Pr\u00e9sident", "du Conseil, ministre de la d\u00e9fense nationale, de l'int\u00e9rim", "de la Pr\u00e9sidence du Conseil et du minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur."], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[557.0, 301.0, 982.0, 314.0]], "bbox_layout": [548.796875, 291.2939453125, 991.4765625, 325.6494140625], "text": ["Le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Pr\u00e9sident du Conseil,"], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[558.0, 329.0, 1026.0, 343.0], [544.0, 346.0, 836.0, 360.0]], "bbox_layout": [536.515625, 319.3212890625, 1039.578125, 370.25390625], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 64-333 du 2 d\u00e9cembre 1964 portant nomina-", "tion des membres du Gouvernement,"], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[634.0, 380.0, 708.0, 394.0]], "bbox_layout": [628.11328125, 370.76171875, 718.73046875, 404.43359375], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[560.0, 416.0, 1027.0, 427.0], [544.0, 431.0, 1030.0, 445.0], [544.0, 449.0, 1027.0, 459.0], [544.0, 464.0, 1028.0, 478.0], [544.0, 481.0, 705.0, 495.0]], "bbox_layout": [537.02734375, 404.2578125, 1044.18359375, 504.23828125], "text": ["Article 1er. - Pendant l'absence du Pr\u00e9sident de la R\u00e9pu-", "blique, Pr\u00e9sident du Corseil, l'int\u00e9rim de la Pr\u00e9sidence du", "Corseil et celui du minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur, sont assur\u00e9s par", "M. Houari Boumedi\u00e8ne, Vice-Pr\u00e9sident du Conseil, ministre de", "la d\u00e9fense nationale."], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[561.0, 515.0, 1028.0, 526.0], [544.0, 530.0, 975.0, 543.0]], "bbox_layout": [537.5390625, 502.6953125, 1042.6484375, 554.82421875], "text": ["Art. 2. - Le pr\u00e9sent d\u00e9cret sera publi\u00e9 au Journal officiel", "de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[561.0, 564.0, 794.0, 578.0]], "bbox_layout": [549.30859375, 554.306640625, 801.62890625, 588.662109375], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 14 mars 1965."], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[834.0, 591.0, 1000.0, 605.0]], "bbox_layout": [825.63671875, 582.333984375, 1011.43359375, 616.689453125], "text": ["Ahmed BEN BELLA."], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[594.0, 648.0, 981.0, 662.0]], "bbox_layout": [589.734375, 639.072265625, 991.4765625, 673.427734375], "text": ["(DIRECTION GENERALE DE L'INFORMATION)"], "label": "SectionHeader", "position": 41}, {"bbox_text": [[547.0, 679.0, 1028.0, 692.0], [578.0, 698.0, 1028.0, 707.0], [578.0, 712.0, 840.0, 726.0]], "bbox_layout": [537.02734375, 669.150390625, 1045.20703125, 737.34375], "text": ["D\u00e9cret n\u00ba 65-61 du 11 mars 1965 portant \u00e9num\u00e9ration des \u00e9ta-", "blissements et entreprises nationales sous tutelle de la di-", "rection g\u00e9n\u00e9rale de l'information."], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[561.0, 756.0, 972.0, 771.0]], "bbox_layout": [548.796875, 746.73828125, 983.2890625, 780.41015625], "text": ["Le Pr\u00e9sident de la li\u00e9publique, Pr\u00e9sident du Conseil,"], "label": "Text", "position": 43}, {"bbox_text": [[563.0, 784.0, 1031.0, 799.0], [547.0, 801.0, 850.0, 814.0]], "bbox_layout": [538.05078125, 775.44921875, 1043.16015625, 825.52734375], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 64-332 du 2 d\u00e9cembre 1964, portant nomina-", "tion des membres du Gouvernement ;"], "label": "Text", "position": 44}, {"bbox_text": [[564.0, 829.0, 1032.0, 841.0], [547.0, 846.0, 1031.0, 858.0], [547.0, 862.0, 898.0, 876.0]], "bbox_layout": [532.93359375, 818.515625, 1043.16015625, 886.3671875], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 64-336 du 2 d\u00e9cembre 1964, portant cr\u00e9ation", "\u00e0 la Pr\u00e9sidence de la R\u00e9publique, d'une direction g\u00e9n\u00e9rale de", "l'information et notamment son article 2 ;"], "label": "Text", "position": 45}, {"bbox_text": [[565.0, 889.0, 1033.0, 902.0], [550.0, 906.0, 821.0, 920.0]], "bbox_layout": [537.5390625, 878.671875, 1043.671875, 930.1171875], "text": ["Vu le d\u00e9cret du 15 decembre 1964, portant nomination du", "di ecteur g\u00e9n\u00e9ral de i information ;"], "label": "Text", "position": 46}, {"bbox_text": [[564.0, 936.0, 989.0, 946.0]], "bbox_layout": [552.890625, 923.10546875, 1001.7109375, 958.14453125], "text": ["Sur le rapport du uirecteur g\u00e9n\u00e9ral de l'information,"], "label": "Text", "position": 47}, {"bbox_text": [[639.0, 963.0, 713.0, 976.0]], "bbox_layout": [633.23046875, 953.18359375, 726.91796875, 986.85546875], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "Text", "position": 48}, {"bbox_text": [[565.0, 992.0, 1031.0, 1003.0], [551.0, 1008.0, 1032.0, 1019.0], [551.0, 1024.0, 1019.0, 1037.0]], "bbox_layout": [539.5859375, 979.16015625, 1045.71875, 1049.74609375], "text": ["Article 1\u00bar. - Les \u00e9tablissements publics et entreprises na-", "tionales \u00e9num\u00e9r\u00e9s ci-apr\u00e8s, ainsi que leurs annexes, sont pla-", "ces sous la tutelle de la direction g\u00e9n\u00e9rale de l'information :"], "label": "Text", "position": 49}, {"bbox_text": [[565.0, 1052.0, 798.0, 1066.0]], "bbox_layout": [551.35546875, 1042.734375, 804.69921875, 1077.7734375], "text": ["- Radio t\u00e9l\u00e9vision alg\u00e9rienne,"], "label": "Text", "position": 50}, {"bbox_text": [[565.0, 1080.0, 789.0, 1094.0]], "bbox_layout": [554.9375, 1070.078125, 803.1640625, 1103.75], "text": ["- Th\u00e9\u00e2tre national alg\u00e9rien,"], "label": "Text", "position": 51}, {"bbox_text": [[565.0, 1108.0, 863.0, 1122.0]], "bbox_layout": [553.40234375, 1097.421875, 873.26953125, 1132.4609375], "text": ["- Centre national du cin\u00e9ma alg\u00e9rien,"], "label": "Text", "position": 52}, {"bbox_text": [[565.0, 1137.0, 839.0, 1149.0]], "bbox_layout": [552.890625, 1125.44921875, 850.2421875, 1160.48828125], "text": ["- Office des actualites alg\u00e9riennes,"], "label": "Text", "position": 53}, {"bbox_text": [[567.0, 1165.0, 983.0, 1177.0]], "bbox_layout": [555.44921875, 1153.4765625, 995.05859375, 1187.1484375], "text": ["- Agence nationale t\u00e9legraphique de presse : A.P.S."], "label": "Text", "position": 54}, {"bbox_text": [[565.0, 1193.0, 1034.0, 1205.0], [551.0, 1211.0, 778.0, 1223.0]], "bbox_layout": [540.609375, 1182.87109375, 1044.6953125, 1232.94921875], "text": ["Art. 2. - Les dispositions contraires \u00e0 celles \u00e9dict\u00e9es par le", "pr\u00e9sent d\u00e9cret sont abrog\u00e9es."], "label": "Text", "position": 55}, {"bbox_text": [[567.0, 1244.0, 1034.0, 1256.0], [551.0, 1261.0, 1034.0, 1271.0], [551.0, 1276.0, 1035.0, 1290.0], [551.0, 1293.0, 1035.0, 1303.0], [551.0, 1310.0, 626.0, 1323.0]], "bbox_layout": [542.14453125, 1234.140625, 1045.20703125, 1334.8046875], "text": ["Art. 3. - Le directeur g\u00e9n\u00e9ral de l'information et le direc-", "tour g\u00e9n\u00e9ral des finances sont charg\u00e9s, chacun en ce qui le", "concerne, de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent d\u00e9cret qui sera publi\u00e9 au", "Jcirnal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et", "populaire."], "label": "Text", "position": 56}, {"bbox_text": [[563.0, 1337.0, 800.0, 1350.0]], "bbox_layout": [549.30859375, 1327.79296875, 813.91015625, 1361.46484375], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 11 mars 1965."], "label": "Text", "position": 57}, {"bbox_text": [[855.0, 1363.0, 1021.0, 1377.0]], "bbox_layout": [843.546875, 1353.76953125, 1028.3203125, 1388.80859375], "text": ["Ahmed BEN BELLA."], "label": "SectionHeader", "position": 58}]}, {"index": 2, "page": [{"bbox_text": [[159.0, 16.0, 446.0, 32.0], [210.0, 39.0, 396.0, 57.0]], "bbox_layout": [151.765625, 5.84014892578125, 460.765625, 66.396484375], "text": ["MINISTERE DE L'INDUSTRIE", "ET DE L'ENERGIE"], "label": "SectionHeader", "position": 0}, {"bbox_text": [[61.0, 101.0, 543.0, 114.0], [93.0, 119.0, 234.0, 131.0]], "bbox_layout": [53.6171875, 92.3681640625, 556.65625, 143.8134765625], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 5 mars 1965 portant nomination d'un commissaire", "du Gouvernement."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[78.0, 166.0, 542.0, 179.0], [64.0, 184.0, 540.0, 197.0], [64.0, 199.0, 406.0, 212.0]], "bbox_layout": [54.546875, 156.11328125, 558.25, 229.091796875], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 5 mars 1965. M. Mohammed Kassa est nomm\u00e9", "commissaire du Gouvernement aupr\u00e8s de la Soci\u00e9t\u00e9 LONGO-", "METAL-AFRIQUE, 31se rue de Gex \u00e0 Alger."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[64.0, 254.0, 540.0, 268.0], [93.0, 270.0, 541.0, 286.0], [93.0, 287.0, 472.0, 301.0]], "bbox_layout": [54.6796875, 244.638671875, 553.46875, 313.857421875], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 10 mars 1965 r\u00e9servant au Bureau alg\u00e9rien de recher-", "ches et d'exploitations mini\u00e8res (BAREM), l'exploitation", "des mines et carri\u00e8res de marbre et de barytine."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[68.0, 335.0, 398.0, 352.0]], "bbox_layout": [63.84375, 327.6953125, 408.703125, 362.05078125], "text": ["Le ministre de l'industrie et de l'\u00e9nergie,"], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[77.0, 371.0, 542.0, 385.0], [64.0, 385.0, 542.0, 402.0], [64.0, 403.0, 145.0, 416.0]], "bbox_layout": [56.0078125, 360.849609375, 553.46875, 427.333984375], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 64-202 du 17 septembre 1964 portant cr\u00e9ation", "du Bureau alg\u00e9rien de recherches et d'exploitations mini\u00e8res", "(BAREM),"], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[151.0, 436.0, 215.0, 450.0]], "bbox_layout": [147.1171875, 426.81640625, 232.7265625, 460.48828125], "text": ["Arr\u00eate :"], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[77.0, 471.0, 540.0, 486.0], [64.0, 487.0, 541.0, 501.0], [63.0, 504.0, 436.0, 517.0]], "bbox_layout": [54.8125, 460.654296875, 555.59375, 527.822265625], "text": ["Artiole 1\u00bar, - Le Bureau alg\u00e9rien de recherches et d'exploi-", "tations mini\u00e8res (BAREM) re\u00e7oit le monopole de l'exploitation", "des mines et carri\u00e8res de marbre et de barytine."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[77.0, 535.0, 541.0, 552.0], [61.0, 553.0, 541.0, 567.0], [63.0, 569.0, 360.0, 584.0]], "bbox_layout": [53.6171875, 526.62109375, 552.40625, 593.7890625], "text": ["Art. 2. - Seront imm\u00e9diatement remises au BAREM les mi-", "nes et carri\u00e8res appartenant \u00e0 l'Etat, vacantes, mises sous la", "protection de l'Etat ou non exploit\u00e9es."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[77.0, 596.0, 540.0, 610.0], [61.0, 613.0, 217.0, 626.0]], "bbox_layout": [54.015625, 586.09375, 552.140625, 635.48828125], "text": ["Seront exploit\u00e9es par le BAREM, les mines et carri\u00e8res ou-", "vertes dans l'avenir."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[77.0, 640.0, 541.0, 654.0], [61.0, 656.0, 540.0, 669.0], [60.0, 672.0, 495.0, 686.0]], "bbox_layout": [53.6171875, 628.818359375, 553.46875, 695.302734375], "text": ["Eeront r\u00e9mises au BAREM, les mines et carri\u00e8res conc\u00e9d\u00e9es", "et actuellement exploit\u00e9es par le concessionnaire, d\u00e8s que la", "concession aura pris 'in pour quelque cause que ce soit."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[77.0, 705.0, 537.0, 719.0], [61.0, 720.0, 540.0, 734.0], [60.0, 736.0, 540.0, 753.0], [61.0, 753.0, 540.0, 767.0], [61.0, 769.0, 135.0, 782.0]], "bbox_layout": [53.484375, 694.1015625, 552.671875, 793.3984375], "text": ["Art. 3. - Le directeur des mines et de la g\u00e9ologie et le di-", "recteur g\u00e9n\u00e9ral du BAREM sont charg\u00e9s, chacun en ce qui le", "concerne, de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9, qui sera publi\u00e9 au", "Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et", "populaire."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[75.0, 796.0, 305.0, 810.0]], "bbox_layout": [65.50390625, 785.703125, 317.328125, 819.375], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 10 mars 1965."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[70.0, 830.0, 525.0, 845.0]], "bbox_layout": [56.5390625, 819.8828125, 540.1875, 854.921875], "text": ["P. le ministre de l'industrie et de l'\u00e9nergie et par d\u00e9l\u00e9gation,"], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[216.0, 857.0, 379.0, 874.0]], "bbox_layout": [205.5546875, 846.54296875, 394.625, 880.21484375], "text": ["Le secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral,"], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[223.0, 887.0, 371.0, 901.0]], "bbox_layout": [215.9140625, 875.9375, 387.1875, 909.609375], "text": ["Mouloud AINOUZ."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[135.0, 969.0, 464.0, 987.0], [137.0, 996.0, 460.0, 1013.0]], "bbox_layout": [122.015625, 957.96875, 482.015625, 1024.453125], "text": ["MINISTERE DE L'AGRICULTURE", "ET DE LA REFORME AGRAIRE"], "label": "SectionHeader", "position": 17}, {"bbox_text": [[58.0, 1055.0, 537.0, 1069.0], [88.0, 1072.0, 252.0, 1085.0]], "bbox_layout": [52.0234375, 1045.46875, 551.34375, 1096.9140625], "text": ["D\u00e9cret n\u00ba 65-69 du 11 mars 1965 portant cr\u00e9ation d'une \u00e9cole", "nationale v\u00e9t\u00e9rinaire."], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[72.0, 1116.0, 484.0, 1130.0]], "bbox_layout": [59.9921875, 1105.625, 499.8125, 1140.6640625], "text": ["Le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Pr\u00e9sident du Conseil,"], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[72.0, 1144.0, 539.0, 1158.0], [58.0, 1160.0, 117.0, 1173.0]], "bbox_layout": [54.6796875, 1133.65234375, 553.46875, 1186.46484375], "text": ["Sur le rapport du ministre de l'agriculture et de la r\u00e9forme", "agraire,"], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[137.0, 1188.0, 220.0, 1201.0]], "bbox_layout": [131.4453125, 1179.453125, 239.1015625, 1213.125], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "SectionHeader", "position": 21}, {"bbox_text": [[70.0, 1221.0, 536.0, 1239.0], [57.0, 1239.0, 536.0, 1253.0], [56.0, 1254.0, 134.0, 1267.0]], "bbox_layout": [52.0234375, 1212.265625, 549.75, 1278.75], "text": ["Article 1\u00bar. - Il est cr\u00e9\u00e9 \u00e0 Alger une \u00e9cole nationale v\u00e9t\u00e9ri-", "naire charg\u00e9e de former des techniciens comp\u00e9tents en ma-", "ti\u00e8re de :"], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[77.0, 1279.0, 537.0, 1297.0]], "bbox_layout": [58.9296875, 1271.0546875, 549.21875, 1306.09375], "text": ["- sant\u00e9 animale et salubrit\u00e9 des produits d'origine animale,"], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[72.0, 1310.0, 152.0, 1323.0]], "bbox_layout": [60.125, 1298.3984375, 166.8515625, 1333.4375], "text": ["- \u00e9levage,"], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[77.0, 1338.0, 506.0, 1352.0]], "bbox_layout": [58.0, 1327.79296875, 515.21875, 1362.83203125], "text": ["- productions animales et des industries s'y rapportant."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[579.0, 16.0, 1021.0, 31.0]], "bbox_layout": [560.03125, 7.9443359375, 1034.78125, 43.58154296875], "text": ["Les \u00e9tudes sont sanctionn\u00e9es par un doctorat v\u00e9t\u00e9rinaire."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[576.0, 40.0, 1044.0, 63.0], [564.0, 59.0, 1042.0, 78.0], [564.0, 77.0, 821.0, 91.0]], "bbox_layout": [554.1875, 36.91162109375, 1056.5625, 102.71240234375], "text": ["L'a dite \u00e9cole dispense un enseignement adapt\u00e9 aux besoins", "de l'Afrique et forme des techniciens pour tous les pays afri-", "cains qui en feraient la demande."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[579.0, 109.0, 1044.0, 126.0], [564.0, 128.0, 1044.0, 142.0], [564.0, 141.0, 1044.0, 158.0], [564.0, 157.0, 1044.0, 175.0], [564.0, 175.0, 635.0, 187.0]], "bbox_layout": [554.1875, 102.451171875, 1057.625, 198.8427734375], "text": ["Art. 2. - Des arr\u00eat\u00e9s du ministre de l'agriculture et de la", "r\u00e9forme agraire d\u00e9termineront ult\u00e9rieurement, les conditions", "d'admission, la dur\u00e9e et le r\u00e9gime des \u00e9tudes, l'organisation", "administrative et le r\u00e8glement int\u00e9rieur de l'\u00e9cole nationale v\u00e9-", "t\u00e9rinaire."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[579.0, 227.0, 1042.0, 241.0], [564.0, 243.0, 1044.0, 259.0], [564.0, 258.0, 1044.0, 275.0], [564.0, 275.0, 662.0, 288.0]], "bbox_layout": [557.375, 215.244140625, 1058.6875, 298.4765625], "text": ["Art, 3. - Le ministre de l'agriculture et de la r\u00e9forme agrai-", "re est charg\u00e9 de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent d\u00e9cret qui sera publi\u00e9", "au Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique", "et populaire."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[580.0, 310.0, 812.0, 324.0]], "bbox_layout": [567.46875, 299.8388671875, 816.96875, 333.8525390625], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 11 mars 1965."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[865.0, 346.0, 1028.0, 360.0]], "bbox_layout": [856.46875, 335.8984375, 1037.96875, 370.25390625], "text": ["Ahmed BEN BELLA."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[616.0, 425.0, 1014.0, 446.0], [654.0, 451.0, 961.0, 467.0], [659.0, 474.0, 954.0, 492.0]], "bbox_layout": [596.6875, 416.5625, 1018.3125, 501.50390625], "text": ["MINISTERE DE LA SANTE PUBLIQUE", "DES ANCIENS MOUDJAHIDINE", "ET DES AFFAIRES SOCIALES"], "label": "SectionHeader", "position": 32}, {"bbox_text": [[563.0, 534.0, 767.0, 548.0], [769.0, 534.0, 1042.0, 548.0], [592.0, 551.0, 757.0, 565.0]], "bbox_layout": [554.1875, 523.88671875, 1056.5625, 575.33203125], "text": ["D\u00e9cret du 11 mars 1965", "portant nomination du secr\u00e9taire", "g\u00e9n\u00e9ral du minist\u00e8re."], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[576.0, 595.0, 994.0, 609.0]], "bbox_layout": [568.0, 585.41015625, 1007.6875, 619.765625], "text": ["Le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Pr\u00e9sident du Conseil,"], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[575.0, 627.0, 1040.0, 645.0], [562.0, 646.0, 856.0, 659.0]], "bbox_layout": [558.4375, 618.564453125, 1055.5, 668.642578125], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 64-333 du 2 d\u00e9cembre 1964 portant nomina-", "tion des membres du Gouvernement ;"], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[579.0, 674.0, 1041.0, 688.0], [562.0, 686.0, 1041.0, 706.0], [562.0, 705.0, 721.0, 719.0]], "bbox_layout": [557.375, 663.33984375, 1056.5625, 728.45703125], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 64-334 du 2 d\u00e9cembre 1964 portant suppres-", "sion des cabinets et cr\u00e9ation de postes de secretaires g\u00e9n\u00e9-", "reux de minist\u00e8res ;"], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[576.0, 733.0, 1043.0, 747.0], [561.0, 748.0, 879.0, 762.0]], "bbox_layout": [558.4375, 722.8125, 1056.5625, 771.5234375], "text": ["Sur proposition du ministre de la sant\u00e9 publique, des anciens", "moudjahidine et des affaires sociales :"], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[651.0, 778.0, 726.0, 791.0]], "bbox_layout": [632.8125, 769.98046875, 742.0625, 802.28515625], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "SectionHeader", "position": 38}, {"bbox_text": [[577.0, 806.0, 1040.0, 820.0], [561.0, 822.0, 1040.0, 838.0], [561.0, 838.0, 722.0, 851.0]], "bbox_layout": [552.0625, 798.0078125, 1055.5, 863.125], "text": ["Article 1\u00ba .- M. Arezki Azi est nomm\u00e9 secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral du", "minist\u00e8re de la sant\u00e9 publique, des anciens moudjahidine et", "des affaires sociales."], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[641.0, 866.0, 1041.0, 880.0], [576.0, 868.0, 631.0, 878.0], [561.0, 883.0, 1040.0, 897.0], [561.0, 898.0, 1041.0, 913.0], [561.0, 915.0, 981.0, 929.0]], "bbox_layout": [552.59375, 856.796875, 1053.90625, 938.3203125], "text": ["- Le ministre de la sant\u00e9 publique, des anciens", "Art. 2.", "moudjahidine et des affaires sociales est charg\u00e9 de l'ex\u00e9-", "cution du pr\u00e9sent d\u00e9cret qui sera publi\u00e9 au Journal officiel", "oe la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[575.0, 943.0, 806.0, 957.0]], "bbox_layout": [569.59375, 933.359375, 820.15625, 967.03125], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 11 mars 1965."], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[862.0, 970.0, 1036.0, 984.0]], "bbox_layout": [857.0, 959.3359375, 1036.375, 993.0078125], "text": ["Ahmed BEN BELLA."], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[607.0, 1044.0, 994.0, 1061.0], [704.0, 1069.0, 894.0, 1087.0]], "bbox_layout": [588.71875, 1035.21484375, 1006.09375, 1100.33203125], "text": ["MINISTERE DE LA RECONSTRUCTION", "ET DE L'HABITAT"], "label": "SectionHeader", "position": 43}, {"bbox_text": [[559.0, 1131.0, 1036.0, 1146.0], [588.0, 1150.0, 719.0, 1163.0]], "bbox_layout": [554.1875, 1122.71484375, 1049.125, 1174.16015625], "text": ["Decret du 11 mars 1995 portant nomination du secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9-", "ral du minist\u00e8re."], "label": "Text", "position": 44}, {"bbox_text": [[573.0, 1192.0, 994.0, 1206.0]], "bbox_layout": [563.21875, 1182.1875, 1009.28125, 1215.859375], "text": ["Le Pr\u00e9sident de la R\u00e9sublique, Pr\u00e9sident du Conseil,"], "label": "Text", "position": 45}, {"bbox_text": [[575.0, 1220.0, 1036.0, 1234.0], [558.0, 1234.0, 850.0, 1250.0]], "bbox_layout": [551.53125, 1210.21484375, 1051.78125, 1261.66015625], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 64-383 du 2 d\u00e9cembre 1964 portant nomina.", "tion des membres du Go ivernement ;"], "label": "Text", "position": 46}, {"bbox_text": [[573.0, 1262.0, 1037.0, 1279.0], [558.0, 1280.0, 1038.0, 1294.0], [558.0, 1296.0, 666.0, 1309.0]], "bbox_layout": [553.125, 1254.6484375, 1051.25, 1321.1328125], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 64-334 du 2 d\u00e9cembre 1964 portant suppres-", "sio: des cabinets et cr\u00e9ation de postes de secr\u00e9taires g\u00e9n\u00e9raux", "de minist\u00e8res,"], "label": "Text", "position": 47}, {"bbox_text": [[573.0, 1321.0, 1034.0, 1340.0], [558.0, 1339.0, 610.0, 1355.0]], "bbox_layout": [552.0625, 1313.4375, 1049.125, 1364.8828125], "text": ["Sur proposition du ministre de la reconstruction et de l'ha-", "bitat :"], "label": "Text", "position": 48}]}, {"index": 3, "page": [{"bbox_text": [[163.0, 25.0, 236.0, 38.0]], "bbox_layout": [148.84375, 15.3570556640625, 250.390625, 48.7298583984375], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "SectionHeader", "position": 0}, {"bbox_text": [[90.0, 66.0, 554.0, 74.0], [76.0, 83.0, 509.0, 92.0]], "bbox_layout": [64.5078125, 55.19775390625, 566.21875, 103.994140625], "text": ["Article 1\u00ba7. - M. Abderrahim Settouti est nomm\u00e9 secr\u00e9taire", "g\u00e9n\u00e9ral du minist\u00e8re de la reconstruction et de l'habitat."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[90.0, 122.0, 554.0, 131.0], [75.0, 139.0, 475.0, 148.0]], "bbox_layout": [64.90625, 111.1669921875, 559.84375, 159.1943359375], "text": ["Art. 2. - Le pr\u00e9sent d\u00e9cret prendra effet \u00e0 compter de la", "date d'installation de l'int\u00e9ress\u00e9 dans ses fonctions."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[590.0, 21.0, 1052.0, 31.0], [575.0, 35.0, 1053.0, 49.0], [575.0, 53.0, 1052.0, 63.0], [575.0, 70.0, 649.0, 81.0]], "bbox_layout": [565.34375, 10.59326171875, 1065.59375, 94.68017578125], "text": ["Art. 3. - Le ministre de la reconstruction et de l'habitat est", "charg\u00e9 de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent d\u00e9cret qui sera publi\u00e9 au", "Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne, d\u00e9mocratique et", "populaire."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[590.0, 104.0, 821.0, 116.0]], "bbox_layout": [572.78125, 93.0517578125, 822.28125, 126.7236328125], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 11 mars 1965."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[861.0, 128.0, 1022.0, 142.0]], "bbox_layout": [847.96875, 119.0283203125, 1030.53125, 152.1875], "text": ["Ahmed BEN BELLA."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[385.0, 231.0, 740.0, 251.0]], "bbox_layout": [375.6875, 220.8837890625, 759.0625, 267.5439453125], "text": ["AVIS ET COMMUNICATIONS"], "label": "SectionHeader", "position": 6}, {"bbox_text": [[75.0, 302.0, 399.0, 313.0]], "bbox_layout": [67.1640625, 289.755859375, 413.21875, 323.427734375], "text": ["S.N.C.F.A. - Homologation de proposition."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[90.0, 331.0, 554.0, 337.0], [76.0, 347.0, 554.0, 353.0], [75.0, 364.0, 554.0, 369.0], [76.0, 379.0, 554.0, 386.0], [75.0, 395.0, 554.0, 401.0], [76.0, 411.0, 555.0, 417.0], [76.0, 426.0, 554.0, 433.0], [76.0, 442.0, 230.0, 454.0]], "bbox_layout": [67.828125, 317.783203125, 571.0, 464.248046875], "text": ["Par d\u00e9cision en date du 1\u00bar mars 1965, le ministre des postes", "et t\u00e9l\u00e9communications, des travaux publics et des transports,", "a lomologu\u00e9 la proposition de la Soci\u00e9t\u00e9 nationale des chemins", "de fer alg\u00e9riens parus au Journal officiel du 12 f\u00e9vrier 1965", "et relative \u00e0 la cr\u00e9ation d'un nouveau bar\u00e8me B qui se subs-", "titue aux bar\u00e8mes activels A et B et sera appliqu\u00e9 \u00e0 tous les", "envois par wagons complets en grande vitesse, sauf ceux con-", "cernant les denr\u00e9es."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[198.0, 493.0, 429.0, 508.0]], "bbox_layout": [188.15625, 484.23828125, 436.0625, 517.91015625], "text": ["MARCHI.S. - Appels d'offres"], "label": "SectionHeader", "position": 9}, {"bbox_text": [[86.0, 538.0, 542.0, 550.0]], "bbox_layout": [76.4609375, 526.279296875, 557.71875, 559.951171875], "text": ["SOUS-SECRETARIAT D'ETAT AUX TRAVAUX PUBLICS"], "label": "SectionHeader", "position": 10}, {"bbox_text": [[180.0, 568.0, 450.0, 579.0], [199.0, 584.0, 431.0, 594.0]], "bbox_layout": [168.234375, 556.015625, 463.421875, 610.1953125], "text": ["Circonscription des travaux publics", "et de l'hydraulique au Sahara"], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[213.0, 628.0, 416.0, 639.0]], "bbox_layout": [204.09375, 616.513671875, 428.09375, 649.501953125], "text": ["Arrondissement technique"], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[93.0, 674.0, 553.0, 681.0], [77.0, 690.0, 555.0, 697.0], [77.0, 706.0, 314.0, 715.0]], "bbox_layout": [68.2265625, 658.5546875, 572.59375, 726.40625], "text": ["Un appel d'offres est cuvert en vue de l'ex\u00e9cution de 5 fo-", "rages de 100 m\u00e8tres de profondeur sur les Hammadas le long", "de la piste Tinfouchy Tindouf."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[91.0, 732.0, 556.0, 742.0], [77.0, 750.0, 556.0, 757.0]], "bbox_layout": [70.3515625, 718.7109375, 573.125, 770.15625], "text": ["Les entreprises int\u00e9ressees pourront se procurer les pl\u00e8ces", "n\u00e9cessaires \u00e0 la pr\u00e9sentation de leurs offres en s'adressant \u00e0 :"], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[122.0, 777.0, 507.0, 784.0], [157.0, 792.0, 474.0, 803.0], [141.0, 808.0, 490.0, 818.0]], "bbox_layout": [108.0703125, 763.14453125, 518.9375, 828.26171875], "text": ["M. l'ing\u00e9nieur, chet de l'arrondissement technique,", "organisme saharien, B.P. 8 Birmandreis,", "rue Marcel Sint\u00e8. - le Paradou, Hydra, Alger"], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[90.0, 838.0, 422.0, 847.0]], "bbox_layout": [80.046875, 823.984375, 429.15625, 857.65625], "text": ["Les pi\u00e8ces suivantes devront \u00eatre jointes :"], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[114.0, 864.0, 556.0, 873.0], [115.0, 879.0, 401.0, 893.0]], "bbox_layout": [84.5625, 850.64453125, 571.0, 900.72265625], "text": ["note sur les travaux de m\u00eame nature d\u00e9j\u00e0 r\u00e9alis\u00e9s (lieu,", "date, importance, ma\u00eetre de l'\u0153uvre),"], "label": "ListItem", "position": 17}, {"bbox_text": [[94.0, 901.0, 554.0, 911.0], [115.0, 918.0, 242.0, 932.0]], "bbox_layout": [84.5625, 888.2421875, 572.59375, 938.3203125], "text": ["note sur les moyens en personnel et en mat\u00e9riel dont dis-", "pose l'entreprise."], "label": "ListItem", "position": 18}, {"bbox_text": [[242.0, 972.0, 386.0, 984.0]], "bbox_layout": [229.328125, 960.703125, 395.953125, 994.375], "text": ["TRAVAUX D.E.L."], "label": "SectionHeader", "position": 19}, {"bbox_text": [[179.0, 1021.0, 450.0, 1033.0], [195.0, 1038.0, 433.0, 1052.0]], "bbox_layout": [165.7109375, 1007.87109375, 465.8125, 1062.05078125], "text": ["COMMUNE DE TARIK IBN ZIAD", "(Ex Marbot - Dpt. d'El-Asnam)"], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[142.0, 1090.0, 487.0, 1100.0], [227.0, 1105.0, 401.0, 1117.0]], "bbox_layout": [133.171875, 1076.9140625, 505.921875, 1128.359375], "text": ["Alimentation en eau potable de Emir-Khaled", "(Ex G\u00e9n\u00e9ral Gouraud)"], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[94.0, 1149.0, 555.0, 1163.0], [78.0, 1164.0, 554.0, 1178.0], [78.0, 1182.0, 413.0, 1194.0]], "bbox_layout": [70.8828125, 1136.38671875, 572.59375, 1204.23828125], "text": ["Un appel d'offres est ouvert pour la fourniture et la pose", "de 15 Km de conduite en polychlorure de vinyle rigide de dia-", "m\u00e8tre 56,6/63 pression de service 6 Kg/cm2."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[93.0, 1209.0, 554.0, 1220.0], [79.0, 1225.0, 556.0, 1239.0]], "bbox_layout": [71.546875, 1198.59375, 573.125, 1248.671875], "text": ["Les entreprises d\u00e9si .. uses de participer \u00e0 l'appel d'offres ci-", "dessus, devront adresser leurs offres, sous double enveloppe,"], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[576.0, 295.0, 1055.0, 305.0], [577.0, 310.0, 1049.0, 324.0]], "bbox_layout": [567.46875, 282.0654296875, 1069.84375, 333.5107421875], "text": ["er. pli recommand\u00e9 su Pr\u00e9sident de la d\u00e9l\u00e9gation sp\u00e9ciale de", "Marbot, mairie de Marbot avant le 20 mars 1965 \u00e0 10 h. 30."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[591.0, 338.0, 1056.0, 352.0], [576.0, 356.0, 886.0, 367.0]], "bbox_layout": [565.875, 328.037109375, 1068.25, 379.482421875], "text": ["Les soumissionnaires ne devront pas omettre de joindre une", "attestation des caisses de compensation."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[685.0, 409.0, 945.0, 423.0]], "bbox_layout": [680.625, 400.83984375, 959.875, 434.51171875], "text": ["Mises en demeure d'entrepreneurs"], "label": "SectionHeader", "position": 26}, {"bbox_text": [[592.0, 453.0, 1055.0, 467.0], [578.0, 470.0, 1057.0, 483.0], [579.0, 485.0, 1058.0, 500.0], [579.0, 501.0, 1056.0, 515.0], [578.0, 520.0, 1058.0, 531.0], [579.0, 534.0, 1058.0, 548.0], [579.0, 552.0, 1059.0, 562.0], [579.0, 567.0, 1058.0, 581.0], [579.0, 583.0, 1058.0, 594.0], [579.0, 599.0, 871.0, 612.0]], "bbox_layout": [569.59375, 444.248046875, 1071.96875, 622.841796875], "text": ["La soci\u00e9t\u00e9 Joseph Cusa et Fils, entrepreneur de travaux pu-", "bics et de b\u00e2timent, domicili\u00e9e \u00e0 Annaba, 6, rue d'Anjou avec", "succursale rue Napol\u00e9on 1\u00ba \u00e0 La Calle, titulaire d'un march\u00e9", "approuv\u00e9 le 3 ao\u00fbt 1961 relatif \u00e0 l'ex\u00e9cution des travaux d\u00e9-", "sign\u00e9s ci-apr\u00e8s : r\u00e9fection des planchers et am\u00e9nagement du", "1 \" et du 2e \u00e9tages de l'ex pr\u00e9ventorium de La Calle, est mise", "en demeure d'avoir a reprendre l'ex\u00e9cution des dits travaux", "dans un d\u00e9lai de vingt jours \u00e0 compter de la date de publi-", "cation du pr\u00e9sent avis au Journal officiel de la R\u00e9publique", "aig\u00e9rienne, d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[593.0, 632.0, 1058.0, 646.0], [579.0, 649.0, 1058.0, 662.0], [579.0, 665.0, 998.0, 679.0]], "bbox_layout": [570.125, 624.033203125, 1072.5, 687.783203125], "text": ["Faute par l'entrepreneur de satisfaire \u00e0 cette demande dans", "le d\u00e9lai prescrit il sera fait application des dispositions de", "l'article 14 de l'ordonnance n\u00ba 62-016 du 9 ao\u00fbt 1962."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[593.0, 721.0, 1058.0, 735.0], [579.0, 737.0, 1058.0, 748.0], [579.0, 753.0, 1058.0, 767.0], [579.0, 768.0, 1058.0, 781.0], [579.0, 786.0, 1058.0, 799.0], [579.0, 801.0, 1058.0, 814.0], [579.0, 817.0, 1058.0, 831.0], [579.0, 834.0, 1059.0, 847.0], [579.0, 850.0, 1058.0, 863.0], [580.0, 865.0, 1058.0, 879.0], [579.0, 879.0, 1059.0, 895.0], [579.0, 898.0, 1007.0, 911.0]], "bbox_layout": [568.0, 711.19140625, 1073.5625, 919.86328125], "text": ["Les \u00e9tablissements Guerero et Cie, 34, rue Bruat \u00e0 Oran,", "adjudicataires des traveux de construction ci-apr\u00e8s d\u00e9sign\u00e9s :", "construction de 2 classes et 1 logement \u00e0 l'\u00e9cole du douar Til-", "ouanet, commune du Kalaa. projet A/330 proc\u00e8s verbal approuv\u00e9", "lc. 26 f\u00e9vrier 1962 par e pr\u00e9fet du d\u00e9partement de Mostaganem,", "construction de 2 clarses et 1 logement \u00e0 l'\u00e9cole cu douar", "Sommar, commune de Kalaa, projet A 327 proc\u00e8s verbal 190.262,", "approuv\u00e9 le 26 f\u00e9vrier 1962, par le pr\u00e9fet du d\u00e9partement de", "Mostaganem, sont mis en demeure d'avoir \u00e0 proc\u00e9der \u00e0 l'ex\u00e9-", "cution des dits travaix. dans un d\u00e9lai de 20 jours \u00e0 compter", "d. la date de publication du pr\u00e9sent avis au Journal officiel", "de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[593.0, 931.0, 1058.0, 945.0], [579.0, 947.0, 1058.0, 962.0], [579.0, 963.0, 1002.0, 976.0]], "bbox_layout": [568.53125, 921.0546875, 1073.03125, 984.8046875], "text": ["Faute par les entrepreneurs de satisfaire \u00e0 cette demande", "dans le d\u00e9lai prescrit, il sera fait application des dispositions", "de l'article 14 de l'ordonnance n\u00ba 62.016 du 9 ao\u00fbt 1962"], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[743.0, 1041.0, 907.0, 1057.0]], "bbox_layout": [730.03125, 1031.11328125, 914.71875, 1070.25390625], "text": ["ANNONCES -"], "label": "SectionHeader", "position": 31}, {"bbox_text": [[756.0, 1104.0, 882.0, 1118.0]], "bbox_layout": [753.40625, 1094.00390625, 887.09375, 1129.04296875], "text": ["ASSOCIATIONS"], "label": "SectionHeader", "position": 32}, {"bbox_text": [[593.0, 1191.0, 1058.0, 1205.0], [580.0, 1207.0, 1049.0, 1220.0], [579.0, 1223.0, 739.0, 1237.0]], "bbox_layout": [563.21875, 1179.453125, 1067.71875, 1245.9375], "text": ["27 d\u00e9cembre 1963. - D\u00e9claration \u00e0 la pr\u00e9fecture de Batna.", "Titre : Association les parents d'\u00e9l\u00e8ves. Si\u00e8ge social : Lyc\u00e9e", "Ben Boulaid, Batna."], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[416.0, 1360.0, 723.0, 1374.0]], "bbox_layout": [406.234375, 1350.3515625, 734.625, 1382.65625], "text": ["Imprimerie Officielle, 7 et 9, rue Trollier - Alger"], "label": "PageFooter", "position": 35}]}]