[{"index": 1, "page": [{"bbox_text": [[55.0, 25.0, 526.0, 45.0], [41.0, 44.0, 526.0, 58.0], [40.0, 60.0, 473.0, 78.0]], "bbox_layout": [29.7861328125, 18.070068359375, 539.62890625, 86.434326171875], "text": ["Pour pr\u00e9venir toute difficult\u00e9 de reconnaissance ou d'iden-", "tification, l'immatriculation domaniale devra \u00eatre inscrite en", "caract\u00e8re de couleur blanche sur fond de couleur rouge."], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[53.0, 89.0, 525.0, 106.0], [38.0, 105.0, 526.0, 125.0], [37.0, 123.0, 147.0, 137.0]], "bbox_layout": [29.658203125, 80.91796875, 538.09375, 150.6494140625], "text": ["Il est rappel\u00e9 que cette immatriculation domaniale ne devra", "comporter que le num\u00e9ro attribu\u00e9 par les Domaines suivi de", "l'indicatif AL."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[51.0, 147.0, 525.0, 161.0], [37.0, 162.0, 524.0, 180.0], [38.0, 180.0, 524.0, 196.0]], "bbox_layout": [29.7861328125, 137.4853515625, 539.62890625, 204.9951171875], "text": ["L'immatriculation sp\u00e9ciale compl\u00e9mentaire (pr\u00e9fectorale) est", "d\u00e9sormais r\u00e9serv\u00e9e aux seuls v\u00e9hicules constituant les parcs", "des cabinets minist\u00e9riels et des services \u00e0 caract\u00e8re r\u00e9pressif."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[52.0, 210.0, 524.0, 225.0], [38.0, 224.0, 525.0, 242.0], [37.0, 243.0, 244.0, 257.0]], "bbox_layout": [29.146484375, 200.0341796875, 537.0703125, 267.8857421875], "text": ["Il convient donc, \u00e0 dater de ce jour, de renvoyer au bureau", "des Domaines les \u00ab cartes pr\u00e9fectorales \u00bb des v\u00e9hicules qui", "n'y seraient plus astreints."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[148.0, 271.0, 412.0, 287.0]], "bbox_layout": [129.69921875, 263.2666015625, 423.46875, 297.9638671875], "text": ["PERIMETRE DE CIRCULATION"], "label": "SectionHeader", "position": 4}, {"bbox_text": [[51.0, 294.0, 527.0, 311.0], [37.0, 310.0, 524.0, 328.0], [36.0, 328.0, 523.0, 342.0], [37.0, 346.0, 524.0, 360.0], [37.0, 361.0, 524.0, 376.0], [36.0, 379.0, 524.0, 393.0], [37.0, 393.0, 524.0, 411.0], [36.0, 411.0, 175.0, 425.0]], "bbox_layout": [25.6923828125, 285.654296875, 539.62890625, 438.271484375], "text": ["Conform\u00e9ment \u00e0 la r\u00e9glementation en vigueur le p\u00e9rim\u00e8tre", "de circulation propos\u00e9 \u00e0 la d\u00e9cision du bureau du Domaine", "devra \u00eatre g\u00e9n\u00e9ralement celui de l'arrondissement ou du d\u00e9-", "partement mais ne pourra s'\u00e9tendre \u00e0 plusieurs d\u00e9partements", "ou \u00e0 l'ensemble du territoire national qu'\u00e0 titre tout \u00e0 fait", "exceptionnel et pour des motifs imp\u00e9rieux qui devront \u00eatre", "pr\u00e9cis\u00e9s avec toutes justifications utiles dans la demande", "d'immatriculation."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[51.0, 440.0, 523.0, 456.0], [36.0, 457.0, 398.0, 472.0]], "bbox_layout": [26.587890625, 431.6015625, 535.0234375, 483.73046875], "text": ["En tout \u00e9tat de cause, il appartient au bureau du Domaine", "d'appr\u00e9cier le bien fond\u00e9 de chaque demande."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[51.0, 487.0, 523.0, 501.0], [35.0, 502.0, 523.0, 520.0], [34.0, 520.0, 522.0, 535.0], [34.0, 537.0, 523.0, 551.0], [34.0, 554.0, 179.0, 567.0]], "bbox_layout": [25.30859375, 477.40234375, 537.0703125, 578.75], "text": ["Toutefois, afin de ne pas entraver le fonctionnement des", "services publics, un ordre de mission sp\u00e9cial sign\u00e9 par le", "fonctionnaire comp\u00e9tent dans chaque minist\u00e8re, pourra per-", "mettre l'utilisation exceptionnel du v\u00e9hicule en dehors du", "perim\u00e8tre autoris\u00e9."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[146.0, 582.0, 410.0, 597.0]], "bbox_layout": [138.0146484375, 572.763671875, 426.02734375, 606.435546875], "text": ["UTILISATION DES VEHICULES"], "label": "SectionHeader", "position": 8}, {"bbox_text": [[48.0, 605.0, 521.0, 620.0], [34.0, 622.0, 523.0, 636.0], [34.0, 638.0, 399.0, 653.0]], "bbox_layout": [25.1806640625, 595.6640625, 531.953125, 663.515625], "text": ["Les v\u00e9hicules adminisratifs continuent, malgr\u00e9 une r\u00e9gle-", "mentation constante et pr\u00e9cise, \u00e0 \u00eatre utilis\u00e9s pour des besoins", "personnels ou en dehors des heures de service."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[48.0, 668.0, 521.0, 682.0], [34.0, 684.0, 521.0, 700.0], [34.0, 702.0, 81.0, 715.0]], "bbox_layout": [24.1572265625, 657.529296875, 534.0, 725.72265625], "text": ["Ces proc\u00e9d\u00e9s qui ne sauraient \u00eatre admis, nuisent au respect", "de la chose publique et, en d\u00e9finitive, ob\u00e8rent les finances de", "l Etat."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[48.0, 724.0, 521.0, 740.0], [34.0, 740.0, 521.0, 755.0], [33.0, 758.0, 272.0, 772.0]], "bbox_layout": [23.517578125, 714.609375, 532.720703125, 783.828125], "text": ["Dans ces conditions, le contr\u00f4le de l'utilisation des v\u00e9hicules", "devient une n\u00e9cessit\u00e9 rigoureuse \u00e0 laquelle doivent se conformer", "l'ensemble des services publics."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[217.0, 785.0, 336.0, 799.0]], "bbox_layout": [207.8642578125, 776.1328125, 350.29296875, 808.4375], "text": ["Carnet de bord"], "label": "SectionHeader", "position": 12}, {"bbox_text": [[47.0, 817.0, 521.0, 834.0], [31.0, 834.0, 521.0, 849.0], [31.0, 851.0, 520.0, 865.0], [31.0, 869.0, 358.0, 883.0]], "bbox_layout": [23.3896484375, 808.9453125, 532.9765625, 891.8359375], "text": ["Il est rappel\u00e9 que les v\u00e9hicules de l'Etat ne peuvent \u00eatre", "utilis\u00e9s que dans le cadre des t\u00e2ches administratives et qu'aucune", "personne \u00e9trang\u00e8re \u00e0 la mission pour laquelle le v\u00e9hicule", "est en service, ne peut \u00eatre transport\u00e9e."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[47.0, 898.0, 520.0, 912.0], [32.0, 909.0, 518.0, 932.0], [30.0, 931.0, 241.0, 945.0]], "bbox_layout": [21.8544921875, 887.55859375, 534.51171875, 955.41015625], "text": ["En vue de contr\u00f4ler en permanence cette utilisation tout", "v\u00e9hicule administratif doit \u00eatre muni d'un carnet de bord sur", "lequel seront mentionn\u00e9s :"], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[23.0, 960.0, 337.0, 974.0]], "bbox_layout": [21.3427734375, 951.1328125, 349.78125, 984.8046875], "text": [" . - les heures de d\u00e9part et de retour,"], "label": "ListItem", "position": 15}, {"bbox_text": [[46.0, 981.0, 490.0, 998.0]], "bbox_layout": [33.751953125, 974.375, 504.064453125, 1008.046875], "text": ["- le nombre de kilom\u00e8tres parcourus quotidiennement,"], "label": "ListItem", "position": 16}, {"bbox_text": [[45.0, 1003.0, 517.0, 1021.0], [68.0, 1023.0, 103.0, 1036.0]], "bbox_layout": [30.8095703125, 995.56640625, 529.39453125, 1048.37890625], "text": ["- les noms et signature du fonctionnaire utilisateur du v\u00e9hi-", "cule,"], "label": "ListItem", "position": 17}, {"bbox_text": [[45.0, 1045.0, 425.0, 1060.0]], "bbox_layout": [30.0419921875, 1035.8984375, 436.26171875, 1069.5703125], "text": ["- le visa hebdomadaire du responsable du parc,"], "label": "ListItem", "position": 18}, {"bbox_text": [[45.0, 1067.0, 406.0, 1082.0]], "bbox_layout": [32.47265625, 1059.140625, 424.4921875, 1092.8125], "text": ["- la date et le num\u00e9ro de l'ordre de mission."], "label": "ListItem", "position": 19}, {"bbox_text": [[44.0, 1095.0, 518.0, 1112.0], [28.0, 1111.0, 517.0, 1129.0], [28.0, 1129.0, 141.0, 1143.0]], "bbox_layout": [18.5283203125, 1088.53515625, 528.8828125, 1152.28515625], "text": ["Apr\u00e8s chaque utilisation ou mission, les v\u00e9hicules doivent", "\u00eatre conduits \u00e0 leur lieu de stationnement habituel (garage", "administratif)."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[212.0, 1159.0, 334.0, 1172.0]], "bbox_layout": [203.38671875, 1150.05859375, 344.15234375, 1182.36328125], "text": ["Renouvellement"], "label": "SectionHeader", "position": 21}, {"bbox_text": [[41.0, 1181.0, 517.0, 1195.0], [27.0, 1196.0, 517.0, 1213.0], [27.0, 1215.0, 518.0, 1229.0], [27.0, 1229.0, 517.0, 1248.0], [27.0, 1248.0, 517.0, 1262.0], [27.0, 1264.0, 330.0, 1279.0]], "bbox_layout": [17.888671875, 1171.93359375, 530.673828125, 1290.37109375], "text": ["Le manque d'entretien et l'utilisation des v\u00e9hicules \u00e0 d'autres", "fins que celles pour lesquelles ils doivent normalement \u00eatre", "employ\u00e9s, impliquent un pourcentage de renouvellement des", "mat\u00e9riels qui ne peut, en aucun cas, \u00eatre tol\u00e9r\u00e9. C'est ainsi,", "notamment que certains v\u00e9hicules sont mis \u00e0 la r\u00e9forme apr\u00e8s", "deux ou m\u00eame une ann\u00e9e d'utilisation."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[42.0, 1295.0, 514.0, 1309.0], [27.0, 1307.0, 517.0, 1328.0], [27.0, 1327.0, 516.0, 1341.0], [26.0, 1342.0, 517.0, 1360.0], [26.0, 1359.0, 517.0, 1376.0], [26.0, 1377.0, 151.0, 1391.0]], "bbox_layout": [18.65625, 1283.359375, 528.8828125, 1400.4296875], "text": ["A cet \u00e9gard, des mesures seront prises afin que le renou-", "vellement du mat\u00e9riel usag\u00e9 ne soit accord\u00e9 que sur une", "base forfaitaire annuelle de 12 % correspondant \u00e0 une utilisa-", "tion effective pendant huit ans au minimum avant la mise", "\u00e0 la r\u00e9forme des v\u00e9hicules et leur ali\u00e9nation par les services,", "des Domaines."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[547.0, 30.0, 1034.0, 45.0]], "bbox_layout": [540.09765625, 21.9366455078125, 1043.16015625, 56.484375], "text": ["EXECUTION ET CONTROLE DES MESURES PRESCRITES"], "label": "SectionHeader", "position": 24}, {"bbox_text": [[562.0, 60.0, 1034.0, 75.0], [547.0, 76.0, 1034.0, 92.0], [547.0, 94.0, 791.0, 108.0]], "bbox_layout": [537.5390625, 52.12158203125, 1047.765625, 120.82763671875], "text": ["Les services de la gendarmerie nationale et de la police et", "le bureau du Domaine sont charg\u00e9s de la stricte application", "des prescriptions qui pr\u00e9c\u00e9dent."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[562.0, 122.0, 1034.0, 138.0], [547.0, 137.0, 1034.0, 155.0], [547.0, 156.0, 1034.0, 170.0], [546.0, 171.0, 1034.0, 189.0], [546.0, 189.0, 1034.0, 203.0], [546.0, 205.0, 1034.0, 222.0]], "bbox_layout": [537.02734375, 114.072265625, 1047.25390625, 230.9716796875], "text": ["Outre les sanctions qui seront prises dans tous les cas par", "vos d\u00e9partements minist\u00e9riels respectifs \u00e0 l'encontre du fonc-", "tionnaire d\u00e9faillant, le repr\u00e9sentant de la force publique qui", "aura constat\u00e9 une infraction \u00e0 ces r\u00e8gles, devra proc\u00e9der au", "retrait imm\u00e9diat de la carte d'immatriculation qu'il adressera", "au minist\u00e8re des finances et du plan, bureau du Domaine."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[561.0, 235.0, 1034.0, 249.0], [547.0, 250.0, 1034.0, 266.0], [547.0, 268.0, 1034.0, 282.0], [544.0, 284.0, 769.0, 298.0]], "bbox_layout": [537.5390625, 224.814453125, 1047.765625, 309.072265625], "text": ["Cette carte ne sera rendue au minist\u00e8re int\u00e9ress\u00e9 qu'apr\u00e8s", "un d\u00e9lai d'un mois \u00e0 compter du jour de sa saisie, et le", "v\u00e9hicule en cause ne devra en aucune fa\u00e7on, \u00eatre mis en", "service durant cette p\u00e9riode."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[561.0, 313.0, 1034.0, 327.0], [545.0, 329.0, 1033.0, 344.0], [544.0, 347.0, 1034.0, 360.0], [544.0, 362.0, 1034.0, 376.0], [544.0, 380.0, 1034.0, 394.0], [544.0, 394.0, 1034.0, 412.0], [545.0, 413.0, 772.0, 427.0]], "bbox_layout": [536.515625, 303.0859375, 1047.765625, 437.9296875], "text": ["A la seconde infraction constat\u00e9e pour un m\u00eame vehicule", "le bureau des Domaines fera proc\u00e9der d'office au virement,", "de la section du minist\u00e8re int\u00e9ress\u00e9 au compte O.H.B. n\u00ba 328.", "d'une somme correspondant \u00e0 une fraction du prix du v\u00e9hicule.", "soit 50 % dans le cas d'un v\u00e9hicule de cat\u00e9gorie tourisme et", "30 % dans le cas d'un v\u00e9hicule utilitaire : cette somme sera", "vers\u00e9e en recette budg\u00e9taire."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[561.0, 440.0, 1033.0, 458.0], [544.0, 459.0, 1033.0, 473.0], [544.0, 473.0, 1034.0, 493.0], [545.0, 492.0, 613.0, 506.0]], "bbox_layout": [536.515625, 433.310546875, 1046.7421875, 517.568359375], "text": ["En cas d'accident l'agent judiciaire du Tr\u00e9sor se r\u00e9serve", "la facult\u00e9, en vue de la r\u00e9paration du pr\u00e9judice subi par l'Etat,", "d'exercer une action r\u00e9cursoire \u00e0 l'encontre de l'utilisateur du", "v\u00e9hicule."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[559.0, 521.0, 1031.0, 535.0], [544.0, 539.0, 1032.0, 553.0], [544.0, 552.0, 1031.0, 570.0], [544.0, 571.0, 1032.0, 585.0], [544.0, 586.0, 1032.0, 604.0]], "bbox_layout": [536.515625, 512.607421875, 1045.71875, 616.005859375], "text": ["J'ai l'honneur de prier Messieurs les Ministres de vouloir", "bien faire veiller \u00e0 la stricte application de ces principes, et", "j'insiste \u00e0 nouveau sur l'absolue n\u00e9cessit\u00e9 de se montrer", "rigoureux dans la poursuite des op\u00e9rations de contr\u00f4le en", "mati\u00e8re de gestion des v\u00e9hicules automobiles administratifs."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[696.0, 620.0, 878.0, 635.0]], "bbox_layout": [685.9375, 611.38671875, 886.0625, 645.05859375], "text": ["Houari BOUMEDIENE."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[641.0, 693.0, 939.0, 710.0]], "bbox_layout": [627.6015625, 683.84765625, 948.4921875, 722.98828125], "text": ["MINISTERE DE L'INTERIEUR"], "label": "SectionHeader", "position": 32}, {"bbox_text": [[544.0, 744.0, 1030.0, 761.0], [572.0, 763.0, 1031.0, 777.0], [572.0, 779.0, 743.0, 793.0]], "bbox_layout": [533.95703125, 735.80078125, 1041.11328125, 805.01953125], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 16 ao\u00fbt 1965 fixant la r\u00e9mun\u00e9ration des directeurs", "d\u00e9partementaux de la protection civile et des secours et", "des officiers adjoints."], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[556.0, 823.0, 765.0, 837.0]], "bbox_layout": [541.6328125, 815.09765625, 780.6484375, 848.76953125], "text": ["Le ministre de l'int\u00e9rieur,"], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[557.0, 852.0, 1028.0, 865.0], [541.0, 870.0, 1029.0, 884.0]], "bbox_layout": [534.46875, 842.44140625, 1039.578125, 893.88671875], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 64-129 du 15 avril 1964 portant organisation", "administrative de la protection civile, et notamment l'article 32,"], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[597.0, 898.0, 1011.0, 912.0], [557.0, 899.0, 587.0, 910.0], [1011.0, 899.0, 1029.0, 910.0], [540.0, 915.0, 616.0, 929.0]], "bbox_layout": [531.3984375, 888.92578125, 1042.6484375, 939.00390625], "text": ["proposition du directeur des affaires politiques", "Sur", "et", "g\u00e9n\u00e9rales,"], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[631.0, 943.0, 694.0, 957.0]], "bbox_layout": [616.85546875, 935.41015625, 707.47265625, 967.71484375], "text": ["Arr\u00eate :"], "label": "SectionHeader", "position": 37}, {"bbox_text": [[555.0, 973.0, 639.0, 985.0], [641.0, 973.0, 1028.0, 987.0], [540.0, 989.0, 1027.0, 1003.0], [540.0, 1005.0, 1028.0, 1019.0]], "bbox_layout": [533.4453125, 962.75390625, 1041.625, 1030.60546875], "text": ["Article 1er.", "- La r\u00e9mun\u00e9ration des directeurs d\u00e9partementaux", "de la protection civile et des secours et de l'officier des sapeurs-", "pompiers qui leur est adjoint, est \u00e0 la charge de ces services."], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[556.0, 1034.0, 957.0, 1047.0]], "bbox_layout": [545.7265625, 1026.328125, 966.9140625, 1058.6328125], "text": ["Art. 2. - Elle est fix\u00e9e sur les bases suivantes :"], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[639.0, 1062.0, 1027.0, 1076.0], [554.0, 1064.0, 634.0, 1076.0], [538.0, 1080.0, 634.0, 1094.0]], "bbox_layout": [530.375, 1054.35546875, 1041.625, 1103.06640625], "text": ["d\u00e9partemental de la protection civile et des", "Directeur", "secours de :"], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[555.0, 1108.0, 813.0, 1122.0], [554.0, 1125.0, 813.0, 1139.0], [554.0, 1142.0, 602.0, 1155.0], [601.0, 1142.0, 784.0, 1155.0], [784.0, 1142.0, 813.0, 1152.0], [554.0, 1159.0, 575.0, 1172.0], [604.0, 1159.0, 814.0, 1172.0]], "bbox_layout": [543.6796875, 1098.7890625, 829.7734375, 1180.3125], "text": ["4\u00e8me \u00e9chelon : indice brut 685", "3\u00e8me \u00e9chelon : indice brut 635", "2\u00e8me", "\u00e9chelon : indice brut", "590", "ler", "\u00e9chelon : indice brut 545"], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[627.0, 1187.0, 661.0, 1200.0], [667.0, 1187.0, 810.0, 1200.0], [813.0, 1187.0, 933.0, 1200.0], [934.0, 1187.0, 995.0, 1200.0], [554.0, 1188.0, 615.0, 1199.0], [539.0, 1202.0, 1027.0, 1218.0]], "bbox_layout": [530.88671875, 1176.71875, 1040.08984375, 1228.1640625], "text": ["des", "sapeurs-pompiers", "professionnels", "adjoint", "Officier", "directeur d\u00e9partemental de la protection civile et des secours :"], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[554.0, 1233.0, 754.0, 1247.0]], "bbox_layout": [542.65625, 1224.5703125, 763.25, 1256.875], "text": ["Traitement de son grade."], "label": "Text", "position": 43}, {"bbox_text": [[554.0, 1262.0, 1027.0, 1276.0], [537.0, 1277.0, 1028.0, 1292.0], [537.0, 1294.0, 1027.0, 1308.0], [537.0, 1311.0, 1027.0, 1326.0], [537.0, 1327.0, 749.0, 1341.0]], "bbox_layout": [529.3515625, 1251.9140625, 1042.6484375, 1352.578125], "text": ["Art. 3. - Le directeur g\u00e9n\u00e9ral des affaires politiques et", "g\u00e9n\u00e9rales et les pr\u00e9fets des d\u00e9partements sont charg\u00e9s, chacun", "en ce qui le concerne, de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 qui", "sera publi\u00e9 au Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne", "d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 44}, {"bbox_text": [[698.0, 1379.0, 862.0, 1393.0]], "bbox_layout": [696.171875, 1368.80859375, 881.96875, 1402.48046875], "text": ["Ahmed MEDEGHRI."], "label": "Text", "position": 46}]}, {"index": 2, "page": [{"bbox_text": [[139.0, 13.0, 423.0, 36.0]], "bbox_layout": [130.466796875, 9.183349609375, 438.052734375, 48.494873046875], "text": ["MINISTERE DE LA JUSTICE"], "label": "PageHeader", "position": 0}, {"bbox_text": [[41.0, 62.0, 526.0, 85.0], [69.0, 81.0, 153.0, 95.0]], "bbox_layout": [27.35546875, 56.009521484375, 537.58203125, 106.47216796875], "text": ["D\u00e9cret du 22 juillet 1965 portant acquisition de la nationalit\u00e9", "alg\u00e9rienne."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[53.0, 115.0, 524.0, 137.0], [37.0, 131.0, 524.0, 154.0], [37.0, 147.0, 524.0, 171.0], [38.0, 164.0, 524.0, 188.0]], "bbox_layout": [25.564453125, 108.85986328125, 539.1171875, 195.0830078125], "text": ["Par d\u00e9cret du 22 juillet 1965, acqui\u00e8rent la nationalit\u00e9", "alg\u00e9rienne et jouissent de tous les droits attach\u00e9s \u00e0 la qualit\u00e9", "d'Alg\u00e9rien dans les conditions de l'article 13 de la loi n\u00ba 63-96", "du 27 mars 1963 portant code de la nationalit\u00e9 alg\u00e9rienne :"], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[52.0, 194.0, 524.0, 216.0], [37.0, 212.0, 151.0, 226.0]], "bbox_layout": [26.9716796875, 188.92578125, 535.53515625, 240.712890625], "text": ["Bensalem Mohammed, n\u00e9 le 2 f\u00e9vrier 1938 \u00e0 Sidi Kheltab", "(Mostaganem),"], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[49.0, 238.0, 524.0, 264.0], [34.0, 254.0, 523.0, 281.0], [34.0, 271.0, 522.0, 298.0], [34.0, 288.0, 523.0, 315.0], [34.0, 303.0, 522.0, 332.0], [33.0, 320.0, 521.0, 347.0], [34.0, 337.0, 521.0, 364.0], [34.0, 354.0, 522.0, 380.0], [33.0, 369.0, 521.0, 396.0], [34.0, 388.0, 148.0, 402.0]], "bbox_layout": [25.052734375, 235.2392578125, 538.09375, 416.0546875], "text": ["Louazzani Louazzani Ben M'Barek, n\u00e9 en 1893 \u00e0 El Ma\u00e2ti", "Zaoua Seffalat province de Ksar Es Souk (Maroc), et ses enfants", "mineurs : Louazzani Abdelkrim, n\u00e9 le 28 mars 1948 \u00e0 B\u00e9char,", "Louazzani M\u00e9barek, n\u00e9 le 10 ao\u00fbt 1950 \u00e0 B\u00e9char, Louazzani", "Habiba, n\u00e9e le 22 f\u00e9vrier 1952 \u00e0 B\u00e9char. Louazzani Keltouma,", "n\u00e9e le 11 d\u00e9cembre 1953 \u00e0 B\u00e9char, Louazzani Farid, n\u00e9 le 13", "avril 1956 \u00e0 B\u00e9char, Louazzani Abdelmadjid, n\u00e9 le 4 septembre", "1959 \u00e0 B\u00e9char, Louazzani Laaziza, n\u00e9e le 20 d\u00e9cembre 1961 \u00e0", "Ksar Es Souk (Maroc), Louazzani Abdelhamid, n\u00e9 le 29 f\u00e9vrier", "1964 \u00e0 B\u00e9char,"], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[48.0, 415.0, 521.0, 440.0]], "bbox_layout": [35.798828125, 411.77734375, 526.068359375, 446.81640625], "text": ["Soussi Mohamed, n\u00e9 le 30 novembre 1913 \u00e0 El Melah (Oran),"], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[48.0, 443.0, 363.0, 466.0]], "bbox_layout": [38.357421875, 440.146484375, 377.669921875, 474.501953125], "text": ["Tazi Driss, n\u00e9 en 1898 \u00e0 F\u00e8s (Maroc),"], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[48.0, 473.0, 464.0, 496.0]], "bbox_layout": [34.775390625, 469.541015625, 476.17578125, 503.896484375], "text": ["Abdat Mohammed, n\u00e9 en 1885 \u00e0 Bou-Ti\u00e9lis (Oran),"], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[46.0, 500.0, 519.0, 526.0]], "bbox_layout": [32.984375, 498.59375, 531.44140625, 532.94921875], "text": ["Megharbi Fatma, n\u00e9e le 12 mars 1900 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemceu),"], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[45.0, 529.0, 519.0, 554.0], [33.0, 545.0, 518.0, 571.0], [30.0, 561.0, 519.0, 586.0], [30.0, 577.0, 519.0, 605.0], [29.0, 593.0, 518.0, 619.0], [29.0, 608.0, 518.0, 636.0], [28.0, 627.0, 518.0, 652.0], [28.0, 642.0, 518.0, 670.0], [27.0, 659.0, 517.0, 684.0], [28.0, 676.0, 517.0, 701.0], [25.0, 691.0, 517.0, 717.0]], "bbox_layout": [19.2958984375, 526.62109375, 532.9765625, 722.3046875], "text": ["Mohamadine Ben Ali,n\u00e9 en 1915 \u00e0 Ouled Rabah El Ayoun", "(Maroc) et ses enfants mineurs : Fatima Bent Mohamedine,", "n\u00e9e le 18 avril 1946 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Kheira Bent Mohamedine,", "n\u00e9e le 9 ao\u00fbt 1948 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Yamna bent Monamedine, n\u00e9e", "le 1\u00bar octobre 1950 \u00e0 B\u00e9ni-Saf. Boucif Ben Mohamedine, n\u00e9 le", "13 d\u00e9cembre 1951 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Fatiha Bent Mohamedine, n\u00e9e", "le 5 ao\u00fbt 1954 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Abdelkader Ben Mohamedine, n\u00e9", "le 29 avril 1957 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, qui s'appelleront d\u00e9sormais :", "Bouyeghroumni Mohamadine, Bouyeghroumni Fatima, Bou-", "yeghroumni Kheira, Bouyeghroumni Yamna, Bouyeghroumni", "Boucif, Bouyeghroumni Fatiha, Bouyeghroumni Abdelkader,"], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[43.0, 721.0, 517.0, 747.0], [30.0, 739.0, 517.0, 761.0], [27.0, 755.0, 517.0, 778.0], [27.0, 771.0, 516.0, 795.0], [27.0, 787.0, 515.0, 812.0], [27.0, 805.0, 444.0, 827.0]], "bbox_layout": [17.6328125, 716.66015625, 527.859375, 833.73046875], "text": ["Ahmed Ben Mohamed Ben Ouda, n\u00e9 en 1901 \u00e0 Farjana", "(Maroc) et ses enfants mineurs : A\u00efssa Ben Ahmed, ne le 3", "janvier 1945 \u00e0 Oran, Khamsa Bent Ahmed. n\u00e9e le 16 f\u00e9vrier", "1948 \u00e0 Oran, Nasser Eddine Ben Ahmed, n\u00e9 le 12 janvier 1951", "\u00e0 Oran, Mustapha Ben Ahmed, n\u00e9 le 24 janvier 1954 \u00e0 Oran,", "Abdelhakim Ben Ahmed, n\u00e9 le 2 mars 1958 \u00e0 Oran,"], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[41.0, 833.0, 514.0, 857.0], [27.0, 849.0, 514.0, 873.0], [27.0, 868.0, 117.0, 882.0]], "bbox_layout": [17.6328125, 829.453125, 527.34765625, 895.9375], "text": ["Abdellah Ould Abdelkader. n\u00e9 le 6 ao\u00fbt 1943 a Hassi Zehana", "(Oran), qui s'appellera d\u00e9sormais : Abdallah Abdallah Ould", "Abdelkader."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[41.0, 894.0, 513.0, 916.0], [26.0, 909.0, 513.0, 933.0], [24.0, 926.0, 513.0, 948.0], [23.0, 941.0, 513.0, 967.0], [25.0, 958.0, 513.0, 981.0], [20.0, 974.0, 513.0, 999.0], [23.0, 992.0, 511.0, 1013.0], [23.0, 1007.0, 426.0, 1029.0]], "bbox_layout": [14.9462890625, 889.609375, 526.32421875, 1034.0234375], "text": ["Mohamed Ben Haddou, n\u00e9 le 27 f\u00e9vrier 1940 \u00e0 Tiaret, et ses", "enfants mineurs : Madjid Ben Mohamed, n\u00e9 le 8 septembre", "1958 \u00e0 Tiaret Nouria Bent Mohameu, n\u00e9e le 22 d\u00e9cembre 1959", "\u00e0 Tiaret. Fatiha Bent Mohamed ,n\u00e9e le 26 r\u00e9vrier 1961 \u00e0 Tiaret,", "Yamina Bent Mohamed, nee le 6 septembre 1962 \u00e0 l'iaret, Ali", "Ben Mohamed, n\u00e9 le 18 mars 1964 \u00e0 Tiaret, qui s'appelleront", "d\u00e9sormais : Haddou Mohamed, Haddou Madjid, Haddou Nou-", "ria, Haddou Fatiha, Haddou Yamina, Haddou Ali,"], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[38.0, 1036.0, 511.0, 1059.0]], "bbox_layout": [26.84375, 1029.74609375, 520.6953125, 1063.41796875], "text": ["Zerasni Ahmed, r\u00e9 le 23 octobre 1939 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen),"], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[38.0, 1064.0, 511.0, 1088.0]], "bbox_layout": [13.02734375, 1057.7734375, 524.27734375, 1109.21875], "text": ["Hakim L'Habib. n\u00e9 le 30 octobre 1941 \u00e0 El Draya, Commune"], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[37.0, 1109.0, 511.0, 1132.0]], "bbox_layout": [29.40234375, 1104.2578125, 521.20703125, 1139.296875], "text": ["Djilali Ben Hamou Ould Adda, n\u00e9 le 2 ao\u00fbt 1902 \u00e0 Oran,"], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[37.0, 1137.0, 511.0, 1161.0], [22.0, 1155.0, 510.0, 1177.0], [21.0, 1170.0, 510.0, 1194.0], [21.0, 1187.0, 509.0, 1210.0], [20.0, 1204.0, 336.0, 1223.0]], "bbox_layout": [11.8759765625, 1131.6015625, 523.25390625, 1230.8984375], "text": ["Yahyaoui Brahim, ne en 1904 & B\u00e9ni-Saf (Tlemcen), et ses", "enfants mineurs : Yahywu: Fatma, n\u00e9e le 19 juin 1947 \u00e0 B\u00e9ni", "Saf, Yahyaoui Zohra, n\u00e9e le 6 septembre 1949 \u00e0 B\u00e9ni-Saf,", "Yahyaoui A\u00efcha, n\u00e9e le 12 septembre 1951 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Yal\u0131yaoui", "Fatiha, n\u00e9e le 4 juin 1957 \u00e0 B\u00e9ni-Saf,"], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[35.0, 1233.0, 509.0, 1256.0], [21.0, 1249.0, 509.0, 1271.0], [20.0, 1265.0, 477.0, 1288.0]], "bbox_layout": [12.3876953125, 1227.98828125, 520.6953125, 1294.47265625], "text": ["Megherbi Ahmed ne en 1914 a B\u00e9ni-Saf (Tlemcen), et ses", "enfants mineurs : Megherbi Bachir, n\u00e9 le 4 septembre 1948 \u00e0", "B\u00e9ni-Sat. Megherbi Habib, n\u00e9 ie 10 ao\u00fbt 1950 \u00e0 B\u00e9ni-Saf,"], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[34.0, 1294.0, 507.0, 1316.0], [20.0, 1310.0, 506.0, 1332.0], [20.0, 1327.0, 506.0, 1349.0], [20.0, 1343.0, 504.0, 1364.0], [19.0, 1361.0, 365.0, 1379.0]], "bbox_layout": [12.259765625, 1288.14453125, 518.904296875, 1386.07421875], "text": ["Sahraoui Mohamed, ne en 1910 \u00e0 Beni-Sat (Tlemcen), et ses", "enfants mineurs : Sahraoui Abdelkrime, n\u00e9 le 29 d\u00e9cembre 1946", "\u00e0 Beni-Saf, Sahraoui Mazouza, n\u00e9e le 7 d\u00e9cembre 1948 \u00e0 B\u00e9ni", "Saf, Sanraoui Keltouma, nee le 5 ao\u00fbt 1950 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Sah-", "raoui Bachir, ne le 26 mai 1955 \u00e0 B\u00e9ni-Saf,"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[564.0, 18.0, 965.0, 43.0]], "bbox_layout": [551.35546875, 14.310302734375, 977.66015625, 49.6484375], "text": ["Benali Abdelkader, n\u00e9 en 19-0 . Ain-Tolba (Oran),"], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[563.0, 49.0, 1034.0, 71.0], [548.0, 63.0, 1034.0, 90.0], [546.0, 80.0, 1040.0, 104.0], [547.0, 98.0, 622.0, 113.0]], "bbox_layout": [541.6328125, 43.3203125, 1047.765625, 126.12548828125], "text": ["Mejot Ahmed, n\u00e9 le 15 f\u00e9vrier 1935 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen),", "et ses enfants mineurs : Mejot Djamila, n\u00e9e le 30 juillet 1961", "\u00e0 A\u00efn-Temouchent (Oran), Mejot Boucif, n\u00e9 le 8 avril 1963 \u00e0", "B\u00e9ni-Saf,"], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[561.0, 126.0, 1030.0, 150.0], [546.0, 141.0, 1032.0, 166.0], [544.0, 161.0, 636.0, 173.0]], "bbox_layout": [539.5859375, 119.19921875, 1043.671875, 189.6142578125], "text": ["Megherbi Mohammed, n\u00e9 en 1900 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen).", "et son enfant mineur : Megherbi Miloud, n\u00e9 le 29 janvier 1947", "\u00e0 B\u00e9ni-Saf."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[560.0, 187.0, 1030.0, 211.0], [545.0, 202.0, 1028.0, 228.0]], "bbox_layout": [538.5625, 181.40625, 1042.6484375, 233.876953125], "text": ["Mouffok Ould Ali Ould Ahmed, n\u00e9 le 28 avril 1937 \u00e0 Hassi", "Zehana (Oran), qui s\u2019appellera d\u00e9sormais : Chebab Mouffokt"], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[561.0, 232.0, 1029.0, 259.0], [546.0, 248.0, 1029.0, 274.0], [544.0, 264.0, 1030.0, 289.0], [544.0, 281.0, 1030.0, 306.0], [544.0, 298.0, 1031.0, 324.0], [543.0, 312.0, 1030.0, 339.0], [543.0, 329.0, 1028.0, 355.0], [544.0, 345.0, 798.0, 368.0]], "bbox_layout": [534.98046875, 227.0361328125, 1045.20703125, 375.380859375], "text": ["Abdelkader Ould Didoh Ben All, n\u00e9 en 1929 \u00e0 El-Amria", "(Oran), et ses enfants mineurs : Mohamed Ould Abdelkader.", "n\u00e9 le 15 juillet 1950 \u00e0 El Amria, Baroudi Ould Abdelkader, n\u00e9", "le 11 juillet 1953 \u00e0 El Amria, Brahim Ould Abdelkader, n\u00e9 le", "30 mars 1956 \u00e0 El Amria, Fadila Bent Abdelkader, n\u00e9e le 4", "mai 1960 \u00e0 El Amria, qui s'appelleront d\u00e9sornais : Moussaous", "Abdelkader, Moussaoui Mohamed, Moussaoui Baroudi, Mous-", "saoui Brahim, Moussaoui Fadila,"], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[558.0, 376.0, 1028.0, 399.0], [543.0, 389.0, 1028.0, 417.0], [543.0, 405.0, 1023.0, 433.0], [540.0, 422.0, 1028.0, 450.0], [543.0, 440.0, 907.0, 463.0]], "bbox_layout": [534.46875, 369.39453125, 1041.625, 468.69140625], "text": ["Abouda Hamida Ould Lahc\u00e8ne, n\u00e9 en 1906 \u00e0 El Melah", "(Oran), et ses enfants mineurs : Abouda Bachir, n\u00e9 le 25", "d\u00e9cembre 1948 \u00e0 Beni-Saf, Abouda Safi, n\u00e9 le 24 juin 195", "\u00e0 B\u00e9ni-Saf, Abouda Fatiha, n\u00e9e le 21 f\u00e9vrier 1955 \u00e0 B\u00e9ni-Saf.", "Abouda Touria, n\u00e9e le 30 mai 1957 \u00e0 B\u00e9ni-Saf,"], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[558.0, 470.0, 1025.0, 493.0], [540.0, 487.0, 579.0, 500.0]], "bbox_layout": [534.46875, 463.046875, 1036.5078125, 514.4921875], "text": ["Marakchi Mahjoub, n\u00e9 le 7 novembre 1933 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlem-", "cen),"], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[558.0, 514.0, 974.0, 538.0]], "bbox_layout": [546.75, 508.84765625, 986.359375, 543.88671875], "text": ["Abdelkader Ben Mohamed, n\u00e9 le 7 avril 1943 \u00e0 Oran,"], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[555.0, 541.0, 1024.0, 567.0], [540.0, 559.0, 686.0, 576.0]], "bbox_layout": [531.91015625, 537.900390625, 1038.04296875, 588.662109375], "text": ["Cherki Ahmed, n\u00e9 en 1895 \u00e0 Ouled Mimoun, commune de", "Sebdou (Tlemcen),"], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[555.0, 588.0, 1021.0, 612.0]], "bbox_layout": [542.65625, 584.04296875, 1034.4609375, 618.3984375], "text": ["Maskoudi Miloud, n\u00e9 en 1918 \u00e0 Sidi Ali Ben Youb (Oran)"], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[554.0, 616.0, 1024.0, 641.0], [538.0, 632.0, 1023.0, 659.0], [538.0, 652.0, 569.0, 665.0]], "bbox_layout": [530.88671875, 610.703125, 1037.01953125, 679.921875], "text": ["Soussi Aomar, n\u00e9 le 22 avril 1935 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen) es", "son enfant mineure : Soussi Najad, n\u00e9e le 28 juin 1934 \u00e0 B\u00e9ni-", "Saf,"], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[554.0, 671.0, 1024.0, 698.0], [537.0, 687.0, 1021.0, 715.0], [537.0, 704.0, 1024.0, 731.0], [537.0, 720.0, 1021.0, 748.0], [538.0, 738.0, 1023.0, 764.0], [537.0, 754.0, 1023.0, 782.0], [536.0, 770.0, 1023.0, 798.0], [536.0, 787.0, 1023.0, 815.0], [537.0, 808.0, 719.0, 824.0]], "bbox_layout": [529.3515625, 667.783203125, 1037.53125, 835.78125], "text": ["Boumedien Abdelkader, n\u00e9 le 28 f\u00e9vrier 1918 \u00e0 Chabat El", "Leham (Oran), et ses enfants mineurs : Boumedien Hamid", "n\u00e9 le 28 ao\u00fbt 1950 \u00e0 A\u00efn-Temouchent (Oran), Boumedien", "Djamel, n\u00e9 le 23 d\u00e9cembre 1953 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Boumedien Mos-", "tapha, n\u00e9 le 15 janvier 1956 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Boumedien Tidjani,", "n\u00e9 le 10 septembre 1957 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Boumedien Abdelkrim,", "n\u00e9 le 13 novembre 1960 \u00e0 Beni-Saf, Boumedien Nac\u00e9ra, n\u00e9e", "le 12 janvier 1962 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Boumedien Boucif, n\u00e9 le 18", "f\u00e9vrier 1965 \u00e0 B\u00e9ni-Saf,"], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[550.0, 834.0, 1021.0, 860.0], [536.0, 851.0, 1020.0, 875.0]], "bbox_layout": [529.3515625, 830.8203125, 1034.4609375, 882.265625], "text": ["Kouider Ould Embarek, n\u00e9 en 1890 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen),", "qui s'appellera d\u00e9sormais : Soussi Kouider Ould Embarek."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[551.0, 880.0, 1019.0, 905.0], [537.0, 897.0, 1021.0, 920.0], [534.0, 911.0, 1021.0, 938.0], [535.0, 930.0, 1021.0, 953.0], [534.0, 944.0, 1021.0, 970.0], [534.0, 961.0, 1021.0, 987.0], [533.0, 978.0, 1019.0, 1002.0], [533.0, 993.0, 870.0, 1016.0]], "bbox_layout": [526.28125, 874.5703125, 1035.484375, 1023.0859375], "text": ["Benyahia Larbi, n\u00e9 en 1908 \u00e0 Remchi (Tlemcen), et ses en-", "fants mineurs . Abdelkader Ben Larbi, n\u00e9 le 20 mai 1954 a", "Remchi, Yamna Bent Larbi, n\u00e9e le 10 decembre 1954 \u00e0 Remchi,", "Miloud Ben Larbi, n\u00e9 le 2 mai 1957 \u00e0 Remchi, Abdellah Ben", "Larbi, ne le 3 mars 1961 \u00e0 Remchi, Bounouar Beu Larbi, n\u00e9 le", "14 mars 1963 \u00e0 Remchi, lesquels enfants s'appelleront d\u00e9sor-", "mais : Benyahia Miloud, Benyahia Abdelkader, Benyahia Yam-", "na, Benyahia Abdallah, Benyahia Bounouar,"], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[548.0, 1023.0, 1020.0, 1047.0], [533.0, 1041.0, 592.0, 1056.0]], "bbox_layout": [526.28125, 1017.44140625, 1032.4140625, 1067.51953125], "text": ["Khaldi Djelloui, n\u00e9 le 10 novembre 1937 \u00e0 Sidi Ben Adda", "(Oran),"], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[547.0, 1062.0, 1020.0, 1085.0], [533.0, 1076.0, 1020.0, 1103.0], [532.0, 1095.0, 1020.0, 1117.0], [531.0, 1110.0, 1020.0, 1135.0], [531.0, 1127.0, 1019.0, 1150.0], [531.0, 1142.0, 1018.0, 1167.0], [531.0, 1159.0, 1018.0, 1183.0], [531.0, 1176.0, 1019.0, 1198.0], [530.0, 1193.0, 933.0, 1213.0]], "bbox_layout": [524.234375, 1055.72265625, 1036.5078125, 1219.27734375], "text": ["Soussi Lahc\u00e8ne, n\u00e9e en 1921 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen), et ses", "enfants mineurs : Soussi Boudjem\u00e2a, n\u00e9 le 7 octobre 1946 \u00e0", "B\u00e9ni-Saf, Soussi Abderrahmane, n\u00e9 le 6 janvier 1949 \u00e0 B\u00e9ni", "Saf, Soussi Miloud, n\u00e9 le 2 janvier 1951 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Soussi", "Brahim, ne le 11 janvier 1953 a B\u00e9ni-Saf, Soussi Ahmed, n\u00e9 le", "11 mars 1955 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Soussi Yamina, n\u00e9e le 21 d\u00e9cembre", "1956 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Soussi Fatina, n\u00e9e le 22 d\u00e9cembre 1959 \u00e0", "B\u00e9ni-Saf, Soussi Mohammed, n\u00e9 le 16 mars 1962 \u00e0 B\u00e9ni-Saf,", "Soussi Boucit n\u00e9 le 6 septembre 1964 \u00e0 B\u00e9ni-Saf,"], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[544.0, 1221.0, 1016.0, 1242.0], [529.0, 1235.0, 1017.0, 1261.0]], "bbox_layout": [521.1640625, 1215.68359375, 1031.390625, 1265.76171875], "text": ["Chaoui Ould Mohamed, n\u00e9 an 1929 \u00e0 Hennaya (Tlemcen),", "qui s'appellera d\u00e9sormais : Tedjini Chaou. Ould Mohamed,"], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[544.0, 1266.0, 1016.0, 1288.0], [530.0, 1284.0, 613.0, 1297.0]], "bbox_layout": [523.72265625, 1259.43359375, 1032.92578125, 1310.87890625], "text": ["Belkacem Ould Bachir Quid Ali, n\u00e9 le 25 janvier 1936 \u00e0", "(Tlemcen),"], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[544.0, 1304.0, 1016.0, 1327.0], [527.0, 1320.0, 943.0, 1342.0]], "bbox_layout": [519.62890625, 1298.3984375, 1031.90234375, 1349.84375], "text": ["Halloui Ould Bachir, n\u00e9 le 31 mars 1930 \u00e0 Tlemcen, qui", "s'appellera d\u00e9sormais : Halloui Halloui Ould Bachir,"], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[544.0, 1350.0, 1014.0, 1373.0], [528.0, 1365.0, 1014.0, 1391.0]], "bbox_layout": [518.60546875, 1344.8828125, 1031.90234375, 1396.328125], "text": ["Marok M'Hamed, n\u00e9 le 23 f\u00e9vrier 1926 \u00e0 Sfiset (Oran), et ses", "enfants mineurs : Marok Mohammed, D\u00e9 le 7 avril 1954 \u00e0"], "label": "Text", "position": 38}]}, {"index": 3, "page": [{"bbox_text": [[52.0, 8.0, 532.0, 25.0], [52.0, 25.0, 533.0, 39.0], [52.0, 40.0, 532.0, 56.0], [52.0, 58.0, 532.0, 72.0], [52.0, 73.0, 530.0, 88.0], [52.0, 91.0, 261.0, 103.0]], "bbox_layout": [41.9996337890625, -0.814208984375, 546.5, 115.7861328125], "text": ["Sidi Bel Abb\u00e8s, Marok Kheira, n\u00e9e le 26 d\u00e9cembre 1956 \u00e0", "Sidi Bel Abb\u00e8s, Marok Zouaoui, n\u00e9 le 6 nvril 1960 \u00e0 Sidi Bel", "Abb\u00e8s, Marok Abdelkrim, n\u00e9 le 4 d\u00e9cembre 1962 \u00e0 Sidi Bel", "Abb\u00e8s, qui s'appelleront d\u00e9sormais : Abdelmalek M'Hamed,", "Abdelmalek Mohammed, Abdelmalek Kheira, Abdelmalek Zoua-", "oui, Abdelmalek Abdelkrim,"], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[67.0, 112.0, 532.0, 127.0], [52.0, 128.0, 532.0, 142.0], [52.0, 142.0, 532.0, 161.0], [52.0, 161.0, 532.0, 175.0], [52.0, 174.0, 532.0, 192.0]], "bbox_layout": [43.178466796875, 101.083984375, 547.5478515625, 202.9443359375], "text": ["Megherbi Abdelkader, n\u00e9 en 1899 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen), et", "ses enfants mineurs : Megherbi Brahim, n\u00e9 le 5 novembre", "1945 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Megherbi Batoula, n\u00e9e le 15 mars 1948 \u00e0", "B\u00e9ni-Saf, Megherbi M\u00e9riem, n\u00e9e le 23 novembre 1950 \u00e0 B\u00e9ni", "Saf, Megherbi Zahra, n\u00e9e le 21 novembre 1952 \u00e0 B\u00e9ni-Saf,"], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[68.0, 201.0, 527.0, 223.0], [52.0, 220.0, 532.0, 236.0], [52.0, 234.0, 532.0, 255.0], [52.0, 254.0, 176.0, 267.0]], "bbox_layout": [43.3094482421875, 193.5400390625, 544.92822265625, 280.1904296875], "text": ["Souci Safia, n\u00e9e le 18 novembre 1923 \u00e0. B\u00e9ni-Saf (Tlemcen)", "et ses enfants mineurs : Zenasni Fatna, n\u00e9e le 8 juillet 1947", "\u00e0 A\u00efn-Temouchent (Oran), Zenasni Mohammed, n\u00e9 le 16 mai", "1949 \u00e0 B\u00e9ni-Saf,"], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[67.0, 275.0, 532.0, 292.0], [53.0, 288.0, 532.0, 312.0], [52.0, 310.0, 532.0, 324.0], [52.0, 322.0, 531.0, 343.0], [52.0, 340.0, 530.0, 358.0], [52.0, 355.0, 532.0, 373.0], [52.0, 373.0, 531.0, 388.0], [52.0, 389.0, 530.0, 403.0], [52.0, 402.0, 532.0, 423.0], [52.0, 422.0, 225.0, 435.0]], "bbox_layout": [43.0474853515625, 266.513671875, 547.02392578125, 447.841796875], "text": ["Abdelkader Ould Ali, n\u00e9 le 29 janvier 1925 \u00e0 B\u00e9ni Mishel,", "commune de N\u00e9droma (Tlemcen), et ses enfants mineurs :", "Ali Ben Abdelkader, n\u00e9 le 29 mai 1950 \u00e0 Remchi, Fettouma", "Bent Abdelkader, n\u00e9e le 5 juillet 1952 \u00e0 Remchi, Abderrah-", "mane Ben Abdelkader, n\u00e9 le 21 octobre 1955 \u00e0 Remchi, Bena-", "mar Ben Abdelkader, ne le 19 mars 1962 \u00e0 Remchi, Abdeloua-", "zini Ould Abdelkader n\u00e9 le 25 mai 1964 \u00e0 Remchi, qui s'ap-", "pelleront d\u00e9sormais : Mettahri Abdelkader, Mettahri Ali, Met-", "tahri Fettouma, Mettahri Abderrahmane, Mettahri Benamar,", "Mettahri Abdelouazini,"], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[67.0, 439.0, 531.0, 461.0], [52.0, 458.0, 531.0, 475.0], [52.0, 472.0, 531.0, 494.0], [52.0, 492.0, 532.0, 506.0], [52.0, 505.0, 531.0, 525.0]], "bbox_layout": [43.178466796875, 431.943359375, 545.190185546875, 532.607421875], "text": ["Mahyaoui Boucif, n\u00e9 en 1924 \u00e0 Beni-Saf (Tlemcen). et ses", "enfants mineurs : Mahyaoui B\u00e9nammar, n\u00e9 le 9 octobre 1949", "\u00e0 B\u00e9ni-Saf, Mahyaoui Mohammed, n\u00e9 le 8 octobre 1953 \u00e0", "B\u00e9ni-Saf, Mahyaoui Sadia, n\u00e9e le 9 janvier 1958 \u00e0 B\u00e9ni-Saf.", "Mahyaoui Kouider, n\u00e9 le 8 d\u00e9cembre 1960 \u00e0 A\u00efn-Temouchent,"], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[67.0, 535.0, 529.0, 554.0], [52.0, 554.0, 91.0, 567.0]], "bbox_layout": [43.96435546875, 526.279296875, 543.3564453125, 577.041015625], "text": ["Sahraoui Lahc\u00e8ne, n\u00e9 le 18 f\u00e9vrier 1919 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlem-", "cen),"], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[67.0, 575.0, 530.0, 591.0], [47.0, 591.0, 90.0, 605.0]], "bbox_layout": [42.7855224609375, 562.8515625, 539.1650390625, 614.98046875], "text": ["Ahmed Ben Mohammed, n\u00e9 le 12 mai 1897 \u00e0 Remchi (Tlem-", "cen),"], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[67.0, 613.0, 532.0, 627.0], [53.0, 627.0, 531.0, 647.0]], "bbox_layout": [43.702392578125, 599.765625, 543.094482421875, 653.9453125], "text": ["Zenasni Safi, n\u00e9 en 1914 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen), et son", "enfant mineur : Zenasni Mehdi, n\u00e9 le 3 juillet 1955 \u00e0 B\u00e9ni-Saf,"], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[67.0, 656.0, 531.0, 676.0], [53.0, 674.0, 531.0, 688.0], [51.0, 689.0, 531.0, 703.0], [50.0, 705.0, 532.0, 721.0], [50.0, 719.0, 530.0, 737.0], [49.0, 737.0, 530.0, 754.0], [50.0, 753.0, 104.0, 766.0]], "bbox_layout": [42.7855224609375, 645.908203125, 543.88037109375, 778.359375], "text": ["Slimane Ould Mohamed Ben Ali, n\u00e9 e! 1930 \u00e0 A\u00efn-Tolba", "(Oran), et ses enfants mineurs : Youssef Ben Slimane, n\u00e9 le", "22 novembre 1957 \u00e0 A\u00efn-Tolba, Mohamed Ben Slimane, n\u00e9", "le 24 octobre 1960 \u00e0 A\u00efn-Tolba, Rabha Bent Slimane, n\u00e9e", "le 10 mars 1963 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, qui s'appelleront d\u00e9sormais :", "Khaldi Slimane, Khaldi Youssef, Khaldi Mohamed, Khaldi", "Rabha,"], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[67.0, 774.0, 529.0, 792.0], [50.0, 790.0, 530.0, 807.0], [49.0, 809.0, 530.0, 823.0], [50.0, 823.0, 530.0, 840.0], [49.0, 839.0, 530.0, 857.0], [49.0, 855.0, 531.0, 871.0], [49.0, 871.0, 530.0, 890.0], [49.0, 889.0, 530.0, 903.0], [49.0, 901.0, 276.0, 920.0]], "bbox_layout": [40.9517822265625, 765.87890625, 544.92822265625, 928.06640625], "text": ["Mohammed Ould Mohammed, n\u00e9 en 1921 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlem-", "cen), et ses enfants mineurs : Habiba Bent Mohammed, n\u00e9e", "le 23 ao\u00fbt 1951 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Djemmal Ould Mohammed, n\u00e9", "le 12 f\u00e9vrier 1956 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Khalida Bent Mohammed, n\u00e9e", "le 7 ao\u00fbt 1958 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Khellil Ould Mohammed, n\u00e9 le 3", "septembre 1961 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Karima Bent Mohammed, n\u00e9e le", "4 f\u00e9vrier 1963 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, qui s'appelleront d\u00e9sormais : Maati", "Mohammed, Maati Habiba, Maati Djemmal, Maati Khalida,", "Maati Khellil, Maati Karima,"], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[64.0, 931.0, 530.0, 951.0], [50.0, 948.0, 529.0, 966.0]], "bbox_layout": [39.9039306640625, 923.10546875, 540.73681640625, 974.55078125], "text": ["Mohamed Ouid Mimoun Ben Boumenad, n\u00e9 en 1924 \u00e0 El", "Amria (Oran), qui s'appellera d\u00e9sormais : Boumenad Mohamed,"], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[64.0, 976.0, 527.0, 995.0]], "bbox_layout": [38.987060546875, 967.5390625, 540.474853515625, 1018.984375], "text": ["Mohammed Ben A\u00efssa Ben Mohammed, n\u00e9 en 1940 \u00e0 Tlem-"], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[63.0, 1020.0, 529.0, 1040.0], [50.0, 1037.0, 473.0, 1054.0]], "bbox_layout": [39.77294921875, 1012.65625, 542.30859375, 1064.1015625], "text": ["Messaoud Ould Brahim, n\u00e9 le 20 janvier 1941 \u00e0 El-Melah", "(Oran), qui s'appellera d\u00e9sormais : Brahmi Messaoud,"], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[63.0, 1065.0, 527.0, 1081.0], [49.0, 1085.0, 528.0, 1099.0], [48.0, 1100.0, 116.0, 1114.0]], "bbox_layout": [38.3321533203125, 1056.40625, 542.83251953125, 1125.625], "text": ["Lakhdar Ould Abdallah Ould Mohammed, n\u00e9 en 1934 \u00e0 Hen-", "naya (Tlemcen), qui s'appellera d\u00e9sormais : Boumedienne", "Lakhdar,"], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[64.0, 1122.0, 528.0, 1136.0], [49.0, 1137.0, 527.0, 1153.0], [47.0, 1155.0, 116.0, 1167.0]], "bbox_layout": [37.939208984375, 1111.09375, 542.046630859375, 1180.3125], "text": ["Yekkour Mohammed, n\u00e9 le 24 avril 1918 \u00e0 Tlemcen, et son", "enfant mineur : Yekkour Mohammed, n\u00e9 le 1er avril 1957 \u00e0", "Tlemcen,"], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[63.0, 1176.0, 527.0, 1191.0], [48.0, 1192.0, 527.0, 1206.0], [47.0, 1208.0, 528.0, 1223.0], [46.0, 1225.0, 527.0, 1239.0], [45.0, 1240.0, 528.0, 1255.0], [45.0, 1257.0, 529.0, 1271.0], [45.0, 1272.0, 152.0, 1288.0]], "bbox_layout": [36.4984130859375, 1164.4140625, 543.88037109375, 1297.890625], "text": ["Hamadi Amar, n\u00e9 le 13 juin 1929 \u00e0 Arzew (Oran), et ses", "enfants mineurs : Hamadi Fatima, n\u00e9e le la nove core i \u00bb. \u00bb", "Arzew, Hamadi Haouari, n\u00e9 le 13 septembre 1954 \u00e0 Arzew,", "Hamadi Moussa, n\u00e9 le 22 novembre 1955 \u00e0 Arzew, Hamadi", "Houria, n\u00e9e le 3 juillet 1957 \u00e0 Arzew, Hamadi Nadifa, n\u00e9e le", "24 ao\u00fbt 1960 \u00e0 Arzew, Hamadi Ahmed, n\u00e9 le 11 septembre", "1962 \u00e0 Arzew,"], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[60.0, 1299.0, 526.0, 1316.0], [45.0, 1318.0, 526.0, 1332.0], [45.0, 1333.0, 528.0, 1349.0]], "bbox_layout": [37.8082275390625, 1290.87890625, 540.73681640625, 1361.46484375], "text": ["Mohammed Ould K\u00e9lifa, n\u00e9 le 28 ao\u00fbt 1930 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s,", "et ses enfants mineurs : Khelifa Ould Mohammed, n\u00e9 le 3", "juin 1957 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s, Noureddine Ould Mohammed, n\u00e9"], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[551.0, 10.0, 1031.0, 27.0], [553.0, 25.0, 1037.0, 45.0], [552.0, 44.0, 1032.0, 58.0], [551.0, 57.0, 1034.0, 77.0], [551.0, 74.0, 920.0, 92.0]], "bbox_layout": [543.265625, 0.16845703125, 1046.3251953125, 99.208984375], "text": ["le 27 mai 1959 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s, Krim Belkacem Ould Moham-", "m\u00e9d, n\u00e9 le 4 juillet 1961 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s, Nadia Bent Moltam-", "med, n\u00e9e le 16 novembre 1963 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s, qui s'appel-", "leront d\u00e9sormais : Djorf Mohammed, Djorf Khelifa, Djorf", "Nourredine, Djorf Krim Belkacem, Djorf Nadia,"], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[572.0, 105.0, 1022.0, 119.0], [553.0, 116.0, 1034.0, 139.0], [553.0, 137.0, 1035.0, 151.0], [553.0, 153.0, 1034.0, 171.0], [552.0, 169.0, 782.0, 185.0]], "bbox_layout": [541.169921875, 92.7099609375, 1047.373046875, 195.25390625], "text": ["Salah Ben Mohamed Ben Hadi, n\u00e9 le 27 ao\u00fbt 1931 \u00e0 Oran,", "ses enfants mineurs : Malika Bent Salah, n\u00e9e le 25 janvier 1954 \u00e0", "Oran, Ourida Bent Salah, n\u00e9e le 10 mars 1955 \u00e0 Oran, Saliha", "Bent Salah, n\u00e9e le 20 janvier 1957 \u00e0 Oran, Nac\u00e9ra Bent Salah,", "n\u00e9e le 13 octobre 1959 \u00e0 Oran,"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[567.0, 189.0, 1033.0, 210.0], [554.0, 207.0, 819.0, 223.0], [820.0, 208.0, 1033.0, 227.0]], "bbox_layout": [543.265625, 182.08984375, 1045.27734375, 235.244140625], "text": ["Said Ould B roudi Ould Ali, n\u00e9 le 8 mai 1943 \u00e0 El Amria", "(Oran), qui s'appellera d\u00e9sormais", "Souyah Said Ould Baroudi,"], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[567.0, 233.0, 1034.0, 256.0], [553.0, 252.0, 1034.0, 270.0], [553.0, 265.0, 1034.0, 288.0], [553.0, 284.0, 1032.0, 302.0], [553.0, 299.0, 1032.0, 319.0], [552.0, 316.0, 1034.0, 335.0], [552.0, 331.0, 1033.0, 351.0], [553.0, 347.0, 1033.0, 368.0], [553.0, 366.0, 758.0, 380.0]], "bbox_layout": [541.69384765625, 225.498046875, 1049.99267578125, 390.078125], "text": ["Kebdani Mohammed, n\u00e9 en 1928 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen),", "et ses enfants mineurs : Kebdani Khedidja, n\u00e9e le 30 octobre", "1948 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Kebdani Zohra, n\u00e9e le 13 avril 1950 \u00e0 B\u00e9ni", "Saf, Kebdani Rabha, n\u00e9e le 12 octobre 1951 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Kebda-", "ni Abdelkader, n\u00e9 le 12 avril 1953 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Kebdani Halima,", "n\u00e9e le 26 septembre 1955 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Kebdani Mohamed, n\u00e9", "le 14 mars 1959 \u00e0 Arzew, Kebdani Boucif, n\u00e9 le 20 mai 1960", "Kebdani Houria, n\u00e9e le 7 juin 1962 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Kebdani Brahim,", "n\u00e9 le 5 avril 1964 \u00e0 Oran,"], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[567.0, 393.0, 1033.0, 412.0], [553.0, 407.0, 1034.0, 428.0], [553.0, 425.0, 1034.0, 442.0], [553.0, 440.0, 1034.0, 461.0], [553.0, 458.0, 1034.0, 475.0], [552.0, 474.0, 1033.0, 491.0], [552.0, 492.0, 1035.0, 506.0], [553.0, 505.0, 1034.0, 526.0], [552.0, 525.0, 715.0, 537.0]], "bbox_layout": [544.3134765625, 384.091796875, 1049.46875, 549.013671875], "text": ["Mohan Ben Mohamed, n\u00e9 en 1919 \u00e0 El Amria (Oran),", "et ses enfants mineurs : Driss Ben Mohan, n\u00e9 le 3 novembre", "1949 \u00e0 El Amria, Nounoute Bent Mohan, n\u00e9e le 19 novembre", "1951 \u00e0 El Amria, Driffa Bent Mohan, n\u00e9e le 23 mai 1954 \u00e0", "El Amria, Said Ben Mohan, n\u00e9 le 24 avril 1959 \u00e0 El Amria,", "Rahmouna Bent Mohan, n\u00e9e le 29 janvier 1962 \u00e0 El Amria,", "qui s'appelleront d\u00e9sormais : Benyahia Mohamed, Benyahia", "Driss, Benyahia Nounoute, Benyahia Driffa, Benyahia Said,", "Benyahia Rahmouna,"], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[567.0, 545.0, 1033.0, 563.0], [553.0, 561.0, 611.0, 577.0]], "bbox_layout": [549.552734375, 536.19140625, 1046.3251953125, 588.3203125], "text": ["Ali Ben Abdelkader, n\u00e9 le 19 octobre 1940 \u00e0 Bou-Tl\u00e9lis", "(Oran),"], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[567.0, 584.0, 1032.0, 600.0], [550.0, 600.0, 1030.0, 616.0], [550.0, 618.0, 619.0, 628.0]], "bbox_layout": [546.4091796875, 573.447265625, 1046.3251953125, 641.298828125], "text": ["Mohammed Ould Mohammed Ould Amar, n\u00e9 le 5 ao\u00fbt 1937", "\u00e0 N\u00e9droma (Tlemcen), qui s'appellera d\u00e9sormais : Djelti Mo-", "hammed,"], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[566.0, 637.0, 1031.0, 654.0], [550.0, 655.0, 590.0, 668.0]], "bbox_layout": [543.78955078125, 628.4765625, 1044.75341796875, 679.921875], "text": ["Megherbi Hadj Ould Ahmed, n\u00e9 en 1925 \u00e0 Remchi (Tlem-", "cen),"], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[565.0, 674.0, 1041.0, 692.0], [550.0, 692.0, 697.0, 705.0]], "bbox_layout": [544.3134765625, 664.70703125, 1047.373046875, 717.51953125], "text": ["Abdelkader Ben Larbi, n\u00e9 le 10 janvier 1936 au douar .", "Tagdempt (Tiaret),"], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[566.0, 714.0, 988.0, 729.0]], "bbox_layout": [558.45947265625, 704.35546875, 999.69580078125, 739.39453125], "text": ["Guellai Hamou, n\u00e9 en 1901 \u00e0 Ghazaouet (Tlemcen),"], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[565.0, 741.0, 1030.0, 758.0], [552.0, 758.0, 1030.0, 772.0], [549.0, 774.0, 1031.0, 788.0], [549.0, 791.0, 1030.0, 805.0], [549.0, 806.0, 1030.0, 821.0], [549.0, 823.0, 1031.0, 837.0], [549.0, 838.0, 1030.0, 854.0], [549.0, 856.0, 585.0, 869.0]], "bbox_layout": [541.169921875, 731.69921875, 1048.4208984375, 881.58203125], "text": ["Meziane Ould Bouzian, n\u00e9 le 10 avril 1933 \u00e0 A\u00efn El Hadjar", "(Sa\u00efda), et ses enfants mineurs : Mohamed Ben M\u00e9ziane, n\u00e9", "le 22 ao\u00fbt 1954 \u00e0 A\u00efn. El Hadjar, Karima Bent M\u00e9ziane, n\u00e9e", "le 16 f\u00e9vrier 1959 \u00e0 Sa\u00efda, Abdesselam Ben M\u00e9ziane, n\u00e9 le 28", "mars 1961 \u00e0 Sa\u00efda, Maamar Ben M\u00e9ziane, n\u00e9 le 30 ao\u00fbt 1964", "\u00e0 A\u00efn El Hadjar, qui s'appeileront d\u00e9sormais : Sa\u00efdi Mezlane,", "Sa\u00efdi Mohamed, Sa\u00efdi Karima, Sa\u00efdi Abdesselam, Sa\u00efdi Maa-", "mar,"], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[565.0, 877.0, 1030.0, 891.0], [549.0, 893.0, 1030.0, 907.0], [549.0, 906.0, 1031.0, 926.0], [549.0, 926.0, 1031.0, 940.0], [549.0, 940.0, 1005.0, 955.0]], "bbox_layout": [542.74169921875, 867.05078125, 1046.84912109375, 966.34765625], "text": ["Mohamed Ould Mohamed Ould Kaddour, n\u00e9 le 28 d\u00e9cembre", "1932 \u00e0 A\u00efn El Hadjar (Sa\u00efda), et ses enfants mineures : Yam\u0131-", "na Bent Mohamed, n\u00e9e le 2 janvier 1963 \u00e0 Sa\u00efda, Fatma Bent", "Mohamed, n\u00e9e le 15 janvier 1964 \u00e0 Sa\u00efda, qui s'appelleront", "d\u00e9sermais : Sa\u00efdi Mohamed. Sa\u00efdi Yamina, Sa\u00efdi Fatma,"], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[564.0, 967.0, 1031.0, 987.0], [549.0, 985.0, 1029.0, 1001.0], [549.0, 999.0, 1030.0, 1018.0], [549.0, 1016.0, 1030.0, 1034.0], [549.0, 1033.0, 1030.0, 1047.0], [549.0, 1047.0, 1031.0, 1067.0]], "bbox_layout": [543.265625, 957.96875, 1046.3251953125, 1073.671875], "text": ["Kouider Ould El Habib, n\u00e9 en 1924 \u00e0 Sidi Halloui (Tlemcen),", "et ses enfants mineurs : Amaria Bent Kouider, n\u00e9e le 12 no-", "vembre 1954 \u00e0 Tlemcen, Mimoun Ould Kouider, n\u00e9 en 1959", "\u00e0 Oujda (Maroc), Tsouria Bent Kouider, n\u00e9e en 1961 \u00e0 Oujda", "(Maroc), qui s'appelleront d\u00e9sormais : Arab-Sebah Kouider,", "Arab-Sebah Amaria, Arab-Sebah Mimoun, Arab-Sebah Tsouria,"], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[564.0, 1078.0, 1030.0, 1093.0], [549.0, 1092.0, 1030.0, 1111.0], [549.0, 1110.0, 1031.0, 1127.0], [549.0, 1125.0, 1031.0, 1143.0], [547.0, 1141.0, 1031.0, 1161.0], [549.0, 1157.0, 1033.0, 1176.0], [548.0, 1171.0, 1030.0, 1194.0], [549.0, 1191.0, 766.0, 1205.0]], "bbox_layout": [541.169921875, 1066.66015625, 1045.27734375, 1215.17578125], "text": ["Rezzoug Mohammed, n\u00e9 en 1913 \u00e0 Zenata, commune de", "Remchi (Tlemcen), et ses enfants mineurs : Rezzoug Abder-", "rahmane, n\u00e9 le 4 juillet 1949 \u00e0 Remchi, Rezzoug Fatma, n\u00e9e", "le 15 mai 1955 \u00e0 Remchi, Rezzoug A\u00efcha, n\u00e9e le 19 juin 1958", "\u00e0 Remchi, Rezzoug Zohra, n\u00e9e le 9 f\u00e9vrier 1959 \u00e0 Remchi,", "Rezzoug Khadra, n\u00e9e le 28 avril 1960 \u00e0 Remchi, Rezzoug Mo-", "hammed, n\u00e9 le 1\u00ba\u00ba septembre 1961 \u00e0 Remchi, Rezzoug Rahma,", "n\u00e9e le 7 avril 1964 \u00e0 Remchi,"], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[563.0, 1219.0, 1028.0, 1233.0], [547.0, 1235.0, 1014.0, 1249.0]], "bbox_layout": [542.2177734375, 1209.53125, 1040.0380859375, 1262.34375], "text": ["Mohammed Ben Abdeikader Ben Hanafi, n\u00e9 le 16 avril 1941", "\u00e0 El Asnam, qui s'appellera d\u00e9sormais Hanafi Mohammed,"], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[563.0, 1261.0, 1028.0, 1277.0], [547.0, 1277.0, 1030.0, 1295.0], [546.0, 1296.0, 735.0, 1310.0]], "bbox_layout": [540.1220703125, 1251.9140625, 1044.2294921875, 1319.765625], "text": ["Abdelghani Ould Abdelkader, n\u00e9 en 1937 \u00e0 Djebala, com-", "mune de Nedroma (Tlemcen), qui s'appellera d\u00e9sormais : Moulay", "El Boudkhili Abdelghani,"], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[564.0, 1317.0, 1027.0, 1333.0], [546.0, 1337.0, 1028.0, 1351.0]], "bbox_layout": [540.1220703125, 1306.6015625, 1042.1337890625, 1360.78125], "text": ["Ahmed Ben Abdelkader, n\u00e9 en 1929 \u00e0 Djebala, commune", "de N\u00e9droma (Tlemcen), et ses enfants mineurs : Mohammed"], "label": "Text", "position": 33}]}, {"index": 4, "page": [{"bbox_text": [[42.0, 12.0, 521.0, 25.0], [42.0, 29.0, 522.0, 43.0], [42.0, 44.0, 521.0, 58.0], [42.0, 60.0, 521.0, 76.0], [42.0, 77.0, 521.0, 91.0], [41.0, 92.0, 521.0, 106.0], [41.0, 109.0, 519.0, 123.0], [41.0, 124.0, 373.0, 138.0], [372.0, 124.0, 520.0, 137.0], [40.0, 141.0, 519.0, 155.0]], "bbox_layout": [31.128173828125, 4.8681640625, 535.235595703125, 163.38134765625], "text": ["Ben Ahmed, n\u00e9 le 16 octobre 1952 \u00e0 Maghnia, Mostefa Ben", "Ahmed, n\u00e9 le 5 janvier 1955 \u00e0 Maghnia, Fatma Bent Ahmed,", "n\u00e9e le 25 avril 1957 \u00e0 Maghnia, Fatima Bent Ahmed, n\u00e9e le", "8 f\u00e9vrier 1959 \u00e0 Maghnia, Aboessamad Ben Ahmed, n\u00e9 le 28", "janvier 1961 \u00e0 Maghnia, Abdelha\u00ef Ben Ahmed, n\u00e9 le 3 f\u00e9vrier", "1963 \u00e0 Maghnia, qui s'appelleront d\u00e9sormais : Moulay Boudkhili", "Ahmed, Moulay Boudkhili Mohammed, Moulay Boudkhili Mos-", "tefa, Moulay Boudkhili Fatma, Moulay", "Boudkhili Fatima,", "Moulay Boudkhili Abdessamad, Moulay Boudkhili Abdelha\u00ef,"], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[56.0, 169.0, 520.0, 183.0], [42.0, 185.0, 522.0, 198.0], [39.0, 200.0, 521.0, 218.0], [41.0, 217.0, 330.0, 231.0]], "bbox_layout": [30.8662109375, 156.6259765625, 534.9736328125, 241.9091796875], "text": ["Abdelkader Ben Tahar, n\u00e9 en septembre 1932 \u00e0 Es-Senia", "(Oran), et son enfant mineur : Tahar Ben Abdelkader, n\u00e9 le", "8 novembre 1963 \u00e0 Es-Senia, qui s'appelleront d\u00e9sormais :", "Benamar Abdelkader, Benamar Tahar,"], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[54.0, 246.0, 430.0, 259.0], [463.0, 246.0, 506.0, 259.0], [505.0, 246.0, 521.0, 256.0], [430.0, 247.0, 457.0, 257.0], [41.0, 262.0, 520.0, 276.0], [39.0, 278.0, 136.0, 292.0]], "bbox_layout": [32.43798828125, 234.2138671875, 537.0693359375, 305.8251953125], "text": ["Habiba Bent Bachir, veuve Belhachemi, n\u00e9e", "1896", "\u00e0", "en", "B\u00e9ni-Saf (Tlemcen), qui s'appellera d\u00e9sormais : Allal Habiba", "Bent Bachir,"], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[56.0, 308.0, 520.0, 323.0], [54.0, 328.0, 519.0, 342.0], [39.0, 345.0, 265.0, 361.0]], "bbox_layout": [34.795654296875, 298.30078125, 533.139892578125, 370.9375], "text": ["Bel Bachir Mohamed, n\u00e9 le 9 f\u00e9vrier 1942 \u00e0 Arzew (Oran),", "Hocine Ben Mohammed Bel Hadj, n\u00e9 le 25 novembre 1924", "\u00e0 Ighil-Izane (Mostaganem),"], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[41.0, 395.0, 519.0, 409.0], [67.0, 411.0, 190.0, 427.0]], "bbox_layout": [34.1407470703125, 379.6484375, 522.92333984375, 431.09375], "text": ["D\u00e9crets et arr\u00eat\u00e9s du 10 ao\u00fbt 1965 portant mouvement dans", "la magistrature."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[52.0, 445.0, 520.0, 459.0]], "bbox_layout": [39.2490234375, 432.96875, 530.7822265625, 468.0078125], "text": ["Le Chef du Gouvernement, Pr\u00e9sident du Conseil des ministres,"], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[55.0, 470.0, 519.0, 484.0], [38.0, 486.0, 147.0, 501.0]], "bbox_layout": [33.0928955078125, 458.26171875, 532.8779296875, 511.07421875], "text": ["Vu la loi n\u00ba 63-218 du 18 juin 1963 portant cr\u00e9ation de la", "Cour supr\u00eame,"], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[56.0, 508.0, 520.0, 524.0], [39.0, 525.0, 395.0, 539.0]], "bbox_layout": [32.43798828125, 496.201171875, 532.8779296875, 549.697265625], "text": ["Vu l'ordonnance n\u00ba 62-049 du 21 septembre 1962 relative", "aux nominations dans la hi\u00e9rarchie judiciaire,"], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[53.0, 554.0, 520.0, 568.0]], "bbox_layout": [39.1180419921875, 542.685546875, 530.7822265625, 578.408203125], "text": ["Sur proposition du ministre de la justice, garde des sceaux,"], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[52.0, 582.0, 321.0, 596.0]], "bbox_layout": [42.392578125, 571.0546875, 338.50146484375, 606.09375], "text": ["Le conseil des ministres entendu,"], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[126.0, 610.0, 198.0, 623.0]], "bbox_layout": [115.0872802734375, 600.107421875, 208.9608154296875, 633.095703125], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[54.0, 637.0, 519.0, 653.0], [38.0, 655.0, 404.0, 669.0]], "bbox_layout": [31.5211181640625, 628.4765625, 529.21044921875, 679.23828125], "text": ["Article 1\u00bar. - M. Ayache Benadjila est nomm\u00e9 pr\u00e9sident de", "la chambre administrative de la Cour supr\u00eame."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[110.0, 682.0, 519.0, 698.0], [56.0, 683.0, 108.0, 696.0], [38.0, 698.0, 105.0, 711.0]], "bbox_layout": [32.699951171875, 671.884765625, 531.568115234375, 722.98828125], "text": ["- M. Ayache Benadjila est class\u00e9 \u00e0 la hors \u00e9chelle,", "Art. 2.", "lettre D."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[53.0, 725.0, 519.0, 743.0], [38.0, 743.0, 494.0, 758.0], [495.0, 746.0, 519.0, 756.0], [38.0, 758.0, 520.0, 775.0], [38.0, 777.0, 113.0, 789.0]], "bbox_layout": [30.4732666015625, 715.9765625, 531.830078125, 800.234375], "text": ["Art. 3. - Le ministre de la justice, garde des sceaux, est", "charg\u00e9 de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent d\u00e9cret qui sera publi\u00e9", "au", "Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et", "populaire."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[54.0, 805.0, 301.0, 819.0]], "bbox_layout": [46.583984375, 793.22265625, 319.64013671875, 826.89453125], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 10 ao\u00fbt 1965."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[184.0, 827.0, 371.0, 841.0]], "bbox_layout": [176.255615234375, 815.09765625, 384.868896484375, 850.13671875], "text": ["Houari BOUMEDIENNE."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[53.0, 871.0, 400.0, 884.0]], "bbox_layout": [46.322021484375, 860.21484375, 417.352294921875, 893.88671875], "text": ["Le ministre de la justice, garde des sceaux,"], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[55.0, 899.0, 519.0, 912.0], [39.0, 915.0, 516.0, 929.0], [38.0, 931.0, 283.0, 945.0]], "bbox_layout": [30.34228515625, 886.875, 534.44970703125, 956.09375], "text": ["Vu le d\u00e9cret du 10 ao\u00fbt 1965 portant nomination de M.", "Ayache Benadjila en qualit\u00e9 de pr\u00e9sident de la chambre admi-", "nistrative de la Cour supr\u00eame."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[113.0, 982.0, 174.0, 995.0]], "bbox_layout": [83.520751953125, 969.58984375, 191.016357421875, 1003.26171875], "text": ["Arr\u00eate :"], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[153.0, 1001.0, 519.0, 1019.0], [52.0, 1005.0, 138.0, 1016.0], [109.0, 1019.0, 519.0, 1033.0], [38.0, 1020.0, 108.0, 1033.0], [38.0, 1038.0, 109.0, 1048.0]], "bbox_layout": [30.2113037109375, 991.46484375, 531.830078125, 1060.68359375], "text": ["- M. Ayache Benadjila, susqualifi\u00e9, est plac\u00e9 en", "Article 1\u00bar.", "de d\u00e9tachement \u00e0 la Pr\u00e9sidence du Conseil des", "position", "ministres."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[53.0, 1065.0, 519.0, 1079.0], [37.0, 1081.0, 520.0, 1094.0], [38.0, 1097.0, 517.0, 1111.0], [38.0, 1114.0, 388.0, 1127.0]], "bbox_layout": [28.7705078125, 1054.35546875, 531.830078125, 1138.61328125], "text": ["Art. 2. - Le directeur du personnel et de l'administration", "g\u00e9n\u00e9rale au minist\u00e8re de la justice est charg\u00e9 de l'ex\u00e9cution", "du pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 qui sera publi\u00e9 au Journal officiel de la R\u00e9pu-", "blique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[52.0, 1142.0, 288.0, 1155.0]], "bbox_layout": [45.07769775390625, 1130.91796875, 302.088623046875, 1164.58984375], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 10 ao\u00fbt 1965."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[184.0, 1164.0, 371.0, 1177.0]], "bbox_layout": [176.255615234375, 1153.4765625, 383.297119140625, 1187.1484375], "text": ["Mohammed BEDJAOUI."], "label": "SectionHeader", "position": 23}, {"bbox_text": [[50.0, 1197.0, 517.0, 1211.0]], "bbox_layout": [39.6419677734375, 1186.2890625, 530.7822265625, 1221.328125], "text": ["Le Chef du Gouvernement, Pr\u00e9sident du Conseil des ministres,"], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[52.0, 1225.0, 517.0, 1239.0], [35.0, 1242.0, 145.0, 1257.0]], "bbox_layout": [25.888916015625, 1214.31640625, 529.472412109375, 1267.12890625], "text": ["Vu la loi n\u00ba 63-218 du 18 juin 1963 portant cr\u00e9ation de la", "Cour supr\u00eame,"], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[51.0, 1263.0, 516.0, 1279.0], [27.0, 1281.0, 392.0, 1293.0]], "bbox_layout": [24.05517578125, 1253.96484375, 532.35400390625, 1305.41015625], "text": ["Vu l'ordonnance n\u00ba 62-049 du 21 septembre 1962 relative", "\u00b7 aux nominations dans la hi\u00e9rarchie judiciaire,"], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[50.0, 1308.0, 517.0, 1322.0]], "bbox_layout": [39.77294921875, 1298.3984375, 526.5908203125, 1332.0703125], "text": ["Sur proposition du ministre de la justice, garde des sceaux,"], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[49.0, 1337.0, 320.0, 1351.0]], "bbox_layout": [38.3321533203125, 1329.16015625, 334.833984375, 1362.83203125], "text": ["Le conseil des ministres entendu,"], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[629.0, 12.0, 702.0, 26.0]], "bbox_layout": [601.9453125, 7.03643798828125, 713.1083984375, 42.000732421875], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "SectionHeader", "position": 29}, {"bbox_text": [[557.0, 39.0, 645.0, 53.0], [646.0, 39.0, 1022.0, 59.0], [540.0, 57.0, 649.0, 71.0]], "bbox_layout": [532.787109375, 30.032958984375, 1036.89453125, 80.709228515625], "text": ["Article 1er.", "- M. Roger Derrida, est nomm\u00e9 conseiller \u00e0 la", "Cour supr\u00eame."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[557.0, 86.0, 1022.0, 100.0], [540.0, 102.0, 608.0, 115.0]], "bbox_layout": [534.35888671875, 75.19287109375, 1036.37060546875, 126.29638671875], "text": ["Art. 2. - M. Roger Derrida est class\u00e9 \u00e0 la hors \u00e9chelle,", "lettre C."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[557.0, 130.0, 1022.0, 146.0], [542.0, 147.0, 1023.0, 161.0], [541.0, 162.0, 1023.0, 179.0], [541.0, 179.0, 615.0, 192.0]], "bbox_layout": [528.595703125, 119.96826171875, 1035.8466796875, 202.431640625], "text": ["Art. 3. - Le ministre de la justice, garde des sceaux, est", "charg\u00e9 de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent d\u00e9cret qui sera publi\u00e9 au", "Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et", "populaire."], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[557.0, 207.0, 803.0, 221.0]], "bbox_layout": [546.93310546875, 197.470703125, 813.17822265625, 231.484375], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 10 ao\u00fbt 1965."], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[686.0, 235.0, 876.0, 249.0]], "bbox_layout": [675.81884765625, 228.0615234375, 889.67138671875, 261.3916015625], "text": ["Houari BOUMEDIENNE."], "label": "SectionHeader", "position": 34}, {"bbox_text": [[557.0, 281.0, 907.0, 295.0]], "bbox_layout": [542.74169921875, 269.931640625, 919.01123046875, 303.9453125], "text": ["Le ministre de la justice, garde des sceaux,"], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[557.0, 310.0, 1022.0, 323.0], [540.0, 325.0, 948.0, 339.0]], "bbox_layout": [529.11962890625, 299.1552734375, 1035.32275390625, 349.2333984375], "text": ["Vu le d\u00e9cret du 10 ao\u00fbt 1965 portant nomination de M. Roger", "Derrida en qualit\u00e9 de conseiller \u00e0 la Cour supr\u00eame,"], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[557.0, 353.0, 783.0, 367.0]], "bbox_layout": [544.83740234375, 343.41796875, 795.36474609375, 377.08984375], "text": ["Vu les n\u00e9cessit\u00e9s du service,"], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[630.0, 381.0, 693.0, 395.0]], "bbox_layout": [613.4716796875, 371.787109375, 702.6298828125, 404.775390625], "text": ["Arr\u00eate :"], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[557.0, 409.0, 1025.0, 425.0], [541.0, 427.0, 987.0, 441.0], [996.0, 428.0, 1022.0, 438.0], [542.0, 443.0, 615.0, 456.0]], "bbox_layout": [535.40673828125, 398.7890625, 1037.41845703125, 466.640625], "text": ["Article 1er. - M. Roger Derrida, susqualifi\u00e9, est plac\u00e9 en", "position de d\u00e9tachement \u00e0 la Pr\u00e9sidence du Conseil", "des", "ministres,"], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[557.0, 465.0, 1023.0, 478.0], [542.0, 481.0, 1023.0, 495.0], [542.0, 497.0, 1022.0, 511.0], [542.0, 514.0, 891.0, 528.0]], "bbox_layout": [533.8349609375, 454.501953125, 1037.9423828125, 538.076171875], "text": ["Art. 2. - Le directeur du personnel et de l'administration", "g\u00e9n\u00e9rale au minist\u00e8re de la justice est charg\u00e9 de l'ex\u00e9cution du", "pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 qui sera publi\u00e9 au Journal officiel de la R\u00e9pu-", "blique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[557.0, 542.0, 801.0, 556.0]], "bbox_layout": [546.4091796875, 531.40625, 806.3671875, 565.078125], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 10 ao\u00fbt 1965."], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[689.0, 570.0, 878.0, 584.0]], "bbox_layout": [676.86669921875, 561.484375, 883.38427734375, 595.15625], "text": ["Mohammed BEDJAOUI."], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[556.0, 613.0, 1023.0, 623.0], [541.0, 627.0, 1022.0, 641.0], [541.0, 646.0, 807.0, 657.0]], "bbox_layout": [535.9306640625, 600.107421875, 1035.8466796875, 668.642578125], "text": ["Par d\u00e9cret du 10 ao\u00fbt 1965, il est mis fin, \u00e0 compter du", "31 ao\u00fbt 1965, aux fonctions de conseiller \u00e0 la Cour supr\u00eame,", "exerc\u00e9es par M. Robert Achouche."], "label": "Text", "position": 43}, {"bbox_text": [[641.0, 708.0, 753.0, 724.0], [771.0, 708.0, 808.0, 724.0], [824.0, 708.0, 922.0, 724.0]], "bbox_layout": [629.189453125, 698.203125, 934.205078125, 735.9765625], "text": ["MINISTERE", "DU", "TRAVAIL"], "label": "SectionHeader", "position": 44}, {"bbox_text": [[542.0, 755.0, 1022.0, 767.0], [571.0, 772.0, 994.0, 786.0]], "bbox_layout": [533.31103515625, 744.6875, 1036.37060546875, 794.765625], "text": ["Arr\u00eat\u00e9s du 20 ao\u00fbt 1965 portant r\u00e9partition au titre de l'exercice", "1965, des effectifs budg\u00e9taires de certains personnels."], "label": "Text", "position": 45}, {"bbox_text": [[555.0, 806.0, 927.0, 820.0]], "bbox_layout": [540.64599609375, 795.95703125, 939.96826171875, 829.62890625], "text": ["Le ministre du travail et des affaires sociales,"], "label": "Text", "position": 46}, {"bbox_text": [[556.0, 834.0, 1022.0, 848.0], [540.0, 851.0, 1022.0, 864.0], [540.0, 866.0, 1023.0, 880.0]], "bbox_layout": [528.595703125, 826.03515625, 1036.89453125, 891.15234375], "text": ["Vu la loi n\u00ba 62-157 du 31 d\u00e9cembre 1962 tendant \u00e0 la re-", "conduction de la l\u00e9gislation en vigueur au 31 d\u00e9cembre 1962,", "sauf dans ses dispositions contraires \u00e0 la souverainet\u00e9 nationale,"], "label": "Text", "position": 47}, {"bbox_text": [[557.0, 894.0, 1023.0, 908.0], [541.0, 912.0, 1023.0, 926.0], [541.0, 927.0, 1023.0, 942.0], [541.0, 945.0, 575.0, 955.0]], "bbox_layout": [530.69140625, 885.5078125, 1036.89453125, 965.6640625], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 65-107 du 13 avril 1965 portant r\u00e9partition", "des cr\u00e9dits ouverts au ministre du travail par la loi de finances", "pour l'ann\u00e9e 1965 modifiant la loi n\u00ba 64-360 du 31 d\u00e9cembre", "1964."], "label": "Text", "position": 48}, {"bbox_text": [[557.0, 971.0, 1022.0, 985.0], [540.0, 986.0, 1023.0, 1003.0], [540.0, 1003.0, 744.0, 1019.0]], "bbox_layout": [529.6435546875, 959.3359375, 1036.89453125, 1028.5546875], "text": ["Vu l'arr\u00eat\u00e9 du 15 octobre 1952 fixant le statut du personnel", "de la formation professionnelle des adultes et les textes qui", "l'ont modifi\u00e9 et compl\u00e9t\u00e9,"], "label": "Text", "position": 49}, {"bbox_text": [[557.0, 1032.0, 999.0, 1046.0], [999.0, 1034.0, 1022.0, 1045.0], [541.0, 1048.0, 1023.0, 1062.0], [542.0, 1066.0, 635.0, 1079.0]], "bbox_layout": [531.7392578125, 1022.2265625, 1037.9423828125, 1090.078125], "text": ["Vu les cr\u00e9dits inscrits au chapitre 31-41, article 1sr,", "du", "budget 1965 du minist\u00e8re du travail et des affaires sociales", "(section 14),"], "label": "Text", "position": 50}, {"bbox_text": [[615.0, 1094.0, 681.0, 1107.0]], "bbox_layout": [599.32568359375, 1083.06640625, 691.62744140625, 1116.73828125], "text": ["Arr\u00eate :"], "label": "Text", "position": 51}, {"bbox_text": [[555.0, 1122.0, 1022.0, 1138.0], [540.0, 1141.0, 1022.0, 1153.0], [539.0, 1156.0, 1023.0, 1169.0], [540.0, 1173.0, 1023.0, 1186.0]], "bbox_layout": [532.787109375, 1112.4609375, 1037.9423828125, 1196.71875], "text": ["Article 1er. - La r\u00e9partition au titre de l'exercice 1965,", "des effectifs budgetaires des personnels des centres de for-", "mation professionnelle des adultes et des centres de s\u00e9lection", "professionnelle, est fix\u00e9e conform\u00e9ment au tableau ci-annex\u00e9."], "label": "Text", "position": 52}, {"bbox_text": [[595.0, 1200.0, 614.0, 1213.0], [649.0, 1200.0, 1022.0, 1216.0], [557.0, 1201.0, 591.0, 1212.0], [540.0, 1216.0, 1022.0, 1229.0], [539.0, 1234.0, 1022.0, 1247.0], [539.0, 1249.0, 1022.0, 1262.0], [539.0, 1263.0, 1021.0, 1282.0], [539.0, 1281.0, 924.0, 1295.0]], "bbox_layout": [533.31103515625, 1188.33984375, 1036.37060546875, 1305.41015625], "text": ["2.", "Le directeur de l'administration g\u00e9n\u00e9rale du", "Art.", "minist\u00e8re du travail et des affaires sociales, les pr\u00e9fets et", "les directeurs departementaux du travail et de la main-d'\u0153uvre", "sont charg\u00e9s, chacun en ce qui le concerne, de l'ex\u00e9cution", "du pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 qui sera publi\u00e9 au Journal officiel de la", "R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire,"], "label": "Text", "position": 53}, {"bbox_text": [[554.0, 1310.0, 801.0, 1323.0]], "bbox_layout": [545.361328125, 1300.44921875, 813.7021484375, 1334.12109375], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 20 ao\u00fbt 1965."], "label": "Text", "position": 54}, {"bbox_text": [[698.0, 1338.0, 862.0, 1353.0]], "bbox_layout": [687.869140625, 1327.79296875, 875.525390625, 1362.83203125], "text": ["Abdelaziz ZERDANI"], "label": "SectionHeader", "position": 55}]}, {"index": 5, "page": [{"bbox_text": [[34.0, 35.0, 59.0, 50.0], [33.0, 63.0, 62.0, 115.0], [34.0, 128.0, 57.0, 145.0]], "bbox_layout": [16.18408203125, 26.65771484375, 72.21923828125, 162.18505859375], "text": ["l", "ao\u00fbt", "p"], "label": "PageHeader", "position": 0}, {"bbox_text": [[1004.0, 57.0, 1133.0, 74.0]], "bbox_layout": [397.8125, 17.001953125, 1205.3125, 77.93212890625], "text": ["des adultes."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[801.0, 87.0, 1329.0, 114.0]], "bbox_layout": [792.734375, 81.00341796875, 1351.75, 123.56201171875], "text": ["(Section 14. - Chapitre 31-41 - Article 1\u00ba - C)"], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[1217.0, 161.0, 1399.0, 179.0], [564.0, 206.0, 579.0, 243.0], [840.0, 211.0, 862.0, 313.0], [1116.0, 240.0, 1140.0, 295.0], [1577.0, 246.0, 1599.0, 316.0], [744.0, 247.0, 768.0, 296.0], [193.0, 249.0, 448.0, 267.0], [1301.0, 249.0, 1322.0, 304.0], [930.0, 250.0, 957.0, 302.0], [559.0, 254.0, 581.0, 308.0], [655.0, 254.0, 679.0, 296.0], [1206.0, 255.0, 1231.0, 301.0], [1390.0, 256.0, 1418.0, 306.0], [1668.0, 256.0, 1692.0, 311.0], [1484.0, 257.0, 1509.0, 312.0], [1851.0, 260.0, 1875.0, 308.0], [1116.0, 306.0, 1135.0, 324.0], [117.0, 408.0, 524.0, 430.0], [136.0, 431.0, 520.0, 452.0], [136.0, 453.0, 517.0, 477.0], [653.0, 456.0, 688.0, 472.0], [557.0, 457.0, 597.0, 473.0], [763.0, 457.0, 784.0, 473.0], [847.0, 457.0, 875.0, 473.0], [1032.0, 459.0, 1058.0, 476.0], [941.0, 460.0, 967.0, 477.0], [1124.0, 463.0, 1149.0, 477.0], [1213.0, 463.0, 1243.0, 479.0], [1311.0, 464.0, 1337.0, 479.0], [1502.0, 469.0, 1523.0, 483.0], [1587.0, 469.0, 1613.0, 483.0], [1769.0, 470.0, 1797.0, 487.0], [1678.0, 471.0, 1704.0, 486.0], [1863.0, 472.0, 1891.0, 487.0], [117.0, 476.0, 519.0, 499.0], [576.0, 480.0, 597.0, 494.0], [663.0, 480.0, 686.0, 493.0], [857.0, 481.0, 873.0, 494.0], [944.0, 484.0, 964.0, 494.0], [1041.0, 484.0, 1060.0, 497.0], [1133.0, 484.0, 1152.0, 497.0], [1219.0, 486.0, 1241.0, 500.0], [1311.0, 487.0, 1336.0, 500.0], [1498.0, 490.0, 1524.0, 504.0], [1772.0, 494.0, 1795.0, 508.0], [1683.0, 495.0, 1699.0, 504.0], [1870.0, 495.0, 1893.0, 509.0], [117.0, 500.0, 517.0, 519.0], [663.0, 500.0, 688.0, 518.0], [571.0, 501.0, 595.0, 518.0], [765.0, 501.0, 780.0, 513.0], [857.0, 504.0, 873.0, 516.0], [1042.0, 504.0, 1061.0, 519.0], [946.0, 505.0, 967.0, 518.0], [1133.0, 506.0, 1149.0, 518.0], [1226.0, 506.0, 1241.0, 522.0], [1316.0, 508.0, 1336.0, 523.0], [1500.0, 512.0, 1523.0, 526.0], [1596.0, 513.0, 1615.0, 528.0], [1689.0, 514.0, 1703.0, 527.0], [1779.0, 515.0, 1799.0, 530.0], [1872.0, 518.0, 1891.0, 530.0], [117.0, 521.0, 517.0, 544.0], [661.0, 523.0, 688.0, 539.0], [571.0, 525.0, 597.0, 540.0], [759.0, 525.0, 782.0, 539.0], [857.0, 525.0, 873.0, 537.0], [948.0, 526.0, 967.0, 540.0], [1041.0, 526.0, 1056.0, 541.0], [1226.0, 529.0, 1245.0, 543.0], [1313.0, 534.0, 1330.0, 543.0], [1496.0, 536.0, 1516.0, 547.0], [1689.0, 536.0, 1704.0, 550.0], [1779.0, 536.0, 1795.0, 551.0], [1596.0, 537.0, 1615.0, 551.0], [1870.0, 539.0, 1891.0, 553.0], [117.0, 544.0, 519.0, 564.0], [569.0, 544.0, 595.0, 562.0], [661.0, 546.0, 688.0, 562.0], [857.0, 547.0, 873.0, 561.0], [754.0, 548.0, 780.0, 561.0], [950.0, 548.0, 969.0, 563.0], [1042.0, 548.0, 1056.0, 562.0], [1226.0, 550.0, 1245.0, 567.0], [1502.0, 557.0, 1523.0, 571.0], [1778.0, 558.0, 1797.0, 575.0], [115.0, 566.0, 518.0, 587.0], [136.0, 587.0, 517.0, 611.0], [668.0, 592.0, 691.0, 606.0], [569.0, 593.0, 597.0, 609.0], [855.0, 595.0, 871.0, 606.0], [1039.0, 596.0, 1058.0, 609.0], [1224.0, 597.0, 1245.0, 613.0], [115.0, 610.0, 517.0, 632.0], [569.0, 614.0, 595.0, 631.0], [668.0, 616.0, 688.0, 631.0], [855.0, 618.0, 875.0, 631.0], [1039.0, 618.0, 1060.0, 632.0], [1226.0, 621.0, 1245.0, 635.0], [1502.0, 626.0, 1521.0, 639.0], [1778.0, 628.0, 1797.0, 644.0], [117.0, 633.0, 515.0, 656.0], [567.0, 637.0, 595.0, 653.0], [661.0, 637.0, 688.0, 653.0], [763.0, 639.0, 780.0, 649.0], [855.0, 639.0, 875.0, 653.0], [1041.0, 641.0, 1060.0, 654.0], [1226.0, 642.0, 1245.0, 659.0], [1502.0, 647.0, 1521.0, 661.0], [1779.0, 651.0, 1795.0, 663.0], [117.0, 656.0, 517.0, 676.0], [569.0, 658.0, 595.0, 675.0], [660.0, 659.0, 686.0, 675.0], [763.0, 660.0, 782.0, 673.0], [855.0, 661.0, 875.0, 675.0], [1039.0, 662.0, 1060.0, 677.0], [1222.0, 666.0, 1243.0, 681.0], [1594.0, 672.0, 1615.0, 684.0], [1778.0, 673.0, 1797.0, 687.0], [115.0, 678.0, 517.0, 700.0], [565.0, 680.0, 597.0, 697.0], [661.0, 681.0, 688.0, 697.0], [761.0, 681.0, 782.0, 696.0], [847.0, 683.0, 873.0, 697.0], [1039.0, 684.0, 1058.0, 700.0], [1215.0, 687.0, 1245.0, 703.0], [1502.0, 694.0, 1519.0, 704.0], [1596.0, 694.0, 1612.0, 705.0], [1779.0, 695.0, 1795.0, 709.0], [115.0, 700.0, 517.0, 722.0], [567.0, 703.0, 595.0, 719.0], [660.0, 703.0, 686.0, 719.0], [761.0, 703.0, 782.0, 719.0], [855.0, 704.0, 875.0, 719.0], [1041.0, 707.0, 1060.0, 721.0], [1213.0, 709.0, 1245.0, 725.0], [1500.0, 715.0, 1521.0, 728.0], [1778.0, 717.0, 1799.0, 733.0], [115.0, 724.0, 517.0, 744.0], [569.0, 725.0, 595.0, 742.0], [661.0, 725.0, 688.0, 742.0], [761.0, 726.0, 782.0, 740.0], [855.0, 726.0, 871.0, 740.0], [1039.0, 728.0, 1058.0, 743.0], [1213.0, 731.0, 1243.0, 747.0], [1594.0, 739.0, 1613.0, 750.0], [1778.0, 739.0, 1799.0, 754.0], [1870.0, 740.0, 1886.0, 752.0], [115.0, 746.0, 517.0, 765.0], [560.0, 747.0, 595.0, 763.0], [660.0, 749.0, 688.0, 764.0], [759.0, 749.0, 780.0, 763.0], [848.0, 750.0, 871.0, 765.0], [1023.0, 751.0, 1058.0, 766.0], [1213.0, 753.0, 1241.0, 770.0], [1596.0, 760.0, 1612.0, 772.0], [1778.0, 763.0, 1797.0, 777.0], [113.0, 767.0, 517.0, 788.0], [565.0, 770.0, 595.0, 786.0], [660.0, 771.0, 688.0, 786.0], [855.0, 772.0, 871.0, 785.0], [1039.0, 773.0, 1060.0, 787.0], [1222.0, 775.0, 1243.0, 791.0], [1778.0, 782.0, 1797.0, 799.0], [1870.0, 786.0, 1886.0, 798.0], [115.0, 790.0, 515.0, 810.0], [565.0, 792.0, 595.0, 809.0], [667.0, 792.0, 688.0, 808.0], [857.0, 795.0, 871.0, 807.0], [1039.0, 795.0, 1060.0, 809.0], [1222.0, 796.0, 1245.0, 813.0], [1594.0, 805.0, 1615.0, 817.0], [1778.0, 806.0, 1797.0, 821.0], [113.0, 811.0, 517.0, 833.0], [660.0, 814.0, 688.0, 829.0], [567.0, 815.0, 595.0, 831.0], [855.0, 816.0, 875.0, 830.0], [1039.0, 817.0, 1060.0, 831.0], [1224.0, 820.0, 1245.0, 835.0], [1592.0, 827.0, 1612.0, 840.0], [1778.0, 828.0, 1797.0, 843.0], [112.0, 833.0, 519.0, 856.0], [667.0, 836.0, 688.0, 851.0], [565.0, 837.0, 595.0, 854.0], [855.0, 838.0, 871.0, 850.0], [1041.0, 840.0, 1056.0, 852.0], [1222.0, 842.0, 1243.0, 857.0], [1592.0, 850.0, 1613.0, 864.0], [1778.0, 850.0, 1799.0, 865.0], [111.0, 855.0, 517.0, 877.0], [660.0, 858.0, 689.0, 875.0], [569.0, 859.0, 595.0, 875.0], [855.0, 862.0, 871.0, 872.0], [948.0, 862.0, 964.0, 873.0], [1039.0, 862.0, 1058.0, 876.0], [1222.0, 863.0, 1243.0, 879.0], [1778.0, 871.0, 1797.0, 887.0], [1591.0, 872.0, 1613.0, 885.0], [113.0, 879.0, 518.0, 900.0], [569.0, 882.0, 597.0, 897.0], [668.0, 882.0, 688.0, 897.0], [855.0, 885.0, 871.0, 896.0], [1222.0, 887.0, 1243.0, 901.0], [1592.0, 893.0, 1608.0, 906.0], [113.0, 900.0, 519.0, 922.0], [564.0, 904.0, 595.0, 920.0], [668.0, 904.0, 688.0, 918.0], [857.0, 906.0, 871.0, 918.0], [1039.0, 907.0, 1058.0, 920.0], [1131.0, 908.0, 1147.0, 920.0], [1224.0, 908.0, 1245.0, 925.0], [1779.0, 917.0, 1795.0, 929.0], [111.0, 923.0, 512.0, 944.0], [567.0, 926.0, 595.0, 941.0], [668.0, 926.0, 688.0, 940.0], [950.0, 929.0, 969.0, 942.0], [1041.0, 929.0, 1054.0, 941.0], [1224.0, 932.0, 1243.0, 946.0], [373.0, 1013.0, 1729.0, 1052.0], [807.0, 1055.0, 1298.0, 1081.0], [110.0, 1109.0, 520.0, 1127.0], [131.0, 1131.0, 517.0, 1150.0], [656.0, 1132.0, 686.0, 1150.0], [565.0, 1134.0, 592.0, 1149.0], [1220.0, 1141.0, 1236.0, 1153.0], [110.0, 1155.0, 517.0, 1172.0], [572.0, 1155.0, 595.0, 1170.0], [661.0, 1156.0, 688.0, 1171.0], [1220.0, 1164.0, 1234.0, 1174.0], [110.0, 1175.0, 515.0, 1197.0], [574.0, 1178.0, 595.0, 1192.0], [667.0, 1178.0, 686.0, 1192.0], [110.0, 1199.0, 518.0, 1216.0], [131.0, 1221.0, 515.0, 1239.0], [667.0, 1221.0, 686.0, 1237.0], [564.0, 1222.0, 592.0, 1239.0], [1034.0, 1227.0, 1056.0, 1241.0], [1489.0, 1236.0, 1512.0, 1249.0], [110.0, 1243.0, 517.0, 1261.0], [663.0, 1243.0, 688.0, 1258.0], [574.0, 1244.0, 593.0, 1258.0], [110.0, 1265.0, 515.0, 1286.0], [574.0, 1265.0, 593.0, 1279.0], [667.0, 1265.0, 686.0, 1281.0], [111.0, 1287.0, 512.0, 1308.0], [667.0, 1288.0, 682.0, 1302.0], [572.0, 1290.0, 592.0, 1300.0], [111.0, 1309.0, 510.0, 1330.0], [667.0, 1311.0, 688.0, 1324.0]], "bbox_layout": [84.3359375, 138.33984375, 2021.5625, 1385.390625], "text": ["PREFETS", "tota", "staganem", "Asnar", "nstanti", "M\u00e9d\u00e9s", "D\u00e9signation des emplois", "lemce", "riare", "tectit", "Alge", "Oran", "Salds", "Batna", "Saour", "nnab", "E", "Moniteurs, moniteurs de sp\u00e9cialit\u00e9", "exceptionnelle, moniteurs stagial-", "res .", "205", "647", "8", "20", "72", "15", ".88", "80", "I a", "2", "43", "26", "243", "er", "Agents techniques .", " 4", "-", "1", "l", "l", "i", "l", "l", "l", "l", "l", "r", "Comptables ou aldes-comptables ... .. .", "22", "30", "n", "6", "5", "l", "L", "9", "I", "m", "t", "2", "2", "", "Employ\u00e9s de bureau ..........................", "10", "49", "l", "3", "2", "3", "d", "l", "-", "2", "2", "\ufffd", "ic", "Dactylographes ou st\u00e9no ... ... ... ...", "62", "st", "9", "l", "2", "3", "8", "i", "2", "Assistantes sociales et auxiliaires", "service social", "4", "l 4", "", "e p", "2", "Infirmiers et infirmi\u00e8res dipl\u00f4m\u00e9s ..", "30", " 8", "d", "2", "4", "I", "2", "Magasiniers", "28", "19", "", "5", "d", "8", "2", "in", "Chauffeurs ou m\u00e9caniciens ... ... ...", "64", "21", "l", "6", " 5 ", "8", "4", "st", "Gardiens et concierges ..................", "92", "SE", "3", "10", "8", "13", "l", "76", "3", "Ouviers d'entretien .", "62", "21", "1", "5", "4", "10", "i", "d", "Appariteurs .", "80", "15", "4", "5", "2", "10", "r", "2", "", "Manceuvres", "120", "41", "la", "II", " 11", "19", "B", "d", "Chefs-cuisiniers", "40", "14", "st", "", " 6", "2", "e", "G\u00e9rants de cantine .....................", "22", "5", "Sc", "2", "2", "s", "2", "Aides-cuisiniers .", "12", "de", "4", "4", "7", "5", "sa", "Chefs d'internat . .....................", "6", "81", "s", "", "2", "e", "a", "Surveillants d'internat . ..............", "I 6", "40", "", "", "se", "e", "2", "", "Buanders .", "12", "3", "", "1", "2", "Gar\u00e7ons de salie ..........................", "30", "9", "se", "se", "2", "3", "s", "Plongeurs", "S", " 6", "1.", "le", "2", "II. \u2014 Repartition pour l'exerciee 1965 des effectifs budg\u00e9taires des personnels des centres de s\u00e9lection grofessionnelle", "(Section 14 - chapitre 31.41 - article 1\" - D)", "Op\u00e9rateurs psychotechniciens et op\u00e9-", "rateurs stagiaires . . . . . . . . . . . . .", "12", "45", "8", "Comptables et aldes-comptables ... ..", "2", "l", "", "Employes de bureau ...... ..... ........", "", "2", "Dactylographes et st\u00e9no-dactylogra-", "phes .", "2", "li", "St", "l", "Infirmiers et infirmi\u00e8res dipl\u00f4m\u00e9s ..", ". 2 :", "6", "Chauffeurs .", "7", "2", "Appariteurs .", "2", "d", "Concierge", "i \u00b7"], "label": "Table", "position": 4}]}, {"index": 6, "page": [{"bbox_text": [[51.0, 29.0, 432.0, 43.0]], "bbox_layout": [38.3321533203125, 19.693603515625, 442.23876953125, 53.408203125], "text": ["Le ministre du travail et des affaires sociales,"], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[52.0, 62.0, 515.0, 75.0], [37.0, 78.0, 517.0, 91.0], [37.0, 95.0, 517.0, 107.0]], "bbox_layout": [30.7352294921875, 49.9853515625, 529.734375, 118.60595703125], "text": ["Vu la loi n\u00ba 62-157 du 31 d\u00e9cembre 1962 tendant \u00e0 la re-", "conduction de la l\u00e9gislation en vigueur au 31 d\u00e9cembre 1962,", "sauf dans ses dispositions contraires \u00e0 la souverainet\u00e9 nationale,"], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[52.0, 126.0, 517.0, 138.0], [38.0, 142.0, 267.0, 156.0]], "bbox_layout": [30.34228515625, 115.6103515625, 530.7822265625, 165.859375], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 61-65 du 14 janvier 1961 relatif aux conseils", "de prud'hommes en Alg\u00e9rie ;"], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[53.0, 173.0, 518.0, 187.0], [38.0, 190.0, 518.0, 203.0], [37.0, 206.0, 519.0, 220.0], [37.0, 224.0, 74.0, 236.0]], "bbox_layout": [29.1634521484375, 161.58203125, 530.7822265625, 247.20703125], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 65-107 du 13 avril 1965 portant r\u00e9partition", "des cr\u00e9dits ouverts au ministre du travail par la loi de", "finances pour 1965 modifiant la loi n\u00ba 64-360 du 31 d\u00e9cembre", "1964,"], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[52.0, 254.0, 519.0, 268.0], [38.0, 273.0, 519.0, 282.0], [39.0, 287.0, 516.0, 301.0], [38.0, 305.0, 108.0, 318.0]], "bbox_layout": [29.9493408203125, 244.98046875, 529.21044921875, 328.896484375], "text": ["Vu les cr\u00e9dits inscrits au chapitre 31-31, article unique, du", "budget 1965 du minist\u00e8re du travail et des affaires sociales", "(section 14 - services ext\u00e9rieurs du travail et de la main-", "d'\u0153uvre),"], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[627.0, 28.0, 692.0, 42.0]], "bbox_layout": [585.70361328125, 18.8818359375, 703.15380859375, 53.109130859375], "text": ["Arr\u00eate :"], "label": "SectionHeader", "position": 5}, {"bbox_text": [[553.0, 68.0, 1018.0, 81.0], [540.0, 86.0, 1019.0, 99.0], [539.0, 101.0, 993.0, 115.0]], "bbox_layout": [529.6435546875, 57.93212890625, 1033.7509765625, 128.85986328125], "text": ["Article 1er, - La r\u00e9partition, su titre de l'exercice 1965.", "des effectifs budg\u00e9taires des personnels des conseils de prud'", "hommes, est fix\u00e9e conformement au tableau ci-annex\u00e9."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[595.0, 145.0, 613.0, 158.0], [645.0, 145.0, 1020.0, 159.0], [555.0, 147.0, 594.0, 156.0], [540.0, 162.0, 1021.0, 174.0], [539.0, 178.0, 1021.0, 191.0], [540.0, 193.0, 1021.0, 207.0], [540.0, 211.0, 924.0, 223.0]], "bbox_layout": [529.11962890625, 134.49462890625, 1034.27490234375, 233.193359375], "text": ["2.", "Le directeur de l'administration g\u00e9n\u00e9rale du", "Art.", "minist\u00e8re du travail et des affaires sociales, et les pr\u00e9fets", "sont charg\u00e9s, chacun en ce qui le concerne, de l'ex\u00e9cution", "du pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 qui sera publi\u00e9 au Journal officiel de la", "R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[554.0, 254.0, 801.0, 268.0]], "bbox_layout": [544.3134765625, 244.296875, 801.1279296875, 277.96875], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 20 sout 1965."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[700.0, 298.0, 861.0, 313.0]], "bbox_layout": [693.63232421875, 289.4140625, 868.71435546875, 322.40234375], "text": ["Abdelaziz ZERDANI."], "label": "SectionHeader", "position": 9}, {"bbox_text": [[383.0, 366.0, 667.0, 380.0]], "bbox_layout": [374.03759765625, 356.40625, 681.6728515625, 390.078125], "text": ["Tableau annex\u00e9 \u00e0 l'arr\u00eat\u00e9 ci-dessus"], "label": "SectionHeader", "position": 10}, {"bbox_text": [[117.0, 396.0, 919.0, 406.0]], "bbox_layout": [112.5986328125, 383.408203125, 927.91796875, 417.080078125], "text": ["R\u00e9partition pour l'exercice 1965, des effectifs budg\u00e9taires des personnels des consells de prud'hommes"], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[413.0, 422.0, 642.0, 436.0]], "bbox_layout": [393.684814453125, 413.14453125, 662.28759765625, 446.1328125], "text": ["(Section 14 - chapitre 31-31)"], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[819.0, 490.0, 840.0, 506.0], [582.0, 492.0, 630.0, 505.0], [640.0, 492.0, 662.0, 505.0], [760.0, 492.0, 809.0, 504.0], [850.0, 506.0, 899.0, 520.0], [954.0, 506.0, 1003.0, 519.0], [671.0, 507.0, 726.0, 520.0], [727.0, 507.0, 749.0, 520.0], [777.0, 507.0, 819.0, 520.0], [910.0, 507.0, 929.0, 518.0], [592.0, 508.0, 644.0, 521.0], [429.0, 509.0, 476.0, 523.0], [323.0, 511.0, 380.0, 523.0], [514.0, 511.0, 560.0, 523.0], [63.0, 512.0, 253.0, 525.0], [944.0, 522.0, 1016.0, 536.0], [870.0, 523.0, 908.0, 536.0], [510.0, 525.0, 562.0, 539.0], [594.0, 525.0, 644.0, 537.0], [685.0, 525.0, 734.0, 537.0], [771.0, 525.0, 827.0, 537.0], [329.0, 526.0, 372.0, 541.0], [425.0, 526.0, 480.0, 540.0], [59.0, 568.0, 273.0, 581.0], [793.0, 581.0, 805.0, 593.0], [346.0, 583.0, 356.0, 596.0], [445.0, 583.0, 457.0, 597.0], [531.0, 583.0, 540.0, 593.0], [61.0, 585.0, 155.0, 598.0], [794.0, 609.0, 805.0, 621.0], [885.0, 609.0, 895.0, 621.0], [975.0, 609.0, 983.0, 619.0], [531.0, 610.0, 540.0, 623.0], [346.0, 611.0, 356.0, 624.0], [446.0, 611.0, 456.0, 621.0], [42.0, 612.0, 240.0, 626.0], [531.0, 637.0, 541.0, 651.0], [795.0, 637.0, 805.0, 649.0], [975.0, 637.0, 983.0, 647.0], [346.0, 639.0, 358.0, 653.0], [447.0, 639.0, 456.0, 649.0], [42.0, 640.0, 233.0, 653.0], [795.0, 665.0, 806.0, 679.0], [885.0, 665.0, 895.0, 677.0], [45.0, 667.0, 171.0, 681.0], [346.0, 667.0, 355.0, 680.0], [447.0, 667.0, 456.0, 677.0], [42.0, 694.0, 219.0, 708.0], [447.0, 694.0, 458.0, 707.0], [346.0, 696.0, 354.0, 707.0], [974.0, 719.0, 987.0, 733.0], [532.0, 721.0, 544.0, 735.0], [796.0, 721.0, 806.0, 733.0], [885.0, 721.0, 895.0, 733.0], [44.0, 722.0, 202.0, 736.0], [447.0, 722.0, 458.0, 735.0], [346.0, 723.0, 354.0, 733.0], [964.0, 747.0, 987.0, 761.0], [794.0, 749.0, 805.0, 761.0], [42.0, 750.0, 155.0, 764.0], [448.0, 750.0, 458.0, 763.0], [532.0, 750.0, 540.0, 760.0], [346.0, 751.0, 358.0, 764.0]], "bbox_layout": [34.009765625, 467.83203125, 1032.703125, 796.1328125], "text": ["de", "Pr\u00e9fet", "de", "Pr\u00e9fet", "Pr\u00e9fet", "Pr\u00e9fet", "Pr\u00e9fet", " de", "Cons.", "de", "Mosta-", "Pr\u00e9fet", "Effectif", "Pr\u00e9fet", "D\u00e9signation des emplois", "d'Annaba", "S\u00e9tif", "d'Oran", "ganem", "Tiaret", "tantine", "Total", "d'Alger", "Secr\u00e9taires de classe exep", "i", "3", "1", "1", "tionnelle .", "l", "l", "1", "1", "6", "1", "- Secr\u00e9taires hors classe", "2", "1", "1", "6", "1", "- Secr\u00e9taires adjoints ..", "l", "1", "- Interpr\u00e8tes . .", "3", "1", "- St\u00e9nodactylographe .", "1", "1", "1", "2", "2", "1", "- Agents de bureau", "1", "9", ". 1", "1", "- Appariteurs", "1", "1", "4"], "label": "Table", "position": 13}, {"bbox_text": [[55.0, 837.0, 436.0, 851.0]], "bbox_layout": [42.654541015625, 826.71875, 449.57373046875, 860.390625], "text": ["Le ministre du travail et des affaires sociales,"], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[56.0, 877.0, 518.0, 891.0], [39.0, 893.0, 520.0, 907.0], [39.0, 911.0, 520.0, 924.0]], "bbox_layout": [33.6168212890625, 864.31640625, 534.44970703125, 934.90234375], "text": ["Vu la loi n\u00ba 62-157 du 31 d\u00e9cembre 1962 tendant \u00e0 la re-", "conduction de la l\u00e9gislation en vigueur au 31 d\u00e9cembre 1962,", "sauf dans ses dispositions contraires \u00e0 la souverainet\u00e9 nationale,"], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[56.0, 949.0, 522.0, 963.0], [39.0, 966.0, 520.0, 978.0], [39.0, 982.0, 521.0, 995.0], [39.0, 998.0, 75.0, 1011.0]], "bbox_layout": [33.8787841796875, 938.14453125, 531.830078125, 1023.76953125], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 65-107 du 13 avril 1965 portant r\u00e9partition", "des cr\u00e9dits ouverts au ministre du travail par la loi de fi-", "nances pour 1965 modifiant la loi n\u00ba 64-360 du 31 d\u00e9cembre", "1964."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[56.0, 1032.0, 519.0, 1046.0], [39.0, 1048.0, 518.0, 1061.0], [40.0, 1066.0, 519.0, 1078.0]], "bbox_layout": [32.8309326171875, 1022.2265625, 532.35400390625, 1088.7109375], "text": ["Vu l'arr\u00eat\u00e9 n\u00ba 79-56 AS/TR. 4 du 30 avril 1956, relatif aux", "attributions des correspondants locaux des services de main-", "d'\u0153uvre et aux indemnit\u00e9s susceptibles de leur \u00eatre allou\u00e9es,"], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[56.0, 1104.0, 518.0, 1118.0], [39.0, 1122.0, 521.0, 1135.0], [39.0, 1137.0, 520.0, 1150.0], [41.0, 1155.0, 300.0, 1167.0]], "bbox_layout": [32.43798828125, 1094.6875, 533.40185546875, 1176.2109375], "text": ["Vu l'arr\u00eat\u00e9 n\u00ba 2024 AS/TR.4 du 26 mars 1960, portant d\u00e9-", "concentration en mati\u00e8re de recrutement et de gestion des", "personnels des cat\u00e9gories C et D, des services ext\u00e9rieurs du", "travail et de la main-d'\u0153uvre ;"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[55.0, 1193.0, 519.0, 1206.0], [40.0, 1210.0, 521.0, 1223.0], [39.0, 1226.0, 522.0, 1240.0]], "bbox_layout": [31.7830810546875, 1181.50390625, 534.9736328125, 1249.35546875], "text": ["Vu l'arr\u00eat\u00e9 n\u00ba 2026 AS/TR4 du 26 mars 1960, portant d\u00e9con-", "centration en mati\u00e8re de recrutement et de gestion des agents", "non titulaires des cat\u00e9gories C et D des services ext\u00e9rieurs du"], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[541.0, 834.0, 1023.0, 849.0], [542.0, 851.0, 640.0, 865.0]], "bbox_layout": [527.5478515625, 823.984375, 1037.9423828125, 875.4296875], "text": ["travail et de la main-d'\u0153uvre, modifi\u00e9 par l'arr\u00eat\u00e9 du 18", "octobre 1960,"], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[557.0, 884.0, 998.0, 898.0], [1000.0, 885.0, 1022.0, 896.0], [542.0, 902.0, 1023.0, 913.0], [542.0, 918.0, 1022.0, 931.0], [542.0, 935.0, 612.0, 948.0]], "bbox_layout": [530.69140625, 873.88671875, 1037.9423828125, 959.51171875], "text": ["Vu les cr\u00e9dits inscrite au chapitre 31-11, article 1er,", "du", "budget 1965 du minist\u00e8re du travail et des affaires sociales", "(section 14 - services ext\u00e9rieurs du travail et de la main-", "d'\u0153uvre),"], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[616.0, 970.0, 684.0, 984.0]], "bbox_layout": [605.0888671875, 960.01953125, 693.19921875, 992.32421875], "text": ["Arr\u00eate :"], "label": "SectionHeader", "position": 22}, {"bbox_text": [[557.0, 1003.0, 1023.0, 1017.0], [542.0, 1019.0, 1022.0, 1033.0], [541.0, 1038.0, 1023.0, 1048.0], [541.0, 1052.0, 870.0, 1066.0]], "bbox_layout": [534.35888671875, 992.1484375, 1037.41845703125, 1075.0390625], "text": ["Article 1\u00bar. - La r\u00e9partition, au titre de l'exercice 1965,", "des effectifs budg\u00e9taires des personnels des cat\u00e9gories C et D,", "des services ext\u00e9rieurs du travail et de la main-d'\u0153uvre, est", "fix\u00e9e conform\u00e9ment au tableau ci-annex\u00e9."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[652.0, 1093.0, 1023.0, 1107.0], [557.0, 1094.0, 593.0, 1107.0], [595.0, 1094.0, 616.0, 1107.0], [542.0, 1108.0, 1023.0, 1122.0], [542.0, 1127.0, 1023.0, 1138.0], [542.0, 1141.0, 1023.0, 1155.0], [542.0, 1159.0, 927.0, 1171.0]], "bbox_layout": [533.31103515625, 1081.69921875, 1038.46630859375, 1182.36328125], "text": ["Le directeur de l'administration g\u00e9n\u00e9ralle du", "Art.", "2.", "minist\u00e8re du travail et des affaires sociales, et les pr\u00e9fets", "sont charg\u00e9s, chacun en ce qui le concerne, de l'ex\u00e9cution", "du pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 qui sera publi\u00e9 au Journal officiel de la", "R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[556.0, 1192.0, 803.0, 1203.0]], "bbox_layout": [550.6005859375, 1180.8203125, 808.462890625, 1214.4921875], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 20 ao\u00fbt 1965."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[703.0, 1224.0, 863.0, 1237.0]], "bbox_layout": [691.53662109375, 1213.6328125, 871.85791015625, 1245.9375], "text": ["Abdelaziz ZERDANI,"], "label": "SectionHeader", "position": 26}]}, {"index": 7, "page": [{"bbox_text": [[932.0, 392.0, 1191.0, 414.0]], "bbox_layout": [388.4375, 346.8359375, 1742.875, 423.57421875], "text": ["et de la main-d'\u0153uvre"], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[786.0, 451.0, 1340.0, 480.0]], "bbox_layout": [782.7734375, 445.2734375, 1345.625, 489.19921875], "text": ["(Section 14 - chapitre 31-11 - article 1* - \u00a7 C)"], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[567.0, 551.0, 602.0, 652.0], [965.0, 551.0, 995.0, 665.0], [1065.0, 553.0, 1097.0, 671.0], [873.0, 558.0, 903.0, 656.0], [1301.0, 558.0, 1330.0, 658.0], [471.0, 563.0, 508.0, 635.0], [1774.0, 564.0, 1797.0, 591.0], [1393.0, 565.0, 1427.0, 660.0], [609.0, 567.0, 639.0, 667.0], [1624.0, 568.0, 1652.0, 675.0], [655.0, 570.0, 727.0, 640.0], [1682.0, 570.0, 1706.0, 591.0], [775.0, 571.0, 808.0, 634.0], [1530.0, 571.0, 1558.0, 662.0], [1971.0, 571.0, 1999.0, 652.0], [1345.0, 573.0, 1374.0, 650.0], [1247.0, 574.0, 1280.0, 641.0], [1154.0, 576.0, 1182.0, 637.0], [1203.0, 576.0, 1236.0, 638.0], [1435.0, 577.0, 1463.0, 634.0], [925.0, 578.0, 955.0, 635.0], [831.0, 579.0, 864.0, 651.0], [1895.0, 581.0, 1924.0, 665.0], [513.0, 582.0, 546.0, 628.0], [1484.0, 582.0, 1517.0, 641.0], [737.0, 583.0, 765.0, 653.0], [1020.0, 583.0, 1049.0, 654.0], [1718.0, 585.0, 1748.0, 644.0], [1861.0, 586.0, 1888.0, 645.0], [1114.0, 589.0, 1144.0, 656.0], [1937.0, 590.0, 1961.0, 648.0], [134.0, 592.0, 427.0, 616.0], [1584.0, 592.0, 1613.0, 663.0], [1676.0, 595.0, 1706.0, 665.0], [1771.0, 596.0, 1799.0, 667.0], [1811.0, 597.0, 1839.0, 639.0], [1973.0, 654.0, 1998.0, 683.0], [120.0, 702.0, 288.0, 721.0], [501.0, 705.0, 541.0, 723.0], [611.0, 705.0, 634.0, 723.0], [681.0, 705.0, 709.0, 724.0], [780.0, 707.0, 801.0, 724.0], [969.0, 707.0, 988.0, 725.0], [876.0, 708.0, 897.0, 725.0], [1063.0, 708.0, 1082.0, 725.0], [1156.0, 708.0, 1177.0, 728.0], [1240.0, 710.0, 1271.0, 729.0], [1344.0, 712.0, 1365.0, 730.0], [1435.0, 714.0, 1460.0, 732.0], [1524.0, 714.0, 1554.0, 733.0], [1617.0, 715.0, 1647.0, 733.0], [1720.0, 715.0, 1743.0, 735.0], [1813.0, 717.0, 1834.0, 735.0], [1879.0, 719.0, 1910.0, 738.0], [120.0, 739.0, 389.0, 761.0], [511.0, 744.0, 541.0, 763.0], [613.0, 744.0, 632.0, 761.0], [688.0, 744.0, 709.0, 763.0], [876.0, 745.0, 897.0, 764.0], [1060.0, 747.0, 1084.0, 765.0], [1250.0, 747.0, 1273.0, 768.0], [946.0, 749.0, 988.0, 764.0], [1151.0, 752.0, 1173.0, 766.0], [1533.0, 753.0, 1554.0, 772.0], [1626.0, 753.0, 1648.0, 773.0], [1434.0, 756.0, 1454.0, 768.0], [1713.0, 758.0, 1741.0, 773.0], [1807.0, 758.0, 1834.0, 774.0], [1886.0, 758.0, 1914.0, 775.0], [120.0, 779.0, 464.0, 801.0], [520.0, 782.0, 541.0, 801.0], [613.0, 784.0, 632.0, 801.0], [686.0, 785.0, 707.0, 801.0], [1060.0, 787.0, 1084.0, 803.0], [873.0, 788.0, 896.0, 802.0], [1248.0, 788.0, 1271.0, 807.0], [1151.0, 791.0, 1173.0, 805.0], [1530.0, 792.0, 1558.0, 812.0], [1626.0, 792.0, 1648.0, 810.0], [1339.0, 793.0, 1357.0, 803.0], [1432.0, 795.0, 1456.0, 809.0], [1715.0, 796.0, 1739.0, 810.0], [1807.0, 798.0, 1834.0, 813.0], [1884.0, 799.0, 1905.0, 814.0], [120.0, 819.0, 462.0, 841.0], [511.0, 822.0, 541.0, 841.0], [689.0, 823.0, 709.0, 842.0], [875.0, 823.0, 899.0, 843.0], [969.0, 823.0, 992.0, 843.0], [1063.0, 827.0, 1084.0, 843.0], [1149.0, 828.0, 1175.0, 844.0], [1530.0, 830.0, 1556.0, 849.0], [1243.0, 831.0, 1266.0, 845.0], [1626.0, 831.0, 1647.0, 850.0], [1432.0, 833.0, 1456.0, 848.0], [1715.0, 836.0, 1739.0, 850.0], [1809.0, 837.0, 1832.0, 851.0], [1884.0, 837.0, 1907.0, 854.0], [124.0, 859.0, 452.0, 879.0], [681.0, 861.0, 709.0, 883.0], [513.0, 862.0, 541.0, 882.0], [613.0, 862.0, 634.0, 879.0], [782.0, 863.0, 805.0, 880.0], [876.0, 863.0, 899.0, 883.0], [969.0, 864.0, 990.0, 883.0], [1152.0, 865.0, 1179.0, 885.0], [1248.0, 865.0, 1271.0, 885.0], [1061.0, 866.0, 1084.0, 883.0], [1435.0, 869.0, 1460.0, 887.0], [1533.0, 869.0, 1554.0, 889.0], [1341.0, 870.0, 1362.0, 884.0], [1624.0, 872.0, 1647.0, 889.0], [1703.0, 872.0, 1743.0, 889.0], [1813.0, 872.0, 1835.0, 892.0], [1889.0, 873.0, 1910.0, 893.0], [1966.0, 877.0, 1982.0, 890.0], [120.0, 896.0, 456.0, 922.0], [513.0, 900.0, 544.0, 920.0], [782.0, 900.0, 805.0, 918.0], [613.0, 901.0, 637.0, 919.0], [688.0, 901.0, 710.0, 919.0], [969.0, 904.0, 988.0, 920.0], [873.0, 906.0, 894.0, 919.0], [1247.0, 906.0, 1269.0, 924.0], [1151.0, 910.0, 1173.0, 920.0], [1339.0, 910.0, 1364.0, 924.0], [1533.0, 911.0, 1554.0, 927.0], [1626.0, 911.0, 1645.0, 926.0], [1716.0, 915.0, 1736.0, 928.0], [1888.0, 915.0, 1909.0, 931.0], [1809.0, 919.0, 1832.0, 933.0], [122.0, 935.0, 470.0, 959.0], [522.0, 940.0, 546.0, 959.0], [779.0, 942.0, 805.0, 957.0], [682.0, 945.0, 709.0, 959.0], [1248.0, 945.0, 1269.0, 963.0], [1152.0, 949.0, 1172.0, 957.0], [124.0, 977.0, 464.0, 997.0], [513.0, 978.0, 543.0, 997.0], [613.0, 980.0, 637.0, 998.0], [681.0, 980.0, 709.0, 999.0], [876.0, 981.0, 897.0, 998.0], [1060.0, 981.0, 1084.0, 1001.0], [777.0, 983.0, 799.0, 997.0], [967.0, 983.0, 988.0, 998.0], [1248.0, 987.0, 1264.0, 999.0], [1626.0, 991.0, 1645.0, 1005.0], [1720.0, 991.0, 1741.0, 1006.0], [1813.0, 992.0, 1834.0, 1008.0], [1889.0, 992.0, 1910.0, 1010.0], [1966.0, 995.0, 1987.0, 1011.0]], "bbox_layout": [102.79296875, 515.0, 2031.1875, 1049.0625], "text": ["Inspecteur", "d\u2019El-Asnam", "Mostaganer", "Tizi-Ouzo", "Pr\u00e9fet de", "Effectif", " de", "Pr\u00e9fet  d", "divisionna", "Constantin", "n Bress\nEspar", "p", "M\u00e9d\u00e9a", "des  Oasi", "la Saou", "Tlemcer", "d\u2019Oran", "Tiaret", "Pr\u00e9fet", "Sa\u00efda", "Pr\u00e9fet", "Pr\u00e9fet", "d\u2019Annab", "total", "Pr\u00e9fet", "Pr\u00e9fet", "Pr\u00e9fet", "Batna", "Pr\u00e9fet", "Pr\u00e9fet", "Pr\u00e9fet", "D\u00e9signation des emplois.", "Pr\u00e9fet", "Pr\u00e9fet", "Pr\u00e9fet ", "s\u00e9ti", "de", "Commis . . .", "100", "T", "19", " C", "5", " d", "a", "2", "14", " 2", "I", "10", "10", "2", "2", "II", "St\u00e9nodactylographes . .", "18", "80", "3", "I", "I", "8", ". \" . T", "l", "8", "2", "l", "l", "l", "l", "Conducteurs auto, l\u00e8re cat\u00e9gorie", "8", "J", "i", "i", "l", "I", "l", "r", "I", "l", "l", "l", "l", "l", "Conducteurs auto, 2\u00aa cat\u00e9gorie ..", "12", " \u0b1a\u0b3f", "I", "2", "r", "l", "r", "l", "2", "l", "l", "l", "l", "Agents de bureau ... ... ... .....", "23", "\u0b67\u0b67", "I", "d", "2", " (2", "1", "6", "d", "I", "e", "l", " \u09ac", "- 1", "i", "\u0ba4", " 1", "Dactylographes . . .........", "24", "2", "1", "1", "8", "l", " 8", "l", "l", "d", "2", "l", "I", "t", "Agents de service, l\u00e8re cat\u00e9gorie", "B", "I", "l", "2", "l", "Agents de service, 2e cat\u00e9gorie ..", "30", "i", "10", "i", "2", "l", " 21", "ic", "St", "r", "i", "N", "ST"], "label": "Table", "position": 3}, {"bbox_text": [[38.0, 318.0, 71.0, 455.0]], "bbox_layout": [28.4521484375, 239.853515625, 79.2138671875, 618.740234375], "text": ["ALGERIEN"], "label": "Handwriting", "position": 4}]}]