[{"index": 1, "page": [{"bbox_text": [[88.0, 11.0, 563.0, 32.0], [73.0, 28.0, 561.0, 47.0], [73.0, 44.0, 481.0, 64.0]], "bbox_layout": [64.66015625, 4.7186279296875, 586.796875, 74.2578125], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 8 juillet 1965, il est mis fin, \u00e0 compter du", "12 mars 1965, aux fonctions de conducteur de l\u00e8re cat\u00e9gorie,", "1er \u00e9chelon exerc\u00e9es par M. Abdallah Benmouloud."], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[87.0, 105.0, 560.0, 119.0], [72.0, 117.0, 422.0, 137.0]], "bbox_layout": [63.58203125, 93.7353515625, 578.171875, 148.76953125], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 16 juillet 1965, M. Mohamed Gherram esi", "nomm\u00e9 conseiller de 3\u00ba classe, 1\u00bar \u00e9chelon."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[77.0, 175.0, 349.0, 194.0], [358.0, 179.0, 559.0, 193.0], [71.0, 193.0, 402.0, 208.0]], "bbox_layout": [63.8515625, 168.5888671875, 570.625, 225.5029296875], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 16 juillet 1965,", "M. Farid Meraoubi est", "nomm\u00e9 attach\u00e9 de 3\u00aa classe, 1er \u00e9chelon."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[76.0, 249.0, 559.0, 270.0], [71.0, 264.0, 543.0, 287.0], [81.0, 287.0, 104.0, 297.0]], "bbox_layout": [62.234375, 242.24609375, 576.5546875, 299.84375], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 20 juillet 1965, M. Bel-Hadj Abdelmadjid", "Bousbdallah est nomm\u00e9 secr\u00e9taire de 3\u00ba classe, 1er \u00e9chelon.", ":"], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[84.0, 322.0, 557.0, 344.0], [69.0, 340.0, 559.0, 360.0]], "bbox_layout": [61.830078125, 316.9287109375, 574.3984375, 369.5703125], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 27 juillet 1965, la nomination de M. Mohamed", "Djilali en qualit\u00e9 d'agent de bureau de 1\u00ba \u00e9chelon, est rapport\u00e9"], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[83.0, 402.0, 221.0, 417.0], [222.0, 402.0, 539.0, 420.0], [538.0, 408.0, 555.0, 418.0], [69.0, 417.0, 556.0, 439.0], [69.0, 436.0, 375.0, 450.0], [129.0, 453.0, 143.0, 463.0]], "bbox_layout": [61.6953125, 393.3203125, 573.859375, 463.22265625], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9s du", "27 juillet 1965, Mme Farida Amani", "et", "Mile Leila Abeddou, dactylographes de 1\u00bar \u00e9chelon, sont", "licenci\u00e9es \u00e0 compter du 15 ao\u00fbt 1965.", "..."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[83.0, 499.0, 556.0, 517.0], [68.0, 514.0, 556.0, 534.0], [69.0, 532.0, 287.0, 548.0]], "bbox_layout": [60.078125, 488.33984375, 574.3984375, 558.92578125], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 27 juillet 1965, la d\u00e9mission de M. Rabah", "Djemai-Zoughelache, daotylographe de 1\u00aar \u00e9chelon, est accept\u00e9e", "\u00e0 compter du 8 juin 1965."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[115.0, 613.0, 452.0, 639.0]], "bbox_layout": [99.16015625, 607.626953125, 480.33203125, 646.767578125], "text": ["MINISTERE DE L'INTERIEUR"], "label": "SectionHeader", "position": 7}, {"bbox_text": [[67.0, 684.0, 554.0, 703.0], [74.0, 702.0, 337.0, 716.0]], "bbox_layout": [57.11328125, 675.64453125, 566.3125, 729.82421875], "text": ["Arr\u00eates des 16, 28 et 31 ao\u00fbt 1965 portant mouvement dans", "le corps de sapeurs-pompiers."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[79.0, 752.0, 553.0, 772.0], [64.0, 769.0, 552.0, 788.0], [65.0, 784.0, 430.0, 803.0]], "bbox_layout": [54.6875, 744.00390625, 569.546875, 814.58984375], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 16 ao\u00fbt 1965, le sapeur-pompier Ahmed", "Mebrek est radi\u00e9 des contr\u00f4les du corps national des sapeurs-", "pompiers d'Alger, \u00e0 compter du 15 ao\u00fbt 1965."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[78.0, 849.0, 551.0, 869.0], [62.0, 865.0, 552.0, 887.0], [61.0, 882.0, 552.0, 902.0], [61.0, 899.0, 550.0, 919.0], [62.0, 917.0, 322.0, 931.0]], "bbox_layout": [53.744140625, 841.7578125, 567.390625, 942.421875], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 28 ao\u00fbt 1965, M. Mahdi Bitelmadji, sergent", "stagiaire de sapeurs-pompiers professionnels du corps des", "sapeurs-pompiers de Biskra, est mis \u00e0 la disposition du service", "d\u00e9partemental de la protection civile et des secours d'Alger", "qui proc\u00e8dera \u00e0 son affectation."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[76.0, 949.0, 549.0, 970.0], [61.0, 968.0, 321.0, 982.0]], "bbox_layout": [53.33984375, 942.24609375, 562.0, 993.69140625], "text": ["Ledit arr\u00eat\u00e9 pendra effet \u00e0 compter de la date d'installation", "de l'int\u00e9ress\u00e9 dans ses fonctions."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[76.0, 1024.0, 549.0, 1044.0], [60.0, 1041.0, 549.0, 1058.0], [58.0, 1055.0, 549.0, 1077.0], [58.0, 1075.0, 125.0, 1088.0]], "bbox_layout": [50.9140625, 1016.07421875, 563.078125, 1100.33203125], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 31 ao\u00fbt 1965, M. Benyebka Ch\u00e9rif, sergent", "stagiaire au corps national de sapeurs-pompiers d'Oran est", "mut\u00e9 en la m\u00eame qualit\u00e9 au corps national de sapeurs-pompiers", "d'Arzew."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[72.0, 1107.0, 549.0, 1128.0], [58.0, 1127.0, 322.0, 1141.0]], "bbox_layout": [50.375, 1100.15625, 559.3046875, 1152.96875], "text": ["Le dit arr\u00eat\u00e9 prendra effet \u00e0 compter de la date d'installation", "de l'int\u00e9ress\u00e9 dans ses fonctions."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[157.0, 1200.0, 444.0, 1216.0]], "bbox_layout": [146.193359375, 1189.70703125, 461.1953125, 1228.84765625], "text": ["MINISTERE DE LA JUSTICE"], "label": "SectionHeader", "position": 14}, {"bbox_text": [[55.0, 1260.0, 545.0, 1277.0], [85.0, 1277.0, 171.0, 1291.0]], "bbox_layout": [46.197265625, 1250.546875, 560.3828125, 1303.359375], "text": ["D\u00e9cret du 7 septembre 1965 portant acquisition de la nationalit\u00e9", "alg\u00e9rienne."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[69.0, 1326.0, 545.0, 1347.0], [55.0, 1345.0, 545.0, 1361.0], [54.0, 1359.0, 544.0, 1381.0]], "bbox_layout": [44.17578125, 1318.22265625, 560.11328125, 1387.44140625], "text": ["Par d\u00e9cret du 7 septembre 1965 sont naturalis\u00e9s alg\u00e9riens", "dans les conditions de l'article 13 de la loi n\u00ba 63-36 du", "27 mars 1963, portant code de la nationalit\u00e9 alg\u00e9rienne :"], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[598.0, 16.0, 635.0, 31.0]], "bbox_layout": [588.359375, 8.798828125, 656.875, 44.735107421875], "text": ["MM."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[598.0, 52.0, 1007.0, 72.0]], "bbox_layout": [588.8984375, 43.91845703125, 1020.7421875, 79.5556640625], "text": ["Ben Hachemi Ahmed, n\u00e9 le 2 janvier 1921 \u00e0 Oran,"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[598.0, 88.0, 1070.0, 108.0], [581.0, 102.0, 1071.0, 125.0], [581.0, 119.0, 844.0, 138.0]], "bbox_layout": [569.4921875, 77.3291015625, 1083.2734375, 149.6240234375], "text": ["Hassan ben Ali ben Mohammed, n\u00e9 le 22 mars 1940 \u00e0", "Mascara (Mostaganem), qui s'appellera d\u00e9sormais : Ould Ali", "Hassan ben Ali ben Mohammed,"], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[598.0, 154.0, 1071.0, 176.0], [581.0, 170.0, 1071.0, 192.0], [580.0, 185.0, 1071.0, 210.0], [580.0, 204.0, 1071.0, 225.0], [580.0, 220.0, 1071.0, 243.0], [580.0, 236.0, 676.0, 250.0]], "bbox_layout": [568.4140625, 147.91015625, 1085.4296875, 263.271484375], "text": ["Ahmed ould Mohammed ould Ayed, n\u00e9 le 4 mai 1934 \u00e0", "Sidi-Bel-Abb\u00e8s (Oran), et ses enfants mineurs : Miloud ould", "Ahmed, n\u00e9 le 20 avril 1962 \u00e0 Sidi-Bel-Abb\u00e8s, Mohammed ould", "Ahmed, n\u00e9 le 28 septembre 1963 \u00e0 Sidi-Bel-Abb\u00e8s, qui s'appel-", "leront d\u00e9sormais : Dablouni Ahmed, Dablouni Miloud, Dablouni", "Mohammed."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[595.0, 274.0, 1071.0, 294.0], [580.0, 289.0, 1070.0, 312.0], [580.0, 306.0, 1070.0, 326.0], [580.0, 321.0, 1070.0, 344.0], [580.0, 338.0, 1070.0, 360.0], [579.0, 353.0, 1070.0, 378.0], [578.0, 370.0, 1070.0, 393.0], [579.0, 386.0, 1070.0, 410.0], [578.0, 402.0, 1070.0, 426.0], [576.0, 417.0, 1070.0, 443.0]], "bbox_layout": [568.4140625, 267.880859375, 1085.4296875, 445.791015625], "text": ["Ahmed ould Lahcen, n\u00e9 en 1908 \u00e0 Ouled Mira (Maroc), et", "ses enfants mineurs : Mohamed ben Ahmed, n\u00e9 le 5 octobre", "1947 \u00e0 A\u00efn-Tolba, Amar ben Ahmed, n\u00e9 le 16 ao\u00fbt 1949 \u00e0", "A\u00efn-Tolba, Fatma bent Ahmed, n\u00e9e le 3 mai 1951 \u00e0 A\u00efn-Tolba,", "Abdelkader ben Ahmed, n\u00e9 le 15 avril 1960 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Yahia", "ben Ahmed, n\u00e9 le 18 avril 1961 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Naziha bent Ahmed,", "n\u00e9e le 15 ao\u00fbt 1962 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Fatiha bent Ahmed, n\u00e9e le", "21 octobre 1963 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, qui s'appelleront d\u00e9sormais :", "Habib Ahmed, Habib Mohamed, Habib Amar, Habib Fatma,", "Habib Abdelkader, Habib Yahia, Habib Naziha, Habib Fatiha,"], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[593.0, 453.0, 1069.0, 477.0], [577.0, 469.0, 914.0, 490.0]], "bbox_layout": [570.03125, 447.32421875, 1080.578125, 498.0859375], "text": ["Lahouari ben Allel, n\u00e9 le 12 movembre 1931 \u00e0 Oran, qui", "s'appellera d\u00e9sormais : Benallel Lahouari,"], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[595.0, 507.0, 1068.0, 527.0], [581.0, 520.0, 1069.0, 547.0], [577.0, 539.0, 1069.0, 560.0], [576.0, 554.0, 1068.0, 578.0], [597.0, 570.0, 1068.0, 594.0], [576.0, 574.0, 593.0, 583.0], [576.0, 587.0, 1050.0, 611.0], [1054.0, 596.0, 1068.0, 609.0], [576.0, 603.0, 678.0, 621.0]], "bbox_layout": [566.796875, 498.935546875, 1082.734375, 630.361328125], "text": ["Bechou Mohamed, n\u00e9 le 16 octobre 1921 \u00e0 Ain-El-Arba", "(Oran), et ses enfants mineurs : Bechou Yamina, n\u00e9e le", "11 septembre 1949 \u00e0 A\u00efn-El-Arba, Becho\u00f9 Lahouaria, n\u00e9e le", "28 mai 1951 \u00e0 A\u00efn-El-Arba, Bechou Setti, n\u00e9e le 14 avril 1954", "A\u00efn-El-Arba, Bechou Mohamed, n\u00e9 le 5 avril 1956 \u00e0", "a", "A\u00efn-El-Arba, Bechou Embarka, n\u00e9e le 1\u00ba\u00ba janvier 1961", "\u00e0", "A\u00efn-El-Arba,"], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[591.0, 639.0, 1068.0, 662.0], [576.0, 657.0, 1068.0, 677.0], [576.0, 674.0, 621.0, 687.0]], "bbox_layout": [565.71875, 631.2109375, 1080.578125, 699.74609375], "text": ["Mimoun ben Allel, n\u00e9 en 1915 \u00e0 B\u00e9ni Sa\u00efd (Maroc), et son", "enfant mineur : Amar ben Mimoun, n\u00e9 le 10 avril 1960 \u00e0", "Oran,"], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[589.0, 707.0, 1065.0, 729.0], [575.0, 723.0, 1068.0, 746.0], [574.0, 739.0, 1067.0, 762.0], [575.0, 755.0, 1066.0, 779.0], [575.0, 773.0, 1035.0, 794.0]], "bbox_layout": [565.1796875, 700.9375, 1080.0390625, 798.8671875], "text": ["Mohamed ben Mimoun ben Kaddour, n\u00e9 en 1911 \u00e0 A\u00efn-", "T\u00e9mouchent (Oran), et ses enfants mineurs : Mustapha ben-", "Mohamed, n\u00e9 le 19 d\u00e9cembre 1954 \u00e0 A\u00efn-T\u00e9mouchent, Khedidja", "bent Mohamed, n\u00e9e le 4 ao\u00fbt 1950 \u00e0 A\u00een-Temouchent, Yamina", "bent Mohamed, n\u00e9e le 5 juillet 1946 \u00e0 A\u00efn-Temouchent,"], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[588.0, 806.0, 1065.0, 830.0], [574.0, 823.0, 1065.0, 846.0], [574.0, 839.0, 1065.0, 864.0], [574.0, 856.0, 1064.0, 879.0], [574.0, 871.0, 1064.0, 897.0], [572.0, 888.0, 1071.0, 912.0], [573.0, 907.0, 632.0, 918.0]], "bbox_layout": [562.484375, 800.05859375, 1080.578125, 932.16796875], "text": ["Mohammed ould Benyoun\u00e8s, n\u00e9 le 26 juillet 1923 \u00e0 Tlemcen,", "et ses enfants mineurs : Nac\u00e8ra bent Mohammed, n\u00e9e le", "15 mars 1959 \u00e0 Tlemcen, Fouzia bent Mohammed, n\u00e9e le", "26 janvier 1962 \u00e0 Tlemcen, Haciba bent Mohammed, n\u00e9e le", "22 janvier 1964 \u00e0 Tlemcen, qui s'appelleront d\u00e9sormais :", "Zerdani Mohammed, Zerdani Nac\u00e8ra, Zerdani Fouzia, Zerdani", "Haciba."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[587.0, 940.0, 1062.0, 962.0], [573.0, 958.0, 962.0, 977.0], [996.0, 964.0, 1063.0, 977.0], [573.0, 974.0, 907.0, 992.0], [907.0, 978.0, 988.0, 991.0], [995.0, 982.0, 1062.0, 991.0], [572.0, 988.0, 1062.0, 1012.0], [571.0, 1006.0, 1066.0, 1027.0], [570.0, 1021.0, 1060.0, 1044.0], [571.0, 1039.0, 604.0, 1052.0]], "bbox_layout": [562.484375, 933.359375, 1078.421875, 1066.8359375], "text": ["Mohammed ould Mohammed El Maalem, n\u00e9 en 1900 \u00e0", "B\u00e9ni-Saf (Tlemcen), et ses enfants mineurs", "Kebdani", "Mohammed, n\u00e9 le 6 f\u00e9vrier 1946 \u00e0", "B\u00e9ni-Saf.", "Kebdani", "Bensalem, n\u00e9 le 15 mai 1947 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Kebdani Amaria, n\u00e9e", "le 18 mars 1953 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Kebdani Brick, n\u00e9 le 23 f\u00e9vrier 1960 ", "\u00e0 B\u00e9ni-Saf, Kebdani Nour-Eddine, n\u00e9 le 8 mars 1964 \u00e0 B\u00e9ni-", "Saf."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[585.0, 1073.0, 1059.0, 1094.0], [572.0, 1092.0, 655.0, 1104.0]], "bbox_layout": [565.71875, 1066.66015625, 1073.03125, 1118.10546875], "text": ["Megherbi Mohammed ould A\u00efssa, n\u00e9 en 1900 \u00e0 B\u00e9ni-Saf", "(Tlemcen),"], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[585.0, 1124.0, 1060.0, 1146.0]], "bbox_layout": [571.6484375, 1117.9296875, 1071.4140625, 1152.96875], "text": ["Snasni Kadour, n\u00e9 le 30 mai 1940 \u00e0 A\u00efn-Tolba (Oran),"], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[584.0, 1161.0, 1059.0, 1180.0], [569.0, 1175.0, 1061.0, 1196.0], [568.0, 1191.0, 1059.0, 1214.0]], "bbox_layout": [559.25, 1153.4765625, 1078.421875, 1222.6953125], "text": ["Habib ben Mohamed ben Hamou, n\u00e9 le 23 mai 1936 \u00e0", "Mers-El-Kebir (Oran), et son enfant mineure : Fatiha bent", "Habib, n\u00e9e le 14 novembre 1963 \u00e0 Mers-El-Kebir (Oran),"], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[582.0, 1232.0, 1064.0, 1254.0], [567.0, 1249.0, 1058.0, 1269.0], [566.0, 1264.0, 1058.0, 1286.0], [566.0, 1282.0, 1058.0, 1302.0], [566.0, 1297.0, 1067.0, 1320.0], [565.0, 1315.0, 1057.0, 1335.0], [566.0, 1330.0, 1055.0, 1352.0], [566.0, 1347.0, 1056.0, 1368.0], [566.0, 1366.0, 837.0, 1381.0]], "bbox_layout": [557.6328125, 1225.25390625, 1077.8828125, 1390.17578125], "text": ["Fatma bent Mohamed ben Larbi, veuve Atchaoui, n\u00e9e en -", "1914 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen), et ses enfants mineurs : Atchaoui", "Boucif, n\u00e9 le 5 mai 1946 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Atchaoui Zoulikha, n\u00e9e", "le 26 d\u00e9cembre 1948 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Atchaoui Boudali, n\u00e9 le", "18 d\u00e9cembre 1950 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Atchaoui Miloud, n\u00e9 le 21 juillet -", "1952 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Atchaoui Mostefa, n\u00e9 le 30 mai 1954 \u00e0", "B\u00e9ni-Saf, Atchaoui Nour Ed-Dine, n\u00e9 le 16 ac\u00fbt 1957 \u00e0 B\u00e9ni-", "Saf, la dite Fatma bent Mohamed s'appellera d\u00e9sormais :", "Benchellal Fatma bent Mohamed,"], "label": "Text", "position": 31}]}, {"index": 2, "page": [{"bbox_text": [[59.0, 1.0, 535.0, 19.0], [570.0, 3.0, 1042.0, 28.0], [553.0, 19.0, 1043.0, 44.0], [46.0, 20.0, 534.0, 40.0], [553.0, 36.0, 1045.0, 62.0], [45.0, 43.0, 533.0, 58.0], [553.0, 51.0, 1045.0, 80.0], [43.0, 61.0, 460.0, 81.0], [553.0, 69.0, 1044.0, 96.0], [554.0, 88.0, 655.0, 102.0], [57.0, 104.0, 533.0, 122.0], [43.0, 120.0, 531.0, 139.0], [568.0, 127.0, 1043.0, 155.0], [43.0, 137.0, 406.0, 154.0], [552.0, 143.0, 1045.0, 171.0], [55.0, 178.0, 530.0, 195.0], [567.0, 185.0, 1043.0, 212.0], [41.0, 199.0, 258.0, 214.0], [551.0, 201.0, 1045.0, 228.0], [551.0, 218.0, 1044.0, 245.0], [551.0, 234.0, 1043.0, 261.0], [55.0, 242.0, 530.0, 257.0], [551.0, 250.0, 1043.0, 279.0], [42.0, 259.0, 530.0, 273.0], [551.0, 267.0, 1043.0, 295.0], [41.0, 276.0, 530.0, 290.0], [550.0, 283.0, 1042.0, 312.0], [42.0, 292.0, 105.0, 305.0], [550.0, 299.0, 1043.0, 329.0], [550.0, 316.0, 1043.0, 345.0], [551.0, 331.0, 1043.0, 362.0], [57.0, 333.0, 531.0, 347.0], [40.0, 348.0, 177.0, 364.0], [550.0, 349.0, 922.0, 375.0], [57.0, 389.0, 531.0, 403.0], [564.0, 391.0, 1042.0, 419.0], [550.0, 406.0, 880.0, 432.0], [32.0, 407.0, 530.0, 421.0], [564.0, 446.0, 1041.0, 477.0], [55.0, 449.0, 530.0, 461.0], [551.0, 463.0, 1041.0, 493.0], [40.0, 464.0, 529.0, 478.0], [550.0, 479.0, 1041.0, 512.0], [33.0, 481.0, 133.0, 495.0], [550.0, 496.0, 1042.0, 526.0], [550.0, 511.0, 1042.0, 544.0], [54.0, 521.0, 529.0, 536.0], [550.0, 528.0, 1045.0, 560.0], [39.0, 539.0, 530.0, 553.0], [39.0, 554.0, 529.0, 570.0], [39.0, 571.0, 529.0, 585.0], [564.0, 572.0, 1043.0, 601.0], [39.0, 586.0, 529.0, 603.0], [549.0, 588.0, 904.0, 614.0], [39.0, 604.0, 357.0, 618.0], [564.0, 631.0, 1039.0, 657.0], [39.0, 646.0, 526.0, 660.0], [550.0, 647.0, 1040.0, 674.0], [38.0, 661.0, 362.0, 675.0], [549.0, 664.0, 1040.0, 691.0], [548.0, 679.0, 1040.0, 708.0], [550.0, 695.0, 1048.0, 726.0], [54.0, 702.0, 527.0, 716.0], [549.0, 711.0, 1025.0, 740.0], [38.0, 716.0, 527.0, 732.0], [1024.0, 726.0, 1039.0, 737.0], [547.0, 727.0, 1039.0, 756.0], [37.0, 735.0, 527.0, 749.0], [547.0, 745.0, 1038.0, 772.0], [38.0, 750.0, 271.0, 765.0], [547.0, 761.0, 1039.0, 788.0], [548.0, 780.0, 748.0, 798.0], [51.0, 790.0, 529.0, 806.0], [1010.0, 792.0, 1048.0, 806.0], [988.0, 795.0, 1006.0, 806.0], [38.0, 809.0, 529.0, 823.0], [977.0, 810.0, 1048.0, 823.0], [37.0, 824.0, 527.0, 838.0], [563.0, 825.0, 1039.0, 843.0], [548.0, 839.0, 1038.0, 862.0], [547.0, 859.0, 1039.0, 876.0], [50.0, 865.0, 526.0, 879.0], [708.0, 875.0, 1038.0, 895.0], [548.0, 876.0, 708.0, 889.0], [36.0, 882.0, 526.0, 897.0], [547.0, 890.0, 1036.0, 909.0], [36.0, 897.0, 526.0, 913.0], [547.0, 905.0, 1042.0, 926.0], [36.0, 912.0, 526.0, 931.0], [547.0, 925.0, 801.0, 939.0], [35.0, 929.0, 526.0, 946.0], [945.0, 931.0, 981.0, 947.0], [560.0, 962.0, 1038.0, 984.0], [51.0, 971.0, 526.0, 985.0], [545.0, 980.0, 895.0, 998.0], [35.0, 987.0, 526.0, 1002.0], [35.0, 1004.0, 527.0, 1018.0], [35.0, 1018.0, 526.0, 1036.0], [562.0, 1027.0, 1036.0, 1044.0], [35.0, 1033.0, 526.0, 1053.0], [544.0, 1044.0, 1037.0, 1062.0], [34.0, 1050.0, 523.0, 1068.0], [33.0, 1067.0, 525.0, 1087.0], [560.0, 1083.0, 1037.0, 1103.0], [35.0, 1085.0, 235.0, 1099.0], [547.0, 1105.0, 1037.0, 1123.0], [544.0, 1124.0, 1037.0, 1145.0], [48.0, 1125.0, 522.0, 1143.0], [34.0, 1143.0, 426.0, 1158.0], [544.0, 1145.0, 1046.0, 1165.0], [544.0, 1166.0, 1037.0, 1184.0], [47.0, 1183.0, 523.0, 1201.0]], "bbox_layout": [22.34375, -45.205078125, 1066.5625, 1203.5546875], "text": ["Berrabah Boucif, n\u00e9 en 1936 \u00e0 A\u00efn-Tolba (Oran), et ses", "Zenasni Miloud, n\u00e9 le 17 ao\u00fbt 1930 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen),", "et ses enfants mineurs : Zenasni Dja\u00efda n\u00e9e le 20 ao\u00fbt 1957", "enfants mineurs : Berrabah Belahoun, n\u00e9 le 14 mars 1959 \u00e0", "\u00e0 A\u00een-T\u00e9mouchent, Zenasni Ghalima, n\u00e9e le 29 septembre 1960", "Ain-Tolba, Berrabah, n\u00e9 le 1\u00ba janvier 1961 \u00e0 A\u00efn-Tolba,", "\u00e0 A\u00efn-T\u00e9mouchent, Zenasni Nachid, n\u00e9 le 3 juillet 1962 \u00e0", "Berrabah Kheira, n\u00e9e le 7 juin 1963 \u00e0 A\u00efn-Tolba,", "A\u00efn-T\u00e9mouchent, Zenasni Rajiah, n\u00e9e le 7 juin 1964 \u00e0 A\u00efn-", "T\u00e9mouchent.", "Bihi Mohammed, n\u00e9 en 1939 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen), et ses", "enfants mineurs : Bihi Boucif, n\u00e9 le 22 f\u00e9vrier 1963 \u00e0 B\u00e9ni-", "Zenagui ould Rabah ould Arab, n\u00e9 le 9 juillet 1940 \u00e0", "Saf, Bihi A\u00efcha, n\u00e9e le 1er mars 1964 \u00e0 Oran,", "Ain-Kihal (Oran), qui s'appellera d\u00e9sormais : Benali Zenagui,", "Hadjadj Fathma, veuve Benzina, n\u00e9e le 26 d\u00e9cembre 1906", "Fatma bent Lahc\u00e8ne, veuve Mohamed ben Slimane, n\u00e9e en", "\u00e0 Ain-T\u00eamouchent (Oran),", "1927 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen), et ses enfants mineurs : Fatima.", "bent Mohamed, n\u00e9e le 21 octobre 1948 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, M\u00e9riem", "bent Mohamed, n\u00e9e le 1\u00bar janvier 1951 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Khedidja", "Dufour Alain, n\u00e9 le 2 f\u00e9vrier 1934 \u00e0 Blida (Alger), et sen", "bent Mohamed, n\u00e9e le 5 octobre 1952 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Abdelhamid", "enfant mineure : Dufour Reghia Soraya, n\u00e9e le 13 mai 1965", "ben Mohamed, n\u00e9 le 27 mars 1955 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Rachida bent", "\u00e0 Alger, le dit Dufour Alain s'appellera d\u00e9sormais : Dufour", "Mohamed, n\u00e9e le 20 f\u00e9vrier 1958 \u00e0 A\u00efn-T\u00e9mouchent, la dit\u00e9", "Sid Ali,", "Fatma bent Lahc\u00e8ne s'appellera d\u00e9sormais : Hassoune Fatma", "bent Lahc\u00e8ne, les dits enfants mineurs s'appelleront d\u00e9sormais :", "Benslimane Fatima, Benslimane M\u00e9ri\u00e8m, Benslimane Khedidja,", "Mama bent Mohamed ben Amar, n\u00e9e le 7 juin 1924 \u00e0", "El-Amria (Oran),", "Benslimane Abdelhamid, Benslimane Rachida,", "Fatma bent Menouar. n\u00e9e en 1931 \u00e0 Tafna, commune de", "Baghdad ben Mohamed, n\u00e9 le 14 ao\u00fbt 1935 \u00e0 Oran, qui", "s'appellera d\u00e9sormais : Benamar Bagdad,", ">Remchi (Tlemcen), qui s'appellera d\u00e9sormais : Filali Fatma,", "Khazani Amar, n\u00e9 le 20 juillet 1934 \u00e0 Ghazaouet (Tlemcen),", "Guela\u00ef Mohamed, n\u00e9 en 1903 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen), et son", "et ses enfants mineurs : Khazani Mohamed, n\u00e9 le 12 mars 1956", "enfant mineure : Guela\u00ef Ch\u00e9rifa, n\u00e9e le 26 d\u00e9cembre 1948", "\u00e0 Ghazaouet, Khazani Houari, n\u00e9 le 9 octobre 1958 \u00e0 Gha-", ", \u00e0 B\u00e9ni-Saf,", "zaouet, Khazani Abderrachid, n\u00e9 le 22 septembre 1960 \u00e0", "Ghazaouet, Khazani Faouzi, n\u00e9 le 30 novembre 1961 \u00e0 Gha-", "Belarbi Aoumeur, n\u00e9 en 1912 \u00e0 Chabat El Leham, commune", "zaouet, Khazani Fouzia, n\u00e9e le 20 mars 1964 \u00e0 Ghazaouet,", "d'A\u00efn-T\u00e9mouchent (Oran), et ses enfants mineurs : Belarbi", "Sa\u00efd, n\u00e9 le 26 ao\u00fbt 1946 \u00e0 Chabat El Leham, Belarbi El Habib,", "n\u00e9 le 20 d\u00e9cembre 1948 \u00e0 Chabat El Leham, Belarbi Mustafa,", "Mimouna bent Amar, n\u00e9e en 1915 \u00e0 Melila (Maroc), qui", "n\u00e9 le 1\u00aar avril 1952 \u00e0 Chabat El Leham, Belarbi Abdelkader,", "s'appellera. d\u00e9sormais : Belhadji Mimouna,", "n\u00e9 le 15 mars 1955 \u00e0 Chabat El Leham,", "Martinez Jean Antoine, n\u00e9 le 7 d\u00e9cembre 1919 \u00e0 A\u00een-Tolba", ". Abdelmadjid ould Ahmed, n\u00e9 en 1942 \u00e0 Tlemcen, qui s'appel-", "(Oran), et ses enfants mineurs : Martinez Marie Paule, n\u00e9e", "lera d\u00e9sormais : Bentahar Abdelmadjid,", "le 12 septembre 1954 \u00e0 Maghnia, Martinez Yasmine, n\u00e9e le", "19 septembre 1955 \u00e0 Maghnia, Martinez Noria, n\u00e9e le 6 ao\u00fbt", "1958 \u00e0 Maghnia, Martinez Mohammed, n\u00e9 le 8 avril 1960 \u00e0", "Abdelkader ben Hadj Ali, n\u00e9 le 14 f\u00e9vrier 1908 \u00e0 Oran,", "Maghnia, Martinez Chahdia, n\u00e9e le 31 d\u00e9cembre 1961", "Mohammed ould Mohammed ould Eladlani, n\u00e9 le 5 janvier 1941", " \u00e8", "Maghnia, Martinez Fouzia, n\u00e9e le 8 janvier 1964 \u00e0 Maghnia,", "\u00e0 Trois Marabouts (Oran), qui s'appellera d\u00e9sormais : Zenasni", "qui s'appelleront d\u00e9sormais : Kas Ahmed Benabdallah, Kas", "Mohammed ould Mohammed,", "Marie Paule, Kas Yasmine, Kas Nouria, Kas Mohammed,", "Kas Chahdia Kas Fouzia.", "Mohammed ben Ahmed ben Mohammed, n\u00e9 en 1935 \u00e0", " : : ", " ", "Taforalt province d'Oujda (Maroc), et ses enfants mineurs :", "", "Zoubida bent Mohammed, n\u00e9e le 5 juillet 1955 \u00e0 Tlemcen,", "Zenasni Mohammed ben Youcef, n\u00e9 en 1925 \u00e0 Saf Saf", "(Tlemcen), et ses enfants mineurs : Zenasni Houria, n\u00e9e le", "10 mars 1950 \u00e0 Saf Saf Zenasni Mouldia, n\u00e9e le 11 d\u00e9cembre", "Hocine ould Mohammed, n\u00e9 le 1er janvie, 1957 \u00e0 Tlemcen,", "Zenasni Fatima, n\u00e9e le 29 d\u00e9cembre", "1951 \u00e0 Saf Saf,", "Djamila bent Mohammed, n\u00e9e le 11 avril 1960 \u00e0 Saf Saf,", "1954 \u00e0 Saf Saf, Zenasni Zoubir, n\u00e9 le 27 mars 1958 \u00e0 Saf Saf,", "Omar ould Mohammed, n\u00e9 le 14 novembre 1961 \u00e0 Saf Saf,", "Zenasni Abb\u00e8s, n\u00e9 le 3 janvier 1960 \u00e0 Saf Saf, Zenasni Rahila,", "qui s'appelleront d\u00e9sormais : Zeriouh Mohammed, Zeriouh", "n\u00e9e le 14 mars 1963 \u00e0 Saf Saf,", "Zoubida, Zeriouh Hocine, Zeriouh Djamila, Zeriouh Omar,", ":", "Hanafia bent Brahim, n\u00e9e le 21 janvier 1943 \u00e0 Tlemcen, qui", "Ahmed ben Mohamed ben Amar, n\u00e9 en 1934 \u00e0 Sidi Ben Adda.", "s'appellera d\u00e9sormais : Benbrahim Hanafia,", "commune d'A\u00efn-T\u00e9mouchent (Oran), et ses enfants mineurs :", "Dalla bent Ahmed, n\u00e9e le 5 avril 1959 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Khedidia", "bent Ahmed, n\u00e9e le 12 f\u00e9vrier 1960 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Fareda bent", "Ahdelkader ould Amar Belbachir, n\u00e9 en 1908 \u00e0 Chabat El", "Ahmed, n\u00e9e le 1\u00bar ao\u00fbt 1963 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Fatima bent Ahmed,", "Leham (Oran), qui s'appellera d\u00e9sormais : Kebdani Abdelkader,", "n\u00e9e le 28 ao\u00fbt 1964 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, qui s'appelleront d\u00e9sormais :", "Mellouki Ahmed, Mellouki Dalila, Mellouki Khedidja, Mellouki", "Zeroual Mimoun, n\u00e9 le 30 octobre 1916 \u00e0 A\u00efn-T\u00e9moudhent", "Fareda, Mellouki Fatima,", "(Oran), et ses enfants mineurs : Zeroual Mohamed, n\u00e9 le", "22 janvier 1954 \u00e0 A\u00efn-T\u00e9mouchent, Zeroual Fatima, n\u00e9e le", "Martinek Jeanne Frieda, \u00e9pouse Henry, n\u00e9e le 1er mai 1922", "\u00e0 Marange-Silvange (Dpt de la Moselle) France,", "14 f\u00e9vrier 1956 \u00e0 A\u00efn-T\u00e9mouchent, Zeroual Khedoudja, n\u00e9e", "le 15 f\u00e9vrier 1959 \u00e0 A\u00efn-T\u00e9mouchent, Zeroual Djamila-", "Khedidja bent Ramdan, veuve Kouider, n\u00e9e le 10 janvier 1934"], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[47.0, 1183.0, 523.0, 1201.0], [34.0, 1203.0, 523.0, 1221.0], [33.0, 1223.0, 523.0, 1241.0], [32.0, 1242.0, 522.0, 1263.0], [32.0, 1263.0, 522.0, 1283.0]], "bbox_layout": [22.8828125, 1181.50390625, 538.28125, 1294.47265625], "text": ["Khedidja bent Ramdan, veuve Kouider, n\u00e9e le 10 janvier 1934", "\u00e0 El Amria (Oran), et ses enfants mineures . Fatiha bent", "Kouider, n\u00e9e le 12 mai 1952 \u00e0 El Amria, Farida bent Kouider,", "n\u00e9e le 6 septembre 1956 \u00e0 El Amria, qui s'appelleront d\u00e9sor-", "mals : Benseid Khedidja, Benseid Fatiha, Benseid Farida,"], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[46.0, 1305.0, 522.0, 1324.0], [32.0, 1325.0, 523.0, 1344.0], [32.0, 1346.0, 128.0, 1360.0]], "bbox_layout": [23.421875, 1298.3984375, 535.046875, 1374.453125], "text": ["Boumedi\u00e8ne ben Mohamed ben Mimoun, n\u00e9 le 16 octobre 1942", "\u00e0 Chabat El Leham (Oran), qui s'appellera d\u00e9sormais : Adergal", "Boumedi\u00e8ne."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[543.0, 1350.0, 982.0, 1368.0], [811.0, 1372.0, 826.0, 1381.0], [830.0, 1372.0, 847.0, 1381.0], [867.0, 1373.0, 877.0, 1381.0]], "bbox_layout": [538.765625, 1251.9140625, 1013.734375, 1382.65625], "text": ["bent Khamou, n\u00e9e le 28 f\u00e9vrier 1961 \u00e0 Mers-El-Kebir,", " s", ".", "."], "label": "Text", "position": 3}]}, {"index": 3, "page": [{"bbox_text": [[75.0, 16.0, 550.0, 29.0], [59.0, 31.0, 549.0, 46.0], [60.0, 49.0, 549.0, 63.0], [60.0, 67.0, 549.0, 78.0], [60.0, 81.0, 371.0, 95.0]], "bbox_layout": [48.892578125, 4.78271484375, 565.234375, 107.66845703125], "text": ["Si Bouchta A\u00efcha, veuve Labdi, n\u00e9e en 1934 \u00e0 B\u00e9ni Khellad,", "commune de Hona\u00efne (Tlemcen), et ses enfants mineurs :", "Labdi Mohammed, n\u00e9 le 31 juillet 1952 \u00e0 B\u00e9ni-Abed (Nedroma),", "Labdi Fatma, n\u00e9e le 5 novembre 1954 \u00e0 B\u00e9ni-Abed, Abdi", "Saliha, nee le 15 mars 1959 \u00e0 Remchi,"], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[74.0, 120.0, 547.0, 131.0], [61.0, 137.0, 548.0, 146.0], [60.0, 151.0, 549.0, 166.0], [60.0, 168.0, 550.0, 183.0], [60.0, 184.0, 296.0, 198.0]], "bbox_layout": [50.64453125, 105.61279296875, 563.078125, 207.3876953125], "text": ["Benkhattou Ahmed, n\u00e9 en 1928 \u00e0 A\u00efn-T\u00e9mouchent (Oran),", "et ses enfants mineurs : Benkhatou Mohammed, n\u00e9 le 25", "janvier 1960 \u00e0 A\u00efn-Youcef, Benkhatou Kheira, n\u00e9e le 5 sep-", "tembre 1961 \u00e0 A\u00efn-Youcef, Benkhatou Nouria, n\u00e9e le 21 juillet", "1964 \u00e0 A\u00efn-Youcef (Tlemcen),"], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[57.0, 219.0, 548.0, 234.0], [58.0, 236.0, 548.0, 249.0]], "bbox_layout": [51.72265625, 208.06640625, 561.73046875, 261.5625], "text": [". Fatna bent Mostefa ould Hadj-Ahmed, n\u00e9e le 11 janvier 1943", "\u00e0 A\u00efn-Tolba (Oran), qui s'appellera d\u00e9sormais : Elalmi Fatna,"], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[75.0, 270.0, 546.0, 285.0], [61.0, 286.0, 119.0, 303.0]], "bbox_layout": [52.396484375, 259.5068359375, 561.4609375, 313.6865234375], "text": ["Tadj ben Abderrahman, n\u00e9 le 4 mai 1943 \u00e0 Bou-Hanifia", "(Oran),"], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[75.0, 318.0, 548.0, 332.0], [59.0, 334.0, 548.0, 347.0], [59.0, 352.0, 548.0, 365.0], [59.0, 367.0, 206.0, 380.0]], "bbox_layout": [52.26171875, 306.3330078125, 562.0, 391.103515625], "text": ["Azzouni B\u00e9chir, ne le 7 janvier 1933 \u00e0 Cha\u00e2ba (Tunisie), et", "son enfant mineure : Fatiha bent Bechir, n\u00e9e le 4 novembre", "1963 \u00e0 Alger, qui s'appelleront d\u00e9sormais : Benahmed Bachir,", "Benahmed Fatiha,"], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[74.0, 400.0, 547.0, 417.0], [61.0, 417.0, 549.0, 431.0], [60.0, 433.0, 549.0, 450.0], [61.0, 450.0, 549.0, 464.0]], "bbox_layout": [52.26171875, 389.21875, 563.078125, 474.84375], "text": ["Sabbah M\u00e9riem, veuve Salim, n\u00e9e en 1937 \u00e0 Remchi (Tlem-", "cen), et ses enfants mineurs : Salim Fatna, n\u00e9e en 1954 \u00e0", "Oujda (Maroc), Salim Hassan, n\u00e9 le 17 avril 1957 \u00e0 Oujda", "(Maroc), Salim Abdelkrim, n\u00e9 le 19 juin 1960 \u00e0 Oujda (Maroc),"], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[72.0, 485.0, 548.0, 500.0], [61.0, 501.0, 129.0, 515.0]], "bbox_layout": [52.666015625, 473.30078125, 558.765625, 526.11328125], "text": ["Mohamed ben Mohamed ben Salah, n\u00e9 en 1900 \u00e0 Ksar", "(Marce),"], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[73.0, 539.0, 549.0, 553.0], [60.0, 556.0, 549.0, 570.0], [58.0, 571.0, 548.0, 585.0], [57.0, 589.0, 548.0, 603.0], [58.0, 604.0, 132.0, 618.0]], "bbox_layout": [50.9140625, 528.330078125, 563.6171875, 628.994140625], "text": ["Kaddour ould Boudjema ould Ramdane, n\u00e9 en 1936 \u00e0", "Quled Mimoun (Tlemcen), et son enfant mineure : Atmania", "bent Kaddour, n\u00e9e le 7 mars 1963 \u00e0 Sidi Abdelli (Tlemcen),", "qui s'appelleront d\u00e9sormais : Boudjenane Kaddour, Boudjenane", "Atmania,"], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[73.0, 638.0, 547.0, 655.0], [58.0, 655.0, 548.0, 669.0]], "bbox_layout": [50.779296875, 627.109375, 563.078125, 693.59375], "text": ["Mohammed ben Mohammed ben Embarek, n\u00e9 le 29 mai 1931", "\u00e0 Mostaganem qui s'appellera d\u00e9sormais : Benbarek Mohammed,"], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[72.0, 688.0, 548.0, 705.0], [58.0, 707.0, 546.0, 721.0], [58.0, 722.0, 548.0, 737.0], [58.0, 739.0, 548.0, 753.0], [57.0, 753.0, 546.0, 771.0], [57.0, 770.0, 382.0, 786.0]], "bbox_layout": [49.970703125, 678.037109375, 561.4609375, 795.44921875], "text": ["La\u00efd ben Bark, n\u00e9 le 18 avril 1932 \u00e0 Tiaret, et ses enfants", "mineurs : Mohamed ben La\u00efd, n\u00e9 le 6 janvier 1960 \u00e0 Tiaret,", "Nourredine ben La\u00efd, n\u00e9 le 29 janvier 1961 \u00e0 Tiaret, Hachemi", "ould Laid, n\u00e9 le 5 janvier 1964 \u00e0 Tiaret, qui s'appelleront", "d\u00e9sormais : Benmebarek La\u00efd, Benmebarek Mohamed, Benme-", "barek Nourredine, Benmebarek Hachemi,"], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[72.0, 807.0, 547.0, 821.0], [57.0, 823.0, 189.0, 837.0]], "bbox_layout": [50.240234375, 794.58984375, 559.84375, 850.13671875], "text": ["Moussa ould Rabah ben Ahmed, n\u00e9 le 14 novembre 1942", "\u00e0 Arzew (Oran),"], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[73.0, 857.0, 546.0, 874.0], [57.0, 875.0, 547.0, 889.0], [57.0, 891.0, 546.0, 906.0], [57.0, 907.0, 546.0, 921.0], [58.0, 920.0, 370.0, 940.0]], "bbox_layout": [48.623046875, 845.859375, 560.3828125, 947.890625], "text": ["Ahmed ben Mohammed ben Aiad, n\u00e9 le 17 ao\u00fbt 1932 \u00e0", "Blida (Alger), et ses enfants mineurs : Abdelkader ben Ahmed,", "n\u00e9 le 23 juillet 1960 \u00e0 El Khemis, Yazid ben Ahmed, n\u00e9 le", "18 ao\u00fbt 1962 \u00e0 El Khemis, qui s'appelleront d\u00e9sormais : Ayad", "Ahmed. Ayad Abdelkader, Ayad Yazid,"], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[73.0, 959.0, 546.0, 973.0], [57.0, 974.0, 493.0, 989.0]], "bbox_layout": [48.21875, 947.71484375, 558.765625, 1000.52734375], "text": ["Moulai Bachir ould Moulay Abdallah, n\u00e9 le 13 janvier 1944", "\u00e0 Tlemcen, qui s'appellera d\u00e9sormais : Touhami Bachir,"], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[71.0, 1009.0, 546.0, 1023.0], [57.0, 1026.0, 237.0, 1039.0]], "bbox_layout": [48.892578125, 998.30078125, 557.1484375, 1048.37890625], "text": ["Megherbi Morsli, n\u00e9 en 1939 \u00e0 Mahoudia, commune de", "A\u00efn-El-Hadid. (Tiaret),"], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[71.0, 1059.0, 497.0, 1070.0]], "bbox_layout": [60.482421875, 1046.15234375, 511.8671875, 1081.19140625], "text": ["Bencha\u00efb Miloud, n\u00e9 le 29 juillet 1931 \u00e0 Mostaganem,"], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[70.0, 1093.0, 547.0, 1107.0], [57.0, 1109.0, 546.0, 1123.0], [56.0, 1124.0, 546.0, 1139.0], [56.0, 1141.0, 546.0, 1154.0], [56.0, 1158.0, 546.0, 1172.0], [57.0, 1174.0, 276.0, 1188.0]], "bbox_layout": [46.466796875, 1080.33203125, 559.84375, 1198.76953125], "text": ["Mohammed ould Benamar, n\u00e9 le 22 f\u00e9vrier 1938 \u00e0 Tafna,", "commune de Remchi (Tlemcen), et ses enfants mineurs :", "Boumouar : ould Mohammed, n\u00e9 le 7 mars 1963 \u00e0 Remchi,", "Fatma bent Mohammed, n\u00e9e le 30 janvier 1965 \u00e0 Remchi,", "qui s'appelleront d\u00e9sormais : Benyahia Mohammed, Benyahia", "Bounouar, Benyahia Fatma,"], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[69.0, 1209.0, 545.0, 1223.0], [55.0, 1226.0, 252.0, 1240.0]], "bbox_layout": [46.197265625, 1197.91015625, 561.4609375, 1249.35546875], "text": ["Messaoud Abdelkader, n\u00e9 en 1918 \u00e0 Harartsa, commune de", "Zemmora (Mostaganem),"], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[69.0, 1259.0, 545.0, 1275.0], [56.0, 1276.0, 545.0, 1290.0], [54.0, 1292.0, 545.0, 1306.0], [54.0, 1309.0, 291.0, 1323.0]], "bbox_layout": [46.33203125, 1247.12890625, 563.078125, 1334.12109375], "text": ["Rahma bent Mohamed ould Bali, n\u00e9e en 1932 \u00e0 A\u00efn-Tolba", "(Oran), et ses enfants mineurs : Kheira bent Miloud, n\u00e9e le", "25 juin 1951 \u00e0 A\u00efn-Tolba, Mohammed ouid Miloud, n\u00e9 le", "23 novembre 1952 \u00e0 B\u00e9ni-Saf,"], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[68.0, 1345.0, 545.0, 1357.0], [54.0, 1361.0, 545.0, 1374.0]], "bbox_layout": [47.005859375, 1332.578125, 557.6875, 1386.7578125], "text": ["Mohamed Abdallah, n\u00e9 en 1913 \u00e0 Djibouti (C\u00f4te fran\u00e7aise", "de la Somalie), et ses enfants mineurs : Mohamed ben"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[569.0, 14.0, 1058.0, 25.0], [569.0, 30.0, 1059.0, 44.0], [569.0, 49.0, 1060.0, 60.0], [569.0, 64.0, 1061.0, 78.0], [569.0, 81.0, 1060.0, 95.0], [569.0, 96.0, 1059.0, 112.0], [570.0, 114.0, 1059.0, 128.0], [569.0, 130.0, 725.0, 144.0]], "bbox_layout": [559.25, 2.860107421875, 1075.1875, 154.23828125], "text": ["Mohamed Abdallah, n\u00e9 le 22 d\u00e9cembre 1945 \u00e0 Alger, Assia", "bent Abdallah Mohamed, n\u00e9e le 22 avril 1949 \u00e0 Alger, Ghania", "bent Abdallah Mohamed, n\u00e9e le 13 janvier 1952 \u00e0 Alger,", "Le\u00efla bent Abdallah Mohamed, n\u00e9e le 24 ao\u00fbt 1953 \u00e0. Alger,", "Fawzi bent Abdallah Mohamed, n\u00e9e le 20 novembre 1954", "\u00e0 Alger, Nacer-Eddine ben Abdallah Mohamed, n\u00e9 le 7 f\u00e9vrier", "1957 \u00e0 Alger. Abdelaziz ben Abdallah Mohamed, n\u00e9 le 23 d\u00e9-", "cembre 1960 \u00e0 Alger"], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[585.0, 165.0, 998.0, 179.0]], "bbox_layout": [576.5, 154.2333984375, 1011.578125, 189.1015625], "text": ["Rabah Bouzned, n\u00e9 le 30 avril 1939 \u00e0 Arzew (Oran),"], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[585.0, 203.0, 1057.0, 212.0], [570.0, 217.0, 1060.0, 231.0], [569.0, 234.0, 1058.0, 245.0], [569.0, 249.0, 1059.0, 263.0], [569.0, 268.0, 1060.0, 279.0], [570.0, 282.0, 1060.0, 296.0], [570.0, 299.0, 1060.0, 313.0], [570.0, 315.0, 1060.0, 330.0], [570.0, 332.0, 783.0, 346.0]], "bbox_layout": [561.40625, 187.3876953125, 1075.1875, 356.0693359375], "text": ["Bena\u00efssa \u00b7 ould Mohamed, n\u00e9 le 29 juillet 1935 \u00e0 A\u00efn-", "T\u00e9mouchent (Oran), et ses enfants mineurs : Malika bent", "B\u00e9na\u00efssa, n\u00e9e le 2 d\u00e9cembre 1958 \u00e0 A\u00efn-T\u00e9mouchent, Abdel-", "kader ould B\u00e9na\u00efssa, n\u00e9 le 31 mars 1960 \u00e0 A\u00efn-T\u00e9mouchent,", "Lakhdar ould B\u00e9na\u00efssa, n\u00e9 le 26 octobre 1963 \u00e0 A\u00efn-T\u00e9mouchent,", "Brahim ould B\u00e9na\u00efssa, n\u00e9 le 9 mars 1965 \u00e0 A\u00efn-T\u00e9mouchent,", "qui s'appelleront d\u00e9sormais : Benmedjahed Bena\u00efssa, Benme-", "djahed Malika, Benmedjahed Abdelkader, Benmedjahed Lakh-", "dar, Benmedjahed Brahim,"], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[585.0, 366.0, 1060.0, 380.0], [571.0, 383.0, 993.0, 397.0]], "bbox_layout": [565.1796875, 354.013671875, 1072.4921875, 406.826171875], "text": ["Amar ben Mohamed, n\u00e9 le 19 d\u00e9cembre 1943 \u00e0 El-Harrach", "(Alger), qui s'appellera d\u00e9sormais : Hammou Amar,"], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[587.0, 417.0, 1059.0, 431.0], [569.0, 432.0, 897.0, 448.0]], "bbox_layout": [561.9453125, 404.599609375, 1073.5703125, 458.095703125], "text": ["Ali ben Mohamed. n\u00e9 le 28 juin 1941 \u00e0 El-Harrach (Alger),", "qui s'appellera d\u00e9sormais : Hammou Ali,"], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[584.0, 469.0, 1059.0, 481.0], [569.0, 484.0, 1060.0, 497.0], [569.0, 501.0, 1060.0, 515.0], [569.0, 516.0, 1060.0, 532.0], [569.0, 534.0, 1060.0, 548.0], [569.0, 549.0, 1061.0, 564.0], [569.0, 567.0, 1060.0, 581.0], [569.0, 581.0, 1060.0, 597.0], [569.0, 599.0, 966.0, 613.0]], "bbox_layout": [563.5625, 456.552734375, 1076.265625, 623.525390625], "text": ["Sidi Abdesselam ben Sidi Abderrahmane, n\u00e9 en 1928 au", "douar Chorfa, Marnissa, province de F\u00e8s (Maroc), et ses", "enfants mineurs : Zoubida bent Sidi Abdesselam, n\u00e9e le", "21 avril 1959 \u00e0 Tlemcen, Salima bent Sidi Abdesselam, n\u00e9e le", "28 juillet 1960 \u00e0 Tlemcen, Sidi Mohammed ben Sidi Abdesselam,", "n\u00e9 le 27 f\u00e9vrier 1963 \u00e0 Tlemcen, Abdelhak ben Sidi Abdesselam,", "n\u00e9 le 16 septembre 1964 \u00e0 Tlemcen, qui s'appelleront d\u00e9sormais :", "El Hassani Abdesselam, El Hassani Zoubida, El Hassani Salima,", "El Hassani Sidi Mohammed, El Hassani Abdelhak,"], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[585.0, 635.0, 961.0, 647.0]], "bbox_layout": [577.0390625, 624.033203125, 972.2265625, 659.072265625], "text": ["Abdat Abdelkader, n\u00e9 le 21 mai 1898 \u00e0 Tiaret,"], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[583.0, 671.0, 1058.0, 682.0], [569.0, 688.0, 1059.0, 697.0], [1039.0, 702.0, 1059.0, 712.0], [569.0, 703.0, 1039.0, 715.0], [569.0, 720.0, 1059.0, 729.0], [569.0, 735.0, 1060.0, 747.0], [569.0, 753.0, 635.0, 766.0]], "bbox_layout": [563.0234375, 658.212890625, 1074.6484375, 774.94140625], "text": ["Mohamed ben Ichehou n\u00e9 en 1907 \u00e0 A\u00efn-Hamou (Maroc),", "et ses enfants mineurs : Abdelkader ben Mohamed n\u00e9 le", "30", "5 avril 1956 \u00e0 Alger, Mohamed ben Mohamed, n\u00e9 le", "septembre 1957 \u00e0 Alger, Habiba bent Mohamed, n\u00e9e le 20", "avril 1960 \u00e0 Alger, Lynda bent Mohamed, n\u00e9e le 17 janvier 1964", "\u00e0 Alger,"], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[585.0, 786.0, 1059.0, 799.0], [569.0, 803.0, 961.0, 815.0]], "bbox_layout": [565.1796875, 774.08203125, 1073.5703125, 826.89453125], "text": ["Yamna bent Amar, \u00e9pouse Mohamed ben Ichehou, n\u00e9e en", "1931 \u00e0 Oulad Yacoub, province d'Oujda (Maroc),"], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[584.0, 838.0, 1059.0, 849.0], [569.0, 854.0, 1057.0, 866.0], [569.0, 870.0, 1059.0, 882.0], [569.0, 886.0, 1059.0, 899.0], [569.0, 903.0, 817.0, 917.0]], "bbox_layout": [559.25, 826.03515625, 1074.109375, 926.69921875], "text": ["Zenasni Mohammed, n\u00e9 le 13 ao\u00fbt 1933 \u00e0 Ouled Ala\u00e2,", "commune de Remchi (Tlemcen) et ses enfants mineurs :", "Zenasni Hocine, n\u00e9 le 2 septembre 1960 \u00e0 Tlemcen, Zenasni", "Mostefa, n\u00e9 le 18 ao\u00fbt 1961 \u00e0 Tlemcen, Zenasni A\u00efcha, n\u00e9e", "le 30 novembre 1964 \u00e0 Tlemcen,"], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[584.0, 937.0, 1059.0, 949.0], [569.0, 954.0, 711.0, 968.0]], "bbox_layout": [561.40625, 924.47265625, 1071.953125, 977.28515625], "text": ["Bochta ben Mimoun ben Ali, n\u00e9 le 27 d\u00e9cembre 1927 \u00e0", "El-Amria (Oran),"], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[583.0, 987.0, 1058.0, 1001.0], [568.0, 1004.0, 912.0, 1018.0]], "bbox_layout": [560.328125, 975.05859375, 1071.953125, 1029.23828125], "text": ["Mohammed ben Djilali, n\u00e9 le 31 ao\u00fbt 1937 \u00e0 Tlemcen, qui", "s'appellera d\u00e9sormais : Tahri Mohammed,"], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[585.0, 1038.0, 1058.0, 1051.0], [566.0, 1054.0, 793.0, 1069.0]], "bbox_layout": [561.40625, 1025.64453125, 1071.953125, 1077.08984375], "text": ["Chidmi Mohammed ould Larbi ould Belhocine, n\u00e9 en 1929", "\u00e0 B\u00e9ni Ouassine (Tlemcen),"], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[584.0, 1089.0, 1057.0, 1101.0], [569.0, 1104.0, 1057.0, 1117.0], [568.0, 1121.0, 1058.0, 1135.0], [568.0, 1137.0, 1058.0, 1150.0], [567.0, 1155.0, 1058.0, 1167.0], [567.0, 1169.0, 1058.0, 1183.0], [568.0, 1186.0, 1058.0, 1200.0], [567.0, 1202.0, 740.0, 1216.0]], "bbox_layout": [559.25, 1075.546875, 1076.265625, 1229.53125], "text": ["Ali ould Hammou, n\u00e9 en 1903 \u00e0 Culed Abid, province d'Oujda", "(Maroc), et ses enfants mineurs : Cherifa bent Ali, n\u00e9e", "le 10 novembre 1948 \u00e0 Remchi, Zohra bent Ali. n\u00e9e le 26", "ao\u00fat 1952 \u00e0 Remchi, Abdelkader ben Ali, n\u00e9 le 22 mai 1954", "\u00e0 Remchi, Mohammed ben Ali, n\u00e9 le 10 juillet 1957 \u00e0 Remein,", "qui s'appelleront d\u00e9sormais : Bouhassoune Ali, Bouhassoune", "Cherifa, Bouhassoune Zohra, Bouhassoune Abdelkader, Bou-", "hassoune Mohammed,"], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[582.0, 1237.0, 1057.0, 1251.0], [567.0, 1257.0, 789.0, 1271.0]], "bbox_layout": [559.25, 1227.3046875, 1071.953125, 1281.484375], "text": ["Bouabdellah ben Reguig, n\u00e9 le 7 juillet 1943 \u00e0 Kristel,", "commune de (idyel (Oran),"], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[581.0, 1292.0, 1057.0, 1304.0], [566.0, 1309.0, 1057.0, 1323.0], [566.0, 1325.0, 725.0, 1339.0]], "bbox_layout": [558.7109375, 1279.2578125, 1073.5703125, 1351.2109375], "text": ["Melha bent Hocine, veuve Moula\u00ef, n\u00e9e le 15 novembre 1932", "\u00e0 Mascara (Mostaganem), qui s'appellera d\u00e9sormais : Hocine", "Melha bent Hocine,"], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[581.0, 1360.0, 1056.0, 1373.0]], "bbox_layout": [572.1875, 1348.984375, 1070.875, 1385.390625], "text": ["Meziani Mohammed, n\u00e9 le 1er juin 1942 \u00e0 Oujda (Maroc),"], "label": "Text", "position": 35}]}, {"index": 4, "page": [{"bbox_text": [[149.0, 13.0, 436.0, 28.0]], "bbox_layout": [146.462890625, 5.081787109375, 449.875, 43.367919921875], "text": ["MINISTERE DU COMMERCE"], "label": "SectionHeader", "position": 0}, {"bbox_text": [[46.0, 78.0, 537.0, 88.0], [77.0, 94.0, 441.0, 104.0]], "bbox_layout": [35.55078125, 64.93896484375, 548.25390625, 120.14404296875], "text": ["Arr\u00eat\u00e9s des 14 mai, 9, 17, 23 et 30 juin, 3 et 29 juillet et", "7 ao\u00fbt 1965 portant mouvement de personnel."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[61.0, 140.0, 535.0, 149.0], [45.0, 157.0, 536.0, 165.0], [46.0, 172.0, 536.0, 182.0], [46.0, 190.0, 136.0, 204.0]], "bbox_layout": [34.607421875, 127.48779296875, 547.984375, 212.34375], "text": ["Far arr\u00eat\u00e9 du 14 mai 1965, M. Mohamed Fethi Sari est", "nomm\u00e9 \u00e0 la direction du commerce int\u00e9rieur, service des", "enqu\u00eates \u00e9conomiques, en qualit\u00e9 de contr\u00f4leur cat\u00e9gorie B,", "1er \u00e9chelon."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[61.0, 235.0, 537.0, 243.0], [96.0, 251.0, 538.0, 261.0], [46.0, 253.0, 97.0, 266.0], [46.0, 269.0, 538.0, 278.0], [46.0, 285.0, 471.0, 295.0]], "bbox_layout": [35.8203125, 221.0546875, 551.21875, 310.439453125], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 9 juin 1965, M. Mohamed Lakel est nomm\u00e9", "direction du commerce int\u00e9rieur, service des \u00e9tudes", "\u00e0 la", "\u00e9conomiques, en qualit\u00e9 de contr\u00f4leur, cat\u00e9gorie B, 1er \u00e9chelon,", "indice 210, et affect\u00e9 \u00e0 la direction r\u00e9gionale d'Alger."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[61.0, 330.0, 538.0, 339.0], [46.0, 347.0, 539.0, 355.0], [46.0, 363.0, 538.0, 373.0], [47.0, 379.0, 539.0, 389.0]], "bbox_layout": [35.8203125, 316.2451171875, 548.5234375, 404.43359375], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 9 juin 1965, M. Djilali Kaouadji est nomm\u00e9", "\u00e0 la direction du commerce int\u00e9rieur, service des enqu\u00eates d", "\u00e9conomiques, en qualit\u00e9 de contr\u00f4leur, cat\u00e9gorie B, 1er echelon", "(indice brut 210) et affect\u00e9 \u00e0 la direction r\u00e9gionale d'Oran."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[61.0, 424.0, 538.0, 434.0], [46.0, 442.0, 538.0, 450.0], [46.0, 458.0, 538.0, 466.0], [46.0, 475.0, 537.0, 483.0], [46.0, 491.0, 108.0, 506.0]], "bbox_layout": [35.955078125, 410.751953125, 550.6796875, 514.150390625], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 9 juin 1965, M. Mohamed Bendjiar est nomm\u00e9", "\u00e0 la direction du commerce int\u00e9rieur, service des enqu\u00eates", "\u00e9conomiques, en qualit\u00e9 d'adjoint de contr\u00f4le, cat\u00e9gorie C,", "1er \u00e9chelon (indice brut 215) et affect\u00e9 \u00e0 la direction r\u00e9gionale", "d'Alger."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[61.0, 536.0, 538.0, 545.0], [471.0, 548.0, 539.0, 561.0], [46.0, 554.0, 472.0, 561.0], [47.0, 570.0, 538.0, 578.0]], "bbox_layout": [35.55078125, 521.494140625, 552.02734375, 595.498046875], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 17 juin 1965, M. Redouane Benguedih est", "\u00e9chelon,", "nomm\u00e9 en qualit\u00e9 de contr\u00f4leur, cat\u00e9gorie B, 2\u00ba", "(indice brut 230) et affect\u00e9 \u00e0 la direction r\u00e9gionale d'Alger."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[61.0, 615.0, 538.0, 625.0], [47.0, 632.0, 538.0, 641.0], [46.0, 648.0, 538.0, 657.0], [47.0, 665.0, 489.0, 673.0]], "bbox_layout": [36.08984375, 601.81640625, 550.41015625, 686.7578125], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 17 juin 1965, M. Lhocine Daoud est nomm\u00e9", "\u00e0 la direction du commerce int\u00e9rieur, service des enqu\u00eates", "\u00e9conomiques, en qualit\u00e9 de contr\u00f4leur, cat\u00e9gorie B, 2\u00ba \u00e9chelon", "(indice 230) et affect\u00e9 \u00e0 la direction r\u00e9gionale d'Alger."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[61.0, 708.0, 538.0, 718.0], [47.0, 726.0, 538.0, 733.0], [46.0, 741.0, 538.0, 751.0], [47.0, 759.0, 263.0, 770.0]], "bbox_layout": [36.763671875, 694.1015625, 551.21875, 779.7265625], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 23 juin 1965, M. Latamine Bouktit est nomm\u00e9", "en qualit\u00e9 de commis du service des enqu\u00eates \u00e9conomiques,", "cat\u00e9gorie C, 1\u00bar \u00e9chelon (indice brut 195) et affect\u00e9 \u00e0 la", "direction r\u00e9gionale d'Alger."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[61.0, 802.0, 538.0, 813.0], [47.0, 820.0, 539.0, 830.0], [46.0, 837.0, 538.0, 845.0], [47.0, 852.0, 173.0, 868.0]], "bbox_layout": [35.416015625, 789.8046875, 552.8359375, 876.796875], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 30 juin 1965, M. Miloud Tra\u00efkia est nomm\u00e9", "en qualit\u00e9 de contr\u00f4leur, cat\u00e9gorie B, 1er \u00e9chelon (indice brut", "210) et affect\u00e9 \u00e0 la direction r\u00e9gionale des enqu\u00eates \u00e9conomiques", "de Constantine."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[62.0, 898.0, 539.0, 908.0], [46.0, 914.0, 537.0, 925.0], [46.0, 930.0, 538.0, 943.0], [46.0, 949.0, 106.0, 962.0]], "bbox_layout": [35.955078125, 885.5078125, 550.140625, 969.765625], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 30 juin 1965, M. Berrezoug Tabiti est nomm\u00e9", "en qualit\u00e9 de contr\u00f4leur, cat\u00e9gorie B, 1er \u00e9chelon (indice 210)", "et affect\u00e9 \u00e0 la direction r\u00e9gionale des enqu\u00eates \u00e9conomiques", "d'Oran."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[61.0, 998.0, 537.0, 1009.0], [46.0, 1016.0, 538.0, 1026.0], [46.0, 1031.0, 538.0, 1042.0], [46.0, 1047.0, 369.0, 1061.0]], "bbox_layout": [35.955078125, 985.99609375, 550.140625, 1071.62109375], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 30 juin 1955, M. Abdelhamid Kouchouk est", "nomm\u00e9 en qualit\u00e9 de conducteur d'automobiles (2\u00ba cat\u00e9gorie,", "indice brut 185) au service des enqu\u00eates \u00e9conomiques et affect\u00e9", "\u00e0 la direction r\u00e9gionale de Constantine."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[61.0, 1093.0, 538.0, 1103.0], [46.0, 1108.0, 538.0, 1122.0], [46.0, 1127.0, 538.0, 1137.0], [46.0, 1141.0, 538.0, 1154.0], [46.0, 1159.0, 259.0, 1172.0]], "bbox_layout": [34.876953125, 1081.015625, 549.6015625, 1181.6796875], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 3 juillet 1965, M. Mostefa Boutchiche est", "nomm\u00e9 \u00e0 la direction du commerce int\u00e9rieur, service des", "enqu\u00e9tes \u00e9conomiques, en qualit\u00e9 de commissaire stagiaire", "cat\u00e9gorie A, 1er \u00e9chelon (indice brut 230) et affect\u00e9 \u00e0 la", "direction r\u00e9gionale d'Oran."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[61.0, 1211.0, 538.0, 1223.0], [46.0, 1226.0, 538.0, 1240.0], [46.0, 1243.0, 537.0, 1256.0], [46.0, 1258.0, 283.0, 1272.0]], "bbox_layout": [35.685546875, 1198.59375, 552.296875, 1284.21875], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 3 juillet 1965, M. Mohamed Kermadi est", "nonim\u00e9 en qualit\u00e9 de dactylographe, cat\u00e9gorie D, 1\u00bar \u00e9chelon", "(indice brut 150) et affect\u00e9 \u00e0 la direction r\u00e9gionale des", "enqu\u00eates \u00e9conomiques d'Oran."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[59.0, 1310.0, 537.0, 1323.0], [46.0, 1326.0, 537.0, 1340.0], [46.0, 1342.0, 536.0, 1356.0], [46.0, 1360.0, 302.0, 1374.0]], "bbox_layout": [35.955078125, 1298.3984375, 550.140625, 1384.0234375], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 3 juillet 1965, M. Abdelhamid Sedik est nomm\u00e9", "en qualit\u00e9 d'agent de bureau, cat\u00e9gorie D, 1st \u00e9chelon (indice", "brut 150) du service des enqu\u00eates \u00e9conomiques et affect\u00e9", "\u00e0 la direction r\u00e9gionale d'Alger."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[572.0, 10.0, 1046.0, 24.0], [557.0, 25.0, 1046.0, 39.0], [556.0, 43.0, 1046.0, 57.0], [556.0, 59.0, 897.0, 74.0]], "bbox_layout": [549.0078125, -3.1427001953125, 1061.7109375, 83.9990234375], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 29 juillet 1965, M. Abderzak Ramoul est", "nomm\u00e9 en qualit\u00e9 de contr\u00f4leur, cat\u00e9gorie B, 1\u00bar \u00e9chelon", "indice brut 210) du service des enqu\u00eates \u00e9conomiques et affecte", "\u00e0 la direction r\u00e9gionale de Constantine."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[571.0, 105.0, 1047.0, 118.0], [558.0, 121.0, 1048.0, 134.0], [558.0, 137.0, 1047.0, 151.0], [558.0, 155.0, 773.0, 169.0]], "bbox_layout": [550.625, 94.58984375, 1060.09375, 178.505859375], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 7 ao\u00fbt 1965, M. Djamal Meknache est nomm\u00e9", "en qualit\u00e9 d'adjoint de contr\u00f4le, cat\u00e9gorie C, 1er \u00e9chelon,", "indice brut 215, du service des enqu\u00eates \u00e9conomiques \u00e0 la", "direction r\u00e9gionale d'Alger."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[659.0, 227.0, 774.0, 243.0], [790.0, 227.0, 828.0, 243.0], [845.0, 227.0, 944.0, 243.0], [654.0, 252.0, 956.0, 268.0]], "bbox_layout": [638.4921875, 218.662109375, 966.8359375, 283.779296875], "text": ["MINISTERE", "DU", "TRAVAIL", "ET DES AFFAIRES SOCIALES"], "label": "SectionHeader", "position": 17}, {"bbox_text": [[559.0, 314.0, 1049.0, 326.0], [588.0, 330.0, 1049.0, 343.0], [587.0, 346.0, 1049.0, 360.0], [588.0, 363.0, 759.0, 376.0]], "bbox_layout": [550.0859375, 302.060546875, 1061.7109375, 387.685546875], "text": ["Arr\u00e9t\u00e9 du 28 ao\u00fbt 1965 modifiant l'arr\u00eat\u00e9 du 18 d\u00e9cembre 1963", "instituant une commission d'accession aux emplois de", "direction des services ext\u00e9rieurs de la formation profes-", "sionnelle des adultes."], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[573.0, 421.0, 939.0, 433.0]], "bbox_layout": [564.1015625, 409.7265625, 954.9765625, 444.08203125], "text": ["Le ministre du travail et des affaires sociales,"], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[574.0, 449.0, 1048.0, 463.0], [558.0, 465.0, 1049.0, 478.0], [558.0, 483.0, 1049.0, 495.0]], "bbox_layout": [549.546875, 438.4375, 1064.40625, 504.921875], "text": ["Vu la loi n\u00ba 62-157 du 31 d\u00e9cembre 1962, tendant \u00e0 la", "reconduction de la l\u00e9gislation en vigueur au 31 d\u00e9cembre 1962", "sauf dans ses dispositions contraires \u00e0 la souverainet\u00e9 nationale,"], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[605.0, 511.0, 751.0, 523.0], [753.0, 511.0, 847.0, 523.0], [848.0, 511.0, 988.0, 523.0], [987.0, 511.0, 1049.0, 523.0], [558.0, 527.0, 805.0, 541.0]], "bbox_layout": [548.46875, 499.619140625, 1063.328125, 551.064453125], "text": ["l'ordonnance n\u00ba", "65-182 du", "10 fuillet 1965", "portant", "constitution du Gouvernement,"], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[574.0, 556.0, 1049.0, 570.0], [558.0, 572.0, 1049.0, 585.0], [559.0, 590.0, 793.0, 603.0]], "bbox_layout": [550.0859375, 545.078125, 1063.8671875, 613.61328125], "text": ["Vu l'arr\u00eat\u00e9 du 15 octobre 1952 fixant le statut de la", "formation professionnelle des adultes et les textes subs\u00e9quents", "qui l'ont modifi\u00e9 et compl\u00e9t\u00e9,"], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[574.0, 618.0, 1049.0, 632.0], [558.0, 634.0, 1050.0, 648.0], [559.0, 651.0, 913.0, 665.0]], "bbox_layout": [547.390625, 607.28515625, 1062.25, 675.8203125], "text": ["Vu l'arr\u00eat\u00e9 du 18 d\u00e9cembre 1963 instituant une commission", "d'accession aux emplois de direction dans les services ext\u00e9rieurs", "de la formation professionnelle des adultes,"], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[574.0, 679.0, 880.0, 693.0]], "bbox_layout": [561.40625, 668.80859375, 889.75, 702.48046875], "text": ["Sur proposition du secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral,"], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[651.0, 708.0, 715.0, 721.0]], "bbox_layout": [634.1796875, 697.51953125, 724.2578125, 731.19140625], "text": ["Arr\u00e8te :"], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[574.0, 736.0, 1049.0, 750.0], [558.0, 753.0, 1051.0, 767.0], [558.0, 770.0, 645.0, 782.0]], "bbox_layout": [553.3203125, 724.86328125, 1063.8671875, 794.08203125], "text": ["Article 1er. - Les articles 2 et 4 de l'arr\u00eat\u00e9 du 18 d\u00e9cembre", "1953 sus-vis\u00e9, sont abrog\u00e9s et remplac\u00e9s par les dispositions", "suivantes :"], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[575.0, 798.0, 1050.0, 812.0], [559.0, 814.0, 1049.0, 828.0], [558.0, 831.0, 1050.0, 845.0], [558.0, 848.0, 688.0, 862.0]], "bbox_layout": [553.859375, 786.38671875, 1063.328125, 872.01171875], "text": ["\u00ab Art. 2. - Une commission d'accession aux emplois de", "direction dans les services cit\u00e9s \u00e0 l'article 1\u00ba, est constitu\u00e9e.", "Elle est charg\u00e9e d'\u00e9tudier les candidatures et d'\u00e9tablir les", "listes d'aptitude."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[573.0, 876.0, 830.0, 890.0]], "bbox_layout": [566.796875, 866.3671875, 842.3125, 900.0390625], "text": ["Elle est compos\u00e9e comme suit :"], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[575.0, 906.0, 1050.0, 920.0], [595.0, 922.0, 792.0, 935.0]], "bbox_layout": [565.71875, 894.39453125, 1064.40625, 945.83984375], "text": ["- Le ministre du travail et des affaires sociales ou son", "repr\u00e9sentant : pr\u00e9sident,"], "label": "ListItem", "position": 29}, {"bbox_text": [[574.0, 945.0, 1050.0, 959.0]], "bbox_layout": [565.1796875, 933.359375, 1063.8671875, 968.3984375], "text": ["- Le directeur de la fonction publique ou son repr\u00e9sentant,"], "label": "ListItem", "position": 30}, {"bbox_text": [[574.0, 967.0, 912.0, 981.0]], "bbox_layout": [566.2578125, 957.28515625, 926.9453125, 992.32421875], "text": ["- Le directeur du travail et de l'emploi,"], "label": "ListItem", "position": 31}, {"bbox_text": [[574.0, 990.0, 934.0, 1003.0]], "bbox_layout": [565.1796875, 978.4765625, 946.3515625, 1013.515625], "text": ["- Le directeur de l'administration g\u00e9n\u00e9rale,"], "label": "ListItem", "position": 32}, {"bbox_text": [[574.0, 1011.0, 840.0, 1025.0]], "bbox_layout": [566.796875, 1001.03515625, 855.25, 1036.07421875], "text": ["- Le directeur de la formation,"], "label": "ListItem", "position": 33}, {"bbox_text": [[627.0, 1033.0, 1050.0, 1047.0], [574.0, 1034.0, 620.0, 1047.0], [596.0, 1052.0, 656.0, 1065.0]], "bbox_layout": [568.953125, 1023.59375, 1063.328125, 1076.40625], "text": ["sous-directeur de la formation professionnelle des", "- Le", "adultes,"], "label": "ListItem", "position": 34}, {"bbox_text": [[574.0, 1073.0, 967.0, 1087.0]], "bbox_layout": [567.875, 1063.2421875, 990.015625, 1096.9140625], "text": ["- Le chef du service technique et p\u00e9dagogique,"], "label": "ListItem", "position": 35}, {"bbox_text": [[574.0, 1095.0, 1050.0, 1109.0], [597.0, 1113.0, 690.0, 1127.0]], "bbox_layout": [563.5625, 1084.43359375, 1062.25, 1135.87890625], "text": ["- Un directeur de centre de la formation professionnelle", "des aduites,"], "label": "ListItem", "position": 36}, {"bbox_text": [[574.0, 1135.0, 1051.0, 1149.0], [598.0, 1152.0, 660.0, 1165.0]], "bbox_layout": [564.1015625, 1123.3984375, 1062.7890625, 1176.2109375], "text": ["- Deux repr\u00e9sentants du parti (cellule du minist\u00e8re du", "travail),"], "label": "ListItem", "position": 37}, {"bbox_text": [[594.0, 1173.0, 1049.0, 1187.0], [598.0, 1191.0, 1050.0, 1203.0]], "bbox_layout": [563.0234375, 1163.046875, 1063.8671875, 1214.4921875], "text": ["Deux repr\u00e9sentants de l'U.G.T.A. de la f\u00e9d\u00e9ration des tra-", "vailleurs, de l'\u00e9ducation et de la culture (section F.P.A.)."], "label": "ListItem", "position": 38}, {"bbox_text": [[574.0, 1219.0, 1049.0, 1231.0], [559.0, 1234.0, 1051.0, 1248.0], [559.0, 1251.0, 943.0, 1265.0]], "bbox_layout": [553.3203125, 1207.48046875, 1062.7890625, 1273.96484375], "text": ["Art.4. - Le directeur de l'administration g\u00e9n\u00e9rale et le", "dinecteur de la formation sont charg\u00e9s, chacun en ce qui", "le concerne, de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9. \u00bb"], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[574.0, 1281.0, 1049.0, 1292.0], [559.0, 1296.0, 994.0, 1310.0]], "bbox_layout": [550.0859375, 1269.6875, 1064.9453125, 1322.5], "text": ["Art. 2. '- Le pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 sera publi\u00e9 au Journal officies", "de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[573.0, 1331.0, 816.0, 1341.0]], "bbox_layout": [566.2578125, 1318.90625, 827.7578125, 1353.9453125], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 28 ao\u00fbt 1965,"], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[721.0, 1358.0, 885.0, 1372.0]], "bbox_layout": [707.4921875, 1347.6171875, 899.9921875, 1382.65625], "text": ["Abdelaziz ZERDANI,"], "label": "SectionHeader", "position": 42}]}, {"index": 5, "page": [{"bbox_text": [[142.0, 0.0, 426.0, 18.0]], "bbox_layout": [130.15625, -8.093414306640625, 442.328125, 33.7548828125], "text": ["MINISTERE DU TOURISME"], "label": "SectionHeader", "position": 0}, {"bbox_text": [[39.0, 53.0, 530.0, 68.0], [70.0, 72.0, 186.0, 86.0]], "bbox_layout": [28.54296875, 45.029296875, 536.93359375, 95.87646484375], "text": ["D\u00e9crets du 1er septembre 1965 mettant fin aux fonctions de", "sous-directeurs."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[54.0, 106.0, 535.0, 120.0]], "bbox_layout": [40.1328125, 97.666015625, 576.015625, 131.8505859375], "text": ["Par d\u00e9cret du 1\u00ba\u00ba septembre 1965, il est mis fin \u00e0 la"], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[552.0, 0.0, 1040.0, 11.0], [552.0, 16.0, 857.0, 30.0]], "bbox_layout": [538.2265625, -9.49798583984375, 1049.8515625, 42.72705078125], "text": ["d\u00e9l\u00e9gation de M. Mebarek Didel dans les fonctions de sous-", "directeur \u00e0 compter du 15 juillet 1965."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[567.0, 53.0, 1042.0, 73.0], [552.0, 72.0, 1041.0, 86.0], [552.0, 91.0, 1041.0, 103.0], [551.0, 106.0, 644.0, 119.0]], "bbox_layout": [545.7734375, 45.11474609375, 1054.1640625, 129.37255859375], "text": ["Par d\u00e9cret du 1er septembre 1965, il est mis fin, sur sa", "demande, \u00e0 la d\u00e9l\u00e9gation de M. Ahmed Fahim dans les", "fonctions de sous-directeur du mat\u00e9riel, \u00e0 compter du 31", "juillet 1965."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[404.0, 176.0, 678.0, 196.0]], "bbox_layout": [392.41015625, 165.5126953125, 690.296875, 208.4130859375], "text": ["ACTES DES PREFETS"], "label": "SectionHeader", "position": 5}, {"bbox_text": [[42.0, 239.0, 532.0, 252.0], [70.0, 255.0, 344.0, 269.0]], "bbox_layout": [31.912109375, 227.548828125, 551.21875, 280.01953125], "text": ["Arr\u00eat\u00e9s des 27 novembre, 3, 6 et 17 d\u00e9cembre 1963 portant", "homologation d'enqu\u00eates partielles."], "label": "SectionHeader", "position": 6}, {"bbox_text": [[56.0, 301.0, 530.0, 312.0], [42.0, 315.0, 531.0, 329.0], [40.0, 333.0, 417.0, 346.0]], "bbox_layout": [31.77734375, 288.046875, 541.78515625, 355.556640625], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 27 novembre 1953 du pr\u00e9fet d'Annaba, l'ar-", "ticle 1\u00bar de l'arr\u00eat\u00e9 du 3 f\u00e9vrier 19t1 portant homologation de", "l'enqu\u00eate partielle 14248 est modifi\u00e9 comme suit :"], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[57.0, 359.0, 532.0, 373.0], [41.0, 375.0, 532.0, 389.0], [41.0, 394.0, 533.0, 405.0], [41.0, 409.0, 532.0, 422.0], [41.0, 427.0, 532.0, 439.0], [42.0, 443.0, 190.0, 455.0]], "bbox_layout": [32.451171875, 347.51953125, 545.2890625, 465.2734375], "text": ["Les deux plans dress\u00e9s \u00e0 la suite de l'enqu\u00eate n\u00b0 14248", "comprenant 4 lots d'une superficie totale de 20 hectares,", "52 ares, 75 centiares en nature de terre de culture, situ\u00e9s", "dans la commune de Merahna, sont homologu\u00e9s avec les", "attributions de propri\u00e9t\u00e9 ci-apr\u00e8s, non compris les d\u00e9pendances", "du domaine public."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[42.0, 470.0, 533.0, 485.0]], "bbox_layout": [32.990234375, 460.3125, 537.7421875, 493.984375], "text": ["I COMMUNE DE MERAHNA - ANCIEN DOUAR MERAHNA"], "label": "SectionHeader", "position": 9}, {"bbox_text": [[55.0, 505.0, 376.0, 519.0]], "bbox_layout": [44.17578125, 494.150390625, 385.7265625, 528.505859375], "text": ["Lot unique de 7 ha 23 a terre de culture."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[55.0, 533.0, 109.0, 548.0]], "bbox_layout": [45.08544921875, 524.5703125, 120.5078125, 558.2421875], "text": ["\u00e0 MM."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[55.0, 562.0, 530.0, 576.0], [43.0, 579.0, 419.0, 593.0]], "bbox_layout": [32.5859375, 551.23046875, 544.2109375, 602.67578125], "text": ["Guendouze Youcef ben Messaoud, cultivateur, n\u00e9 en 1907", "dans la commune de Merahna et y demeurant,"], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[57.0, 609.0, 532.0, 621.0], [43.0, 626.0, 290.0, 640.0]], "bbox_layout": [32.046875, 597.373046875, 542.0546875, 648.134765625], "text": ["Guendouze Mohammed ben El Messaoud, n\u00e9 le 23 mars 1857", "dans la commune de Merahna,"], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[58.0, 654.0, 532.0, 668.0], [42.0, 672.0, 354.0, 683.0]], "bbox_layout": [31.642578125, 643.173828125, 541.515625, 694.619140625], "text": ["Guendouz Abdelaziz ben Messaoud, n\u00e9 en 1903 dans la", "commune de Merahna et y demeurant,"], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[57.0, 700.0, 530.0, 711.0], [40.0, 716.0, 531.0, 730.0]], "bbox_layout": [32.451171875, 687.607421875, 542.59375, 740.078125], "text": ["Guendouze Salah ben Ali Baghdadi, cultivateur, n\u00e9 le 4 oc-", "tobre 1915 dans la commune de Merahna et y demeurant,"], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[47.0, 745.0, 195.0, 759.0]], "bbox_layout": [40.537109375, 735.1171875, 208.10546875, 768.7890625], "text": ["Chacun pour 1/4."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[41.0, 775.0, 533.0, 786.0]], "bbox_layout": [31.5078125, 763.828125, 543.1328125, 797.5], "text": ["II COMMUNE DE MERAHNA - ANCIEN DOUAR HAMMAMA"], "label": "SectionHeader", "position": 17}, {"bbox_text": [[55.0, 800.0, 367.0, 810.0], [55.0, 814.0, 412.0, 828.0], [55.0, 831.0, 417.0, 845.0]], "bbox_layout": [44.71484375, 787.75390625, 429.66015625, 854.23828125], "text": ["Lot n\u00ba 1 de 6 ha 10 a terre de culture,", "Lot n\u00ba 2 de 2 ha 36 a 50 ca terre de culture,", "Lot n\u00ba 3 de 4 ha 83 a 25 ca terre de culture."], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[57.0, 859.0, 531.0, 872.0], [40.0, 875.0, 532.0, 889.0], [40.0, 892.0, 531.0, 905.0], [40.0, 908.0, 533.0, 921.0], [40.0, 925.0, 532.0, 939.0], [40.0, 941.0, 159.0, 955.0]], "bbox_layout": [30.4296875, 848.59375, 542.59375, 964.296875], "text": ["\u00e8 M. Brinis Salah ben Brahim, n\u00e9 en 1905 dans la commune de", "Merahna \u00ab ou ses h\u00e9ritiers \u00bb, sous r\u00e9serve des droits qui ont", "pu \u00eatre conf\u00e9r\u00e9s par l'attributaire \u00e0 M. Brinis Ali ben Mcham-", "med, n\u00e9 en 1907 au douar Hammama et y demeurant, suivant", "acte sous seing priv\u00e9 du 9 fevrier 1940, enregistr\u00e9 \u00e0 Souk-Ahras", "le 9 avril 1940."], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[54.0, 985.0, 532.0, 999.0], [41.0, 1001.0, 531.0, 1015.0], [40.0, 1018.0, 489.0, 1032.0]], "bbox_layout": [29.216796875, 972.32421875, 545.828125, 1041.54296875], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 3 d\u00e9cembre 1963 du pr\u00e9fet de Batna, l'article", "1\u00bar de l'arr\u00eat\u00e9 du 10 d\u00e9cembre 1960 homologuant les r\u00e9sultats", "de l'enqu\u00eate partielle n\u00ba 14040, est modifi\u00e9 comme suit :"], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[54.0, 1045.0, 532.0, 1057.0], [40.0, 1062.0, 533.0, 1074.0], [39.0, 1077.0, 531.0, 1090.0], [39.0, 1094.0, 531.0, 1108.0], [39.0, 1113.0, 163.0, 1127.0]], "bbox_layout": [29.62109375, 1033.84765625, 545.55859375, 1137.24609375], "text": ["Le plan dress\u00e9 \u00e0 la suite de l'enqu\u00eate partielle n\u00ba 14040,", "comprenant seize lots en nature de terre de culture situ\u00e9s dans", "la commune des Ouled Rechache, est homologu\u00e9 avec les attri-", "butions de propri\u00e9t\u00e9 ci-apr\u00e8s, non compris les d\u00e9pendances du", "domaine public."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[53.0, 1135.0, 109.0, 1149.0], [113.0, 1136.0, 415.0, 1149.0], [117.0, 1151.0, 417.0, 1164.0], [76.0, 1155.0, 87.0, 1165.0], [117.0, 1169.0, 416.0, 1181.0], [75.0, 1170.0, 88.0, 1183.0], [57.0, 1176.0, 67.0, 1185.0], [117.0, 1184.0, 417.0, 1198.0], [76.0, 1188.0, 86.0, 1199.0], [117.0, 1201.0, 417.0, 1214.0], [76.0, 1204.0, 87.0, 1214.0], [116.0, 1216.0, 416.0, 1230.0], [76.0, 1219.0, 87.0, 1233.0], [117.0, 1234.0, 416.0, 1248.0], [76.0, 1235.0, 88.0, 1248.0], [76.0, 1253.0, 89.0, 1267.0], [76.0, 1267.0, 88.0, 1279.0], [110.0, 1267.0, 415.0, 1281.0], [110.0, 1282.0, 416.0, 1295.0], [76.0, 1285.0, 86.0, 1293.0], [110.0, 1299.0, 415.0, 1313.0], [110.0, 1317.0, 415.0, 1329.0], [111.0, 1332.0, 414.0, 1346.0], [111.0, 1351.0, 420.0, 1363.0]], "bbox_layout": [50.240234375, 1121.34765625, 494.078125, 1375.13671875], "text": ["Lot n\u00ba", " 1 de 2 ha 73 a 00 ca terre de culture,", "3 de 3 ha 44 a 00 ca terre de culture,", "A", "5 de 6 ha 05 a 00 ca terre de culture,", "A", "''", "6 de 7 ha 03 a 00 ca terre de culture,", "y", "7 de 9 ha 81 a 00 ca terre de culture,", "A", "8 de 4 ha 51 a 00 ca terre de culture,", "D", "9 de 4 ha 61 a 00 ca terre de culture,", "D", " >", "D", "11 de 7 ha 13 a 00 ca terre de culture,", "12 de 7 ha 47 a 00 ca terre de culture,", "", "13 de 3 ha 69 a 00 ca terre de culture,", "14 de 8 ha 24 a 00 ca terre de culture,", "15 de 7 ha 32 a 00 ca terre de culture,", "16 de 3 ha 13 a 00 ca terre de culture,"], "label": "Table", "position": 22}, {"bbox_text": [[565.0, 235.0, 634.0, 249.0]], "bbox_layout": [544.6953125, 225.6689453125, 649.8671875, 260.7080078125], "text": ["\u00e0 MM. :"], "label": "SectionHeader", "position": 23}, {"bbox_text": [[566.0, 267.0, 1042.0, 281.0], [551.0, 283.0, 923.0, 297.0]], "bbox_layout": [545.234375, 254.7216796875, 1054.703125, 307.8759765625], "text": ["Messa\u00ef Larbi ben Mebarek, cultivateur, n\u00e9 en 1897 dans la", "commune des Ouled Rechache et y demeurant,"], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[566.0, 310.0, 1045.0, 325.0], [554.0, 329.0, 930.0, 343.0]], "bbox_layout": [546.3125, 301.5478515625, 1054.703125, 352.9931640625], "text": ["Messa\u00ef Mohammed ben Mebarek, cultivateur, n\u00e9 en 1910 dans", "la con mune des Ouled Rechache et y demeurant,"], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[567.0, 357.0, 1046.0, 371.0], [553.0, 371.0, 930.0, 388.0]], "bbox_layout": [544.15625, 346.494140625, 1057.9375, 398.623046875], "text": ["Messa\u00ef Amara ben Mebarek, cultivateur, n\u00e9 en 1923 dans", "la commune des Ouled Rechache et y demeurant,"], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[566.0, 400.0, 1046.0, 415.0], [552.0, 417.0, 950.0, 431.0]], "bbox_layout": [543.078125, 391.26953125, 1056.859375, 442.03125], "text": ["Messa\u00ef Hamadi ben Mebarek, cultivateur, n\u00e9 en 1929 dans", "la commune des Ouled Rechache et y demeurant,"], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[566.0, 441.0, 1045.0, 453.0], [552.0, 456.0, 925.0, 471.0]], "bbox_layout": [541.73046875, 430.234375, 1054.703125, 481.6796875], "text": ["Messa\u00ee Sa\u00efn ben Larbi, cultivateur, n\u00e9 en 1923, dans la", "commune des Ouled Rechache et y demeurant,"], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[567.0, 486.0, 701.0, 499.0]], "bbox_layout": [558.171875, 476.71875, 712.9375, 511.07421875], "text": ["Chacun pour 1/5"], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[567.0, 515.0, 926.0, 529.0]], "bbox_layout": [554.9375, 505.4296875, 936.109375, 539.78515625], "text": ["Lot n\u00ba 2 de 3 ha 02 a 50 ca terre de culture,"], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[569.0, 544.0, 1045.0, 558.0], [552.0, 562.0, 995.0, 576.0]], "bbox_layout": [544.15625, 534.482421875, 1057.9375, 586.611328125], "text": ["Sifi Ali ben Tayeb (et ses h\u00e9ritiers), cultivateur, n\u00e9 en 1908", "dans la commune des Ouled Rechache et y demeurant,"], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[568.0, 591.0, 1046.0, 604.0], [552.0, 607.0, 1047.0, 621.0]], "bbox_layout": [542.0, 580.625, 1061.171875, 631.38671875], "text": ["Sifi Mahmoud ben Tayeb (ou ses h\u00e9riters), cultivateur, n\u00e9", "en 1913 dans la commune des Ouled Rechache et y demeurant,"], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[567.0, 636.0, 703.0, 649.0]], "bbox_layout": [559.25, 626.767578125, 715.09375, 660.439453125], "text": ["Chacun pour 1/2."], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[569.0, 665.0, 965.0, 679.0]], "bbox_layout": [560.328125, 654.794921875, 978.15625, 688.466796875], "text": ["Sous r\u00e9serve des droits qui ont pu \u00eatre conf\u00e9r\u00e9s :"], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[591.0, 694.0, 1046.0, 706.0], [566.0, 695.0, 586.0, 704.0], [552.0, 711.0, 1045.0, 724.0], [553.0, 726.0, 1045.0, 740.0], [552.0, 744.0, 717.0, 757.0]], "bbox_layout": [541.19140625, 684.53125, 1057.9375, 767.421875], "text": ["par les attributaires \u00e0 M. Messa\u00ef Larbi ben Mebarek.", "lo", "cultivateur, n\u00e9 en 1897 dans la commune des Ouled Rechache", "et y demeurant, suivant acte du 29 mars 1938, re\u00e7u par M. Meslet,", "notaire \u00e0 Khenchela."], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[568.0, 772.0, 1015.0, 786.0]], "bbox_layout": [557.6328125, 763.828125, 1022.8984375, 797.5], "text": ["2\u00ba par M. Messa\u00ef Larbi ben Mebarek, susvis\u00e9 \u00e0 MM. :"], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[566.0, 801.0, 829.0, 814.0]], "bbox_layout": [554.3984375, 791.171875, 839.6171875, 824.84375], "text": ["Messa\u00ef Mohammed ben Mebarek,"], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[566.0, 830.0, 799.0, 844.0]], "bbox_layout": [554.3984375, 821.25, 814.8203125, 854.921875], "text": ["Messa\u00ef Amara ben Mebarek,"], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[566.0, 859.0, 805.0, 873.0]], "bbox_layout": [552.78125, 849.9609375, 815.359375, 883.6328125], "text": ["Messai Hamadi ben Mebarek,"], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[568.0, 889.0, 1045.0, 903.0], [554.0, 905.0, 678.0, 919.0]], "bbox_layout": [542.5390625, 877.98828125, 1055.2421875, 929.43359375], "text": ["Messa\u00ef Sa\u00efh ben Larbi, susvis\u00e9, suivant d\u00e9claration \u00e9crite", "du 12 mai 1942."], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[567.0, 934.0, 935.0, 948.0]], "bbox_layout": [555.4765625, 924.47265625, 942.0390625, 958.14453125], "text": ["Lot n\u00ba 4 de 2 ha 91 a 00 ca terre de culture,"], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[567.0, 963.0, 634.0, 976.0]], "bbox_layout": [557.09375, 953.18359375, 643.9375, 986.85546875], "text": ["\u00e0 MM. :"], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[567.0, 989.0, 1046.0, 1002.0], [552.0, 1005.0, 949.0, 1019.0]], "bbox_layout": [543.078125, 979.16015625, 1056.859375, 1030.60546875], "text": ["Azizi Lakhdar ben Abdallah, cultivateur, n\u00e9 en 1901 dans", "la commune des Ouled Rechache et y demeurant,"], "label": "Text", "position": 43}, {"bbox_text": [[568.0, 1034.0, 1046.0, 1047.0], [551.0, 1051.0, 943.0, 1065.0]], "bbox_layout": [544.6953125, 1023.59375, 1056.3203125, 1075.0390625], "text": ["Azizi Hadj ben Hachani, cultivateur, n\u00e9 en 1913 dans la", "commune des Ouled Rechache et y demeurant,"], "label": "Text", "position": 44}, {"bbox_text": [[567.0, 1080.0, 706.0, 1093.0]], "bbox_layout": [561.9453125, 1068.7109375, 718.8671875, 1102.3828125], "text": ["Chacun pour 1/2."], "label": "Text", "position": 45}, {"bbox_text": [[569.0, 1108.0, 977.0, 1122.0]], "bbox_layout": [560.328125, 1097.421875, 984.625, 1131.09375], "text": ["Sous r\u00e9serve des droits qui ont pu \u00eatre conf\u00e9r\u00e9s :"], "label": "Text", "position": 46}, {"bbox_text": [[566.0, 1137.0, 1045.0, 1150.0], [552.0, 1155.0, 1045.0, 1167.0], [552.0, 1172.0, 678.0, 1185.0]], "bbox_layout": [541.73046875, 1126.81640625, 1056.859375, 1196.03515625], "text": ["1\u00ba par les attributaires \u00e0 M. Messa\u00ef Larbi ben Mebarek,", "d\u00e9j\u00e0 nomm\u00e9, suivant acte sous seing priv\u00e9 du 14 novembre 1935,", "non enregistr\u00e9 ;"], "label": "Text", "position": 47}, {"bbox_text": [[566.0, 1201.0, 1043.0, 1212.0], [554.0, 1216.0, 658.0, 1229.0]], "bbox_layout": [545.7734375, 1188.33984375, 1056.3203125, 1241.15234375], "text": ["2\u00ba Subsidiairement, par M. Messa\u00ef Larbi ben Mebarek, sus-", "vis\u00e9, \u00e0 MM. :"], "label": "Text", "position": 48}, {"bbox_text": [[565.0, 1243.0, 888.0, 1257.0]], "bbox_layout": [551.703125, 1234.140625, 898.375, 1269.1796875], "text": ["Messa\u00ef Mohammed ben Mebarek, susvis\u00e9,"], "label": "Text", "position": 49}, {"bbox_text": [[565.0, 1272.0, 868.0, 1286.0]], "bbox_layout": [554.3984375, 1259.43359375, 885.9765625, 1294.47265625], "text": ["Messa\u00ef Amara ben Mebarek, susvis\u00e9,"], "label": "Text", "position": 50}, {"bbox_text": [[567.0, 1302.0, 865.0, 1316.0]], "bbox_layout": [554.9375, 1288.828125, 878.96875, 1323.8671875], "text": ["Messa\u00ef Hamadi ben Mebarek, susvis\u00e9,"], "label": "Text", "position": 51}, {"bbox_text": [[569.0, 1329.0, 1044.0, 1345.0], [553.0, 1347.0, 697.0, 1362.0]], "bbox_layout": [545.234375, 1317.5390625, 1055.78125, 1373.0859375], "text": ["Messa\u00ef Sa\u00efh ben Larbi, susvis\u00e9, suivant convention \u00e9crite", "du 12 mai 1942. /"], "label": "Text", "position": 52}]}, {"index": 6, "page": [{"bbox_text": [[54.0, 35.0, 530.0, 47.0], [39.0, 52.0, 462.0, 64.0]], "bbox_layout": [31.103515625, 25.076904296875, 551.21875, 77.718505859375], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 6 d\u00e9cembre 1963, du pr\u00e9fet de Constantine,", "l'arr\u00eat\u00e9 du 14 f\u00e9vrier 1961, est modifi\u00e9 comme suit :"], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[54.0, 81.0, 529.0, 95.0], [39.0, 100.0, 530.0, 112.0], [39.0, 116.0, 530.0, 129.0], [39.0, 133.0, 530.0, 147.0], [40.0, 151.0, 530.0, 161.0], [40.0, 166.0, 396.0, 180.0]], "bbox_layout": [30.833984375, 73.184814453125, 544.2109375, 190.46875], "text": ["Le plan dress\u00e9 \u00e0 la suite de l'enqu\u00eate partielle, comprenant", "5 lots situ\u00e9s dans l'ancien douar Ouled El Ha\u00eff qui a servi", "\u00e0 former les communes de Bir Chouhada, arrondissement", "d'A\u00een M'Lila, et Saint Donat, arrondissement de Constantine,", "est homologu\u00e9. avec les attributions de propri\u00e9t\u00e9 ci-apr\u00e8s, non", "compris les d\u00e9pendances du domaine public."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[56.0, 197.0, 415.0, 206.0], [55.0, 212.0, 410.0, 226.0], [55.0, 231.0, 421.0, 241.0], [55.0, 247.0, 427.0, 258.0]], "bbox_layout": [46.466796875, 185.6787109375, 434.78125, 267.8857421875], "text": ["Lot n\u00ba 1 de 1 ha 45 a 75 ca terre de culture.", "Lot n\u00ba 2 de 1 ha 80 a 75 ca terre de culture,", "Lot n\u00ba 3 de 0 ha 82 a 00 ca terre de culture,", "Lot n\u00ba 5 de 0 ha 96 a 50 ca terre de culture :"], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[55.0, 277.0, 122.0, 290.0]], "bbox_layout": [44.17578125, 264.6337890625, 133.849609375, 298.9892578125], "text": ["\u00e0 MM. :"], "label": "SectionHeader", "position": 3}, {"bbox_text": [[56.0, 299.0, 530.0, 309.0], [42.0, 316.0, 530.0, 326.0], [42.0, 333.0, 530.0, 341.0], [40.0, 349.0, 435.0, 360.0]], "bbox_layout": [30.69921875, 286.337890625, 542.32421875, 370.9375], "text": ["A\u00eft-Challa1 Ammar ben Iddir, n\u00e9 le 29 juillet 1921, \u00e0", "A\u00eft Ali Ouharzoune, qui a servi \u00e0 former la commune de", "Tassaft, arrondissement de Larb\u00e2 Na\u00eft Irathen, d\u00e9partement de", "Tizi-Ouzou, cultivateur, demeurant \u00e0 Chateaudun,"], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[57.0, 372.0, 532.0, 381.0], [40.0, 389.0, 418.0, 399.0]], "bbox_layout": [30.294921875, 358.45703125, 543.1328125, 411.953125], "text": ["Chennaf Belkacem ben Larbi, n\u00e9 le 15 septembre 1902, dans", "l'ancien douar Ouled El Ha\u00eff, et y demeurant,"], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[56.0, 412.0, 213.0, 424.0]], "bbox_layout": [46.8037109375, 400.83984375, 223.19921875, 433.828125], "text": ["chaeun pour 1/2 ;"], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[55.0, 440.0, 530.0, 448.0], [43.0, 456.0, 530.0, 466.0], [43.0, 474.0, 531.0, 481.0], [42.0, 490.0, 531.0, 499.0], [42.0, 507.0, 530.0, 515.0]], "bbox_layout": [31.103515625, 425.107421875, 547.4453125, 528.505859375], "text": ["Sous r\u00e9serve du paiement, par les attributaires, de la somme", "de 44,10 DA, \u00e0 M. Ghedjati Larbi ben Salah, n\u00e9 ,en 1877,", "dans l'ancien douar Ouled El Arbi qui a servi \u00e0 former les", "communes de Saint Donat et de Chateaudun, arrondissement", "de Constantine, demeurant dans l'ancien douar Ouled El Ha\u00eff ;"], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[56.0, 536.0, 464.0, 546.0]], "bbox_layout": [40.1328125, 522.177734375, 477.3671875, 556.533203125], "text": ["Lot n\u00ba 4 de 0 ha 63 a terre de culture et gourbi ;"], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[517.0, 554.0, 530.0, 564.0], [57.0, 560.0, 516.0, 567.0], [43.0, 576.0, 531.0, 583.0], [43.0, 592.0, 533.0, 601.0], [43.0, 609.0, 253.0, 623.0]], "bbox_layout": [31.912109375, 543.02734375, 543.671875, 629.3359375], "text": ["\u00e0", "A\u00eft-Challal Ammar ben Iddir, n\u00e9 le 29 juillet 1921,", "A\u00eft Ali Ouharzoune, actuellement commune de Tassaft, arron-", "dissement de Larb\u00e2 Na\u00eft Irath\u00e8ne, d\u00e9partement de Tizi-Ouzou,", "demeurant \u00e0 Chateaudun ;"], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[56.0, 625.0, 531.0, 631.0], [43.0, 642.0, 445.0, 649.0]], "bbox_layout": [32.31640625, 610.01953125, 543.94140625, 660.78125], "text": ["Chennaf Belkacem ben Larbi, n\u00e9 le 15 septembre . 1902,", "dans l'ancien douar Ouled El Ha\u00eff et y demeurant,"], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[57.0, 664.0, 532.0, 671.0], [43.0, 680.0, 340.0, 691.0]], "bbox_layout": [31.912109375, 648.642578125, 544.2109375, 700.087890625], "text": ["Mekhalfa Said ben Noui, n\u00e9 le 10 mars 1911, dans l'ancien", "douar Ouled El Ha\u00eff et y demeurant,"], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[57.0, 702.0, 207.0, 716.0]], "bbox_layout": [44.310546875, 691.3671875, 220.908203125, 725.0390625], "text": ["chacun pour 1/3 ;"], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[57.0, 731.0, 172.0, 745.0]], "bbox_layout": [45.42236328125, 720.078125, 185.330078125, 753.75], "text": ["Sous r\u00e9serve :"], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[84.0, 754.0, 531.0, 764.0], [57.0, 757.0, 74.0, 766.0], [43.0, 771.0, 530.0, 780.0], [43.0, 787.0, 531.0, 797.0], [43.0, 804.0, 533.0, 813.0], [43.0, 821.0, 533.0, 830.0], [43.0, 839.0, 291.0, 850.0]], "bbox_layout": [32.85546875, 742.63671875, 544.48046875, 859.70703125], "text": ["du paiement, par les deux premiers attributaires, de la", "lo", "somme de 44,10 DA d\u00e9j\u00e0 vis\u00e9e aux lots 1, 2, 3 et 5. \u00e0 M. Ghe-", "djati Larbi ben Salah, n\u00e9 en 1877, dans l'ancien douar", "Ouled El Arbi, actuellement communes de Saint Donat et", "Chateaudun, arrondissement de Constantine, demeurant dans", "l'ancien douar Ouled El Ha\u00eff ;"], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[87.0, 860.0, 530.0, 873.0], [57.0, 862.0, 74.0, 872.0], [43.0, 877.0, 530.0, 888.0], [43.0, 894.0, 531.0, 905.0], [43.0, 911.0, 531.0, 921.0], [43.0, 926.0, 531.0, 940.0], [43.0, 944.0, 529.0, 954.0]], "bbox_layout": [32.181640625, 849.27734375, 540.9765625, 970.44921875], "text": ["des droits de propri\u00e9t\u00e9 sur le gourbi y \u00e9difi\u00e9 apparte-", "20", "nant exclusivement et par parts \u00e9gales au 3\u00e8me attributaire", "\u00e0 M. Mekhalfa Sedd.k ben Noui, n\u00e9 en 1902, dans l'ancien", "douar Ouled El Arbi, et demeurant dans l'ancien douar Ouled", "El Ha\u00eff, et \u00e0 M. Mekhalfa Mohammed ben Noui, n\u00e9 le 15 juillet", "1904, dans l'ancien douar Ouled El Ha\u00eff et y demeurant"], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[57.0, 987.0, 534.0, 999.0], [44.0, 1003.0, 533.0, 1015.0], [43.0, 1021.0, 344.0, 1032.0]], "bbox_layout": [32.31640625, 975.05859375, 547.71484375, 1045.64453125], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 17 d\u00e9cembre 1963 du pr\u00e9fet de Batna, l'article", "1er de l'arr\u00eat\u00e9 du 14 f\u00e9vrier 1961 homologuant l'enqu\u00eate partielle", "n\u00ba 14572, est modifi\u00e9 ainsi qu'il suit :"], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[565.0, 33.0, 1042.0, 47.0], [551.0, 50.0, 572.0, 60.0], [575.0, 50.0, 1043.0, 62.0], [551.0, 67.0, 1042.0, 80.0], [551.0, 82.0, 1045.0, 96.0], [551.0, 100.0, 1044.0, 114.0], [551.0, 117.0, 1045.0, 129.0], [551.0, 133.0, 906.0, 147.0]], "bbox_layout": [541.19140625, 22.598876953125, 1057.9375, 154.4091796875], "text": ["Les deux plans dress\u00e9s \u00e0 la suite de l'enqu\u00eate partielle", "n\u00ba", "14572, comprenant 20 lots en nature de terre de culture", "situ\u00e9s dans la commune de Barika (ancien douar de Barika)", "et 2 lots en nature de terre de culture et 1 lot inculte situ\u00e9s", "dans la commune de Barika (Ancien douar de Metkaouak), sont", "homologu\u00e9s avec les attributions de propri\u00e9t\u00e9 ci-apr\u00e8s, non", "compris les d\u00e9pendances du domaine public."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[614.0, 165.0, 977.0, 179.0], [565.0, 190.0, 619.0, 203.0], [628.0, 190.0, 923.0, 202.0], [629.0, 207.0, 920.0, 220.0], [587.0, 210.0, 597.0, 219.0], [629.0, 222.0, 924.0, 236.0], [587.0, 226.0, 598.0, 234.0], [629.0, 240.0, 924.0, 254.0], [587.0, 242.0, 598.0, 252.0], [629.0, 256.0, 924.0, 271.0], [587.0, 259.0, 598.0, 268.0], [623.0, 273.0, 924.0, 287.0], [587.0, 275.0, 598.0, 285.0], [627.0, 291.0, 1009.0, 302.0], [590.0, 292.0, 599.0, 303.0], [622.0, 306.0, 924.0, 319.0], [587.0, 309.0, 598.0, 318.0], [1028.0, 315.0, 1040.0, 323.0], [622.0, 324.0, 924.0, 336.0], [588.0, 325.0, 598.0, 336.0], [623.0, 339.0, 924.0, 353.0], [575.0, 341.0, 598.0, 351.0], [623.0, 357.0, 924.0, 369.0], [587.0, 358.0, 598.0, 371.0], [567.0, 380.0, 633.0, 393.0], [566.0, 400.0, 1046.0, 411.0], [551.0, 418.0, 910.0, 428.0], [631.0, 438.0, 930.0, 449.0], [566.0, 440.0, 620.0, 451.0], [632.0, 455.0, 930.0, 469.0], [590.0, 459.0, 599.0, 467.0], [631.0, 472.0, 930.0, 482.0], [590.0, 474.0, 600.0, 485.0], [631.0, 487.0, 930.0, 501.0], [589.0, 491.0, 600.0, 500.0], [942.0, 501.0, 1046.0, 515.0], [628.0, 504.0, 932.0, 516.0], [590.0, 507.0, 599.0, 518.0], [628.0, 522.0, 695.0, 535.0], [624.0, 538.0, 930.0, 551.0], [590.0, 540.0, 600.0, 553.0], [801.0, 554.0, 930.0, 567.0], [624.0, 557.0, 755.0, 568.0], [591.0, 558.0, 600.0, 569.0], [624.0, 571.0, 931.0, 585.0], [566.0, 597.0, 1045.0, 604.0], [554.0, 614.0, 571.0, 625.0], [574.0, 614.0, 891.0, 623.0], [567.0, 642.0, 937.0, 650.0]], "bbox_layout": [549.0078125, 160.556640625, 1070.3359375, 680.263671875], "text": ["Commune de Barika - (Ancien douar Barika)", "Lot n\u00ba", "1 de 2 ha 04 a 00 ca terre de culture,", "3 de 0 ha 34 a 50 ca terre de culture", "\u00bb", "4 de 0 ha 43 a 25 ca terre de culture,", " \u00bb", "6 de 0 ha 34 a 50 ca terre de culture,", ">", "8 de 0 ha 28 a 50 ca terre de culture,", "A", "10 de 0 ha 18 a 50 ca terre de culture,", " \u00bb", "11 de 1 ha 02 a 75 ca terre de culture et gourbi,", "\u00bb", "14 de 0 ha 20 a 85 ca terre de culture,", "\u00bb", "", "16 de 0 ha 87 a 50 ca terre de culture,", " \u00bb", "17 de 0 ha 35 a 25 ca terre de culture,", ". \u00bb", "19 de 0 ha 42 a 00 ca terre de culture,", "\u00bb", "\u00e0 MM. :", "Bouhafs Mohammed ben Bouhafs, cultivateur, n\u00e9 en 1906", "dans la commune de Barika et y demeurant.", "2 de 0 ha 64 a 50 ca terre de culture,", "Lot n\u00ba", "5 de 1 ha 22 a 00 ca terre de culture,", "\u00bb", "7 de 0 ha 45 a 50 ca terre de culture,", "\u00bb", "9 de 0 ha 40 a 50 ca terre de culture,", "A", "constructions", "12 de 1 ha 27 a 50 ca terre de culture,", "\u00bb", "et puits,", "15 de 0 ha 38 a 75 ca terre de culture,", "\u00bb", "terre de culture,", "18 de 0 ha 70 a", "\u00bb", "20 de 0 ha 45 a 50 ca terre de culture.", "Bouhafs Ahmed ben Bouhafs, cultivateur, n\u00e9 en 1912 dans", "la", "commune de Barika et y demeurant.", "Lot n\u00ba 13 de 0 ha 34 a 25 ca terre de culture,"], "label": "SectionHeader", "position": 18}, {"bbox_text": [[568.0, 670.0, 635.0, 683.0], [568.0, 690.0, 1046.0, 699.0], [551.0, 708.0, 869.0, 718.0]], "bbox_layout": [546.3125, 669.4921875, 1056.859375, 721.62109375], "text": ["\u00e0 MM. :", "Brahami Ali ben Mohammed, cultivateur, ne en 1894 dans", "la commune de Barika et y demeurant."], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[569.0, 729.0, 1045.0, 737.0], [552.0, 747.0, 869.0, 757.0]], "bbox_layout": [541.4609375, 713.2421875, 1058.4765625, 766.0546875], "text": ["Brahimi Ahmed ben Mohammed, cultivateur, n\u00e9 en 1900 dans", "la commune de Barika et y demeurant."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[569.0, 769.0, 1049.0, 776.0], [551.0, 785.0, 869.0, 796.0]], "bbox_layout": [542.5390625, 753.57421875, 1058.4765625, 806.38671875], "text": ["Brahmi Dahmane ben Mohammed, cultivateur, n\u00e9 en 1912 dans", "la commune de Barika et y demeurant."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[569.0, 814.0, 704.0, 828.0]], "bbox_layout": [559.7890625, 803.4765625, 718.8671875, 837.1484375], "text": ["Chacun pour 1/3."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[602.0, 843.0, 997.0, 853.0]], "bbox_layout": [592.671875, 830.8203125, 1009.421875, 864.4921875], "text": ["Commune de Barika ( Ancien douar Metkaouak)"], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[569.0, 871.0, 967.0, 883.0], [568.0, 888.0, 938.0, 900.0]], "bbox_layout": [557.6328125, 860.21484375, 975.4609375, 910.29296875], "text": ["Lot n\u00ba 1 de 4 ha 96 a 50 ca terre inculte, \u00e0 l'Etat.", "Lot n\u00ba 2 de 13 ha 45 a 50 ca terre de culture,"], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[569.0, 919.0, 634.0, 929.0]], "bbox_layout": [555.4765625, 906.69921875, 648.7890625, 940.37109375], "text": ["\u00e0 MM. :"], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[569.0, 937.0, 1046.0, 946.0], [554.0, 955.0, 855.0, 966.0]], "bbox_layout": [546.3125, 923.10546875, 1057.9375, 974.55078125], "text": ["Gamla Mohammed ben Salah, cultivateur, n\u00e9 en 1803 dans", "la commune de Barika et y demeurant."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[569.0, 977.0, 930.0, 986.0]], "bbox_layout": [549.546875, 963.4375, 942.578125, 997.109375], "text": ["Lot n\u00ba 3 de 12 ha 58 a 00 ca terre de culture,"], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[569.0, 999.0, 1046.0, 1007.0], [552.0, 1017.0, 848.0, 1027.0]], "bbox_layout": [548.46875, 984.62890625, 1059.015625, 1037.44140625], "text": ["Medjaa\u00ef Boubaker ben Bey, cultivateur, n\u00e9 en 1905 dans la", "commune de Barika et y demeurant."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[484.0, 1087.0, 785.0, 1101.0], [417.0, 1088.0, 458.0, 1103.0], [309.0, 1089.0, 388.0, 1104.0]], "bbox_layout": [301.0390625, 1076.23046875, 802.421875, 1115.37109375], "text": ["COMMUNICATIONS", "E J.", "AVIS"], "label": "SectionHeader", "position": 29}, {"bbox_text": [[168.0, 1160.0, 405.0, 1177.0]], "bbox_layout": [160.748046875, 1152.79296875, 419.6875, 1186.46484375], "text": ["MARCHES. - Appels d'offres"], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[162.0, 1194.0, 409.0, 1209.0]], "bbox_layout": [155.22265625, 1185.60546875, 418.33984375, 1219.27734375], "text": ["MINISTERE DE L'INTERIEUR"], "label": "SectionHeader", "position": 31}, {"bbox_text": [[66.0, 1222.0, 506.0, 1237.0], [224.0, 1240.0, 348.0, 1253.0]], "bbox_layout": [56.978515625, 1211.58203125, 521.03125, 1264.39453125], "text": ["CAISSE D'EQUIPEMENT POUR LE DEVELOPPEMENT", "DE L'ALGERIE"], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[138.0, 1268.0, 435.0, 1280.0]], "bbox_layout": [110.48046875, 1258.06640625, 445.29296875, 1291.73828125], "text": ["Service national de la protection civile"], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[67.0, 1296.0, 506.0, 1310.0]], "bbox_layout": [59.404296875, 1286.09375, 515.640625, 1319.765625], "text": ["Ecole nationale de la protection civile de Bordj El Bahri"], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[57.0, 1332.0, 533.0, 1345.0], [44.0, 1348.0, 533.0, 1360.0], [43.0, 1364.0, 533.0, 1377.0], [43.0, 1381.0, 421.0, 1393.0]], "bbox_layout": [35.416015625, 1319.58984375, 542.59375, 1402.48046875], "text": ["Un appel d'offres restreint est ouvert pour l'am\u00e9nagement", "du poste de garde et construction d'une salle de manipulation", "radio et l'am\u00e9nagement de dortoirs dans les locaux existant,", "construction d'un r\u00e9fectoire et bloc sanitaire."], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[570.0, 1160.0, 1045.0, 1167.0], [554.0, 1176.0, 1045.0, 1184.0], [554.0, 1193.0, 1050.0, 1199.0], [554.0, 1211.0, 600.0, 1223.0]], "bbox_layout": [543.078125, 1145.95703125, 1063.328125, 1230.21484375], "text": ["Les entreprises int\u00e9ress\u00e9es sont pri\u00e9es de faire acte de", "candidature \u00e9crite par lettre recommand\u00e9e, demande adress\u00e9e", "\u00e0 M. Xuereb Michel, architecte, 25, rue Carmot \u00e0 St. Eug\u00e8nes,", "Alger."], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[619.0, 1252.0, 979.0, 1264.0]], "bbox_layout": [608.3046875, 1242.34375, 992.7109375, 1277.3828125], "text": ["MINISTERE DE L'EDUCATION NATIONALE"], "label": "SectionHeader", "position": 37}, {"bbox_text": [[591.0, 1286.0, 1012.0, 1298.0]], "bbox_layout": [584.046875, 1276.5234375, 1024.515625, 1310.1953125], "text": ["Sous-direction de l'\u00e9quipement scolaire et universitaire"], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[565.0, 1319.0, 1042.0, 1330.0]], "bbox_layout": [556.5546875, 1308.65234375, 1046.6171875, 1342.32421875], "text": ["MODIFICATIF A UN AVIS D'APPEL D'OFFRES OUVERT"], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[570.0, 1362.0, 1045.0, 1373.0], [554.0, 1378.0, 1049.0, 1392.0]], "bbox_layout": [551.703125, 1352.40234375, 1063.328125, 1405.21484375], "text": ["Un appel d'offres ouvert lanc\u00e9 en vue de la fourniture", "de mat\u00e9riel de cuisine, r\u00e9fectoire, lingerie et busandeme a. parm"], "label": "Text", "position": 40}]}, {"index": 7, "page": [{"bbox_text": [[74.0, 27.0, 563.0, 37.0], [74.0, 45.0, 363.0, 55.0]], "bbox_layout": [67.35546875, 15.421142578125, 577.09375, 66.353759765625], "text": ["dans le Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocra-", "tique et populaire du 13 ao\u00fbt 1965."], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[90.0, 73.0, 565.0, 81.0], [72.0, 89.0, 563.0, 98.0], [76.0, 106.0, 563.0, 113.0], [76.0, 120.0, 564.0, 131.0], [76.0, 137.0, 309.0, 150.0]], "bbox_layout": [65.333984375, 58.10302734375, 581.40625, 160.13427734375], "text": ["La date limita de r\u00e9ception des offres initialement fix\u00e9e", "\u00e0 25 jours fermes apr\u00e8s la date de publication de l'avis d'ap-", "pei d'offres au Journal officiel est prorog\u00e9 jusqu'au 30 sep-", "tembre 1965 soit 49 jours fermes apr\u00e8s la date de publication", "de l'avis au Journal officiel."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[91.0, 179.0, 549.0, 191.0], [117.0, 197.0, 519.0, 207.0]], "bbox_layout": [78.40625, 167.05078125, 565.7734375, 220.205078125], "text": ["MINISTERE DES POSTES ET TELECOMMUNICATIONS,", "DES TRAVAUX PUBLICS ET DES TRANSPORTS"], "label": "SectionHeader", "position": 2}, {"bbox_text": [[195.0, 240.0, 443.0, 253.0]], "bbox_layout": [185.275390625, 229.0869140625, 456.8828125, 264.1259765625], "text": ["PORT AUTONOME D'ANNABA"], "label": "SectionHeader", "position": 3}, {"bbox_text": [[109.0, 287.0, 529.0, 296.0]], "bbox_layout": [102.259765625, 276.083984375, 543.1328125, 310.439453125], "text": ["AMELIORATIONS DIVERSES - PROGRAMME 1965"], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[93.0, 375.0, 394.0, 389.0]], "bbox_layout": [83.796875, 363.92578125, 396.5078125, 398.28125], "text": ["Un concours doit \u00eatre ouvert pour :"], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[93.0, 404.0, 567.0, 416.0], [79.0, 422.0, 188.0, 436.0]], "bbox_layout": [72.341796875, 390.927734375, 580.328125, 443.056640625], "text": ["L'\u00e9tablissement et l'ex\u00e9cution d'un projet d'\u00e9clairage des", "quais du port."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[138.0, 464.0, 505.0, 476.0]], "bbox_layout": [134.19921875, 452.451171875, 515.91015625, 486.806640625], "text": ["CONDITIONS PRINCIPALES DU CONCOURS"], "label": "SectionHeader", "position": 8}, {"bbox_text": [[78.0, 507.0, 332.0, 523.0]], "bbox_layout": [71.263671875, 497.568359375, 347.453125, 531.240234375], "text": ["I. - DEMANDE D'ADMISSION."], "label": "SectionHeader", "position": 9}, {"bbox_text": [[94.0, 539.0, 569.0, 549.0], [79.0, 555.0, 567.0, 566.0]], "bbox_layout": [72.072265625, 526.62109375, 586.796875, 578.75], "text": ["Les entrepreneurs qui d\u00e9sirent prendre part au concours", "doivent adresser la demande par lettre recommand\u00e9e \u00e0 :"], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[94.0, 582.0, 570.0, 599.0], [80.0, 600.0, 569.0, 612.0], [80.0, 615.0, 539.0, 629.0]], "bbox_layout": [72.072265625, 571.73828125, 585.71875, 640.2734375], "text": ["M. l'ing\u00e9nieur en chef des ponts et chaussees, directeur du", "port autonome d'Annaba - M\u00f4le Cigogne B.P. 232 Annaba,", "avant le 30 septembre 1965 et joindre \u00e0 cette demande :"], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[94.0, 638.0, 569.0, 651.0], [117.0, 655.0, 569.0, 667.0], [116.0, 669.0, 395.0, 683.0]], "bbox_layout": [87.30078125, 626.767578125, 586.796875, 691.884765625], "text": ["- une note indiquant ses moyens techniques, le lieu, la", "date et l'importance des travaux qu'il a ex\u00e9cut\u00e9s ou \u00e0", "l'ex\u00e9cution desquels il a concouru,"], "label": "ListItem", "position": 12}, {"bbox_text": [[95.0, 687.0, 571.0, 699.0], [116.0, 702.0, 571.0, 716.0], [98.0, 719.0, 199.0, 732.0]], "bbox_layout": [89.1875, 674.27734375, 590.5703125, 738.02734375], "text": ["- deux certificats c\u00e9livr\u00e9s par les hommes de l'art ayant", "dirig\u00e9 les travaux les plus importants cit\u00e9s parmi les", "\u00b7\u00b7 r\u00e9f\u00e9rences,"], "label": "ListItem", "position": 13}, {"bbox_text": [[94.0, 735.0, 570.0, 747.0], [116.0, 752.0, 251.0, 765.0]], "bbox_layout": [87.705078125, 721.4453125, 583.0234375, 771.5234375], "text": ["- des renseiments ou pi\u00e8ces d'ordre technique concer-", "nant l'entreprise."], "label": "ListItem", "position": 14}, {"bbox_text": [[115.0, 767.0, 571.0, 779.0], [117.0, 785.0, 376.0, 796.0]], "bbox_layout": [87.974609375, 754.94140625, 580.328125, 806.38671875], "text": ["une d\u00e9claration conforme \u00e0 l'annexe E du cahier des", "clauses administratives g\u00e9n\u00e9rales."], "label": "ListItem", "position": 15}, {"bbox_text": [[80.0, 810.0, 407.0, 826.0]], "bbox_layout": [71.3984375, 801.42578125, 418.33984375, 835.09765625], "text": ["II. - INSTRUCTION DES DEMANDES :"], "label": "SectionHeader", "position": 16}, {"bbox_text": [[95.0, 842.0, 571.0, 853.0], [80.0, 856.0, 550.0, 870.0], [550.0, 857.0, 570.0, 866.0], [80.0, 875.0, 570.0, 885.0], [81.0, 889.0, 571.0, 903.0], [80.0, 907.0, 571.0, 918.0], [80.0, 921.0, 571.0, 935.0], [79.0, 939.0, 571.0, 949.0], [80.0, 954.0, 342.0, 968.0]], "bbox_layout": [70.859375, 829.453125, 586.796875, 977.96875], "text": ["La liste des entrepreneurs admis a concourir sera arr\u00eat\u00e9e", "par une commission sp\u00e9ciale. Les entrepreneurs admis", " A", "prendre part au concours seront avis\u00e9s ult\u00e9rieurement et", "directement par lettre recommand\u00e9e de leur admission et", "recevront \u00e0 ce moment le devis programme du concours et", "uri mod\u00e8le de soumission. Les pi\u00e8ces remises par les entre-", "preneurs non admis leur seront renvoy\u00e9es avec avis que leur", "candidature n'a pas \u00e9t\u00e9 retenue."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[128.0, 997.0, 519.0, 1011.0]], "bbox_layout": [121.126953125, 986.6796875, 534.5078125, 1020.3515625], "text": ["Entretien et r\u00e9parations des immeubles et hangars"], "label": "SectionHeader", "position": 18}, {"bbox_text": [[80.0, 1043.0, 391.0, 1057.0]], "bbox_layout": [72.4765625, 1030.4296875, 401.62890625, 1065.46875], "text": ["I. - OBJET DE L'APPEL D'OFFRES :"], "label": "SectionHeader", "position": 19}, {"bbox_text": [[98.0, 1072.0, 571.0, 1083.0], [81.0, 1089.0, 571.0, 1100.0], [80.0, 1104.0, 428.0, 1118.0]], "bbox_layout": [71.9375, 1059.82421875, 586.2578125, 1129.04296875], "text": ["Un appel d'offres est lanc\u00e9 pour l'ex\u00e9cution de travaux", "de peinture des fa\u00e7ades sur les immeubles et hangurs du", "port autonome d'Annaba en quatre lots :"], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[94.0, 1132.0, 387.0, 1146.0]], "bbox_layout": [84.470703125, 1122.03125, 422.921875, 1157.0703125], "text": ["1er lot : chai \u00e0 vin immeuble Vitroto,"], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[94.0, 1156.0, 412.0, 1169.0]], "bbox_layout": [84.3359375, 1144.58984375, 428.3125, 1178.26171875], "text": ["2\u00ba lot : trois villas du Parc des Cazarins,"], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[94.0, 1178.0, 529.0, 1192.0]], "bbox_layout": [84.06640625, 1165.78125, 548.79296875, 1200.8203125], "text": ["3e lot : deux hangars Le Borgne et hangar Schiaffino,"], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[94.0, 1199.0, 248.0, 1214.0]], "bbox_layout": [84.740234375, 1187.65625, 296.78125, 1221.328125], "text": ["4\u00aa lot : Docks Silos."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[80.0, 1227.0, 571.0, 1242.0], [128.0, 1244.0, 262.0, 1258.0]], "bbox_layout": [73.689453125, 1217.734375, 581.9453125, 1269.1796875], "text": ["II. - LIEU OU L'ON PEUT PRENDRE CONNAISSANCE", "DES DOSSIERS."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[95.0, 1272.0, 571.0, 1288.0], [81.0, 1290.0, 571.0, 1304.0], [80.0, 1305.0, 572.0, 1320.0]], "bbox_layout": [72.74609375, 1263.53515625, 582.484375, 1330.01953125], "text": ["Les dossiers peuvent \u00eatre consult\u00e9s dans les bureaux de", "l'ing\u00e9nieur chef de l'exploitation du port ou del'ingenieur", "subdivisionnaire des travaux, M\u00f4le Cigogne d'Annaba, tous"], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[590.0, 21.0, 1071.0, 32.0], [587.0, 38.0, 750.0, 51.0]], "bbox_layout": [578.65625, 11.11663818359375, 1087.046875, 63.533935546875], "text": ["fles fours de 8 h 30 \u00e0 12 h 00 et de 15 h 30 \u00e0 17 h 00, sauf", "le samedi apr\u00e8s-midi."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[602.0, 67.0, 1075.0, 78.0], [587.0, 81.0, 1076.0, 95.0], [587.0, 100.0, 1076.0, 111.0], [587.0, 114.0, 1010.0, 128.0], [1009.0, 114.0, 1076.0, 125.0]], "bbox_layout": [575.421875, 53.916015625, 1090.28125, 139.0283203125], "text": ["Les entreprises int\u00e9ress\u00e9es pourront recevoir les dossiers", "n\u00e9cessaires \u00e0 la pr\u00e9sentation de leurs offres au bureau de", "l'ing\u00e9nieur en chef des ponts et chauss\u00e9os, directeur du port", "autonome d'Annaba - M\u00f4le Cigogne B.P. 232 \u00e0", "Annaba."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[602.0, 143.0, 1077.0, 155.0]], "bbox_layout": [593.2109375, 133.0419921875, 1088.6640625, 167.7392578125], "text": ["III. - LIEU ET DATE DE RECEPTION DES OFFRES."], "label": "SectionHeader", "position": 29}, {"bbox_text": [[602.0, 172.0, 1076.0, 183.0], [587.0, 189.0, 1078.0, 200.0], [587.0, 205.0, 1076.0, 216.0], [588.0, 222.0, 1079.0, 232.0], [587.0, 238.0, 1079.0, 248.0], [588.0, 254.0, 735.0, 268.0]], "bbox_layout": [577.578125, 160.7275390625, 1092.4375, 274.3798828125], "text": ["Les plis cachet\u00e9s sous double enveloppe contenant les offres", "pourront \u00eatre exp\u00e9di\u00e9s \u00e0 l'adresse ci-dessus par la poste sous", "pli recommand\u00e9 ou d\u00e9pos\u00e9s dans les bureaux de l'ing\u00e9nieur", "en chef des ponts et chauss\u00e9es, directeur du port autonome", "d'Annaba, contre r\u00e9c\u00e9piss\u00e9. Ils devront lui parvenir avant le", "30 septembre 1965."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[656.0, 297.0, 1009.0, 309.0]], "bbox_layout": [647.1171875, 287.36328125, 1022.8984375, 322.060546875], "text": ["MISES EN DEMEURE D'ENTREPRENEURS"], "label": "SectionHeader", "position": 31}, {"bbox_text": [[603.0, 343.0, 1080.0, 357.0], [590.0, 360.0, 1081.0, 370.0], [652.0, 375.0, 1081.0, 389.0], [590.0, 377.0, 646.0, 388.0], [589.0, 394.0, 1081.0, 404.0], [589.0, 408.0, 1081.0, 422.0], [591.0, 427.0, 1081.0, 437.0], [590.0, 442.0, 1081.0, 454.0], [591.0, 460.0, 1082.0, 471.0], [591.0, 477.0, 805.0, 491.0]], "bbox_layout": [580.8125, 333.1640625, 1097.828125, 498.0859375], "text": ["La soci\u00e9t\u00e9 \u00ab Nouvelle hydraulique alg\u00e9rienne \u00bb, titulaire du", "march\u00e9 DEL souscrit le 19 ao\u00fbt 1964, approuv\u00e9 le 30 sep-", "1964 par le sous-pr\u00e9fet d'A\u00efn-M'Lila et relatif \u00e0", "tembre", "l'ex\u00e9cution du 2\u00e8me lot des travaux d'alimentation en eau", "potable des 4 Mechtas (commune de Sighs), est mise en", "demeure d'avoir \u00e0 reprendre les dits travaux dans un d\u00e9lai", "de vingt jours (20) \u00e0 compter de la date de publication du", "pr\u00e9sent avis au Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne", "d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[605.0, 499.0, 1082.0, 509.0], [591.0, 515.0, 1082.0, 526.0], [590.0, 530.0, 899.0, 546.0]], "bbox_layout": [587.8203125, 486.97265625, 1097.2890625, 556.875], "text": ["Faute par la soci\u00e9t\u00e9 de satisfaire \u00e0 cette demande dans", "le d\u00e9lai prescrit, il sera fait application de l'article 14 de", "l'ordonnance n\u00ba 62-016 du 9 ao\u00fbt 1962."], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[606.0, 568.0, 1082.0, 578.0], [591.0, 585.0, 1082.0, 594.0], [591.0, 599.0, 1082.0, 613.0], [591.0, 618.0, 1082.0, 627.0], [591.0, 633.0, 1082.0, 645.0], [591.0, 652.0, 1082.0, 659.0], [591.0, 666.0, 1083.0, 677.0], [591.0, 684.0, 1082.0, 693.0], [591.0, 701.0, 764.0, 712.0]], "bbox_layout": [582.96875, 555.33203125, 1099.984375, 722.98828125], "text": ["L'entreprise des travaux publics et b\u00e2timents, domicili\u00e9e", "3 et 5 boulevard Beaupr\u00eatre \u00e0 Alger, titulaire du march\u00e9", "3/63/RPO approuv\u00e9 le 12 avril 1963, relatif \u00e0 l'ex\u00e9cution de", "travau du 26 lot, gros-\u0153uvre de la construction d'un central", "t\u00e9l\u00e9phonique \u00e0 El-Harrach, est mise en demeure d'avoir \u00e0", "reprendre l'ex\u00e9cution desdits travaux dans un d\u00e9lai de vingt", "jours (20) \u00e0 compter de la date de publication du pr\u00e9sent", "avis au Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mo-", "cratique et populaire."], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[608.0, 729.0, 1082.0, 738.0], [592.0, 746.0, 1083.0, 755.0], [592.0, 763.0, 1082.0, 771.0], [591.0, 778.0, 1082.0, 789.0], [591.0, 796.0, 1082.0, 805.0], [591.0, 813.0, 720.0, 827.0]], "bbox_layout": [584.5859375, 715.9765625, 1097.2890625, 834.4140625], "text": ["Faute par cette entreprise de satisfaire \u00e0 cette demande", "dans le d\u00e9lai prescrit, il sera fait application des dispositions", "du d\u00e9cret n\u00ba 61-529 du 8 mai 1961 approuvant le cahier type", "des clauses administratives g\u00e9n\u00e9rales (article 35, paragraphe 5)", "et des prescriptions de l'article 14 de l'ordonnance n\u00ba 62-016", "du 9 ao\u00fbt 1962."], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[987.0, 855.0, 1061.0, 865.0], [1061.0, 855.0, 1081.0, 864.0], [829.0, 856.0, 987.0, 869.0], [607.0, 858.0, 823.0, 870.0], [592.0, 876.0, 1082.0, 884.0], [592.0, 891.0, 1082.0, 900.0], [592.0, 908.0, 1082.0, 917.0], [592.0, 924.0, 1083.0, 934.0], [592.0, 942.0, 1083.0, 949.0], [594.0, 958.0, 1083.0, 966.0], [592.0, 974.0, 1083.0, 982.0], [592.0, 991.0, 1084.0, 998.0], [592.0, 1007.0, 1083.0, 1015.0], [593.0, 1025.0, 1084.0, 1031.0], [592.0, 1040.0, 1032.0, 1049.0]], "bbox_layout": [584.046875, 845.17578125, 1097.828125, 1063.41796875], "text": ["\u00e9lection", "de", "alg\u00e9riens, faisant", "L'entreprise de chantiers", "domicile au groupe Arnaf batiment GI, chemin Ferrane Hanafi", "ex-Vauban, Kouba \u00e0 Alger, titulaire du march\u00e9 pass\u00e9 le", "13 janvier 1964, vis\u00e9 par le contr\u00f4le financier le 10 juillet 1964", "sous n\u00ba 2552 et approuv\u00e9 le 14 juillet 1964, relatif \u00e0 l'ex\u00e9cution", "de l'ach\u00e8vement des travaux de construction d'un centre", "d'amplification hertzien \u00e0 Saida, se d\u00e9composant comme suit :", "lot n\u00ba 1 gros-\u0153uvre - lot n\u00ba 2 menuiserie - lot n\u00ba 4 plomberie -", "lot n\u00ba 6 peinture, est mise en demeure d'avoir \u00e0 reprendre", "les dits travaux dans un d\u00e9lai de dix jours (10) \u00e0 compter", "de la date de publication du pr\u00e9sent avis au Journal officiel", "de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[606.0, 1062.0, 1086.0, 1072.0], [592.0, 1079.0, 1083.0, 1088.0], [592.0, 1096.0, 1019.0, 1106.0]], "bbox_layout": [585.6640625, 1050.25390625, 1099.4453125, 1119.47265625], "text": ["Faute par l'entreprise de satisfaire \u00e0 cette demande dans", "le d\u00e9lai prescrit, il sera fait application des dispositions de", "l'article 14 de l'ordonnance n\u00ba 62-016 du 9 ao\u00fbt 1962."], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[966.0, 1128.0, 1083.0, 1141.0], [608.0, 1132.0, 965.0, 1143.0], [593.0, 1149.0, 1083.0, 1157.0], [593.0, 1166.0, 1084.0, 1173.0], [593.0, 1182.0, 1084.0, 1190.0], [592.0, 1199.0, 1084.0, 1206.0], [594.0, 1215.0, 1083.0, 1223.0], [593.0, 1232.0, 1082.0, 1239.0], [594.0, 1248.0, 802.0, 1260.0]], "bbox_layout": [582.96875, 1116.5625, 1098.90625, 1269.1796875], "text": ["144, boulevard", "Le cabinet d'architecte Luyckx, domicili\u00e9", "Malesherbes \u00e0 Paris, titulaire de la convention de la mise", "au point des \u00e9tudes et de la redaction du projet : Quai Warnier,", "regroupement de 3 compagnies postales, est mis en demeure", "d'avoir \u00e0 reprendre l'ex\u00e9cution desdits travaux dans un d\u00e9lai", "de vingt jours (20) \u00e0 compter de la date de publication du", "pr\u00e9sent avis au Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne", "d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[610.0, 1271.0, 1082.0, 1278.0]], "bbox_layout": [592.1328125, 1256.69921875, 1095.1328125, 1324.55078125], "text": ["Faute par de cabinet de satisfaire \u00e0 cette demande dans"], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[411.0, 1373.0, 747.0, 1385.0]], "bbox_layout": [399.6875, 1361.2890625, 767.921875, 1396.328125], "text": ["IMPRIMERIE OFFICIELLE 7 et 9, rue Troller - ALORR"], "label": "PageFooter", "position": 40}]}]