[{"index": 1, "page": [{"bbox_text": [[83.0, 21.0, 549.0, 35.0], [68.0, 37.0, 548.0, 52.0], [68.0, 53.0, 159.0, 67.0]], "bbox_layout": [59.68212890625, 13.541259765625, 568.5048828125, 77.376708984375], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 12 juillet 1965, M. Slimane Bouacha est nomm\u00e9", "en qualit\u00e9 de secr\u00e9taire administratif de classe normale,", "ler \u00e9chelon."], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[81.0, 81.0, 518.0, 95.0]], "bbox_layout": [67.802978515625, 72.757568359375, 529.472412109375, 107.5830078125], "text": ["L'int\u00e9ress\u00e9 est mis \u00e0 la disposition du pr\u00e9fet d'Annaba."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[83.0, 124.0, 549.0, 140.0], [67.0, 142.0, 549.0, 156.0], [67.0, 157.0, 159.0, 171.0]], "bbox_layout": [58.7652587890625, 115.439453125, 562.2177734375, 183.8037109375], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 12 juillet 1965, M. Abdelhamid Ali-Rachedi est", "nomm\u00e9 en qualit\u00e9 de secr\u00e9taire administratif de classe normale,", "1er \u00e9chelon."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[81.0, 185.0, 532.0, 200.0]], "bbox_layout": [70.422607421875, 178.330078125, 546.238037109375, 213.02734375], "text": ["L'int\u00e9ress\u00e9 est mis \u00e0 la disposition du pr\u00e9fet d'Annaba."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[82.0, 231.0, 549.0, 245.0], [67.0, 247.0, 548.0, 262.0], [67.0, 263.0, 158.0, 277.0]], "bbox_layout": [59.0272216796875, 220.5419921875, 561.69384765625, 289.4189453125], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 12 juillet 1965, M. Abdesselam Benkhelil est", "nomm\u00e9 en qualit\u00e9 de secr\u00e9taire administratif de classe normale,", "1er \u00e9chelon."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[82.0, 291.0, 518.0, 305.0]], "bbox_layout": [73.042236328125, 282.7490234375, 527.900634765625, 317.1044921875], "text": ["L'int\u00e9ress\u00e9 est mis \u00e0 la disposition du pr\u00e9fet d'Oran."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[82.0, 333.0, 548.0, 353.0], [67.0, 352.0, 548.0, 366.0], [67.0, 367.0, 158.0, 381.0]], "bbox_layout": [59.68212890625, 324.619140625, 560.1220703125, 393.154296875], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 12 juillet 1965, M. Ez-Zayouf Daheur-Yahia est", "nomm\u00e9 en qualit\u00e9 de secr\u00e9taire administratif de classe normale,", "1er \u00e9chelon."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[81.0, 394.0, 518.0, 412.0]], "bbox_layout": [69.63671875, 387.509765625, 529.21044921875, 422.548828125], "text": ["L'int\u00e9ress\u00e9 est mis \u00e0 la disposition du pr\u00e9fet d'Oran."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[81.0, 439.0, 548.0, 455.0], [67.0, 456.0, 547.0, 471.0], [67.0, 473.0, 159.0, 486.0]], "bbox_layout": [59.68212890625, 428.18359375, 557.50244140625, 496.03515625], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 12 juillet 1965, M. Charef Benchehida est", "nomm\u00e9 en qualit\u00e9 de secr\u00e9taire administratif de classe normale,", "1 er \u00e9chelon."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[81.0, 500.0, 547.0, 516.0]], "bbox_layout": [70.2916259765625, 491.07421875, 561.69384765625, 531.58203125], "text": ["L'int\u00e9ress\u00e9 est mis \u00e0 la disposition du pr\u00e9fet de Mostaganem."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[73.0, 533.0, 547.0, 550.0], [67.0, 551.0, 547.0, 567.0], [67.0, 567.0, 159.0, 581.0]], "bbox_layout": [59.5511474609375, 525.9375, 560.1220703125, 592.421875], "text": [". Par arr\u00eat\u00e9 du 12 juillet 1965, M. Mohammed Remaci est nomm\u00e9", "en qualit\u00e9 de secr\u00e9taire administratif de classe normale,", "1er \u00e9chelon."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[81.0, 594.0, 545.0, 611.0]], "bbox_layout": [72.9112548828125, 586.77734375, 561.169921875, 621.81640625], "text": ["L'int\u00e9ress\u00e9 est mis \u00e0 la disposition du pr\u00e9fet de Mostaganem."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[81.0, 630.0, 547.0, 645.0], [67.0, 644.0, 547.0, 662.0], [67.0, 661.0, 157.0, 674.0]], "bbox_layout": [59.2891845703125, 619.248046875, 559.59814453125, 685.732421875], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 12 juillet 1965, M. Benaouda Kara-Mostefa est", "nomm\u00e9 en qualit\u00e9 de secr\u00e9taire administratif de classe normale,", "1er \u00e9chelon."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[79.0, 690.0, 546.0, 705.0]], "bbox_layout": [68.7198486328125, 679.404296875, 557.50244140625, 725.72265625], "text": ["L'int\u00e9ress\u00e9 est mis \u00e0 la disposition du pr\u00e9fet de Mostaganem."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[78.0, 735.0, 546.0, 749.0], [67.0, 751.0, 546.0, 766.0], [65.0, 768.0, 156.0, 779.0]], "bbox_layout": [60.0750732421875, 724.86328125, 559.59814453125, 791.34765625], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 12 juillet 1965, Melle. Malika Messaoudi est", "nomm\u00e9e en qualit\u00e9 de secr\u00e9taire administratif de classe normale,", "1 or \u00e9chelon."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[80.0, 794.0, 545.0, 811.0]], "bbox_layout": [68.4578857421875, 785.703125, 560.64599609375, 822.109375], "text": ["L'int\u00e9ress\u00e9e est mise \u00e0 la disposition du pr\u00e9fet d'El-Asnam."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[79.0, 841.0, 545.0, 855.0], [66.0, 854.0, 544.0, 873.0], [64.0, 873.0, 159.0, 886.0]], "bbox_layout": [58.7652587890625, 828.0859375, 559.59814453125, 897.3046875], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 12 juillet 1965, M. Bela\u00efd Ahdjoudj est nomm\u00e9", "en qualit\u00e9 de secr\u00e9taire administratif de classe normale,", "1er \u00e9chelon."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[78.0, 901.0, 544.0, 915.0]], "bbox_layout": [65.183349609375, 890.9765625, 560.1220703125, 926.015625], "text": ["L'int\u00e9ress\u00e9 est mis \u00e0 la disposition du pr\u00e9fet de Tizi-Ouzou."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[78.0, 934.0, 544.0, 949.0], [66.0, 949.0, 544.0, 967.0], [64.0, 968.0, 156.0, 981.0]], "bbox_layout": [57.7174072265625, 925.15625, 558.55029296875, 991.640625], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 12 juillet 1965, Mille. Zahia Bouzidi est nomm\u00e9e", "en qualit\u00e9 de secr\u00e9taire administratif de classe normale,", "1er \u00e9chelon."], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[77.0, 996.0, 544.0, 1010.0]], "bbox_layout": [69.2437744140625, 985.3125, 556.45458984375, 1020.3515625], "text": ["L'int\u00e9ress\u00e9e est mise \u00e0 la disposition du pr\u00e9fet de Constantine"], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[77.0, 1039.0, 544.0, 1054.0], [63.0, 1055.0, 544.0, 1072.0], [63.0, 1072.0, 329.0, 1087.0]], "bbox_layout": [54.8358154296875, 1029.0625, 557.50244140625, 1098.28125], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 12 juillet 1965, Mme Boudjadja, n\u00e9e Labessi", "Ch\u00e9rifa est radi\u00e9e du cadre des secr\u00e9taires administratifs de", "pr\u00e9fecture, (pr\u00e9fecture d'Annaba)."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[77.0, 1108.0, 544.0, 1121.0], [63.0, 1123.0, 544.0, 1138.0], [63.0, 1141.0, 162.0, 1153.0]], "bbox_layout": [54.8358154296875, 1096.0546875, 555.9306640625, 1162.5390625], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 12 juillet 1965, M. Mohamed Zemri est radi\u00e9", "du cadre des secr\u00e9taires administratifs de pr\u00e9fecture (pr\u00e9fecture", "d'El-Asnam)."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[77.0, 1173.0, 546.0, 1187.0], [63.0, 1191.0, 544.0, 1203.0], [62.0, 1206.0, 472.0, 1220.0]], "bbox_layout": [53.7879638671875, 1162.36328125, 559.59814453125, 1230.21484375], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 21 juillet 1965, M. Mohamed Talbi attach\u00e9.", "de pr\u00e9fecture de 2\u00aa classe, 2\u00aa \u00e9chelon, est d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 dans les", "fonctions de chef de division \u00e0 la pr\u00e9fecture d'Alger."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[76.0, 1234.0, 543.0, 1248.0], [62.0, 1248.0, 422.0, 1266.0]], "bbox_layout": [53.656982421875, 1224.5703125, 558.0263671875, 1276.015625], "text": ["Le pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 prendra effet \u00e0 compter de la date", "d'installation de l'int\u00e9ress\u00e9 dans ses fonctions."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[76.0, 1284.0, 542.0, 1299.0], [61.0, 1300.0, 542.0, 1316.0], [61.0, 1318.0, 153.0, 1331.0]], "bbox_layout": [54.180908203125, 1274.47265625, 559.07421875, 1340.95703125], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 21 juillet 1965, M. Mahieddine Chabouni est", "nomm\u00e9 en qualit\u00e9 de secr\u00e9taire administratif de classe normale,", "ler \u00e9chelon."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[74.0, 1346.0, 541.0, 1361.0]], "bbox_layout": [60.0750732421875, 1335.3125, 561.169921875, 1370.3515625], "text": ["L'int\u00e9ress\u00e9 est mis \u00e0 la disposition du pr\u00e9fet de Constantine."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[599.0, 23.0, 1014.0, 40.0], [568.0, 24.0, 588.0, 38.0]], "bbox_layout": [565.2705078125, 14.35302734375, 1025.3681640625, 53.365478515625], "text": ["MINISTERE DES FINANCES ET DU PLAN", ""], "label": "SectionHeader", "position": 26}, {"bbox_text": [[568.0, 66.0, 1048.0, 87.0], [596.0, 86.0, 1048.0, 100.0], [596.0, 99.0, 1048.0, 119.0], [598.0, 119.0, 965.0, 133.0]], "bbox_layout": [560.55517578125, 61.69189453125, 1058.37548828125, 141.67724609375], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 17 juillet 1965 portant abrogation dans le code de", "l'enregistrement de dispositions p\u00e9rim\u00e9es ou contraires \u00e0 la", "souverainet\u00e9 nationale et codification de divers d\u00e9crets", "int\u00e9ressant l'administration de l'enregistrement."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[582.0, 147.0, 879.0, 161.0]], "bbox_layout": [573.6533203125, 136.71630859375, 891.2431640625, 170.38818359375], "text": ["Le ministre des finances et du plan,"], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[583.0, 167.0, 1048.0, 184.0], [568.0, 183.0, 1049.0, 199.0], [567.0, 200.0, 1051.0, 218.0]], "bbox_layout": [558.9833984375, 158.76220703125, 1062.04296875, 228.5791015625], "text": ["Vu la loi n\u00ba 62-157 du 31 d\u00e9cembre 1962 tendant \u00e0 la", "reconduction de la l\u00e9gislation en vigueur au 31 d\u00e9cembre 1962", "sauf dans ses dispositions contraires \u00e0 la souverainet\u00e9 nationale,"], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[584.0, 220.0, 1048.0, 240.0], [568.0, 238.0, 1049.0, 256.0]], "bbox_layout": [562.126953125, 213.7060546875, 1063.0908203125, 263.1005859375], "text": ["Vu la loi n\u00ba 63-218 du 18 juin 1963 portant cr\u00e9ation de la", "Cour Supr\u00e8me, modifi\u00e9e par la loi n\u00ba 64-86 du 4 mars 1964 ;"], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[583.0, 261.0, 1048.0, 276.0], [567.0, 277.0, 604.0, 290.0]], "bbox_layout": [562.126953125, 249.5947265625, 1059.947265625, 302.7490234375], "text": ["Vu la loi de finances pour 1964 n\u00ba 63-496 du 31 d\u00e9cembre", "1963."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[583.0, 299.0, 1048.0, 316.0], [567.0, 317.0, 908.0, 332.0]], "bbox_layout": [558.45947265625, 291.6357421875, 1060.47119140625, 342.3974609375], "text": ["Vu la loi n\u00ba 64-227 du 10 ao\u00fbt 1964 portant cr\u00e9ation de la", "caisse nationale d'\u00e9pargne et de pr\u00e9voyance,"], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[584.0, 336.0, 1048.0, 355.0], [568.0, 355.0, 823.0, 369.0]], "bbox_layout": [561.0791015625, 329.5751953125, 1060.9951171875, 380.5078125], "text": ["Vu la loi de finances pour 1965 n\u00ba 64-361 du 31 d\u00e9cembre", "1964, notamment son article 57,"], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[583.0, 374.0, 1048.0, 394.0], [567.0, 394.0, 688.0, 407.0]], "bbox_layout": [560.03125, 368.02734375, 1059.947265625, 418.7890625], "text": ["Vu la loi de finances compl\u00e9mentaire pour 1965 n\u00ba 65-93", "du 8 avril 1965,"], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[582.0, 415.0, 1048.0, 430.0], [567.0, 430.0, 1048.0, 447.0], [567.0, 446.0, 735.0, 462.0]], "bbox_layout": [555.83984375, 405.283203125, 1060.9951171875, 473.134765625], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 64-77 du 2 mars 1964 fixant le montant de", "la taxe judiciaire sp\u00e9ciale per\u00e7ue lors de la formation des", "recours en cassation,"], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[583.0, 467.0, 841.0, 484.0]], "bbox_layout": [569.98583984375, 460.654296875, 849.85302734375, 494.326171875], "text": ["Vu le code de l'enregistrement,"], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[642.0, 498.0, 706.0, 512.0]], "bbox_layout": [631.28515625, 489.70703125, 725.6826171875, 523.37890625], "text": ["Arr\u00eate :"], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[582.0, 519.0, 1048.0, 536.0], [566.0, 535.0, 1048.0, 554.0], [568.0, 553.0, 881.0, 568.0]], "bbox_layout": [556.8876953125, 511.240234375, 1057.8515625, 578.408203125], "text": ["Article 18r. - Dans l'article 69 du code de l'enregistrement", "l'expression \u00ab du gouverneur g\u00e9n\u00e9ral \u00bb est remplac\u00e9e par", "\u00ab du ministre des finances et du plan \u00bb."], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[582.0, 580.0, 1048.0, 598.0], [567.0, 598.0, 1048.0, 614.0], [566.0, 614.0, 691.0, 627.0]], "bbox_layout": [558.9833984375, 570.37109375, 1063.0908203125, 638.90625], "text": ["Art. 2. - L'expression \u00ab cour de cassation \u00bb est remplac\u00e9e", "par \u00ab Cour Supr\u00eame \u00bb dans l'article 360 ter du code de", "l'enregistrement."], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[582.0, 637.0, 1048.0, 651.0], [567.0, 652.0, 939.0, 670.0]], "bbox_layout": [555.83984375, 627.451171875, 1057.8515625, 678.896484375], "text": ["Art. 3. - Dans l'article 419 du code pr\u00e9cit\u00e9 l'expression \u00ab le", "d\u00e9cret rendu en conseil d'Etat \u00bb est supprim\u00e9e."], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[582.0, 673.0, 1047.0, 690.0], [566.0, 691.0, 1032.0, 708.0]], "bbox_layout": [555.83984375, 665.732421875, 1060.9951171875, 714.78515625], "text": ["Art. 4. - Dans l'article 445 quater du code de l'enregistre-", "ment l'expression \u00ab au sens de l'article 445 \u00bb est supprim\u00e9e."], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[582.0, 712.0, 1048.0, 728.0], [566.0, 729.0, 844.0, 745.0]], "bbox_layout": [557.41162109375, 702.3046875, 1061.51904296875, 753.75], "text": ["Art. 5. - Les mots \u00ab 77 bis > sont supprim\u00e9s dans l'article", "83 bis du code de l'enregistrement."], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[582.0, 758.0, 1048.0, 772.0], [565.0, 773.0, 744.0, 791.0]], "bbox_layout": [558.9833984375, 747.421875, 1059.947265625, 798.8671875], "text": ["Art. 6. - L'artiole 223 dernier alin\u00e9a du m\u00eame code est", "modifi\u00e9 comme suit :"], "label": "Text", "position": 43}, {"bbox_text": [[671.0, 820.0, 895.0, 833.0]], "bbox_layout": [665.8642578125, 808.9453125, 915.34375, 842.6171875], "text": ["(Le reste sans changement)."], "label": "Text", "position": 45}, {"bbox_text": [[580.0, 848.0, 1046.0, 863.0], [565.0, 865.0, 620.0, 878.0]], "bbox_layout": [552.6962890625, 837.65625, 1056.8037109375, 889.1015625], "text": ["Art. 7. - L'article 351 bis du code de l'enregistrement est", "abrog\u00e9."], "label": "Text", "position": 46}, {"bbox_text": [[581.0, 884.0, 1046.0, 901.0], [567.0, 903.0, 935.0, 917.0]], "bbox_layout": [555.83984375, 876.62109375, 1056.8037109375, 926.69921875], "text": ["Art. 8. - Dans l'article 355 bis 6\u00b0 du code pr\u00e9cit\u00e9, les mots", "\u00ab 351 bis \u00bb sont remplac\u00e9s par \u00ab 355 quater \u00bb."], "label": "Text", "position": 47}, {"bbox_text": [[581.0, 924.0, 1047.0, 939.0], [566.0, 940.0, 1045.0, 955.0], [565.0, 959.0, 608.0, 971.0]], "bbox_layout": [553.744140625, 914.21875, 1056.8037109375, 979.3359375], "text": ["Art. 9. - L'expression \u00ab forfait de 5 % \u00bb est remplac\u00e9e par", "\u00ab forfait de 10 % \u00bb dans l'article 187 du code de l'enregistre-", "ment."], "label": "Text", "position": 48}, {"bbox_text": [[581.0, 978.0, 1046.0, 992.0], [564.0, 996.0, 1017.0, 1010.0]], "bbox_layout": [554.7919921875, 965.48828125, 1058.8994140625, 1025.13671875], "text": ["Art. 10. - Dans le m\u00eame code, \u00e0 l'article 3 dernier alin\u00e9a.", "l'expression \u00ab 360 bis \u00bb est remplac\u00e9e par \u00ab 360 ter \u00bb."], "label": "Text", "position": 49}, {"bbox_text": [[579.0, 1011.0, 1045.0, 1026.0], [565.0, 1029.0, 803.0, 1041.0]], "bbox_layout": [560.03125, 1006.50390625, 1058.8994140625, 1055.21484375], "text": ["Dans le m\u00eame article sont suprim\u00e9s les mots \u00ab ni condam-", "nation de sommes et valeurs \u00bb."], "label": "Text", "position": 50}, {"bbox_text": [[581.0, 1048.0, 1046.0, 1066.0], [564.0, 1066.0, 1045.0, 1080.0], [564.0, 1083.0, 619.0, 1097.0]], "bbox_layout": [556.36376953125, 1041.3671875, 1059.42333984375, 1107.8515625], "text": ["Art. 11. - Dans l'article 4 du code de l'enregistrement les", "mots \u00ab les condamnations de sommes et valeurs \u00bb sont sup-", "prim\u00e9s."], "label": "Text", "position": 51}, {"bbox_text": [[580.0, 1102.0, 1045.0, 1120.0], [566.0, 1122.0, 926.0, 1136.0]], "bbox_layout": [557.935546875, 1095.37109375, 1058.8994140625, 1146.81640625], "text": ["Art. 12. - L'article \u00ab 407 bis \u00bb est remplac\u00e9 par l'article", "\u00ab 407 ter \u00bb dans l'article 397 du code pr\u00e9cit\u00e9."], "label": "Text", "position": 52}, {"bbox_text": [[579.0, 1142.0, 1046.0, 1157.0], [564.0, 1160.0, 1046.0, 1173.0]], "bbox_layout": [558.9833984375, 1132.96875, 1058.8994140625, 1183.046875], "text": ["Art. 13. - Dans l'article 447 du code de l'enregistrement", "les termes \u00ab 450 \u00e0 456 \u00bb sont remplac\u00e9s par \u00ab 449 bis et 456 \u00bb."], "label": "Text", "position": 53}, {"bbox_text": [[580.0, 1181.0, 650.0, 1195.0], [652.0, 1181.0, 1046.0, 1195.0], [564.0, 1198.0, 991.0, 1212.0]], "bbox_layout": [556.8876953125, 1170.56640625, 1062.04296875, 1220.64453125], "text": ["Art. 14.", "- L'expression \u00ab o\u00f9 l'enregistrement n'est pas", "\u00e9tabli \u00bb \u00e0 l'article 456 du code pr\u00e9cit\u00e9, est supprim\u00e9e."], "label": "Text", "position": 54}, {"bbox_text": [[579.0, 1220.0, 1044.0, 1234.0], [564.0, 1233.0, 1045.0, 1253.0], [564.0, 1253.0, 1045.0, 1267.0]], "bbox_layout": [556.8876953125, 1209.53125, 1062.04296875, 1276.015625], "text": ["Art. 15. - Dans l'article 456 bis du code de l'enregis-", "trement l'article \u00ab 802 \u00bb est remplac\u00e9 par l'article \u00ab 806 >", "et le terme \u00ab additionnelle \u00bb est remplac\u00e9 par \u00ab sp\u00e9ciale \u00bb."], "label": "Text", "position": 55}, {"bbox_text": [[580.0, 1274.0, 1045.0, 1289.0], [564.0, 1291.0, 1044.0, 1305.0], [564.0, 1309.0, 832.0, 1323.0]], "bbox_layout": [554.26806640625, 1264.21875, 1060.47119140625, 1332.0703125], "text": ["Art. 16. - L'expression \u00ab le d\u00e9cret en conseil d'Etat \u00bb est", "remplac\u00e9e par \u00ab l'arr\u00eat\u00e9 du ministre des finances et du plan \u00bb", "dans l'article 579 du code pr\u00e9cit\u00e9."], "label": "Text", "position": 56}, {"bbox_text": [[579.0, 1326.0, 1045.0, 1346.0], [565.0, 1346.0, 859.0, 1361.0]], "bbox_layout": [558.45947265625, 1320.95703125, 1056.27978515625, 1372.40234375], "text": ["Art. 17. - Dans l'article 515 du m\u00eame code l'expression", "\u00ab (guerre 1914-1919) \u00bb est supprim\u00e9e."], "label": "Text", "position": 57}]}, {"index": 2, "page": [{"bbox_text": [[26.0, 0.0, 501.0, 14.0], [23.0, 16.0, 499.0, 30.0]], "bbox_layout": [10.43310546875, -10.2777099609375, 514.278564453125, 40.9326171875], "text": [". Art. 18. - Dans les articles 325 et 739 du code pr\u00e9cit\u00e9 les", "termes \u00ab trois ann\u00e9es \u00bb sont remplac\u00e9s par \u00ab cinq ann\u00e9es \u00bb."], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[37.0, 44.0, 500.0, 55.0], [21.0, 59.0, 471.0, 73.0]], "bbox_layout": [11.48095703125, 32.0623779296875, 510.087158203125, 84.6826171875], "text": ["Art. 19. - Dans l'article 460 du code de l'enregistrement", "l'expression \u00ab pr\u00e9vu \u00e0 l'article pr\u00e9c\u00e9dent \u00bb est supprim\u00e9e."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[35.0, 86.0, 501.0, 98.0], [23.0, 101.0, 501.0, 116.0]], "bbox_layout": [13.314697265625, 73.740234375, 514.54052734375, 125.6982421875], "text": ["Art. 20. - Dans l'article 460 bis du m\u00eame code l'expression", "\u00ab aux articles 459 et 460 \u00bb est remplac\u00e9e par \u00ab l'article 460 \u00bb."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[37.0, 124.0, 501.0, 137.0], [24.0, 142.0, 500.0, 153.0], [22.0, 157.0, 130.0, 170.0]], "bbox_layout": [12.790771484375, 110.654296875, 510.873046875, 180.8984375], "text": ["Art. 21. - Dans l'article 461 du code pr\u00e9cit\u00e9 l'expression", "\u00ab comme les ventes publiques de marchandises neuves en gros\u00bb", "est supprim\u00e9e."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[37.0, 177.0, 501.0, 192.0], [21.0, 193.0, 502.0, 207.0], [22.0, 210.0, 501.0, 225.0], [20.0, 227.0, 144.0, 242.0]], "bbox_layout": [12.9217529296875, 166.8798828125, 512.44482421875, 252.8466796875], "text": ["Art. 22. - L'expression \u00ab d\u00e9cret rendu sur avis conforme", "du conseil d'Etat \u00bb est remplac\u00e9e par \u00ab arr\u00eat\u00e9 du ministre", "des finances et du plan \u00bb dans l'article 633 quinquies du code de", "l'enregistrement."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[36.0, 249.0, 501.0, 263.0], [22.0, 267.0, 501.0, 279.0], [21.0, 282.0, 501.0, 296.0], [22.0, 301.0, 118.0, 313.0]], "bbox_layout": [13.314697265625, 238.828125, 515.326416015625, 322.744140625], "text": ["Dans le m\u00eame article la phrase \u00ab l'acte d'\u00e9change se", "r\u00e9f\u00e8re express\u00e9ment au d\u00e9cret d'autorisation \u00bb est remplac\u00e9e", "par \u00ab l'acte d'\u00e9change se r\u00e9f\u00e8re express\u00e9ment \u00e0 l'arr\u00eat\u00e9 d'au-", "torisation \u00bb."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[39.0, 316.0, 501.0, 327.0], [23.0, 333.0, 361.0, 345.0]], "bbox_layout": [13.4456787109375, 303.9404296875, 515.58837890625, 355.3857421875], "text": ["- L'expression \u00ab contresign\u00e9 par le ministre des finances", "et des affaires \u00e9conomiques \u00bb est supprim\u00e9e."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[38.0, 354.0, 501.0, 366.0], [21.0, 371.0, 504.0, 385.0], [23.0, 386.0, 330.0, 401.0]], "bbox_layout": [13.4456787109375, 343.076171875, 511.39697265625, 411.611328125], "text": ["Art. 23 .- Les mots \u00ab les caisses d'\u00e9pargne \u00bb sont rem-", "plac\u00e9s par \u00ab la caisse nationale d'\u00e9pargne et de pr\u00e9voyance \u00bb", "dans l'article 807 - 3\u00ba du code pr\u00e9cit\u00e9."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[38.0, 413.0, 504.0, 427.0]], "bbox_layout": [29.818359375, 402.890625, 506.15771484375, 437.24609375], "text": ["Art. 24. - L'article 20 du m\u00eame code est modifi\u00e9 comme sult :"], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[38.0, 436.0, 501.0, 449.0], [22.0, 451.0, 501.0, 465.0], [24.0, 469.0, 429.0, 483.0]], "bbox_layout": [13.314697265625, 423.056640625, 511.9208984375, 496.376953125], "text": ["\u00ab En vue du versement au bureau de l'enregistrement com-", "p\u00e9tent des taxes et droits vis\u00e9s \u00e0 l'article pr\u00e9c\u00e9dent les ju-", "gements et les actes \u00e9num\u00e9r\u00e9s dans cet article .... \u00bb."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[38.0, 506.0, 500.0, 520.0], [24.0, 522.0, 504.0, 537.0], [24.0, 539.0, 504.0, 553.0], [24.0, 555.0, 503.0, 570.0], [24.0, 572.0, 166.0, 585.0]], "bbox_layout": [13.1837158203125, 495.517578125, 518.73193359375, 595.498046875], "text": ["Art. 25 - 'Dans l'article 148 in fine du code de l'enregis-", "trement la phrase \u00ab l'opposition form\u00e9e contre cet ex\u00e9cutoire,", "ainsi que toutes les contestations qui peuvent s'\u00e9lever \u00e0 cet", "\u00e9gard sont jug\u00e9es conform\u00e9ment aux dispositions de l'article", "339 > est abrog\u00e9e."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[38.0, 593.0, 503.0, 607.0], [24.0, 610.0, 71.0, 626.0]], "bbox_layout": [14.362548828125, 584.04296875, 514.802490234375, 634.12109375], "text": ["Art. 26. - L'article 131 du code pr\u00e9cit\u00e9 est modifi\u00e9 comme", "suit :"], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[40.0, 631.0, 501.0, 646.0], [24.0, 646.0, 504.0, 660.0], [24.0, 663.0, 504.0, 679.0], [24.0, 678.0, 505.0, 692.0], [24.0, 696.0, 503.0, 710.0], [24.0, 711.0, 504.0, 725.0], [24.0, 729.0, 456.0, 743.0]], "bbox_layout": [13.9696044921875, 619.931640625, 519.77978515625, 752.3828125], "text": ["\u00ab Les droits des actes civils et judiciaires emportant trans-", "lation de propri\u00e9t\u00e9 ou d'usufruit de meubles ou d'immeubles", "tels qu'ils sont \u00e9tablis par le pr\u00e9sent code, sont support\u00e9s par", "les nouveaux possesseurs, \u00e0 l'exception de la taxe sp\u00e9ciale", "sur les mutations \u00e0 titre on\u00e9reux d'immeubles, de droits im-", "mobiliers, de fonds de commerce et de client\u00e8le, pr\u00e9vue aux", "articles 806 et 807 et support\u00e9e par l'ancien possesseur."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[39.0, 750.0, 505.0, 762.0], [24.0, 767.0, 505.0, 781.0], [24.0, 782.0, 505.0, 798.0], [25.0, 800.0, 87.0, 813.0]], "bbox_layout": [13.314697265625, 739.21875, 519.517822265625, 823.4765625], "text": ["Dans tous les autres actes les droits sont support\u00e9s par les", "parties auxquelles les actes profitent, lorsque dans ces divers", "cas il n'a pas \u00e9t\u00e9 stipul\u00e9 de dispositions contraires dans les", "actes \u00bb."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[40.0, 822.0, 505.0, 836.0]], "bbox_layout": [27.460693359375, 812.36328125, 517.946044921875, 846.03515625], "text": ["Art. 27. - L'article 149 du m\u00eame code est ainsi modifi\u00e9 :"], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[42.0, 844.0, 504.0, 857.0], [25.0, 861.0, 505.0, 875.0], [24.0, 877.0, 505.0, 891.0], [25.0, 893.0, 504.0, 907.0], [24.0, 910.0, 504.0, 925.0], [25.0, 926.0, 505.0, 940.0], [25.0, 942.0, 395.0, 956.0]], "bbox_layout": [12.790771484375, 833.5546875, 519.77978515625, 967.03125], "text": ["\u00ab Les droits des actes civils et judiciaires emportant trans-", "mission de propri\u00e9t\u00e9 ou d'usufruit de meubles ou d'immeubles", "tels qu'ils sont \u00e9tablis par le pr\u00e9sent code sont support\u00e9s par", "les nouveaux possesseurs, \u00e0 l'exception de la taxe sp\u00e9ciale sur", "les mutations \u00e0 titre on\u00e9reux d'immeubles, de droits immobi-", "liers, de fonds de commerce et de client\u00e8le, pr\u00e9vue aux articles", "806 et 807 et support\u00e9e par l'ancien possesseur."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[40.0, 963.0, 506.0, 977.0], [24.0, 981.0, 505.0, 994.0], [25.0, 996.0, 505.0, 1010.0], [25.0, 1015.0, 68.0, 1027.0]], "bbox_layout": [13.838623046875, 954.55078125, 519.77978515625, 1038.80859375], "text": ["Dans tous les autres actes les droits sont support\u00e9s par les", "parties auxquelles les actes profitent, lorsque dans ces divers", "cas il n'a pas \u00e9t\u00e9 stipul\u00e9 de dispositions contraires dans les", "actes."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[41.0, 1034.0, 506.0, 1048.0], [25.0, 1052.0, 506.0, 1065.0], [25.0, 1067.0, 506.0, 1082.0], [25.0, 1085.0, 96.0, 1099.0]], "bbox_layout": [13.57666015625, 1024.27734375, 519.255859375, 1107.16796875], "text": ["N\u00e9anmoins, et nonobstant toutes dispositions contraires, la", "r\u00e9gie peut poursuivre contre toutes les parties qui ont figur\u00e9 aux", "actes et jugements, le payement des droits qui sont dus au", "Tr\u00e9sor \u00bb."], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[42.0, 1106.0, 504.0, 1121.0], [26.0, 1122.0, 505.0, 1136.0], [25.0, 1141.0, 158.0, 1153.0]], "bbox_layout": [13.838623046875, 1094.00390625, 520.565673828125, 1163.22265625], "text": ["Art. 28. - Dans l'article 534 sexi\u00e8s du code de l'enregistre-", "ment il est ajout\u00e9 le titre de l'article \u00ab caisse alg\u00e9rienne de", "d\u00e9veloppement \u00bb."], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[41.0, 1160.0, 506.0, 1173.0], [25.0, 1178.0, 376.0, 1192.0]], "bbox_layout": [12.9217529296875, 1149.375, 518.2080078125, 1200.8203125], "text": ["Art. 29. - Les dispositions de l'article 555 alin\u00e9a 1 du code", "pr\u00e9cit\u00e9, sont remplac\u00e9es par les sulvantes :"], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[43.0, 1200.0, 507.0, 1210.0], [27.0, 1215.0, 506.0, 1229.0], [27.0, 1234.0, 294.0, 1245.0]], "bbox_layout": [13.4456787109375, 1187.65625, 519.77978515625, 1255.5078125], "text": ["\u00ab les actes et pi\u00e8ces relatifs aux commandements, saisies", "et ventes ayant pour objet le recouvrement des contributions", "directes et des taxes assimil\u00e9es \u00bb."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[42.0, 1253.0, 504.0, 1267.0], [26.0, 1271.0, 185.0, 1284.0]], "bbox_layout": [13.838623046875, 1241.66015625, 520.3037109375, 1293.10546875], "text": ["Art. 30. - L'article 357 ter in fine du code pr\u00e9cit\u00e9 est mo-", "difi\u00e9 comme suit :"], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[43.0, 1291.0, 507.0, 1305.0], [27.0, 1309.0, 508.0, 1321.0], [27.0, 1325.0, 326.0, 1338.0]], "bbox_layout": [13.7076416015625, 1277.890625, 516.1123046875, 1351.2109375], "text": ["\u00ab Soit l'\u00e9tude, la recherche ou l'exploitation de gisements", "d'hydrocarbures dans le territoire alg\u00e9rien ainsi que le transfert", "d'hydrocarbures sur ledit territoire \u00bb."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[535.0, 0.0, 972.0, 15.0], [973.0, 2.0, 998.0, 12.0], [521.0, 15.0, 693.0, 29.0]], "bbox_layout": [510.520263671875, -9.658203125, 1013.841796875, 40.7830810546875], "text": ["Art. 31. - L'article 47 du code de l'enregistrement ", "est", "modifi\u00e9 comme suit :"], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[539.0, 36.0, 1001.0, 55.0], [521.0, 52.0, 1000.0, 72.0], [521.0, 71.0, 1000.0, 87.0], [582.0, 91.0, 797.0, 105.0]], "bbox_layout": [512.092041015625, 27.725830078125, 1012.7939453125, 108.6083984375], "text": ["\u00ab Pour, les valeurs mobili\u00e8res alg\u00e9riennes et \u00e9trang\u00e8res de", "toute nature admises \u00e0 une cote officielle ou \u00e0 une cote de", "courtiers en valeurs mobili\u00e8res, le capital servant de base ... \u00bb.", "(Le reste sans changement)."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[536.0, 188.0, 1001.0, 206.0], [522.0, 205.0, 731.0, 221.0]], "bbox_layout": [512.092041015625, 177.4755859375, 1012.7939453125, 230.2880859375], "text": ["Art. 33. - L'article 721 1er alin\u00e9a du code de l'enregistrement", "est modifi\u00e9 comme suit :"], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[540.0, 228.0, 1002.0, 246.0], [522.0, 243.0, 1002.0, 262.0], [521.0, 261.0, 1002.0, 278.0], [522.0, 275.0, 1003.0, 296.0], [522.0, 294.0, 1008.0, 311.0], [522.0, 311.0, 1004.0, 326.0], [522.0, 327.0, 1002.0, 344.0], [523.0, 341.0, 979.0, 362.0]], "bbox_layout": [513.663818359375, 221.0546875, 1014.8896484375, 368.203125], "text": ["\u00ab Les droits de plaidoirie allou\u00e9s pour chaque affaire dans", "laquelle un avocat est intervenu, sont per\u00e7us dans les ressorts", "des cours d'appel et des tribunaux de grande instance dont", "les barreaux auront, apr\u00e8s s'\u00eatre affili\u00e9s \u00e0 la caisse de retraite", "pr\u00e9vue \u00e0 l'article 4 du d\u00e9cret n\u00b0 49-1570 du 10 d\u00e9cembre 1949,", "\u00e9t\u00e9 autoris\u00e9s par d\u00e9cret, pris sur le rapport du ministre de la", "justice et du ministre des finances et du plan, \u00e0 b\u00e9n\u00e9ficier des", "dispositions de l'article 96 de la loi du 31 d\u00e9cembre 1921 \u00bb."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[539.0, 369.0, 1002.0, 390.0], [522.0, 387.0, 905.0, 404.0]], "bbox_layout": [511.30615234375, 363.2421875, 1014.36572265625, 414.6875], "text": ["Art. 34. - Les articles 537 \u00e0 540 du code pr\u00e9cit\u00e9 sont abrog\u00e9s", "et remplac\u00e9s par un article 540 bis ainsi con\u00e7u :"], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[549.0, 408.0, 915.0, 427.0]], "bbox_layout": [536.45458984375, 401.865234375, 926.34619140625, 436.220703125], "text": ["\u00ab Caisse nationale d'\u00e9pargne et de pr\u00e9voyance,"], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[537.0, 438.0, 670.0, 451.0], [674.0, 439.0, 1003.0, 456.0], [524.0, 451.0, 1007.0, 475.0], [524.0, 469.0, 1006.0, 490.0], [524.0, 484.0, 1004.0, 507.0], [524.0, 502.0, 582.0, 515.0]], "bbox_layout": [512.35400390625, 429.892578125, 1015.41357421875, 530.556640625], "text": ["Article 450 bis.", "- La caisse nationale d'\u00e9pargne et de", "pr\u00e9voyance est assimil\u00e9e \u00e0 l\u2019Etat en ce qui concerne les r\u00e8gles ", "d'assujettissement et d'exigibilit\u00e9 aff\u00e9rentes \u00e0 tous imp\u00f4ts, taxes,", "droits, perceptions ou charges fiscales de quelque nature que", "ce soit."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[538.0, 523.0, 1002.0, 546.0], [523.0, 541.0, 1003.0, 560.0], [524.0, 556.0, 1006.0, 579.0], [524.0, 574.0, 870.0, 592.0]], "bbox_layout": [513.92578125, 516.3671875, 1015.9375, 601.30859375], "text": ["Sont enregistr\u00e9s gratis tous contrats, tous effets et g\u00e9n\u00e9-", "ralement toutes pi\u00e8ces et tous actes judiciaires et extra-", "judiciaires dans lesquels intervient la caisse nationale. Celle-ci", "est exon\u00e9r\u00e9e des taxes et frais judiciaires \u00bb."], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[539.0, 596.0, 1003.0, 615.0], [524.0, 610.0, 1005.0, 633.0], [524.0, 628.0, 1004.0, 648.0], [524.0, 646.0, 695.0, 660.0]], "bbox_layout": [514.44970703125, 588.828125, 1015.41357421875, 671.71875], "text": ["Art. 35. - Les termes \u00ab art. 507 bis, 522 quinqui\u00e8s, 651 bis, 669", "bis (\u00a7 1 et 2) \u00bb dans l'article 726 - 3\u00ba et \u00ab 558 bis, 559 sexi\u00e8s,", "578 ter, 686 \u00bb dans l'article 726 - 11\u00ba du code de l'enregistre-", "ment, sont supprim\u00e9s."], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[539.0, 668.0, 1005.0, 686.0], [524.0, 684.0, 1005.0, 701.0], [524.0, 701.0, 1004.0, 717.0], [524.0, 715.0, 973.0, 736.0]], "bbox_layout": [513.92578125, 659.580078125, 1015.9375, 742.8125], "text": ["Dans le m\u00eame article - 15\u00b0, l'expression \u00ab d\u00e9cret rendu", "sur avis conforme du conseil d'Etat et contresign\u00e9 par le", "ministre des finances et des affaires \u00e9conomiques \u00bb est rem-", "plac\u00e9e par \u00ab arr\u00eat\u00e9 du ministre des finances et du plan \u00bb."], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[540.0, 738.0, 1005.0, 755.0], [524.0, 754.0, 649.0, 768.0]], "bbox_layout": [515.49755859375, 731.015625, 1016.46142578125, 781.09375], "text": ["Dans le m\u00eame paragraphe le mot \u00ab d\u00e9cret \u00bb est remplace", "par \u00ab arr\u00eat\u00e9 \u00bb."], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[540.0, 780.0, 1005.0, 800.0], [524.0, 797.0, 570.0, 810.0]], "bbox_layout": [517.0693359375, 773.3984375, 1015.9375, 823.4765625], "text": ["Art. 36. - L'article 158 du code pr\u00e9cit\u00e9 est modifi\u00e9 comme", "suit :"], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[541.0, 819.0, 1005.0, 838.0], [525.0, 836.0, 1006.0, 853.0], [524.0, 853.0, 1005.0, 871.0], [525.0, 871.0, 1006.0, 885.0], [524.0, 887.0, 1005.0, 901.0], [525.0, 902.0, 1006.0, 918.0], [525.0, 918.0, 1007.0, 936.0], [526.0, 935.0, 626.0, 949.0]], "bbox_layout": [516.807373046875, 811.6796875, 1020.12890625, 960.1953125], "text": ["\u00ab Il est n\u00e9anmoins fait exception aux dispositions des deux", "articles pr\u00e9c\u00e9dents quant aux actes d'adjudications pass\u00e9s en", "s\u00e9ances publiques des administrations lorsque les parties n'ont", "pas consign\u00e9 aux mains des secr\u00e9taires dans le d\u00e9lai prescrit", "ipour l'enregistrement, le montant des droits fix\u00e9s par la loi.", "Dans ce cas le recouvrement en est poursuivi contre les parties", "par les inspecteurs et elles supportent, en outre, la peine du", "droit en sus."], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[541.0, 960.0, 1007.0, 977.0], [526.0, 977.0, 1008.0, 991.0], [526.0, 995.0, 1008.0, 1009.0], [527.0, 1011.0, 1007.0, 1024.0], [525.0, 1027.0, 1008.0, 1041.0], [526.0, 1043.0, 1008.0, 1057.0]], "bbox_layout": [518.64111328125, 950.44921875, 1020.65283203125, 1067.51953125], "text": ["Pour cet effet, les secr\u00e9taires fournissent aux inspecteurs de", "l'enregistrement dans la 'd\u00e9cade qui suit l'expiration du d\u00e9lai,", "des extraits par eux certifi\u00e9s des actes et jugements dont les", "droits ne leur ont pas \u00e9t\u00e9 remis par les parties, \u00e0 peine d'une", "amende de 10 \u00e0 100 DA pour chaque acte, et d'\u00eatre en outre", "personnellement contraints au payement des doubles droits."], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[543.0, 1068.0, 1006.0, 1083.0]], "bbox_layout": [532.787109375, 1059.140625, 1014.8896484375, 1092.8125], "text": ["Art. 37. - Il est cr\u00e9\u00e9 un article 360 quater ainsi con\u00e7u :"], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[543.0, 1095.0, 1009.0, 1109.0], [528.0, 1113.0, 1009.0, 1125.0], [527.0, 1128.0, 742.0, 1142.0]], "bbox_layout": [517.59326171875, 1087.8515625, 1020.65283203125, 1154.3359375], "text": ["\u00ab Il est per\u00e7u, lors de la formation des pourvois en cassation", "devant la Cour Supr\u00eame, une taxe judiciaire sp\u00e9ciale dont le", "montant est fix\u00e9 \u00e0 50 DA."], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[542.0, 1155.0, 1009.0, 1169.0], [528.0, 1170.0, 1012.0, 1186.0], [527.0, 1187.0, 1009.0, 1201.0], [528.0, 1202.0, 767.0, 1216.0]], "bbox_layout": [516.54541015625, 1145.2734375, 1020.65283203125, 1226.796875], "text": ["Le pourvoi en mati\u00e8re p\u00e9nale n'est assujetti au paiement de", "la taxe judiciaire que lorsqu'il y a condamnation \u00e0 une peine ", "d'amende ou d'emprisonnement avec sursis ou lorsqu'il existe", "une partie civile en la cause."], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[542.0, 1224.0, 1009.0, 1238.0], [528.0, 1240.0, 1009.0, 1255.0]], "bbox_layout": [517.0693359375, 1215.68359375, 1021.1767578125, 1267.12890625], "text": ["En toute mati\u00e8re autre que p\u00e9nale la taxe doit \u00eatre r\u00e9gl\u00e9e", "au bureau de l'enregistrement \u00e9tabli pr\u00e8s la Cour Supr\u00eame."], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[542.0, 1266.0, 1008.0, 1280.0], [527.0, 1282.0, 1006.0, 1297.0], [528.0, 1299.0, 649.0, 1313.0]], "bbox_layout": [519.1650390625, 1256.69921875, 1019.0810546875, 1321.81640625], "text": ["En mati\u00e8re p\u00e9nale la taxe doit \u00eatre r\u00e9gl\u00e9e au bureau de", "l'enregistrement \u00e9tabli pr\u00e8s la juridiction qui a rendu la d\u00e9-", "cision attaqu\u00e9e."], "label": "Text", "position": 43}, {"bbox_text": [[542.0, 1321.0, 903.0, 1335.0]], "bbox_layout": [526.5, 1310.703125, 911.15234375, 1345.7421875], "text": ["L'Etat est dispens\u00e9 du paiement de la taxe \u00bb."], "label": "Text", "position": 44}]}, {"index": 3, "page": [{"bbox_text": [[44.0, 12.0, 523.0, 25.0], [31.0, 30.0, 197.0, 44.0]], "bbox_layout": [23.34375, 1.36474609375, 535.1640625, 53.963623046875], "text": ["Art. 38. - Dans le code de l'enregistrement les articles sui-", "vants sont abrog\u00e9s :"], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[45.0, 58.0, 524.0, 71.0], [32.0, 72.0, 525.0, 91.0], [31.0, 92.0, 524.0, 106.0], [32.0, 109.0, 224.0, 123.0]], "bbox_layout": [23.34375, 45.712890625, 536.72705078125, 132.705078125], "text": ["47 alin\u00e9a 2, 69 bis, 413, 507 bis, 514 dernier alin\u00e9a, 517 bis,", "122 quinqui\u00e8s, 533, 551, 553 bis, 554, 578 ter, 611, 629, 633 ter, 643,", ":51 bis, 655, 669 bis, 669 ter, 674, 685 quinqui\u00e8s, 697, 720, 720", "juinqui\u00e8s, 726 - 5\u00b0, 820."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[45.0, 138.0, 524.0, 151.0], [31.0, 156.0, 526.0, 167.0], [31.0, 172.0, 527.0, 185.0], [28.0, 190.0, 129.0, 204.0]], "bbox_layout": [20.3480224609375, 127.5732421875, 537.76904296875, 212.001953125], "text": ["Art. 39. - Le directeur des imp\u00f4ts et de l'organisation fonci\u00e8re", "st charg\u00e9 de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 qui sera publi\u00e9", "u Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique", "et populaire."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[241.0, 217.0, 358.0, 231.0]], "bbox_layout": [233.6959228515625, 208.408203125, 371.05029296875, 242.763671875], "text": ["Ahmed KAID."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[110.0, 287.0, 449.0, 304.0], [112.0, 311.0, 458.0, 329.0]], "bbox_layout": [96.543701171875, 276.42578125, 469.779052734375, 341.884765625], "text": ["MINISTERE DE L'AGRICULTURE", "ET DE LA REFORME AGRAIRE "], "label": "SectionHeader", "position": 4}, {"bbox_text": [[29.0, 371.0, 526.0, 381.0], [59.0, 386.0, 527.0, 397.0], [60.0, 404.0, 452.0, 415.0]], "bbox_layout": [20.2177734375, 356.40625, 537.248046875, 426.9921875], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 18 mai 1965 habilitant certains fonctionnaires \u00e0", "d\u00e9livrer les certificats d'analyse et de puret\u00e9 des produits", "alimentaires ou agricoles destin\u00e9s \u00e0 l'exportation."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[45.0, 442.0, 481.0, 454.0]], "bbox_layout": [39.1038818359375, 429.892578125, 491.400390625, 464.931640625], "text": ["Le ministre de l'agriculture et de la r\u00e9forme agraire,"], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[45.0, 473.0, 526.0, 482.0], [31.0, 489.0, 527.0, 500.0], [30.0, 507.0, 527.0, 517.0]], "bbox_layout": [21.9110107421875, 459.970703125, 543.5, 530.556640625], "text": ["Vu la loi n\u00ba 62-157 du 31 d\u00e9cembre 1962 tendant \u00e0 la re-", "conduction de la l\u00e9gislation en vigueur au 31 d\u00e9cembre 1962,", "sauf dans ses dispositions contraires \u00e0 la souverainet\u00e9 nationale,"], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[46.0, 535.0, 529.0, 546.0], [31.0, 553.0, 528.0, 561.0], [31.0, 568.0, 529.0, 580.0], [31.0, 585.0, 233.0, 599.0]], "bbox_layout": [21.1295166015625, 521.8359375, 541.416015625, 608.14453125], "text": ["Vu l'arr\u00eat\u00e9 du 8 d\u00e9cembre 1954 modifi\u00e9 et compl\u00e9t\u00e9, portant", "l\u00e9signation de chimistes charg\u00e9s de d\u00e9livrer les certificats", "d'analyse et de puret\u00e9 des produits alimentaires ou agricoles", "destin\u00e9s \u00e0 l'exportation ;"], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[45.0, 614.0, 529.0, 625.0], [31.0, 631.0, 278.0, 645.0]], "bbox_layout": [20.999267578125, 601.1328125, 542.718505859375, 653.9453125], "text": ["Sur proposition de l'inspecteur divisionnaire, chef du service", "de la r\u00e9pression des fraudes ;"], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[106.0, 661.0, 174.0, 674.0]], "bbox_layout": [91.333740234375, 649.326171875, 182.189208984375, 683.681640625], "text": ["Arr\u00eate :"], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[46.0, 682.0, 530.0, 694.0], [31.0, 700.0, 528.0, 710.0], [31.0, 717.0, 530.0, 728.0], [31.0, 734.0, 515.0, 744.0]], "bbox_layout": [21.259765625, 670.859375, 545.06298828125, 757.8515625], "text": ["Article 1er. - Sont habilit\u00e9s \u00e0 d\u00e9livrer les certificats d'analyse", "et de puret\u00e9 des produits alimentaires ou agricoles destin\u00e9s \u00e0 l'ex-", "portation, dans tous les cas o\u00f9 des conventions sp\u00e9ciales ne", "d\u00e9signent pas des experts ayant seuls qualit\u00e9 pour le faire :"], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[53.0, 757.0, 247.0, 768.0]], "bbox_layout": [32.3309326171875, 746.0546875, 265.6788330078125, 779.7265625], "text": ["I - Vins et spiritueux,"], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[38.0, 779.0, 362.0, 791.0]], "bbox_layout": [25.688232421875, 768.61328125, 367.4033203125, 802.28515625], "text": ["III - Huiles et corps gras alimentaires,"], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[90.0, 801.0, 530.0, 813.0], [39.0, 803.0, 90.0, 817.0], [96.0, 819.0, 327.0, 833.0]], "bbox_layout": [34.4149169921875, 789.12109375, 546.10498046875, 841.93359375], "text": ["Produits agricoles ou alimentaires non sp\u00e9cifi\u00e9s dans", "xI -", "l'arr\u00eat\u00e9 du 8 d\u00e9cembre 1954."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[47.0, 842.0, 531.0, 853.0], [33.0, 859.0, 202.0, 873.0]], "bbox_layout": [23.34375, 828.76953125, 544.5419921875, 881.58203125], "text": ["M. Bernard Declercq, directeur du laboratoire de la r\u00e9pression", "des fraudes - Alger."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[48.0, 881.0, 531.0, 893.0], [33.0, 899.0, 191.0, 912.0]], "bbox_layout": [23.4739990234375, 868.41796875, 545.06298828125, 921.23046875], "text": ["M. Charles Emorine, directeur du laboratoire de la r\u00e9pression", "des fraudes - Oran."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[48.0, 925.0, 533.0, 940.0], [32.0, 941.0, 531.0, 957.0], [31.0, 960.0, 531.0, 972.0], [31.0, 978.0, 335.0, 990.0]], "bbox_layout": [24.3857421875, 914.90234375, 547.66796875, 1000.52734375], "text": ["Art. 2. - L'inspecteur divisionnaire, chef du service de la", "r\u00e9pression des fraudes, est charg\u00e9 de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent", "arr\u00eat\u00e9, qui sera publi\u00e9 au Journal officiel de la R\u00e9publique", "alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[48.0, 1006.0, 292.0, 1019.0]], "bbox_layout": [40.276123046875, 995.56640625, 299.673828125, 1029.23828125], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 18 mai 1965."], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[272.0, 1027.0, 416.0, 1041.0]], "bbox_layout": [266.64892578125, 1016.7578125, 424.712890625, 1050.4296875], "text": ["Ahmed MAHSAS."], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[136.0, 1094.0, 427.0, 1113.0]], "bbox_layout": [127.803466796875, 1083.75, 443.208251953125, 1125.625], "text": ["MINISTERE DE LA JUSTICE"], "label": "SectionHeader", "position": 20}, {"bbox_text": [[34.0, 1148.0, 532.0, 1158.0], [65.0, 1165.0, 125.0, 1179.0]], "bbox_layout": [25.0369873046875, 1135.703125, 546.6259765625, 1187.1484375], "text": ["D\u00e9crets du 22 juillet 1965 portant mouvement dans la magis-", "trature."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[50.0, 1211.0, 310.0, 1224.0]], "bbox_layout": [42.16473388671875, 1199.27734375, 321.5556640625, 1232.94921875], "text": ["Par d\u00e9crets du 22 juillet 1965 :"], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[51.0, 1234.0, 533.0, 1243.0], [35.0, 1251.0, 533.0, 1260.0], [35.0, 1268.0, 535.0, 1276.0], [35.0, 1284.0, 220.0, 1298.0]], "bbox_layout": [25.94873046875, 1219.78515625, 550.7939453125, 1306.77734375], "text": ["M. Mohamed-Salah Mohammedi, procureur de la R\u00e9publi-", "que pr\u00e8s le tribunal de grande instance de Tlemcen, est nom-", "m\u00e9 sous-directeur des affaires criminelles et des gr\u00e2ces au", "minist\u00e8re de la justice."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[52.0, 1306.0, 536.0, 1315.0], [35.0, 1322.0, 535.0, 1332.0], [36.0, 1340.0, 321.0, 1351.0]], "bbox_layout": [26.4697265625, 1293.61328125, 551.31494140625, 1361.46484375], "text": ["M. Mahamed, dit Bachir, Bourokba est r\u00e9int\u00e9gr\u00e9 dans ses", "fonctions de procureur de la R\u00e9publique pr\u00e8s le tribunal de", "grande instance de Sidi-Bel-Abb\u00e8s."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[52.0, 1367.0, 536.0, 1379.0], [37.0, 1384.0, 449.0, 1396.0]], "bbox_layout": [25.5579833984375, 1354.453125, 552.8779296875, 1408.6328125], "text": ["M. Abdelkader Mazighi, juge au tribunal de grande instance", "de Blida, est nomm\u00e9 vice-pr\u00e9sident audit tribunal."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[561.0, 10.0, 1041.0, 20.0], [546.0, 26.0, 1042.0, 38.0], [546.0, 44.0, 1042.0, 54.0], [546.0, 60.0, 777.0, 73.0]], "bbox_layout": [543.2978515625, -2.8863525390625, 1058.244140625, 83.9990234375], "text": ["M. Mohammed Benhabib, substitut du procureur de la R\u00e9-", "publique pr\u00e8s le tribunal de grande instance de Blida, est nom-", "m\u00e9 procureur de la R\u00e9publique adjoint pr\u00e8s le tribunal de", "grande instance de Mascara."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[561.0, 82.0, 1042.0, 94.0], [546.0, 101.0, 1043.0, 110.0], [546.0, 117.0, 917.0, 128.0]], "bbox_layout": [537.56689453125, 71.005859375, 1055.63916015625, 139.8828125], "text": ["M. El-Hachemi Khelia, juge au tribunal d'instance d'A\u00efn-", "Bessem, est nomm\u00e9 substitut du procureur de la R\u00e9publique", "pr\u00e8s le tribunal de grande instance de Blida."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[562.0, 139.0, 1042.0, 149.0], [548.0, 157.0, 1044.0, 166.0], [546.0, 171.0, 860.0, 186.0]], "bbox_layout": [541.2138671875, 127.060546875, 1057.2021484375, 195.4248046875], "text": ["M. Mohammed Doubla, juge au tribunal d'instance de Tlem-", "cen, est nomm\u00e9 substitut du procureur de la R\u00e9publique pr\u00e8s", "le tribunal de grande instance d'Oran."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[563.0, 201.0, 1045.0, 211.0], [547.0, 220.0, 680.0, 232.0]], "bbox_layout": [545.3818359375, 189.267578125, 1056.16015625, 240.712890625], "text": ["M. Abdelhalim Chalal est nomm\u00e9 juge au tribunal de grande", "instance d'Alger."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[563.0, 241.0, 1046.0, 251.0], [548.0, 258.0, 1046.0, 266.0], [548.0, 274.0, 1046.0, 284.0], [548.0, 292.0, 854.0, 302.0]], "bbox_layout": [540.171875, 228.232421875, 1059.2861328125, 314.19921875], "text": ["M. Ahmed Zerrouk Kheidri, greffier de chambre stagiaire", "au tribunal de grande instance de Blida, charg\u00e9 des fonctions", "de greffier au tribunal d'instance de Bou-Saada, est nomm\u00e9", "juge au tribunal d'instance de Djelfa."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[564.0, 319.0, 1045.0, 330.0], [549.0, 336.0, 1046.0, 345.0], [549.0, 353.0, 752.0, 365.0]], "bbox_layout": [541.2138671875, 306.50390625, 1059.2861328125, 375.72265625], "text": ["M. Abdelkader Bouazza, capacitaire en droit, dipl\u00f4m\u00e9 d'\u00e9tu-", "des juridiques Nord-africaines, est nomm\u00e9 juge au tribunal", "d'instance d'A\u00efn-El-Arba."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[564.0, 382.0, 1045.0, 390.0], [550.0, 400.0, 1017.0, 406.0]], "bbox_layout": [542.255859375, 368.02734375, 1057.2021484375, 421.5234375], "text": ["M. Sa\u00e2d Abdelaziz, licenci\u00e9 en droit de l'universit\u00e9 de Da-", "mas, est nomm\u00e9 juge au tribunal d'instance d'El Bayadh."], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[564.0, 429.0, 1048.0, 434.0], [550.0, 444.0, 1047.0, 452.0], [550.0, 463.0, 647.0, 473.0]], "bbox_layout": [540.171875, 413.486328125, 1061.3701171875, 482.705078125], "text": ["M. Amar Laroussi, greffier d'instance stagiaire au tribunal", "d'instance de Zemmora, est nomm\u00e9 juge au tribunal d'instance", "de Mascara."], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[565.0, 484.0, 1052.0, 492.0], [550.0, 501.0, 654.0, 515.0]], "bbox_layout": [542.77685546875, 468.857421875, 1059.80712890625, 521.669921875], "text": ["M. Brahim Temmim est nomm\u00e9 juge au tribunal d'instance ", "d'A\u00efn-M'Lila."], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[564.0, 522.0, 1049.0, 531.0], [550.0, 541.0, 1050.0, 547.0], [551.0, 557.0, 651.0, 571.0]], "bbox_layout": [541.73486328125, 508.84765625, 1060.84912109375, 578.75], "text": ["La d\u00e9mission de M. Abdelkader Boutaleb, procureur de la", "R\u00e9publique pr\u00e8s le tribunal de grande instance de Mascara,", "est accept\u00e9e."], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[566.0, 578.0, 1048.0, 586.0], [551.0, 597.0, 1050.0, 602.0], [550.0, 611.0, 1049.0, 618.0], [550.0, 629.0, 995.0, 635.0]], "bbox_layout": [543.2978515625, 564.90234375, 1064.49609375, 651.89453125], "text": ["Les dispositions du d\u00e9cret du 1er juin 1965 portant nomina-", "tion de M. Mohand Djoudad, juge d'instruction \u00e0 B\u00e9ja\u00efa, en", "qualit\u00e9 de substitut du procureur de la R\u00e9publique pr\u00e8s le tri-", "bunal de grande instance de Guelma, sont rapport\u00e9es."], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[551.0, 679.0, 1050.0, 685.0], [582.0, 697.0, 669.0, 711.0]], "bbox_layout": [543.2978515625, 665.732421875, 1062.412109375, 718.88671875], "text": ["D\u00e9cret du 22 juillet 1965 portant acquisition de la nationalit\u00e9", "alg\u00e9rienne."], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[566.0, 742.0, 1050.0, 748.0], [551.0, 759.0, 1052.0, 764.0], [552.0, 776.0, 1052.0, 782.0], [552.0, 793.0, 1028.0, 799.0]], "bbox_layout": [542.255859375, 727.59765625, 1066.580078125, 817.32421875], "text": ["Par d\u00e9cret du 22 juillet 1965 acqui\u00e8rent la nationalit\u00e9 al-", "g\u00e9rienne et jouissent de tous les droits attach\u00e9s \u00e0 la qualit\u00e9", "d'Alg\u00e9rien, dans les conditions de l'article 13 de la loi n\u00ba 63-96", "du 27 mars 1963 portant code de la nationalit\u00e9 alg\u00e9rienne :"], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[568.0, 821.0, 1053.0, 828.0], [552.0, 839.0, 1052.0, 846.0], [553.0, 857.0, 1053.0, 862.0], [552.0, 872.0, 1053.0, 880.0], [553.0, 890.0, 776.0, 902.0]], "bbox_layout": [542.255859375, 808.9453125, 1067.6220703125, 910.9765625], "text": ["Charif Abdallah, n\u00e9 en 1924 \u00e0 Boustane El Bacha, (Syrie),", "et ses enfants mineurs : Charif Baya, n\u00e9e le 24 juin 1955 \u00e0", "Alger, Charif Zinedeine, n\u00e9 le 8 f\u00e9vrier 1957 \u00e0 Alger, Charif", "Samir, n\u00e9e le 17 septembre 1958 \u00e0 Alger, Charif Na\u00e2mi, n\u00e9e", "le 6 octobre 1962 \u00e0 Alger,"], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[568.0, 911.0, 1053.0, 920.0]], "bbox_layout": [547.4658203125, 897.8125, 1063.4541015625, 932.8515625], "text": ["Moreno Isidore, n\u00e9 le 22 Janvier 1901 \u00e0 Baeza (Espagne),"], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[570.0, 936.0, 1053.0, 941.0], [553.0, 952.0, 1053.0, 959.0], [554.0, 969.0, 694.0, 982.0]], "bbox_layout": [546.423828125, 919.00390625, 1065.5380859375, 989.58984375], "text": ["Kebdani Mohammed, n\u00e9 le 10 ao\u00fbt 1942 \u00e0 B\u00e9ni Saf (Tlemcen),", "et son enfant mineur : Kebdani Schemseddine, n\u00e9 le 11 mai", "1964 \u00e0 B\u00e9ni-Saf."], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[571.0, 992.0, 1053.0, 998.0], [553.0, 1007.0, 1054.0, 1016.0], [553.0, 1025.0, 1055.0, 1033.0], [554.0, 1043.0, 642.0, 1057.0]], "bbox_layout": [544.33984375, 976.42578125, 1067.6220703125, 1063.41796875], "text": ["Ramdan Amar, n\u00e9 le 24 mai 1943 \u00e0 Ghazaouet (Tlemcen),", "et ses enfants mineurs : Ramdan Mohamed, n\u00e9 le 28 f\u00e9vrier", "1963 \u00e0 Ghazaouet, Ramdan Azdine, n\u00e9 le 28 f\u00e9vrier 1964 \u00e0", "Ghazaouet."], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[571.0, 1064.0, 1054.0, 1073.0], [554.0, 1081.0, 1054.0, 1091.0], [555.0, 1100.0, 854.0, 1109.0]], "bbox_layout": [545.3818359375, 1050.25390625, 1067.6220703125, 1122.20703125], "text": ["Berthelin Jean Fran\u00e7ois Pierre Marie Jacques, n\u00e9 le 19", "d\u00e9cembre 1926 \u00e0 Paris 9\u00b0 ( Dpt. de la Seine) France, qui", "s'appellera d\u00e9sormais : A\u00efssa Yahya."], "label": "Text", "position": 43}, {"bbox_text": [[572.0, 1121.0, 1054.0, 1129.0], [554.0, 1137.0, 1046.0, 1147.0]], "bbox_layout": [548.5078125, 1107.67578125, 1068.6640625, 1161.85546875], "text": ["Slim Rabah, n\u00e9 en 1936 \u00e0 Rahouia (Tiaret), et son enfant", "mineure : Slim Thaouria, n\u00e9e le 10 juillet 1963 \u00e0 Tiaret."], "label": "Text", "position": 44}, {"bbox_text": [[572.0, 1167.0, 1053.0, 1176.0], [557.0, 1185.0, 876.0, 1195.0]], "bbox_layout": [545.90283203125, 1153.4765625, 1067.10107421875, 1206.2890625], "text": ["Sebillot Henri Louis, n\u00e9 le 16 avril 1931 \u00e0 Alger, qui s'ap-", "pellera d\u00e9sormais : Sebillot Mahmoud."], "label": "Text", "position": 45}, {"bbox_text": [[572.0, 1212.0, 1057.0, 1222.0], [560.0, 1231.0, 1058.0, 1237.0], [557.0, 1246.0, 1058.0, 1255.0], [557.0, 1265.0, 1057.0, 1271.0], [557.0, 1281.0, 1057.0, 1288.0], [557.0, 1297.0, 988.0, 1307.0]], "bbox_layout": [546.423828125, 1198.59375, 1070.748046875, 1321.1328125], "text": ["Sahraoui Ali ben Lahbib, n\u00e9 le 15 ao\u00fbt 1927 \u00e0 B\u00e9ni-Saf", "(Tlemcen), et ses enfants mineurs : Sahraoui Amaria, n\u00e9e le", "27 juin 1952 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Sahraoui Mohammed, n\u00e9 le 10 juin", "1954 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Sahraoui Boucif, n\u00e9 le 2 novembre 1955 \u00e0", "B\u00e9ni-Saf, Sahraoui Nadjima, n\u00e9e le 10 f\u00e9vrier 1957 \u00e0 B\u00e9ni-", "Saf, Sahraoui Nora, n\u00e9e le 14 ao\u00fbt 1963 \u00e0 B\u00e9ni-Saf."], "label": "Text", "position": 46}, {"bbox_text": [[575.0, 1320.0, 1058.0, 1329.0], [557.0, 1339.0, 1003.0, 1346.0]], "bbox_layout": [549.5498046875, 1305.234375, 1070.748046875, 1358.046875], "text": ["Amar ben Mohamed, n\u00e9 en 1899 \u00e0 El A\u00efoun (Maroc), qui", "s'appellera d\u00e9sormais : Khaloufi Amar ben Mohamed,"], "label": "Text", "position": 47}, {"bbox_text": [[575.0, 1360.0, 1058.0, 1369.0], [558.0, 1377.0, 1058.0, 1386.0]], "bbox_layout": [551.6337890625, 1345.56640625, 1072.83203125, 1401.11328125], "text": ["Dadci Mohamed-Lakhdar, n\u00e9 le 19 septembre 1909 \u00e0 Oued", "Zenati (Constantine), et ses enfants mineurs : Dadci Fadila,"], "label": "Text", "position": 48}]}, {"index": 4, "page": [{"bbox_text": [[31.0, 17.0, 510.0, 23.0], [31.0, 32.0, 510.0, 41.0], [31.0, 50.0, 511.0, 55.0], [31.0, 65.0, 511.0, 74.0], [32.0, 82.0, 511.0, 90.0], [31.0, 98.0, 291.0, 109.0]], "bbox_layout": [22.0904541015625, 2.1337890625, 528.16259765625, 120.2294921875], "text": ["n\u00e9e le 6 septembre 1947 & Oued Zenati, Dadci Farid Latreche,", "n\u00e9 le 18 janvier 1950 \u00e0 Qued Zenati, Dadci Mohamed Sbal; ne", "le 8 d\u00e9cembre 1951 \u00e0 Oued Zenati, Dadbi Houria, nee le 26", "decembre 1952 \u00e0 Oued Z\u00e9hati, Dadci Mohamed Tahar, ne le", "29 adat 1965 \u00e0 Oued Zenati, Badci Mohamed Salah, He le", "3 d\u00e9tembre 1956 \u00e0 Oued Benati."], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[46.0, 119.0, 512.0, 129.0], [33.0, 135.0, 512.0, 143.0], [32.0, 149.0, 512.0, 163.0], [33.0, 168.0, 512.0, 177.0], [32.0, 185.0, 408.0, 194.0]], "bbox_layout": [24.1861572265625, 104.58740234375, 528.16259765625, 205.849609375], "text": ["Most\u00e9fa ould Mohamed, n\u00e9 le 25 mai 1935 \u00e0 Mellakou", "(Tlaret), et ses enfarits mineurs : Noureddine ben Mosteta,", "ne le 30 mai 1981 \u00e0 Haret, Soraya bent Mostera, n\u00e9e le", "11 mai 1964 \u00e0 Tiaret, qui s'appelleront d\u00e9sofmais : Mebarkl", "Mostefa, Mebarki Noureddine, Mebarki Soraya."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[49.0, 206.0, 513.0, 214.0], [35.0, 223.0, 513.0, 230.0], [34.0, 238.0, 513.0, 246.0], [34.0, 256.0, 92.0, 269.0]], "bbox_layout": [24.841064453125, 189.267578125, 527.376708984375, 277.28515625], "text": ["Youcef ould Sifiani Elfoudi, n\u00e9 le 2 avril 1937 au Sig (Oran), et", "ses enfants mineurs : Sidi Mohamed ben Youvef; n\u00e9 le 28", "f\u00e9vrier 1961 au Sig, Sifiani Mourad, n\u00e9 le 12 novembre 1962", "au Sig."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[49.0, 278.0, 514.0, 286.0], [35.0, 294.0, 515.0, 301.0], [34.0, 310.0, 515.0, 318.0], [495.0, 320.0, 515.0, 331.0], [34.0, 325.0, 492.0, 336.0], [494.0, 337.0, 515.0, 347.0], [35.0, 344.0, 491.0, 350.0], [35.0, 358.0, 516.0, 367.0], [37.0, 375.0, 516.0, 383.0], [36.0, 392.0, 111.0, 406.0]], "bbox_layout": [25.888916015625, 262.9248046875, 529.996337890625, 413.3203125], "text": ["Abdelkader ould Abdallah, n\u00e9 le 18 mai 1930 \u00e0 Tlemcen,", "et ses enfants mineurs : Fethi ben Abdelkatier, ne le 12", "f\u00e9vrier 1954 \u00e0 Tlemten, Zoubida bent Abdelkader, li\u00e8e le 15", "30", "acut 1953 \u00e0 Tlember, Fewzia b\u00eant Abdelkatier, n\u00e9e le", "12", "juillet 1958 \u00e0 Tlemcen, Abdelaziz ben Aldelkader, n\u00e9 le", "juillet 1963 \u00e0 Tlemcen, qui s'appelleront 'd\u00e9sormais : Heilou", "Abdelkader, Hellou Fethi, Hellou Zoubida, Hellou Fewzia, Hellou", "Abdelaziz."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[52.0, 413.0, 516.0, 420.0], [39.0, 429.0, 518.0, 436.0], [37.0, 446.0, 518.0, 452.0], [32.0, 462.0, 518.0, 468.0], [37.0, 477.0, 338.0, 489.0]], "bbox_layout": [27.0677490234375, 397.080078125, 529.21044921875, 498.427734375], "text": ["Miloud ould Mohammed ould Kaddour, n\u00e9 en 1938 \u00e0 R\u00e9mchi", "(Tlemcen), et ses enfants mineurs : Abdelkader ould Millouid,", "n\u00e9 le 9 mai 1962 \u00e0 Remchi, Fatna bent Miloud, n\u00e9e le 8 ao\u00fbt", "1963 a Flemeni, qui s'appelleront d\u00e9s\u00e9rmais : Mbussaid Miloud", "Moussald Abdelkater, Moussald Patha."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[53.0, 506.0, 519.0, 513.0], [38.0, 523.0, 519.0, 530.0], [39.0, 538.0, 520.0, 545.0], [39.0, 555.0, 518.0, 562.0], [39.0, 570.0, 521.0, 579.0], [39.0, 587.0, 252.0, 599.0]], "bbox_layout": [28.3775634765625, 488.33984375, 533.92578125, 606.77734375], "text": ["Ahmed ben Mohammed ben Mokhtar, n\u00e9 le 15 janvier 1939", "\u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s, et ses enfants mineurs : Mohammed ben", "Ahmed, n\u00e9 le 19 septembre 1961 \u00e0 Sa\u00efda, Ahmed ben Ahmed,", "ne le 4 septembre 1963 a Sa\u00efda, qui s'appelleront desormais :", "Mekki Anthed beli Mohamined, Mekki Mohammed ben Alimed,", "Mekki Ahmed ben Ahmed."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[56.0, 609.0, 519.0, 616.0], [40.0, 626.0, 297.0, 636.0]], "bbox_layout": [30.7352294921875, 591.5625, 532.8779296875, 644.375], "text": ["Vire Fran\u00e7ois, n\u00e9 le 28 octobre 1908 \u00e0 Alger, qui s'appel-", "lera d\u00e9sormais : Fokroun Small,"], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[55.0, 647.0, 520.0, 655.0], [42.0, 663.0, 521.0, 671.0], [41.0, 681.0, 522.0, 686.0], [41.0, 696.0, 523.0, 702.0], [41.0, 713.0, 523.0, 719.0], [41.0, 728.0, 523.0, 735.0], [41.0, 745.0, 464.0, 752.0]], "bbox_layout": [30.9971923828125, 629.501953125, 534.9736328125, 766.0546875], "text": ["Mahi buld Chikh duld Ahmed, ne en 1913 \u00e0 Tameksalet", "(Tlemcen), et ses enfants mineurs : Fatilla beilt Malli, fiee", "le 21 ao\u00fbt 1951 \u00e0 Tameksalet (Flemcen), Mohammed ben Mahi,", "n\u00e9 le 8 juillet 1953 \u00e0 Tameksalet, Khadra bent Mahi, n\u00e9e en", "1968 \u00e0 Tameksalet, Rabia Bent Mahi; n\u00e9e en 1957 \u00e0 Tameksalet,", "qui s'appellerent desermais : Mahi Mahi oulti Chikh, Mahi", "Fatiha, Mahi Mohammed; Mahi Khadra, Mahi Rabia."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[57.0, 773.0, 523.0, 779.0], [41.0, 788.0, 523.0, 795.0], [42.0, 805.0, 524.0, 812.0], [42.0, 822.0, 525.0, 828.0], [42.0, 838.0, 525.0, 844.0], [45.0, 854.0, 463.0, 862.0]], "bbox_layout": [32.8309326171875, 756.9921875, 536.021484375, 874.0625], "text": ["Mohamed ben Hamida ben Belkassem, n\u00e9 le 16 ao\u00fbt 1935", "a Alger, et s\u00e9s enfants mineurs : Zineb b\u00e9nt Mohamed, ilee", "le 20 mars 1958 \u00e0 Alger, Toufik ben Mohamed, n\u00e9 le 9 mars", "1959 \u00e0 Alger, Djamel ben Mohamed, n\u00e9 le 28 f\u00e9vrier 1960 \u00e0", "Alger, Mourad ben Monamed, n\u00e9 le 10 decembre 1982 \u00e0 Alger,", "Belkacem ben Mohamed, n\u00e9 le 16 juillet 1964 \u00e0 Alger."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[58.0, 876.0, 526.0, 882.0], [45.0, 891.0, 526.0, 900.0], [44.0, 907.0, 525.0, 915.0], [43.0, 923.0, 524.0, 932.0], [45.0, 941.0, 101.0, 954.0]], "bbox_layout": [33.8787841796875, 859.53125, 537.59326171875, 962.9296875], "text": ["Leroy Simonne Andr\u00e9a, n\u00e9e le 25 septembre 1921 \u00e0 Rocroi", "(Dpt. des Ardennes) France, et sa fille mineure, Leroy Annie", "Malika Messaouda, n\u00e9e le 16 f\u00e9vrier 1960 \u00e0 Alger, qui s'appel-", "leront d\u00e9sormais : Chergoua Karima, Chergoua Malika Mes-", "saouda."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[69.0, 961.0, 528.0, 970.0], [49.0, 978.0, 527.0, 984.0], [45.0, 994.0, 527.0, 1001.0], [46.0, 1009.0, 527.0, 1019.0], [45.0, 1026.0, 526.0, 1034.0], [44.0, 1040.0, 527.0, 1068.0], [45.0, 1074.0, 526.0, 1082.0], [46.0, 1091.0, 407.0, 1101.0]], "bbox_layout": [35.58154296875, 945.6640625, 540.212890625, 1110.5859375], "text": ["Abderrahmane ould Abdelkader, ne en 1936 a Djebala", "(Tlemcen), et ses'enfants mineurs : Aziza bent Abderrahmane,", "nee le 10 avril 1957 \u00e0 Maghnia, Boumediene vild Abderrahmane,", "ne le 20 decembre 1958 \u00e0 Maghnia, Mohammed ould Abder-", "rahmane ne le 27 avril 1961 \u00e0 Maghinia, Anmed ould Abder-", "rahmane, n\u00e9 le 11 mars 1964 \u00e0 Maghnia, qui s\u2019appelleront d\u00e9-", "Khili Asi\u00e9a, Moulay Elboudkhili Boumediene, Moulay Elboud-", "khili Mohammed, Moulay Elboudkhili Ahmed."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[63.0, 1120.0, 529.0, 1127.0], [49.0, 1136.0, 529.0, 1142.0], [49.0, 1153.0, 529.0, 1158.0], [49.0, 1168.0, 530.0, 1176.0], [48.0, 1185.0, 530.0, 1191.0], [46.0, 1200.0, 530.0, 1206.0], [47.0, 1215.0, 531.0, 1240.0], [49.0, 1249.0, 146.0, 1261.0]], "bbox_layout": [36.891357421875, 1102.20703125, 545.190185546875, 1268.49609375], "text": ["Desbiez de Saint Jean Charles Alexandre, n\u00e9 le 2 juillet", "1927 \u00e0 la Baraque (M\u00e9d\u00e9a), et ses enfants mineurs : Desbiez", "Fatiha, n\u00e9e le 27 avril 1955 \u00e0 Sour El Ghozlane (Alger),", "Desbiez de Eaint Jean Jean Louis, n\u00e9 le 22 novembre 1959 \u00e0 Sour", "El Ghozlane, Desbiez de Saint Jean Louise, n\u00e9e le 1er novembre", "1961 \u00e0 Bouira, De Saint Jean Pierre dit Farid, n\u00e9 le 7 mars", "1963 \u00e0 Bouira, qui s\u2019appelleront d\u00e9sormais : Bensalem Ahmed,\nBensalem Fatiha, Bensalem Fatah, Bensalem Louisa, Ben-", "salem Farid."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[64.0, 1269.0, 530.0, 1277.0], [49.0, 1287.0, 530.0, 1293.0], [48.0, 1301.0, 530.0, 1310.0], [49.0, 1319.0, 530.0, 1325.0], [48.0, 1333.0, 531.0, 1343.0]], "bbox_layout": [39.2490234375, 1254.6484375, 545.97607421875, 1358.046875], "text": ["Abdelkader ben Lansen ben Ali, n\u00e9 le 16 juillet 1927 \u00e0", "Alger, et ses enfants mineurs : Sid Ali ben Abdelkader, n\u00e9", "le 5 f\u00e9vrier 1951 \u00e0 Alger, Samira bent Abdelkader, n\u00e9e le 18", "mai 1953 \u00e0 Alger, Madjid ben Abdelkatier, ne le 18 juillet 1955", "\u00e0 Alger, Sadjia bent Abdelkader, n\u00e9e le 8 novembre 1957 \u00e0"], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[532.0, 7.0, 1011.0, 20.0], [532.0, 26.0, 577.0, 37.0]], "bbox_layout": [526.5, -6.18682861328125, 1026.416015625, 47.725830078125], "text": ["Alger, Soraya bent Abbelkader, n\u00e9e le 20 d\u00e9cembre 1959 \u00e0", "Alger,"], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[547.0, 45.0, 1013.0, 59.0], [532.0, 63.0, 1013.0, 77.0], [532.0, 78.0, 1013.0, 93.0], [533.0, 94.0, 1013.0, 109.0], [533.0, 111.0, 1013.0, 124.0], [533.0, 127.0, 1015.0, 142.0], [534.0, 144.0, 1015.0, 155.0], [535.0, 161.0, 1016.0, 173.0], [535.0, 176.0, 1015.0, 188.0], [968.0, 190.0, 1016.0, 204.0], [887.0, 191.0, 955.0, 204.0], [659.0, 192.0, 885.0, 206.0], [609.0, 193.0, 659.0, 206.0], [535.0, 194.0, 598.0, 207.0], [535.0, 209.0, 937.0, 222.0]], "bbox_layout": [522.30859375, 34.2626953125, 1032.703125, 234.21875], "text": ["Rachid ben Mohamed ben Ahmed, n\u00e9 le 26 mars 1924 \u00e0 Alger,", "et ses enfants mineurs : Eahia bent Rachid n\u00e9e, le 28 janvier", "1944 \u00e0 Alger, Abderrahmane ben Rachid, n\u00e9 le 8 d\u00e9cembre", "1945 & Alger; Malika, bent Rachid, nee le 28 Janvier 1950 \u00e0", "Alger, Zoubir beh Rachid, n\u00e9 le 4 Juin 1951 \u00e0 Alger; Abdeil-", "naceur ben Rachid, n\u00e9 le 8 juin 1954 a Alger; Assia Bent", "Rachid, nee le 3 ab\u00fbt 1956 \u00e0 Alger, Kheira Bent Rachiti, n\u00e9e le", "17 janvier 1958 \u00e0 Alger, Djahida bent Rachid, nee le 14 avril", "1980 a Alger, Nacera bent Rachid, hee le 21 mal 1961 & Alger,", "Alger,", "1981 \u00e0", "Rachiti, Heb le 21 mai", "Bent", "Hadjira", "Mahieddine ben Rachitt, n\u00e9 le 80 mai 1964 \u00e0 Alger."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[552.0, 239.0, 1015.0, 248.0], [536.0, 254.0, 1016.0, 266.0], [536.0, 270.0, 1016.0, 281.0], [536.0, 287.0, 1016.0, 298.0], [537.0, 303.0, 1017.0, 315.0], [536.0, 319.0, 731.0, 333.0]], "bbox_layout": [525.714111328125, 225.15625, 1034.798828125, 342.568359375], "text": ["Ahmed ould Abb\u00e8s ould Ahmed, n\u00e9 le 18 juin 1939 \u00e0 A\u00efn-", "Tolba (Oran), et ses enfants mineures : Hayette bent Alimed,", "n\u00e9e le 15 juillet 1963 \u00e0 A\u00efn-Tolba, Attika bent Ahmed, h\u00eat", "le 31 juillet 1964 \u00e0 A\u00efn-T\u00e9mouchent, qui s'appelleront d\u00e9sor-", "fhais : Moulay Abdellah Anmed, Moulay Abdellah Hayette,", "Moulay Abdellah Attika."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[554.0, 342.0, 1016.0, 354.0], [540.0, 358.0, 1019.0, 369.0], [539.0, 372.0, 1019.0, 388.0], [539.0, 390.0, 1020.0, 402.0], [539.0, 408.0, 1019.0, 416.0], [539.0, 423.0, 1020.0, 434.0], [539.0, 441.0, 630.0, 453.0]], "bbox_layout": [528.595703125, 327.1826171875, 1034.798828125, 462.880859375], "text": ["Mostefa ould Habib ben Larbi, n\u00e9 le 4 mars 1925 \u00e0 Djebala", "(Nedroma) Tlemcen, et ses enfants mineurs : Abdellatif ben", "Mostefa, n\u00e9 le 16 janvier 1952 \u00e0 N\u00e9droma, Nafissa bent Mostefa,", "n\u00e9e le 5 juih 1964 \u00e0 N\u00e9droma, Salima Bent Mostefa, n\u00e9e le", "8 juillet 1958 \u00e0 N\u00e9droma, qui s'appelleront d\u00e9sormais : Bellah>", "bib Mostefa, Bellahbib Abdellatif, Bellahbib Nafissa, Bellaha", "bib Salima:"], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[553.0, 461.0, 1020.0, 472.0], [541.0, 478.0, 763.0, 491.0]], "bbox_layout": [531.7392578125, 447.666015625, 1034.798828125, 499.794921875], "text": ["Lucas Louis No\u00ebl, ne le 21 d\u00e9cembre 1929 \u00e0 Le Faouet", "(Dpt. du Morbihan) France,"], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[555.0, 499.0, 1021.0, 509.0], [540.0, 515.0, 868.0, 529.0]], "bbox_layout": [531.7392578125, 484.921875, 1033.7509765625, 537.734375], "text": ["Descargues Mathilde Henriette, n\u00e9e le 19 septembre 1920", "\u00e0 Sainte Colombe, (Dpt. du Lot) France,"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[555.0, 544.0, 1005.0, 553.0]], "bbox_layout": [542.2177734375, 527.98828125, 1018.033203125, 564.39453125], "text": ["Lasri Bouehta, n\u00e9 le 18 betobre 1944 \u00e0 Ben Badis (Oran),"], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[557.0, 573.0, 1022.0, 580.0], [542.0, 586.0, 1023.0, 617.0], [541.0, 618.0, 1024.0, 649.0], [542.0, 654.0, 790.0, 664.0]], "bbox_layout": [533.8349609375, 555.673828125, 1040.0380859375, 674.111328125], "text": ["Omar ben Mohamed, ne le 15 avril 1925 \u00e0 Aih El Turck", "(Oran), \u00e9t ses enfants mineurs : Achour ben Omar, ne le", "18 fi\u00e9vrier 1949 \u00e0 Ain El Turck, Youcef Beh Omar, ne 16", "l\u00e8 8 juin 1960 \u00e0 Aih \u00c9l Turck."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[557.0, 676.0, 1023.0, 684.0], [543.0, 691.0, 1024.0, 700.0], [543.0, 707.0, 1022.0, 717.0], [542.0, 723.0, 1030.0, 750.0], [543.0, 755.0, 1025.0, 766.0], [543.0, 773.0, 1025.0, 780.0], [543.0, 789.0, 947.0, 798.0]], "bbox_layout": [538.0263671875, 658.896484375, 1041.0859375, 811.85546875], "text": ["Belaid Ahmed, n\u00e9 le 14 d\u00e9cembre 1902 \u00e0 Tessala (Oran),", "\u00e9t ses enfants mineurs : Belaid Zora, nee le 17 septembre", "1944 \u00e0 Tessala, Belaid Yamina, nee le 1er octobre 1946 \u00e0", "Tessala, Belaid Kheira, n\u00e9e le 17 juin 1952 \u00e0 Tessala, Belaid.\nKhedidja, n\u00e9e le 17 juin 1952 \u00e0 Tessala, Belaid Tami, ne le", "7 f\u00e9vrier 1957 \u00e0 Tessala, Belaid Kaddour, n\u00e9 le 7 juin 1959", "\u00e0 Tessala, Belaid Mohamed, n\u00e9 le 17 aout 1961 \u00e0 Tessala,", "Belaid Adda, n\u00e9 le 22 septembre 1963 \u00e0 Tessala."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[561.0, 812.0, 997.0, 820.0]], "bbox_layout": [549.552734375, 795.2734375, 1013.841796875, 830.3125], "text": ["Ghroud Abdelaziz, ne le 29 septembre 1983 \u00e0 Ahliaba."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[560.0, 834.0, 1024.0, 841.0], [545.0, 849.0, 1026.0, 858.0], [546.0, 866.0, 669.0, 880.0]], "bbox_layout": [535.9306640625, 816.46484375, 1042.1337890625, 888.41796875], "text": ["Ghroud Abdesselem, ne le 13 mai 1936 \u00e0 Annaba, et s\u00f4ff", "enfant mineur, Ghroud Mohammed Nacer, ne le 23 mars", "1964 \u00e0 Annaba."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[561.0, 887.0, 1027.0, 896.0], [548.0, 905.0, 1028.0, 912.0], [547.0, 921.0, 1029.0, 928.0], [546.0, 938.0, 941.0, 947.0]], "bbox_layout": [538.0263671875, 871.8359375, 1043.181640625, 956.09375], "text": ["Danher D\u00e9sir\u00e9 Jules, n\u00e9 le 29 \u00e9\u00e9tobre 1906 \u00e0 Oued Athmenia", "(Constantine), et son enfant mineure : Danner Leuist; n\u00e9e 10", "13 novembre 1958 \u00e0 Constantine, qui s'appelleront d\u00e9sormais :", "Danner Djafer Mohamed Ch\u00e9rif, Danner Louisa."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[563.0, 958.0, 1029.0, 966.0], [547.0, 975.0, 909.0, 985.0]], "bbox_layout": [537.50244140625, 942.24609375, 1041.60986328125, 995.05859375], "text": ["Maroc Abdelkader, n\u00e9 le 2 mai 1932 \u00e0 Hadjout (Alger),", "qui s'appellera d\u00e9sormais : Didouh Abdelkader."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[564.0, 996.0, 1030.0, 1004.0], [547.0, 1015.0, 779.0, 1024.0]], "bbox_layout": [539.07421875, 979.16015625, 1042.1337890625, 1031.97265625], "text": ["Etcheverry Dominica, nee le 3 decembre 1910 \u00e0 Ahaxe (Dit.", "des Basses-Pyr\u00e9h\u00e9es) France."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[564.0, 1035.0, 1030.0, 1043.0], [549.0, 1051.0, 1030.0, 1060.0], [548.0, 1066.0, 1030.0, 1076.0], [549.0, 1085.0, 1034.0, 1092.0], [549.0, 1102.0, 1031.0, 1108.0], [549.0, 1119.0, 1031.0, 1124.0], [549.0, 1134.0, 1032.0, 1141.0], [548.0, 1148.0, 1031.0, 1159.0], [549.0, 1167.0, 1031.0, 1174.0], [549.0, 1184.0, 1016.0, 1190.0]], "bbox_layout": [537.50244140625, 1017.44140625, 1048.94482421875, 1204.23828125], "text": ["Abdelkader ould Abdallah ould Haddou, n\u00e9e le 6 janvier", "1932 \u00e0 Sidi-Bel-Abb\u00e8s, et ses enfants mineurs : Nourredine", "ould Abdelkader, n\u00e9 le 1er ao\u00fbt 1955 \u00e0 Sidi Bel Abbes, Rachid", "ould Abdelkader, n\u00e9 le 28 septembre 1957 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s ,", "Houria bent Abdelkader, n\u00e9e le 27 octobre 1959 \u00e0 Sidi Bel", "Abb\u00e8s, Djamila bent Abdelkader, n\u00e9e le 26 septembre 1961 \u00e0", "Sidi Bel Abb\u00e8s, Toufik ould Abdelkader, n\u00e9 le 18 octobre", "1964 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s, qui s'appelleront d\u00e9sormais : Abdel-", "laoui Abdelkader, Abdellaoui Nourredine, Abdellaoui Rachid,", "Abdellaoui Houria, Abdellaoui Djamila, Abdellaoui Toufik."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[565.0, 1212.0, 1031.0, 1218.0], [550.0, 1227.0, 1030.0, 1234.0], [550.0, 1244.0, 822.0, 1253.0]], "bbox_layout": [543.265625, 1194.4921875, 1046.3251953125, 1265.078125], "text": ["Borja Castanar Cipriano, n\u00e9 le 23 d\u00e9cembre 1929 \u00e0 Villa-", "nueva de la Vera, Province de Cacer\u00e8s (Espagne), qui s'ap-", "pellera d\u00e9sormais : Borja Atallah."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[566.0, 1271.0, 1033.0, 1276.0], [552.0, 1289.0, 661.0, 1302.0]], "bbox_layout": [542.2177734375, 1254.6484375, 1046.3251953125, 1308.828125], "text": ["Dahmane Mama bent Mohametl, n\u00e9e en 1905 \u00e0 A\u00efh-T\u00e9mous", "cheht (Oran)."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[568.0, 1308.0, 1035.0, 1318.0], [551.0, 1325.0, 678.0, 1340.0]], "bbox_layout": [544.3134765625, 1292.9296875, 1052.6123046875, 1348.4765625], "text": ["Sahraoui Mimouna, veuve Benhadda, n\u00e9e en 1900 \u00e0 B\u011bilt-", "Saf, (Tlemcen)."], "label": "Text", "position": 30}]}, {"index": 5, "page": [{"bbox_text": [[557.0, 11.0, 1022.0, 25.0], [57.0, 18.0, 523.0, 28.0], [542.0, 29.0, 1022.0, 43.0], [42.0, 36.0, 57.0, 49.0], [58.0, 36.0, 132.0, 49.0], [542.0, 45.0, 1023.0, 58.0], [543.0, 63.0, 1023.0, 77.0], [58.0, 64.0, 523.0, 73.0], [542.0, 78.0, 1023.0, 92.0], [44.0, 81.0, 491.0, 88.0], [542.0, 95.0, 1009.0, 108.0], [58.0, 108.0, 523.0, 116.0], [43.0, 125.0, 506.0, 133.0], [558.0, 128.0, 1024.0, 142.0], [43.0, 141.0, 524.0, 149.0], [543.0, 145.0, 1023.0, 158.0], [44.0, 158.0, 523.0, 165.0], [543.0, 162.0, 687.0, 175.0], [44.0, 173.0, 524.0, 181.0], [45.0, 190.0, 524.0, 197.0], [45.0, 206.0, 524.0, 214.0], [44.0, 223.0, 524.0, 230.0], [545.0, 224.0, 1023.0, 235.0], [45.0, 240.0, 266.0, 250.0], [574.0, 241.0, 627.0, 252.0], [509.0, 261.0, 524.0, 271.0], [61.0, 267.0, 509.0, 275.0], [46.0, 284.0, 115.0, 298.0], [560.0, 290.0, 1024.0, 304.0], [547.0, 306.0, 1025.0, 320.0], [62.0, 312.0, 526.0, 320.0], [546.0, 324.0, 1027.0, 337.0], [49.0, 329.0, 526.0, 336.0], [547.0, 339.0, 728.0, 352.0], [49.0, 345.0, 525.0, 353.0], [46.0, 363.0, 525.0, 369.0], [49.0, 376.0, 193.0, 392.0], [563.0, 394.0, 1027.0, 408.0], [63.0, 405.0, 527.0, 414.0], [548.0, 411.0, 1030.0, 425.0], [49.0, 422.0, 526.0, 429.0], [549.0, 428.0, 709.0, 441.0], [49.0, 439.0, 526.0, 445.0], [49.0, 454.0, 528.0, 462.0], [564.0, 455.0, 1029.0, 469.0], [49.0, 472.0, 527.0, 478.0], [549.0, 473.0, 1030.0, 484.0], [49.0, 487.0, 150.0, 501.0], [549.0, 488.0, 627.0, 501.0], [65.0, 516.0, 527.0, 522.0], [49.0, 533.0, 513.0, 540.0], [565.0, 545.0, 1030.0, 557.0], [64.0, 559.0, 529.0, 568.0], [550.0, 562.0, 1030.0, 574.0], [49.0, 578.0, 529.0, 584.0], [549.0, 578.0, 706.0, 590.0], [49.0, 593.0, 529.0, 600.0], [565.0, 606.0, 1030.0, 617.0], [49.0, 611.0, 530.0, 616.0], [550.0, 623.0, 1033.0, 634.0], [50.0, 626.0, 530.0, 633.0], [549.0, 636.0, 1030.0, 650.0], [49.0, 643.0, 530.0, 649.0], [549.0, 655.0, 738.0, 668.0], [49.0, 657.0, 530.0, 666.0], [50.0, 674.0, 254.0, 688.0], [66.0, 703.0, 530.0, 709.0], [565.0, 712.0, 1030.0, 720.0], [49.0, 720.0, 486.0, 726.0], [550.0, 725.0, 1031.0, 739.0], [552.0, 744.0, 857.0, 755.0], [66.0, 747.0, 379.0, 757.0], [66.0, 776.0, 531.0, 782.0], [52.0, 793.0, 461.0, 800.0], [66.0, 821.0, 531.0, 827.0], [578.0, 825.0, 1010.0, 840.0], [52.0, 837.0, 531.0, 844.0], [52.0, 853.0, 194.0, 865.0], [66.0, 882.0, 531.0, 889.0], [553.0, 892.0, 1031.0, 902.0], [53.0, 899.0, 530.0, 906.0], [582.0, 907.0, 929.0, 921.0], [52.0, 916.0, 148.0, 927.0], [67.0, 943.0, 530.0, 951.0], [566.0, 954.0, 872.0, 964.0], [51.0, 960.0, 476.0, 968.0], [568.0, 987.0, 1032.0, 997.0], [67.0, 988.0, 530.0, 996.0], [52.0, 1003.0, 532.0, 1012.0], [553.0, 1003.0, 1034.0, 1013.0], [553.0, 1020.0, 1035.0, 1030.0], [52.0, 1021.0, 532.0, 1028.0], [52.0, 1037.0, 532.0, 1044.0], [568.0, 1053.0, 1034.0, 1065.0], [52.0, 1054.0, 532.0, 1061.0], [52.0, 1070.0, 269.0, 1080.0], [554.0, 1072.0, 1035.0, 1080.0], [554.0, 1088.0, 610.0, 1101.0], [67.0, 1098.0, 532.0, 1106.0], [52.0, 1115.0, 115.0, 1129.0], [643.0, 1122.0, 710.0, 1135.0], [67.0, 1137.0, 534.0, 1146.0], [570.0, 1152.0, 1036.0, 1162.0], [53.0, 1155.0, 99.0, 1167.0], [555.0, 1170.0, 1037.0, 1178.0], [67.0, 1175.0, 455.0, 1185.0], [554.0, 1185.0, 851.0, 1197.0], [67.0, 1203.0, 533.0, 1214.0], [658.0, 1218.0, 1038.0, 1228.0], [53.0, 1220.0, 216.0, 1234.0], [570.0, 1221.0, 606.0, 1232.0], [610.0, 1221.0, 626.0, 1232.0], [556.0, 1235.0, 1037.0, 1245.0], [68.0, 1248.0, 533.0, 1258.0], [608.0, 1251.0, 1037.0, 1260.0], [555.0, 1254.0, 608.0, 1264.0], [53.0, 1263.0, 533.0, 1275.0], [556.0, 1268.0, 1037.0, 1277.0]], "bbox_layout": [26.936767578125, -5.8984375, 1048.4208984375, 1287.63671875], "text": ["Boufeldja ben Mohammed ould Bouamama, n\u00e9 en 1925 \u00e0", "Habiba bent Ahmed ben Mohamed, n\u00e9e le 11 novembre 1931", "Remchi (Tlemcen), et ses enfants mineures Rahma bent Bou-", "\u00e0", "Tlemcen.", "feldia, n\u00e9e en 1953 \u00e0 Remchi, Rabia bent Boufeldja, n\u00e9e en", "1955 \u00e0 Remchi, A\u00efcha bent Boufeldja, n\u00e9e le 27 janvier 1963", "Fatima bent Hammou ben Larbi, n\u00e9e en 1924 \u00e0 B\u00e9ni-Saf", "\u00e0 Remchi, qui s'appelleront d\u00e9sormais : Bouamama Boufeldja,", "(Tlemcen), qui s'appellera d\u00e9sormais : Sahraoui Fatima.", "Bouamama Rahma, Bouamama Rabia, Bouamama A\u00efcha.", "Elyamani ben Ahmed ould Abderrahmane, n\u00e9 en 1920 \u00e0", "Hammam Bou Hadjar (Oran), et ses enfants mineurs", "Mohammed ould Habib ben Mebarek, n\u00e9 le 26 d\u00e9cembre", "Rahmouna bent Elyamani, n\u00e9e le 8 f\u00e9vrier 1953 \u00e0 Hammam", "1939 \u00e0 Remchi, (Tlemcen), qui s'appellera d\u00e9sormais : Bena-", "Bou Hadjar, Kheira bent Elyamani, n\u00e9e le 13 mai 1954 \u00e0", "mara Mohammed.", "Hammam Bou Hadjar, Abderrahmane ben Elyamani, n\u00e9 le", "11 mars 1957 \u00e0 Hammam Bou Hadjar, Fatiha bent Elyamani,", "n\u00e9e le 2 juin 1960 \u00e0 Hammam Bou Hadjar, qui s'appelleront", "d\u00e9sormais : Djai Elyamani, Djai Rahmouna, Djai Kheira, Djai", "Arr\u00eat\u00e9s des 14 et 17 juillet 1965 portant mouvement de per-", "Abderrahmane, Djai Fatiha.", "sonnel.", "\u00e0", "Mohammed ould Ali Bel Habib, n\u00e9 le 26 ao\u00fbt 1940 \u00e0", "Tlemcen.", "Par arr\u00eat\u00e9s du 14 juillet 1965, Mlle. Yamina Kassas est nom-", "m\u00e9e, \u00e0 titre provisoire, en qualit\u00e9 de greffier de chambre sta-", "Gherbi Mohammed, n\u00e9 en 1921 \u00e0 Hammam Boughrara", "giaire au tribunal de grande instance d'Alger et d\u00e9tachee au", "(Tlemcen), et ses enfants mineurs : Gherbi Belkhir, n\u00e9 le", "minist\u00e8re de la justice.", "10 novembre 1944 \u00e0 Remchi, Gherbi R\u00e2bia, n\u00e9e le 21 f\u00e9vrier 1949", "\u00e0 Remchi, Gherbi Ahmed, n\u00e9 le 15 d\u00e9cembre 1953 \u00e0 A\u00efn-", "Youcef (Tlemcen),", "Par arr\u00eat\u00e9s du 14 juillet 1965, il est mis fin aux fonctions de", "Ramdane ould Abdelkader ould Matallah, n\u00e9 en 1934 \u00e0", "M. Ahmed Hadj Zoubir, commis greffier stagiaire au tribunal", "Oulha\u00e7a-Gheraba, (Tlemcen), et ses enfants mineurs : Fatima", "d'instance de Tiaret.", "bent Ramdane, n\u00e9e en 1956 \u00e0 Remchi, Nour-Eddine ould", "Ramdane, n\u00e9 le 19 janvier 1963 \u00e0 Remchi, qui s'appelleront", "M. Ahmed Hadj Zoubir est nomm\u00e9 \u00e0 titre provisoire, en", "d\u00e9sormais : Matallah Ramdane, Matallah Fatima, Matallah", "qualit\u00e9 de greffier de chambre stagiaire au tribunal d'instance", "Nour-Eddine.", "de Tiaret.", "Alias Tader Delphine, n\u00e9e le 26 novembre 1900 \u00e0 Tighennif", "(Mostaganem), qui s'appellera d\u00e9sormais : Ferhane Sa\u00e2dia.", "Par arr\u00eat\u00e9s du 14 juillet 1965, il est mis fin aux fonctions", "Aicha bent Brik, veuve M'Barek ben Mimoun, n\u00e9e le 9", "de M. Belharti Meknaci, commis greffier stagiaire au tribunal", "septembre 1919 \u00e0 Tlemcen, et ses enfants mineurs : Moham-", "d'instance de Sa\u00efda.", "med ould M'Barek, n\u00e9 le 3 novembre 1944 \u00e0 Tlemcen, Abassia", "M. Belharti Meknaci est nomm\u00e9 \u00e0 titre provisoire en qua-", "bent M'Barek, n\u00e9e le 7 d\u00e9cembre 1947 \u00e0 Tlemcen, Boumediene", "lit\u00e9 de greffier de chambre stagiaire au tribunal de grande", "ould M'Barek, n\u00e9 le 4 mai 1948 \u00e0 Tlemcen, Fatiha bent M'Barek,", "instance de Mascara et d\u00e9tach\u00e9 en la m\u00eame qualit\u00e9 au tribu-", "n\u00e9e le 19 mai 1951 \u00e0 Tlemcen, Kheira bent M'Barek, n\u00e9e le", "nal d'instance de Saida.", "15 juillet 1955 \u00e0 Tlemcen, El Habib ould M'Barek, n\u00e9 le 31", "d\u00e9cembre 1957 \u00e0 Tiemcen.", "Djilali ould Bensaid ben Mohamed, n\u00e9 le 17 f\u00e9vrier 1940", "Par arr\u00eat\u00e9 du 17 juillet 1965, M. Derradji Oulmane est affec-", ". Tlemcen, qui s'appellera d\u00e9sormais : Hamadi Djilali.", "t\u00e9 en qualit\u00e9 de greffier de chambre de 2\u00aa classe, 3e \u00e9chelon,", "au tribunal de grande instance d'Oran.", "Hanifi Fetima, n\u00e9e en 1903 \u00e0 Tlemcen,", "Such Gillette Marguerite, n\u00e9e le 31 juillet 1921 \u00e0 Hadjout", "(Alger), qui s'appellera d\u00e9sormais : Chams Djennat.", "Fathima bent Mohamed, Veuve Abdelali Ali, n\u00e9e le 20 janvier", "MINISTERE DE L'EDUCATION NATIONALE", "1916 \u00e0 A\u00efn-T\u00e9mouchent (Oran), qui s'appellera d\u00e9sormais :", "Sahraoui Fathima.", "Halima bent Mehdi ben Sahraoui, n\u00e9e en 1904 \u00e0 M'Zila", "Arr\u00eat\u00e9 du 19 juillet 1965 portant nomination du doyen de la", "(Mostaganem), qui s'appellera d\u00e9sormais : Hanafi Halima", "facult\u00e9 mixte de m\u00e9decine et de pharmacie.", "bent Mehdi.", "Benamar ben Mohamed, n\u00e9 le 1\u00bar novembre 1931 \u00e0 Mas-", "Le ministre de l'\u00e9ducation nationale,", "cara, qui s'appellera d\u00e9sormais : Benouguef Benamar.", "Vu la loi n\u00ba 62-157 du 31 d\u00e9cembre 1962 tendant \u00e0 la re-", "Meziani Ahmed ould Hadi, n\u00e9 le 12 juin 1902 \u00e0 A\u00efn-", "Ghoraba, commune de Sebdou (Tlemcen), et ses enfants", "conduction de la l\u00e9gislation en vigueur au 31 d\u00e9cembre 1962,", "sauf dans ses dispositions contraires \u00e0 la souverainet\u00e9 nationale,", "mineures : Meziani Khadidja, n\u00e9e l\u00e9 2 juillet 1944 \u00e0 Sebdou,", "Meziani Djamila, n\u00e9e le 4 octobre 1948 \u00e0 Sebdou, Meziani", "Vu le d\u00e9cret du 28 d\u00e9cembre 1885 sur l'organisation des facul-", "Djamila, n\u00e9e le 28 mars 1951 \u00e0 Sebdou, Meziani Nassira, n\u00e9e", "le 16 janvier 1956 \u00e0 Sebdcu.", "t\u00e9s et des \u00e9coles d'enseignement sup\u00e9rieur, notamment son", "titre 4,", "Fatma bent Mohamed ben Hamu, n\u00e9e le 22 d\u00e9cembre 1942", "\u00e0 Oran.", "Arr\u00eate :", "Fatma-Zohra bent Embarek, n\u00e9e le 29 d\u00e9cembre 1915 \u00e0", "Article 1\u00bar. - M. Mohamed Aouchiche, professeur titulaire", "Alger.", "de la chaire d'ophtalmologie, est nomm\u00e9 doyen de la facult\u00e9", "Hanifi Habiba, n\u00e9e le 7 octobre 1918 \u00e0 Tlemcen.", "mixte de m\u00e9decine et de pharmacie.", "Mohamed ben \u00b7Mohamed ben Embarek, n\u00e9 en 1925 \u00e0 A\u00efn", "Le directeur de l'enseignement sup\u00e9rieur est", "T\u00e9mouchent (Oran).", "Art.", "2.", "charg\u00e9 de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 qui prend effet \u00e0", "Okkacha ould Brahim ould Mohammed, n\u00e9 le 18 mai 1934", "de la date d'installation de l'int\u00e9ress\u00e9 et qui sera", "partir", ". Tlemcen, et ses enfants mineurs : Zahira bent Okkacha,", "publi\u00e9 au Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mo-"], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[811.0, 1337.0, 932.0, 1352.0]], "bbox_layout": [809.94384765625, 1328.4765625, 947.30322265625, 1362.1484375], "text": ["Ahmed TALEB."], "label": "Text", "position": 2}]}, {"index": 6, "page": [{"bbox_text": [[386.0, 31.0, 744.0, 46.0], [287.0, 35.0, 388.0, 51.0]], "bbox_layout": [273.9677734375, 21.2957763671875, 762.88134765625, 63.1494140625], "text": ["ET COMMUNICATIONS", "AVIS"], "label": "PageHeader", "position": 0}, {"bbox_text": [[66.0, 110.0, 461.0, 121.0]], "bbox_layout": [58.2413330078125, 99.8876953125, 471.57861328125, 134.5849609375], "text": ["MINISTERE DE L'INDUSTRIE ET DE L'ENERGIE"], "label": "SectionHeader", "position": 1}, {"bbox_text": [[20.0, 156.0, 505.0, 163.0], [56.0, 172.0, 451.0, 182.0]], "bbox_layout": [17.244140625, 141.7578125, 517.946044921875, 194.228515625], "text": ["Avis du 23 juillet 1965 relatifs \u00e0 des demandes de concession", "de gisement d'hydrocarbures liquides ou gazeux."], "label": "SectionHeader", "position": 2}, {"bbox_text": [[248.0, 207.0, 507.0, 218.0], [41.0, 209.0, 249.0, 221.0], [473.0, 221.0, 506.0, 232.0], [27.0, 227.0, 473.0, 234.0], [27.0, 243.0, 506.0, 251.0], [27.0, 260.0, 508.0, 266.0], [27.0, 275.0, 508.0, 283.0], [28.0, 292.0, 508.0, 299.0], [28.0, 307.0, 506.0, 316.0], [28.0, 324.0, 508.0, 331.0], [28.0, 340.0, 507.0, 348.0], [29.0, 355.0, 508.0, 363.0], [30.0, 373.0, 509.0, 378.0], [31.0, 388.0, 315.0, 397.0]], "bbox_layout": [19.33984375, 193.5400390625, 522.3994140625, 407.16796875], "text": ["1965 la \u00ab Soci\u00e9t\u00e9 nationale de", "Par p\u00e9tition du 30 avril", "(SN", "recherche et d'exploitation des p\u00e9troles en Alg\u00e9rie \u00bb", "REPAL) dont le si\u00e8ge social est \u00e0 Alger, chemin du R\u00e9servoir,", "Hydra, sollicite, en application du titre II de l'ordonnance", "n\u00ba 58-1111 du 22 novembre 1953 et du titre II, chapitre 1er du", "d\u00e9cret n\u00ba 59-1334 du 22 novembre 1959, transpos\u00e9s par l'accord", "du 28 ao\u00fbt 1962 relatif \u00e0 l'application du code p\u00e9trolier saha-", "rien et au transfert de comp\u00e9tence des autorit\u00e9s vis\u00e9es par ce", "code, l'octroi au Sahara d'une concession de gisement d'hydro-", "carbures liquides ou gazeux dite \u00ab Hassi Ba Hamou \u00bb ayant", "pour superficie 425 km2 environ, et portant sur partie du", "territoire du d\u00e9partement des Oasis."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[45.0, 415.0, 510.0, 423.0], [31.0, 432.0, 510.0, 438.0], [31.0, 448.0, 129.0, 462.0]], "bbox_layout": [19.601806640625, 400.498046875, 523.185302734375, 469.716796875], "text": ["Les sommets du p\u00e9rim\u00e8tre faisant l'objet de la dite p\u00e9tition", "sont les points d\u00e9finis ci-apr\u00e8s par leurs coordonn\u00e9es Lambert", "Sud Alg\u00e9rie."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[418.0, 465.0, 431.0, 476.0], [250.0, 466.0, 267.0, 479.0], [70.0, 469.0, 139.0, 481.0], [403.0, 479.0, 447.0, 492.0], [233.0, 483.0, 286.0, 495.0], [99.0, 487.0, 109.0, 495.0], [404.0, 497.0, 447.0, 509.0], [235.0, 498.0, 287.0, 511.0], [99.0, 502.0, 110.0, 512.0], [404.0, 512.0, 448.0, 525.0], [234.0, 515.0, 287.0, 528.0], [99.0, 516.0, 110.0, 529.0], [405.0, 529.0, 448.0, 542.0], [234.0, 530.0, 287.0, 543.0], [99.0, 534.0, 109.0, 544.0], [403.0, 544.0, 448.0, 557.0], [233.0, 548.0, 287.0, 561.0], [99.0, 549.0, 109.0, 560.0], [405.0, 561.0, 450.0, 574.0], [235.0, 563.0, 286.0, 576.0], [100.0, 565.0, 110.0, 576.0], [405.0, 576.0, 449.0, 589.0], [235.0, 579.0, 287.0, 592.0], [405.0, 592.0, 449.0, 605.0], [235.0, 595.0, 287.0, 607.0]], "bbox_layout": [50.513427734375, 452.451171875, 483.10498046875, 614.638671875], "text": ["", "x", "Sommets", "50.000", "410.000", "e de l", "50.000", "425.000", "2", "45.000", "425.000", "3", "45.000", "430.000", "d", "30.000", "430.000", "5", "30.000", "420.000", "6", "25.000", "420.000", "25.000", "410.000"], "label": "Table", "position": 5}, {"bbox_text": [[48.0, 624.0, 512.0, 634.0], [35.0, 642.0, 515.0, 648.0], [34.0, 657.0, 515.0, 665.0], [35.0, 673.0, 515.0, 681.0], [35.0, 689.0, 279.0, 700.0]], "bbox_layout": [26.2818603515625, 609.677734375, 529.21044921875, 708.974609375], "text": ["Les c\u00f4t\u00e9s de ce p\u00e9rim\u00e8tre sont les segments de droites jol-", "gnant les sommets, d\u00e9finis d'apr\u00e8s les coordonn\u00e9es ci-dessus.", "Ce p\u00e9rim\u00e8tre est enti\u00e8rement situ\u00e9 \u00e0 l'int\u00e9rieur du permis", "\u00ab Mebrouk \u00bb attribu\u00e9 \u00e0 la SN Repal pour une dur\u00e9e de cinq", "ans par d\u00e9cret du 29 ao\u00fbt 1960."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[49.0, 710.0, 515.0, 718.0], [35.0, 726.0, 515.0, 735.0], [35.0, 742.0, 516.0, 751.0], [35.0, 758.0, 515.0, 766.0], [34.0, 774.0, 517.0, 783.0], [35.0, 791.0, 465.0, 799.0]], "bbox_layout": [27.5916748046875, 694.78515625, 530.25830078125, 810.48828125], "text": ["En application des prescriptions de l'article 48 du d\u00e9cret", "n\u00ba 59-1334 du 22 novembre 1959 transpos\u00e9 par l'accord du 28", "ao\u00fbt 1962 relatif \u00e0 l'application du code p\u00e9trolier saharien et", "au transfert de comp\u00e9tence des autorit\u00e9s vis\u00e9es par ce code,", "une enqu\u00eate sur l'institution \u00e9ventuelle de cette concession", "aura lieu du 20 ao\u00fbt 1965 au 19 septembre 1965 inclus."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[49.0, 819.0, 515.0, 826.0], [36.0, 834.0, 518.0, 844.0], [37.0, 851.0, 518.0, 859.0], [35.0, 867.0, 517.0, 877.0], [38.0, 883.0, 517.0, 891.0], [37.0, 898.0, 155.0, 912.0]], "bbox_layout": [28.9014892578125, 804.16015625, 532.35400390625, 918.49609375], "text": ["Les observations du public seront adress\u00e9es, pour \u00eatre join-", "tes au dossier de l'enqu\u00eate, \u00e0 l'organisme technique de mise", "en valeur des richesses du sous-sol saharien, BP 801, \u00e0 Alger,", "par lettre recommand\u00e9e, avec demande d'avis de r\u00e9ception,", "avant la cl\u00f4ture de l'enqu\u00eate, c'est-\u00e0-dire au plus tard le 19", "septembre 1965."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[52.0, 933.0, 516.0, 942.0], [430.0, 945.0, 518.0, 957.0], [38.0, 950.0, 427.0, 958.0], [38.0, 965.0, 519.0, 974.0], [38.0, 981.0, 519.0, 989.0], [38.0, 998.0, 519.0, 1006.0], [38.0, 1013.0, 519.0, 1021.0], [38.0, 1030.0, 518.0, 1037.0], [38.0, 1044.0, 520.0, 1054.0], [39.0, 1063.0, 519.0, 1069.0], [39.0, 1077.0, 520.0, 1086.0], [39.0, 1094.0, 520.0, 1101.0], [39.0, 1110.0, 519.0, 1118.0], [41.0, 1127.0, 350.0, 1135.0]], "bbox_layout": [31.39013671875, 919.00390625, 530.7822265625, 1146.81640625], "text": ["Par p\u00e9tition du 19 f\u00e9vrier 1965, les soci\u00e9t\u00e9s : \u00ab Compa-", "(FRANCA-", "gnie franco-africaine de recherches p\u00e9troli\u00e8res \u00bb", "REP) et \u00ab Winterschall Aktiengesellschaft \u00bb (WINTERSHALL", "AG) dont les si\u00e8ges sociaux sont respectivement \u00e0 Paris et \u00e0", "Celle en Allemagne sollicitent en application du titre II de", "l'ordonnance n\u00ba 58-1111 du 22 novembre 1958 et du titre II,", "chapitre 1er du d\u00e9cret n\u00ba 59-1334 du 22 novembre 1959, trans-", "pos\u00e9s par l'accord du 28 ao\u00fbt 1962 relatif \u00e0 l'application du", "code p\u00e9trolier saharien et au transfert de comp\u00e9tence des au-", "torit\u00e9s vis\u00e9es par ce code, l'octroi au Sahara d'une concession", "de gisement d'hydrocarbures liquides ou gazeux dite \u00ab Ouar\u00e8ne \u00bb", "ayant pour superficie 206 km2 environ, et portant sur partie", "du territoire du d\u00e9partement des Oasis."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[55.0, 1153.0, 521.0, 1162.0], [40.0, 1171.0, 518.0, 1178.0], [40.0, 1186.0, 481.0, 1194.0]], "bbox_layout": [32.176025390625, 1139.12109375, 533.139892578125, 1204.23828125], "text": ["Les sommets du p\u00e9rim\u00e8tre faisant l'objet de ladite p\u00e9tition", "sont les points d\u00e9finis ci-apr\u00e8s par leurs coordonn\u00e9es g\u00e9ogra-", "phiques, le m\u00e9ridien d'origine \u00e9tant celui de Greenwich."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[381.0, 1210.0, 490.0, 1221.0], [215.0, 1212.0, 322.0, 1224.0], [79.0, 1214.0, 148.0, 1227.0], [410.0, 1229.0, 461.0, 1242.0], [246.0, 1232.0, 289.0, 1244.0], [112.0, 1235.0, 120.0, 1246.0], [410.0, 1246.0, 460.0, 1258.0], [246.0, 1248.0, 290.0, 1261.0], [111.0, 1253.0, 122.0, 1262.0], [246.0, 1262.0, 289.0, 1278.0], [410.0, 1262.0, 461.0, 1275.0], [112.0, 1267.0, 123.0, 1279.0], [410.0, 1277.0, 460.0, 1290.0], [246.0, 1281.0, 290.0, 1293.0], [112.0, 1282.0, 123.0, 1295.0], [247.0, 1294.0, 289.0, 1309.0], [410.0, 1295.0, 461.0, 1305.0], [112.0, 1298.0, 123.0, 1311.0], [411.0, 1310.0, 435.0, 1320.0], [439.0, 1310.0, 459.0, 1320.0], [112.0, 1313.0, 124.0, 1327.0], [248.0, 1313.0, 289.0, 1322.0], [411.0, 1327.0, 433.0, 1335.0], [440.0, 1327.0, 460.0, 1335.0], [113.0, 1328.0, 126.0, 1341.0], [249.0, 1328.0, 265.0, 1339.0], [269.0, 1328.0, 288.0, 1339.0]], "bbox_layout": [70.2916259765625, 1196.54296875, 506.15771484375, 1380.60546875], "text": ["Latitude Nord", "Longitude Est", "Sommets", "28\u00b0 31'", "8\u00b0 35'", "1", "28\u00b0 31'", "8\u00b0 36'", "2", "8\u00b0 36'", "28\u00b0 33'", "3", "28\u00b0 33'", "8\u00b0 37\u00b0", "4", "8\u00b0 37", "28\u00b0 34'", "5", "28\u00b0", "34", "6", "8\u00b0 38'", "289", "38", "7", "80", "38"], "label": "Table", "position": 11}, {"bbox_text": [[896.0, 100.0, 944.0, 110.0], [732.0, 102.0, 773.0, 111.0], [895.0, 115.0, 921.0, 126.0], [923.0, 115.0, 944.0, 126.0], [730.0, 119.0, 774.0, 129.0], [895.0, 132.0, 945.0, 142.0], [732.0, 134.0, 774.0, 144.0], [590.0, 138.0, 607.0, 147.0], [896.0, 147.0, 945.0, 159.0], [732.0, 150.0, 773.0, 161.0], [590.0, 152.0, 607.0, 163.0], [895.0, 162.0, 945.0, 175.0], [732.0, 165.0, 776.0, 178.0], [590.0, 169.0, 608.0, 178.0], [896.0, 179.0, 924.0, 192.0], [923.0, 179.0, 946.0, 190.0], [732.0, 180.0, 775.0, 193.0], [591.0, 184.0, 608.0, 197.0], [896.0, 193.0, 924.0, 207.0], [924.0, 194.0, 946.0, 205.0], [732.0, 198.0, 775.0, 211.0], [590.0, 200.0, 608.0, 211.0], [896.0, 208.0, 947.0, 222.0], [732.0, 213.0, 775.0, 224.0], [591.0, 217.0, 608.0, 226.0], [896.0, 226.0, 947.0, 239.0], [733.0, 229.0, 775.0, 240.0], [591.0, 232.0, 608.0, 245.0]], "bbox_layout": [538.55029296875, 90.6591796875, 970.35595703125, 253.8720703125], "text": ["28\u00b0 35", "80 42", "28\u00b0", "34", "8\u00b0 43", "28\u00b0 34'", "80 44'", "3 2", "28\u00b0 32'", "8\u00b0 44", "13", "28\u00b0 32'", "8\u00b0 41'", "14", "28\u00b0", "29", "8\u00b0 . 41'", "15", "28\u00b0", "29'", "8\u00b0 42'", "16", "28\u00b0 25'", "8\u00ba 42'", "JH", "28\u00b0 25'", "8\u00b0 35'", "18"], "label": "Table", "position": 12}, {"bbox_text": [[543.0, 260.0, 1009.0, 268.0], [529.0, 277.0, 1010.0, 283.0], [529.0, 293.0, 1010.0, 299.0], [529.0, 308.0, 1011.0, 316.0], [529.0, 325.0, 1011.0, 331.0], [530.0, 341.0, 694.0, 353.0]], "bbox_layout": [522.83251953125, 247.2021484375, 1022.74853515625, 362.392578125], "text": ["Les c\u00f4t\u00e9s de ce p\u00e9rim\u00e8tre sont les arcs de m\u00e9ridiens ou de", "parall\u00e8les joignant les sommets, d\u00e9finis d'apr\u00e8s les coordon-", "n\u00e9es ci-dessus. Ce p\u00e9rim\u00e8tre est enti\u00e8rement situ\u00e9 \u00e0 l'int\u00e9rieur", "du permis \u00ab Ouar\u00e8ne \u00bb attribu\u00e9 aux soci\u00e9t\u00e9s FRANCAREP", "et WINTERSCHALL AG. pour une dur\u00e9e de trois ans par d\u00e9-", "cret du 21 juin 1962."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[546.0, 369.0, 1012.0, 375.0], [531.0, 386.0, 1015.0, 391.0], [531.0, 402.0, 1013.0, 407.0], [531.0, 418.0, 1013.0, 423.0], [530.0, 434.0, 1013.0, 438.0], [530.0, 449.0, 972.0, 456.0]], "bbox_layout": [522.83251953125, 355.0390625, 1026.93994140625, 470.05859375], "text": ["En application des prescriptions de l'article 48 du d\u00e9cret", "n\u00b0 59-1334 du 22 novembre 1959 transpos\u00e9 par l'accord du 28", "ao\u00fbt 1962 relatif \u00e0 l'application du code p\u00e9trolier saharien et", "au transfert de comp\u00e9tence des autorit\u00e9s vis\u00e9es par ce code,", "une enqu\u00eate sur l\u2019institution \u00e9ventuelle de cette concession", "aura lieu du 20 ao\u00fbt 1965 au 19 septembre 1965 inclus."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[546.0, 477.0, 1013.0, 483.0], [531.0, 494.0, 1015.0, 498.0], [531.0, 510.0, 1015.0, 515.0], [533.0, 526.0, 1015.0, 531.0], [534.0, 542.0, 1015.0, 548.0], [534.0, 559.0, 655.0, 571.0]], "bbox_layout": [524.92822265625, 462.021484375, 1029.03564453125, 578.408203125], "text": ["Les observations du public seront adress\u00e9es, pour \u00eatre join-", "tes au dossier de l'enqu\u00eate, \u00e0 l'organisme technique de mise", "en valeur des richesses du sous-sol saharien, B.P. 801 \u00e0 Alger,", "par lettre recommand\u00e9e, avec demande d'avis de r\u00e9ception,", "avant la cloture de l'enqu\u00eate, c'est-\u00e0-dire au plus tard le 19", "septembre 1965."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[599.0, 651.0, 950.0, 659.0]], "bbox_layout": [590.4189453125, 638.73046875, 960.4013671875, 672.40234375], "text": ["MINISTERE DE LA DEFENSE NATIONALE"], "label": "SectionHeader", "position": 17}, {"bbox_text": [[670.0, 693.0, 880.0, 705.0]], "bbox_layout": [658.529296875, 681.796875, 892.291015625, 714.78515625], "text": ["Direction centrale du g\u00e9nie"], "label": "SectionHeader", "position": 18}, {"bbox_text": [[552.0, 735.0, 910.0, 741.0]], "bbox_layout": [539.59814453125, 720.078125, 916.91552734375, 753.75], "text": ["Un appel d'offres est lanc\u00e9 pour l'op\u00e9ration :"], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[735.0, 758.0, 816.0, 771.0], [589.0, 776.0, 962.0, 784.0], [688.0, 791.0, 862.0, 805.0]], "bbox_layout": [566.318359375, 750.15625, 976.119140625, 816.640625], "text": ["TLEMCEN", "CONSTRUCTION D'UNE ECOLE DES CADETS", "DE LA REVOLUTION"], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[553.0, 839.0, 933.0, 846.0]], "bbox_layout": [542.2177734375, 823.984375, 945.7314453125, 857.65625], "text": ["Premi\u00e8re tranche : (30 classes et d\u00e9pendances)."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[553.0, 867.0, 915.0, 875.0]], "bbox_layout": [541.69384765625, 853.37890625, 923.20263671875, 887.05078125], "text": ["Estimation globale des travaux : 1.089.160 DA."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[553.0, 895.0, 922.0, 903.0]], "bbox_layout": [542.74169921875, 877.3046875, 927.39404296875, 910.9765625], "text": ["Cet appel d'offres est \u00e0 lot unique comportant :"], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[553.0, 895.0, 922.0, 903.0], [556.0, 910.0, 1019.0, 917.0], [575.0, 927.0, 612.0, 940.0]], "bbox_layout": [537.50244140625, 893.7109375, 1023.79638671875, 943.7890625], "text": ["Cet appel d'offres est \u00e0 lot unique comportant :", "- terrassements - fondations - ma\u00e7onnerie - ouvrages 16", "gers,"], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[573.0, 943.0, 960.0, 949.0]], "bbox_layout": [542.74169921875, 927.890625, 973.49951171875, 961.5625], "text": ["terrasses - \u00e9tanch\u00e9\u00eft\u00e9 - voierie - r\u00e9seaux divers,"], "label": "ListItem", "position": 25}, {"bbox_text": [[555.0, 975.0, 841.0, 984.0]], "bbox_layout": [548.5048828125, 962.75390625, 852.47265625, 996.42578125], "text": ["- plomberie - zinguerie - sanitaire,"], "label": "ListItem", "position": 27}, {"bbox_text": [[573.0, 991.0, 654.0, 1004.0]], "bbox_layout": [538.0263671875, 979.16015625, 661.763671875, 1012.83203125], "text": ["\u00e9lectricit\u00e9,"], "label": "ListItem", "position": 28}, {"bbox_text": [[557.0, 1007.0, 723.0, 1018.0]], "bbox_layout": [544.83740234375, 994.8828125, 737.73291015625, 1028.5546875], "text": ["- peinture - vitrerie."], "label": "ListItem", "position": 29}, {"bbox_text": [[553.0, 1035.0, 1024.0, 1041.0], [540.0, 1051.0, 1023.0, 1057.0], [540.0, 1071.0, 608.0, 1081.0]], "bbox_layout": [528.595703125, 1019.4921875, 1036.89453125, 1088.7109375], "text": ["Les travaux pourront \u00eatre trait\u00e9s par un groupement d'en-", "treprises avec mandataire commun ou par une entreprise", "g\u00e9n\u00e9rale."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[556.0, 1090.0, 1023.0, 1095.0], [541.0, 1106.0, 1023.0, 1112.0], [541.0, 1123.0, 1022.0, 1127.0], [541.0, 1138.0, 1024.0, 1145.0], [542.0, 1155.0, 679.0, 1167.0]], "bbox_layout": [531.7392578125, 1074.1796875, 1037.9423828125, 1176.2109375], "text": ["Les entrepreneurs pourront recevoir contre paiement des", "frais de reproduction , les dossiers n\u00e9cessaires \u00e0 la pr\u00e9senta-", "tion de leurs offres en en faisant la demande \u00e9crite \u00e0 : Etu-", "des techniques et r\u00e9alisations alg\u00e9riennes, 28, rue Mohamed", "Khemisti \u00e0 Oran."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[556.0, 1176.0, 1023.0, 1183.0], [542.0, 1193.0, 1023.0, 1198.0], [541.0, 1208.0, 1025.0, 1215.0], [542.0, 1226.0, 1026.0, 1230.0], [542.0, 1240.0, 1026.0, 1247.0], [543.0, 1258.0, 769.0, 1268.0]], "bbox_layout": [534.35888671875, 1160.3125, 1039.51416015625, 1276.015625], "text": ["Cette demande sera accompagn\u00e9e de deux certificats d\u00e9li-", "vr\u00e9s par des hommes de l'art, d'une liste des moyens mat\u00e9-", "riels dont ils disposent ainsi que du certificat d\u00e9livr\u00e9 par la", "caisse sociale du b\u00e2timent. Les m\u00eames documents seront", "joints \u00e0 la demande pour chaque corps de m\u00e9tier lorsqu'il", "s'agira d'entreprises group\u00e9es."], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[558.0, 1279.0, 1026.0, 1285.0], [545.0, 1296.0, 1027.0, 1300.0], [545.0, 1312.0, 1012.0, 1317.0]], "bbox_layout": [536.978515625, 1263.53515625, 1040.0380859375, 1334.12109375], "text": ["La date limite de r\u00e9ception des offres est fix\u00e9e au mardi 20", "ao\u00fbt 1965 \u00e0 18 heures. Elles devront \u00eatre adress\u00e9es \u00e0 M. le", "directeur du g\u00e9nie, 123, rue de Tripoli, Hussein-Dey, Alger."], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[558.0, 1338.0, 1024.0, 1348.0], [545.0, 1356.0, 1024.0, 1363.0]], "bbox_layout": [531.7392578125, 1325.05859375, 1038.990234375, 1377.87109375], "text": ["Les offres pourront \u00eatre adress\u00e9es par la poste, sous pli re-", "command\u00e9, ou d\u00e9pos\u00e9es dans les bureaux de la direction cen-"], "label": "Text", "position": 34}]}, {"index": 7, "page": [{"bbox_text": [[27.0, 35.0, 508.0, 40.0], [26.0, 50.0, 506.0, 56.0], [27.0, 66.0, 479.0, 73.0]], "bbox_layout": [17.8408203125, 18.45458984375, 525.49609375, 87.84423828125], "text": ["trale du g\u00e9nie, pr\u00e9cit\u00e9e, contre r\u00e9c\u00e9piss\u00e9. Les dossiers peuvent", "etre consuit\u00e9s dans les bureaux de la direction centrale du", "g\u00e9nie et des \u00e9tudes techniques et r\u00e9alisations alg\u00e9riennes."], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[42.0, 94.0, 506.0, 99.0], [27.0, 109.0, 266.0, 120.0]], "bbox_layout": [18.21875, 78.61083984375, 516.9296875, 131.08154296875], "text": ["Le d\u00e9lai pendant lequei les candidats seront engag\u00e9s par", "leurs offres est fix\u00e9 \u00e0 90 jours."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[158.0, 156.0, 373.0, 165.0]], "bbox_layout": [150.998046875, 143.55224609375, 392.212890625, 178.42041015625], "text": ["MINISTERE DU TRAVAIL"], "label": "SectionHeader", "position": 2}, {"bbox_text": [[153.0, 199.0, 378.0, 210.0]], "bbox_layout": [144.951171875, 188.583984375, 393.724609375, 222.255859375], "text": ["Sous-direction de la F.P.A."], "label": "SectionHeader", "position": 3}, {"bbox_text": [[43.0, 246.0, 506.0, 253.0], [30.0, 262.0, 507.0, 268.0], [29.0, 279.0, 269.0, 287.0]], "bbox_layout": [21.2421875, 229.0869140625, 522.9765625, 296.9384765625], "text": ["Le service technique et p\u00e9dagogique lance un avis d'appel", "d'offres ouvert pour un compi\u00e9ment d'\u00e9quipement de l'atelier", "d'\u00e9lectricit\u00e9 comprenant 1 lot :"], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[44.0, 299.0, 505.0, 304.0], [29.0, 316.0, 327.0, 324.0]], "bbox_layout": [21.2421875, 281.89453125, 517.9375, 334.70703125], "text": ["1\u00ba) Lot : 1 mat\u00e9riel de contr\u00f4le et de mesure suivant an-", "nexes jointes aux cahiers des charges."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[45.0, 341.0, 507.0, 349.0], [30.0, 357.0, 508.0, 364.0], [29.0, 373.0, 190.0, 384.0]], "bbox_layout": [21.1162109375, 325.64453125, 521.46484375, 394.1796875], "text": ["Le cahier des charges peut \u00eatre retir\u00e9 au service technique", "et p\u00e9dagogique, avenue Raymond Rostand, le Panorama \u00e0", "Hussein-Dey (Alger)."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[47.0, 401.0, 509.0, 408.0], [30.0, 416.0, 508.0, 423.0], [30.0, 432.0, 509.0, 439.0], [30.0, 448.0, 509.0, 456.0], [30.0, 463.0, 509.0, 470.0], [30.0, 479.0, 509.0, 486.0], [30.0, 494.0, 509.0, 503.0], [32.0, 511.0, 509.0, 518.0], [31.0, 526.0, 97.0, 540.0]], "bbox_layout": [21.1162109375, 385.458984375, 523.48046875, 545.595703125], "text": ["Il ne pourra \u00eatre soumissionn\u00e9 que pour le lot complet. Les", "offres doivent \u00eatre adress\u00e9es au service technique et p\u00e9dagu-", "gique sous double enveloppe cachet\u00e9e. La premi\u00e8re contiendra", "les pi\u00e8ces demandees par le canier des prescriptions sp\u00e9ciales", "et le premier exemplaire du cahier des prescriptions sp\u00e9ciales", "avec les annexes sans indication du prix L'enveloppe int\u00e9-", "rieure contiendra le deuxi\u00e8me exemplaire du cahier des pres-", "criptions sp\u00e9ciales avec ses annexes et les indications des prix", "et d\u00e9lais"], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[47.0, 547.0, 509.0, 556.0], [32.0, 563.0, 510.0, 573.0], [33.0, 578.0, 509.0, 588.0], [33.0, 596.0, 365.0, 605.0]], "bbox_layout": [21.1162109375, 533.798828125, 524.48828125, 618.740234375], "text": ["Les offres dolvent \u00e8tre d\u00e9pos\u00e9es ou acheminees au plus tard", "le 23 no\u00fbt 1965 \u00e0 18 h. \u00e0 l'adresse suivante : service technique", "et p\u00e9dagogique de la F.P.A. (finances), avenue Raymond Ros-", "tand, le Panorama \u00e0 Hussein-Dey (Alger)."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[135.0, 641.0, 405.0, 655.0]], "bbox_layout": [125.6767578125, 630.869140625, 420.1796875, 665.908203125], "text": ["DEPARTEMENT DE TIZI-OUZOU"], "label": "SectionHeader", "position": 9}, {"bbox_text": [[136.0, 687.0, 406.0, 698.0]], "bbox_layout": [127.6923828125, 672.2265625, 423.70703125, 705.8984375], "text": ["Caisse alg\u00e9rienne de d\u00e9veloppement"], "label": "SectionHeader", "position": 10}, {"bbox_text": [[71.0, 732.0, 472.0, 742.0]], "bbox_layout": [62.814453125, 719.39453125, 484.931640625, 751.69921875], "text": ["Alimentation en cau de la moyenne vall\u00e9e de l'Isser"], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[483.0, 757.0, 510.0, 765.0], [47.0, 759.0, 482.0, 770.0], [34.0, 776.0, 510.0, 785.0], [33.0, 792.0, 214.0, 804.0]], "bbox_layout": [22.75390625, 746.73828125, 526.50390625, 813.22265625], "text": ["des", "Un appel d'offres avec concours va \u00eatre lanc\u00e9 pour", "travaux de construction d'un r\u00e9servoir semi-enterr\u00e9 de 1.000 m3", "\u00e0 Palestro (Tizi-Ouzou.)"], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[48.0, 813.0, 512.0, 822.0], [33.0, 829.0, 509.0, 840.0], [33.0, 845.0, 512.0, 854.0], [33.0, 862.0, 512.0, 869.0], [33.0, 876.0, 512.0, 887.0], [33.0, 892.0, 233.0, 906.0]], "bbox_layout": [21.8720703125, 800.05859375, 526.0, 913.02734375], "text": ["Les entrepreneurs int\u00e9ress\u00e9s par ces travaux sont pri\u00e9s de", "soumettre leur candidature, par \u00e9crit, \u00e0 M. l'ing\u00e9nieur d'ar-", "rondissement de l'hydraulique de Tizi-Ouzou, 2, Boulevard", "de l'Est \u00e0 Tizi-Ouzou, en joignant \u00e0 leur demande la liste de", "leurs r\u00e9f\u00e9rences et l'attestation de r\u00e9gularit\u00e9 de leur situation", "envers les caisses sociales."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[125.0, 939.0, 417.0, 954.0]], "bbox_layout": [115.5986328125, 927.20703125, 437.3125, 962.24609375], "text": ["PORT AUTONOME D'ORAN-ARZEW"], "label": "SectionHeader", "position": 15}, {"bbox_text": [[110.0, 984.0, 432.0, 997.0]], "bbox_layout": [98.84375, 973.69140625, 443.86328125, 1007.36328125], "text": ["PORT DOLAN - BATIMENTS PUBLICS"], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[97.0, 1029.0, 447.0, 1040.0], [184.0, 1044.0, 358.0, 1057.0]], "bbox_layout": [87.1279296875, 1016.7578125, 458.98046875, 1066.8359375], "text": ["Refection de la charpente et de la couverture", "d'une partie du dock t"], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[48.0, 1089.0, 511.0, 1099.0], [35.0, 1103.0, 513.0, 1117.0], [33.0, 1122.0, 320.0, 1132.0]], "bbox_layout": [23.005859375, 1076.23046875, 525.748046875, 1144.08203125], "text": ["Un appel d'offres ouvert est lance pour l'ex\u00e9cution de tra-", "vaux de charpente et conversure sur la partie d'un dock du", "port d'Oran d\u00e9truit par un incendie."], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[541.0, 26.0, 1002.0, 38.0], [527.0, 43.0, 1001.0, 53.0], [527.0, 59.0, 1002.0, 69.0], [527.0, 74.0, 1002.0, 85.0], [527.0, 91.0, 865.0, 102.0]], "bbox_layout": [522.125, 13.0499267578125, 1017.8125, 111.59912109375], "text": ["Nature : D\u00e9pose de la couverture en fibro ciment (environ", "600 m2) et de la charpente m\u00e9tallique (environ 400 m2) exis-", "tantes, fourniture et mise en place d'une ferme (port\u00e9e 19 m.),", "des pannes et tirants n\u00e9cessaires, fourniture et mise en place", "d'une nouvelle couverture en fibro ciment."], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[542.0, 118.0, 781.0, 130.0]], "bbox_layout": [533.2109375, 106.46728515625, 793.0703125, 139.62646484375], "text": ["Montant estim\u00e9 : 90.000 dinars."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[542.0, 139.0, 1004.0, 149.0], [528.0, 156.0, 1001.0, 165.0], [528.0, 171.0, 1005.0, 182.0], [527.0, 188.0, 960.0, 196.0]], "bbox_layout": [518.09375, 127.9150390625, 1015.796875, 207.55859375], "text": ["Les entreprises d\u00e9sireuses de participer \u00e0 cette consultation", "pourront obtenir les dossiers n\u00e9cessaires aupr\u00e8s de M. le di-", "recteur du port autonome d'Oran-Arzew - h\u00f4tel des travaux", "publics, nouvelle route du Port \u00e0 Oran (t\u00e9l. n\u00ba 204.09)."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[543.0, 214.0, 1004.0, 224.0], [528.0, 231.0, 662.0, 243.0]], "bbox_layout": [515.57421875, 201.23046875, 1016.30078125, 251.9921875], "text": ["La date limite de r\u00e9ception des offres est fix\u00e9e au 25 ao\u00fbt", "1965 \u00e0 18 heures."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[542.0, 251.0, 1004.0, 262.0], [528.0, 268.0, 760.0, 281.0]], "bbox_layout": [520.61328125, 239.51171875, 1018.31640625, 289.58984375], "text": ["Le d\u00e9lai pendant lequel les candidats resteront engages par", "leurs offres, sera de 90 jours."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[595.0, 315.0, 939.0, 327.0]], "bbox_layout": [585.6171875, 304.453125, 951.296875, 338.80859375], "text": ["NISES EN DEVENER D'ENTREPRENEORS"], "label": "SectionHeader", "position": 24}, {"bbox_text": [[543.0, 360.0, 1004.0, 368.0], [528.0, 377.0, 1005.0, 384.0], [528.0, 390.0, 1005.0, 401.0], [528.0, 409.0, 1006.0, 415.0], [529.0, 424.0, 1007.0, 433.0], [528.0, 440.0, 1005.0, 448.0], [529.0, 455.0, 794.0, 469.0]], "bbox_layout": [520.61328125, 346.494140625, 1020.33203125, 475.869140625], "text": ["La soci\u00e9t\u00e9 Houdry-Alg\u00e9rie, sise route nationale no 1 Bir-", "mandr\u00e9is \u00e0 Alger - titulaire du march\u00e9 n\u00ba 70/Arch-62 pour", "l'am\u00e9nagement des buanderies (2\u00ba Lot) \u00e0 l'h\u00f4pital d'Oued Ze-", "nati, est mise en demeure d'avoir \u00e0 reprendre les travaux dans", "un d\u00e9lai de vingt jours (20) \u00e0 compter de la date de publication", "du pr\u00e9sent avis au Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9-", "rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[546.0, 484.0, 1007.0, 491.0], [529.0, 499.0, 1007.0, 508.0], [530.0, 516.0, 994.0, 523.0]], "bbox_layout": [521.1171875, 469.541015625, 1019.828125, 538.076171875], "text": ["Faute de la soci\u00e9t\u00e9 de satisfaire \u00e0 cette mise en demeure", "dans le d\u00e9lai prescrit, il sera fait application de: dispositions", "de l'article 14 de l'ordonnance n\u00ba 62-016 du 9 ao\u00fbt 1962."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[545.0, 559.0, 1006.0, 568.0], [532.0, 577.0, 1007.0, 582.0], [531.0, 593.0, 1007.0, 599.0], [532.0, 609.0, 1008.0, 615.0], [532.0, 625.0, 1008.0, 632.0], [532.0, 640.0, 1008.0, 648.0], [532.0, 657.0, 735.0, 669.0]], "bbox_layout": [522.62890625, 546.787109375, 1022.34765625, 678.212890625], "text": ["La soci\u00e9t\u00e9 Houdry-Alg\u00e9rie, sise route nationale ne 1 Bir-", "mandreis \u00e0 Alger, titulaire du march\u00e9 ne 99/Arch/61 pour", "l'ex\u00e9cution du \u00ab lot unique \u00bb \u00e0 l'h\u00f4pital d'Oued Zenatl, est", "mise en demeure d'avoir \u00e0 reprendre les travaux dans un", "d\u00e9lai de vingt jours (20) \u00e0 compter de la date de publication", "du pr\u00e9sent avis au Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne", "d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[546.0, 685.0, 1008.0, 692.0], [533.0, 701.0, 1009.0, 709.0], [532.0, 718.0, 994.0, 725.0]], "bbox_layout": [523.1328125, 670.859375, 1020.8359375, 740.078125], "text": ["Faute de la soci\u00e9t\u00e9 de satisfaire \u00e0 cette mise en demeure", "dans le d\u00e9lai prescrit, il sera fait upplication des dispositions", "de l'article 14 de l'ordonnance ne 62-016 du 9 ao\u00fbt 1962."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[545.0, 760.0, 1007.0, 770.0], [532.0, 776.0, 1007.0, 785.0], [532.0, 792.0, 1009.0, 803.0], [533.0, 809.0, 1008.0, 817.0], [533.0, 824.0, 1009.0, 836.0], [532.0, 839.0, 1008.0, 850.0], [533.0, 856.0, 630.0, 870.0]], "bbox_layout": [523.1328125, 748.7890625, 1023.859375, 878.1640625], "text": ["La soci\u00e9t\u00e9 Houdry-Alg\u00e9rie, sise route nationale n\u00ba 1 Bir-", "mandreis, titulaire du march\u00e9 ne 68: Arch/64 pour l'am\u00e9na-", "gement de la buanderie \u00e0 l'h\u00f4pital de Collo est mise en", "demeure d'avoir \u00e0 reprendre les travaux dans un d\u00e9lai de", "vingt jours (20) \u00e0 compter de la publication du pr\u00e9sent avis", "au Journal officiel de la R\u00e9publique ulg\u00e9rienne d\u00e9mocratique", "et populaire."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[549.0, 884.0, 1009.0, 892.0], [533.0, 898.0, 1009.0, 911.0], [533.0, 916.0, 997.0, 925.0]], "bbox_layout": [525.65234375, 871.15234375, 1022.34765625, 940.37109375], "text": ["Faute de la soci\u00e9t\u00e9 de satisfaire \u00e0 cette mise en demeure", "dans le d\u00e9lai prescrit, il sera fait application des dispositions", "de l'article 14 de l'ordonnance n\u00ba 62-016 du 9 ao\u00fbt 1962."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[546.0, 960.0, 1007.0, 971.0], [533.0, 977.0, 1008.0, 985.0], [533.0, 993.0, 1008.0, 1002.0], [533.0, 1008.0, 1008.0, 1018.0], [533.0, 1025.0, 1009.0, 1035.0], [533.0, 1039.0, 1008.0, 1051.0], [533.0, 1057.0, 741.0, 1069.0]], "bbox_layout": [523.63671875, 946.34765625, 1022.34765625, 1077.08984375], "text": ["La soci\u00e9t\u00e9 Houdry-Alg\u00e9rie, sise route nationale n\u00ba 1 Bir-", "mandreis \u00e0 Alger, titulaire du march\u00e9 n\u00ba 98/Arch/61 pour", "l'ex\u00e9cution des travaux \u00ab lot unique \u00bb \u00e0 l'h\u00f4pital civil de", "Collo, est mise en demeure d'avoir \u00e0 reprendre les travaux", "dans un d\u00e9lai de vingt jours (20) \u00e0 compter de la publication", "du pr\u00e9sent avis au Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne", "d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[549.0, 1085.0, 1007.0, 1093.0], [533.0, 1099.0, 1007.0, 1112.0], [532.0, 1117.0, 993.0, 1126.0]], "bbox_layout": [523.1328125, 1071.4453125, 1022.8515625, 1139.296875], "text": ["Faute de la soci\u00e9t\u00e9 de satisfaire \u00e0 cette mise en demeure", "dans le d\u00e9tai proserit, il sera fait application des dispositions", "de l'article 14 de l'ordonnance n\u00ba 62-016 du 9 aout 1962."], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[353.0, 1341.0, 687.0, 1354.0]], "bbox_layout": [346.765625, 1331.89453125, 701.359375, 1364.19921875], "text": ["IMPRIMERIE OFFICIELLE 7 et 9, suc Trollier . ALCARA"], "label": "PageFooter", "position": 33}]}]