[{"index": 1, "page": [{"bbox_text": [[229.0, 25.0, 823.0, 50.0]], "bbox_layout": [223.30859375, 20.120849609375, 835.90234375, 63.192138671875], "text": ["CONVENTIONS ET ACCORDS INTERNATIONAUX"], "label": "SectionHeader", "position": 0}, {"bbox_text": [[50.0, 74.0, 525.0, 90.0], [80.0, 91.0, 523.0, 105.0], [79.0, 107.0, 527.0, 122.0], [79.0, 123.0, 378.0, 136.0]], "bbox_layout": [42.0283203125, 65.28076171875, 541.1171875, 149.02587890625], "text": ["Ordonnance n\u00ba 65-268 du 25 octobre 1965 portant ratification", "de l'accord relatif \u00e0 l'\u00e9tablissement du comit\u00e9 alg\u00e9ro-tch\u00e9-", "coslovaque pour la coop\u00e9ration \u00e9conomique, scientifique et", "technique, sign\u00e9 \u00e0 Prague le 14 mai 1964."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[63.0, 165.0, 523.0, 179.0], [49.0, 183.0, 83.0, 196.0]], "bbox_layout": [38.375, 157.138671875, 536.078125, 208.92578125], "text": ["Le Chef du Gouvernement, Pr\u00e9sident du Consell des minis-", "tres,"], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[64.0, 210.0, 448.0, 225.0]], "bbox_layout": [50.46875, 200.0341796875, 461.751953125, 235.0732421875], "text": ["Sur le rapport du ministre des affaires \u00e9trang\u00e8res,"], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[63.0, 238.0, 523.0, 252.0], [49.0, 254.0, 245.0, 267.0]], "bbox_layout": [37.9970703125, 227.7197265625, 536.58203125, 278.4814453125], "text": ["Vu l'ordonnance n\u00ba 65-182 du 10 juillet 1965 portant consti-", "tution du Gouvernement ;"], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[63.0, 282.0, 522.0, 296.0], [47.0, 297.0, 525.0, 311.0], [48.0, 313.0, 366.0, 327.0]], "bbox_layout": [37.7451171875, 271.640625, 536.078125, 338.466796875], "text": ["Vu l'accord relatif \u00e0 l'\u00e9tablissement du comit\u00e9 alg\u00e9ro-tch\u00e9-", "coslovaque pour la cooperation \u00e9conomique, scientifique et", "technique, sign\u00e9 \u00e0 Prage le 14 mai 1964 ;"], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[61.0, 341.0, 313.0, 355.0]], "bbox_layout": [47.3193359375, 332.48046875, 326.95703125, 366.8359375], "text": ["Le Conseil des ministres entendu,"], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[135.0, 369.0, 214.0, 382.0]], "bbox_layout": [118.3701171875, 359.482421875, 227.0576171875, 393.154296875], "text": ["Ordonne :"], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[62.0, 397.0, 523.0, 411.0], [47.0, 413.0, 524.0, 427.0], [47.0, 428.0, 523.0, 442.0], [47.0, 445.0, 523.0, 458.0], [47.0, 460.0, 234.0, 474.0]], "bbox_layout": [37.115234375, 387.16796875, 537.0859375, 487.1484375], "text": ["Article ler. - Est ratifi\u00e9 et sera publi\u00e9 au Journal officiel", "de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire l'accord", "relatif \u00e0 l'\u00e9tablissement du comit\u00e9 alg\u00e9ro-tch\u00e9coslovaque", "pour la coop\u00e9ration \u00e9conomique, scientifique et technique, sign\u00e9", "\u00e0 Prague le 14 mai 1964."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[63.0, 488.0, 509.0, 501.0], [47.0, 505.0, 522.0, 519.0]], "bbox_layout": [37.3671875, 478.0859375, 533.55859375, 530.21484375], "text": ["Art. 2. - La pr\u00e9sente ordonnance sera publi\u00e9e au Journal", "officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[61.0, 533.0, 290.0, 547.0]], "bbox_layout": [51.28759765625, 522.177734375, 302.013671875, 556.533203125], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 25 octobre 1965."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[312.0, 560.0, 491.0, 574.0]], "bbox_layout": [301.91796875, 549.86328125, 507.859375, 584.21875], "text": ["Houari BOUMEDIENE."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[47.0, 610.0, 520.0, 623.0], [74.0, 626.0, 496.0, 640.0], [503.0, 627.0, 520.0, 638.0], [74.0, 641.0, 150.0, 654.0]], "bbox_layout": [35.4775390625, 599.765625, 535.57421875, 667.6171875], "text": ["Accord relatif \u00e0 l'\u00e9tablissement du comit\u00e9 alg\u00e9ro-tch\u00e9coslo-", "vaque pour la coop\u00e9ration \u00e9conomique, scientifique", "et", "technique."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[57.0, 684.0, 520.0, 698.0], [44.0, 697.0, 520.0, 715.0], [44.0, 716.0, 520.0, 730.0], [43.0, 732.0, 519.0, 747.0], [43.0, 747.0, 521.0, 764.0], [43.0, 763.0, 488.0, 779.0]], "bbox_layout": [33.83984375, 673.59375, 532.55078125, 787.9296875], "text": ["Le Gouvernement de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique", "et populaire et le Gouvernement de la R\u00e9publique socialiste", "tch\u00e9coslovaque, anim\u00e9s du d\u00e9sir d'\u00e9largir et d'approfondir", "leur coop\u00e9ration \u00e9conomique, scientifique et technique mutuel-", "lement avantageuse en vue du d\u00e9veloppement ult\u00e9rieur de", "l'\u00e9conomie de leurs pays sont convenus de ce qui suit :"], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[184.0, 790.0, 521.0, 807.0], [58.0, 793.0, 110.0, 803.0], [116.0, 793.0, 146.0, 803.0], [43.0, 808.0, 521.0, 822.0], [43.0, 822.0, 521.0, 838.0]], "bbox_layout": [33.4619140625, 780.91796875, 530.03125, 847.40234375], "text": ["Un comit\u00e9 alg\u00e9ro-tch\u00e9coslovaque pour la", "Article", "ler.", "coop\u00e9ration \u00e9conomique, scientifique et technique est cr\u00e9\u00e9 en", "vue de promouvoir une coop\u00e9ration fructueuse et effective dans"], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[543.0, 74.0, 1019.0, 94.0], [546.0, 92.0, 626.0, 105.0]], "bbox_layout": [535.73046875, 67.801513671875, 1030.41015625, 117.92236328125], "text": ["les domaines \u00e9conomique, scientifique et technique, entre les", "deux pays."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[559.0, 118.0, 1018.0, 139.0], [545.0, 135.0, 1019.0, 153.0], [546.0, 149.0, 1020.0, 172.0], [543.0, 166.0, 1019.0, 187.0], [544.0, 184.0, 613.0, 197.0]], "bbox_layout": [532.203125, 110.73974609375, 1031.921875, 209.0966796875], "text": ["Art. 2. - Le comit\u00e9 est charg\u00e9 de fixer le volume et les", "points d'application du cr\u00e9dit pr\u00e9vu \u00e0 l'article 1 de l'accord", "\u00e9conomique entre la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et", "populaire et la R\u00e9publique socialiste tch\u00e9coslovaque, sign\u00e9", "ce jour :"], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[559.0, 204.0, 1018.0, 224.0], [580.0, 219.0, 1018.0, 240.0], [580.0, 236.0, 1016.0, 255.0], [580.0, 251.0, 843.0, 270.0]], "bbox_layout": [546.81640625, 196.2744140625, 1030.41015625, 279.5068359375], "text": ["- de d\u00e9finir le cadre de base pour le d\u00e9veloppement de la", "coop\u00e9ration \u00e9conomique, scientifique et technique des", "deux pays en conformit\u00e9 des plans respectifs de l'\u00e9volu-", "tion de leur \u00e9conomie nationale ;"], "label": "ListItem", "position": 17}, {"bbox_text": [[559.0, 274.0, 1018.0, 293.0], [579.0, 289.0, 1017.0, 309.0], [579.0, 306.0, 1016.0, 326.0]], "bbox_layout": [547.82421875, 266.0009765625, 1029.40234375, 331.8017578125], "text": ["- d'intensifier syst\u00e9matiquement la coop\u00e9ration dans les", "domaines respectifs de leur \u00e9conomie nationale en vue", "de l'\u00e9largissement des \u00e9changes entre les deux pays ;"], "label": "ListItem", "position": 18}, {"bbox_text": [[558.0, 327.0, 1017.0, 346.0], [578.0, 344.0, 1019.0, 363.0], [578.0, 359.0, 1017.0, 378.0], [580.0, 375.0, 697.0, 391.0]], "bbox_layout": [546.3125, 317.783203125, 1029.90625, 402.724609375], "text": ["- de proc\u00e9der continuellement \u00e0 l'\u00e9largissement et \u00e0 l'ap-", "profondissement de leur coop\u00e9ration scientifico-technique-", "visant l'\u00e9l\u00e9vation du niveau technique et \u00e9conomique", "des deux pays ;"], "label": "ListItem", "position": 19}, {"bbox_text": [[559.0, 398.0, 889.0, 412.0], [888.0, 401.0, 1017.0, 415.0], [578.0, 413.0, 1017.0, 432.0], [577.0, 431.0, 689.0, 444.0]], "bbox_layout": [539.76171875, 389.21875, 1028.39453125, 455.703125], "text": ["- d'\u00e9largir la coop\u00e9ration des banques", "et des organes", "financiers en vue de faciliter les relations \u00e9conomiques", "des deux pays."], "label": "ListItem", "position": 20}, {"bbox_text": [[556.0, 458.0, 1015.0, 474.0], [542.0, 471.0, 1015.0, 491.0], [542.0, 488.0, 665.0, 502.0]], "bbox_layout": [530.1875, 448.69140625, 1027.890625, 514.4921875], "text": ["Art. 3. - L'organisation et le fonctionnement du comit\u00e9", "seront r\u00e9gis par un r\u00e8glement arr\u00eat\u00e9 d'un commun accord par", "les deux parties."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[557.0, 515.0, 1015.0, 535.0], [540.0, 534.0, 1015.0, 548.0], [540.0, 546.0, 1015.0, 567.0], [541.0, 563.0, 741.0, 581.0]], "bbox_layout": [532.203125, 507.48046875, 1028.8984375, 589.6875], "text": ["Art. 4. - Cet accord entrera en vigueur \u00e0 la date de l'\u00e9change", "des notes confirmant son approbation par les gouvernements", "des deux pays, n\u00e9anmoins ses stipulations seront appliqu\u00e9es", "d\u00e8s la date de sa signature."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[554.0, 592.0, 1014.0, 610.0], [540.0, 607.0, 1014.0, 624.0], [540.0, 621.0, 1014.0, 643.0], [541.0, 640.0, 733.0, 654.0]], "bbox_layout": [533.2109375, 581.9921875, 1027.890625, 664.8828125], "text": ["Le pr\u00e9sent accord est conclu pour une dur\u00e9e illimit\u00e9e ; il", "peut \u00eatre d\u00e9nonc\u00e9 \u00e0 n'importe quel moment et sa validit\u00e9", "expirera apr\u00e8s six mois \u00e0 partir de sa d\u00e9nonciation par une", "des parties contractantes."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[553.0, 667.0, 1013.0, 684.0], [540.0, 683.0, 612.0, 696.0]], "bbox_layout": [528.67578125, 657.87109375, 1027.38671875, 709.31640625], "text": ["Fait \u00e0 Prague, le 14 mai 1964 en deux exemplaires en langue", "fran\u00e7aise."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[575.0, 711.0, 857.0, 725.0], [575.0, 725.0, 856.0, 743.0]], "bbox_layout": [560.92578125, 700.25390625, 869.16015625, 751.69921875], "text": ["P. le Gouvernement de la R\u00e9publique", "alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire,"], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[590.0, 753.0, 839.0, 767.0]], "bbox_layout": [584.10546875, 745.37109375, 855.05078125, 779.04296875], "text": ["Sign\u00e9 : Abdelaziz BOUTEFLIKA"], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[690.0, 781.0, 974.0, 798.0], [739.0, 800.0, 922.0, 813.0]], "bbox_layout": [683.375, 774.765625, 986.5703125, 823.4765625], "text": ["P. le Gouvernement de la R\u00e9publique", "socialiste tch\u00e9coslovaque,"], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[755.0, 827.0, 968.0, 841.0]], "bbox_layout": [749.890625, 817.1484375, 979.515625, 852.1875], "text": ["Sign\u00e9 : Frantisek HAMOUZ"], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[376.0, 885.0, 675.0, 907.0]], "bbox_layout": [368.685546875, 876.62109375, 688.2578125, 919.86328125], "text": ["LOIS ET ORDONNANCES"], "label": "SectionHeader", "position": 29}, {"bbox_text": [[43.0, 931.0, 519.0, 948.0], [72.0, 949.0, 516.0, 963.0], [71.0, 964.0, 518.0, 978.0]], "bbox_layout": [34.9736328125, 923.7890625, 529.0234375, 991.640625], "text": ["Ordonnance n\u00ba 65-294 du 29 novembre 1965 portant modification", "du point de d\u00e9part de la prescription annale pr\u00e9vue \u00e0 l'ar-", "ticle 18 de la loi du 9 avril 1808 sur les accidents du travail."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[55.0, 1002.0, 516.0, 1016.0], [42.0, 1020.0, 73.0, 1031.0]], "bbox_layout": [32.580078125, 991.46484375, 527.0078125, 1042.91015625], "text": ["Le Chef du Gouvernement, Pr\u00e9sident du Conseil des minis-", "tres."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[129.0, 1043.0, 207.0, 1055.0]], "bbox_layout": [103.5048828125, 1033.1640625, 223.5302734375, 1066.8359375], "text": ["Ordonne :"], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[55.0, 1063.0, 516.0, 1079.0], [40.0, 1080.0, 516.0, 1094.0], [40.0, 1096.0, 519.0, 1111.0]], "bbox_layout": [29.3046875, 1054.35546875, 528.015625, 1120.83984375], "text": ["Article 1\". - Nonobstant toutes dispositions contraires, la", "prescription annale pr\u00e9vue par l'article 18 de la loi du 9 avril", "1898 ne commencera \u00e0 courir qu'\u00e0 compter de la date de la"], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[538.0, 935.0, 1012.0, 949.0], [539.0, 947.0, 1013.0, 969.0], [538.0, 966.0, 1013.0, 983.0], [536.0, 980.0, 1013.0, 999.0], [536.0, 997.0, 1013.0, 1016.0], [536.0, 1015.0, 669.0, 1027.0]], "bbox_layout": [528.171875, 925.83984375, 1026.8828125, 1040.17578125], "text": ["publication de la pr\u00e9sente ordonnance au Journal officiel de la", "R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire, en ce qui", "concerne l's accidents du travail survenus entre le 1er novembre", "1954 et le 31 d\u00e9cembre 1964 et pour lesquels une d\u00e9claration", "a \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9e au greffe d'un tribunal d'instance pendant", "la m\u00eame p\u00e9riode."], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[552.0, 1038.0, 997.0, 1052.0], [536.0, 1052.0, 1012.0, 1070.0], [550.0, 1075.0, 798.0, 1089.0]], "bbox_layout": [527.66796875, 1027.6953125, 1021.33984375, 1091.4453125], "text": ["Art. 2. - La pr\u00e9sente ordonnance sera publi\u00e9e au Journas", "officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire.", "Fait \u00e0 Alger, le 29 novembre 1965."], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[804.0, 1099.0, 983.0, 1111.0]], "bbox_layout": [780.125, 1084.43359375, 985.5625, 1119.47265625], "text": ["Houari BOUMEDIENE."], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[227.0, 1153.0, 822.0, 1180.0]], "bbox_layout": [213.986328125, 1145.2734375, 827.3359375, 1192.6171875], "text": ["DECRETS, ARRETES, DECISIONS ET CIRCULAIRES"], "label": "SectionHeader", "position": 37}, {"bbox_text": [[143.0, 1204.0, 409.0, 1224.0]], "bbox_layout": [130.0859375, 1196.54296875, 419.67578125, 1234.31640625], "text": ["PRESIDENCE DU CONSEIL"], "label": "SectionHeader", "position": 38}, {"bbox_text": [[36.0, 1247.0, 513.0, 1264.0], [67.0, 1267.0, 98.0, 1277.0]], "bbox_layout": [29.052734375, 1240.29296875, 527.0078125, 1289.00390625], "text": ["D\u00e9cret du 31 octobre 1965 mettant fin aux fonctions d'un direc-", "teur"], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[50.0, 1284.0, 515.0, 1302.0], [36.0, 1304.0, 516.0, 1318.0], [36.0, 1317.0, 517.0, 1335.0], [37.0, 1333.0, 239.0, 1349.0]], "bbox_layout": [27.79296875, 1275.83984375, 527.0078125, 1357.36328125], "text": ["Par d\u00e9cret du 31 octobre 1965, il est mis fin, sur la demande", "de l'int\u00e9ress\u00e9, aux fonctions de M. M'Hamed Abd-El-Kader,", "en qualit\u00e9 de mirecteur \u00e0 la Pr\u00e9sidence du Conseil (direction", "gen\u00e9rale de la \"l\u00e9gislation)."], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[566.0, 1207.0, 977.0, 1225.0]], "bbox_layout": [555.3828125, 1197.2265625, 989.59375, 1237.734375], "text": ["MINISTERE DE LA DEFENSE NATIONALE"], "label": "SectionHeader", "position": 41}, {"bbox_text": [[535.0, 1261.0, 1008.0, 1275.0], [564.0, 1276.0, 779.0, 1290.0]], "bbox_layout": [526.66015625, 1250.546875, 1022.34765625, 1301.9921875], "text": ["D\u00e9cret du 15 novembre 1965 portant nomination du comman-", "dant de la 3e r\u00e9gion militaire."], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[548.0, 1317.0, 1008.0, 1337.0], [534.0, 1337.0, 567.0, 1349.0]], "bbox_layout": [529.68359375, 1309.3359375, 1022.34765625, 1362.1484375], "text": ["Le Chef du Gouvernement, Pr\u00e9sident du Conseil des minis-", "tres,"], "label": "Text", "position": 43}]}, {"index": 2, "page": [{"bbox_text": [[592.0, 7.0, 1062.0, 21.0], [82.0, 12.0, 557.0, 24.0], [576.0, 21.0, 1064.0, 38.0], [68.0, 28.0, 495.0, 41.0], [576.0, 39.0, 1064.0, 53.0], [83.0, 56.0, 557.0, 68.0], [576.0, 58.0, 673.0, 71.0], [69.0, 73.0, 344.0, 87.0], [591.0, 100.0, 1063.0, 114.0], [83.0, 101.0, 557.0, 113.0], [68.0, 119.0, 345.0, 133.0], [577.0, 119.0, 1064.0, 130.0], [576.0, 134.0, 1065.0, 147.0], [82.0, 144.0, 554.0, 157.0], [576.0, 151.0, 692.0, 165.0], [68.0, 161.0, 310.0, 174.0], [158.0, 190.0, 232.0, 203.0], [591.0, 195.0, 1065.0, 207.0], [577.0, 212.0, 1064.0, 224.0], [82.0, 219.0, 556.0, 230.0], [577.0, 229.0, 641.0, 242.0], [68.0, 236.0, 555.0, 248.0], [68.0, 253.0, 556.0, 264.0], [68.0, 269.0, 110.0, 282.0], [592.0, 271.0, 1067.0, 287.0], [577.0, 290.0, 1067.0, 303.0], [85.0, 296.0, 559.0, 310.0], [68.0, 313.0, 555.0, 326.0], [68.0, 329.0, 412.0, 342.0], [592.0, 333.0, 1067.0, 347.0], [577.0, 352.0, 953.0, 364.0], [83.0, 358.0, 339.0, 370.0], [343.0, 380.0, 527.0, 392.0], [592.0, 394.0, 1067.0, 408.0], [577.0, 412.0, 1067.0, 423.0], [577.0, 429.0, 646.0, 442.0], [68.0, 432.0, 556.0, 443.0], [99.0, 448.0, 505.0, 459.0], [592.0, 465.0, 1067.0, 478.0], [577.0, 483.0, 1066.0, 495.0], [83.0, 492.0, 556.0, 504.0], [578.0, 498.0, 1067.0, 513.0], [69.0, 511.0, 367.0, 522.0], [86.0, 530.0, 559.0, 546.0], [593.0, 542.0, 1068.0, 557.0], [58.0, 549.0, 476.0, 562.0], [578.0, 560.0, 1068.0, 571.0], [87.0, 572.0, 559.0, 583.0], [578.0, 576.0, 989.0, 590.0], [69.0, 588.0, 328.0, 601.0], [87.0, 610.0, 560.0, 622.0], [594.0, 619.0, 1068.0, 635.0], [68.0, 628.0, 502.0, 639.0], [579.0, 637.0, 951.0, 651.0], [85.0, 656.0, 560.0, 667.0], [68.0, 673.0, 222.0, 686.0], [594.0, 682.0, 1065.0, 694.0], [579.0, 697.0, 1068.0, 711.0], [161.0, 701.0, 225.0, 715.0], [579.0, 715.0, 807.0, 729.0], [85.0, 723.0, 559.0, 733.0], [71.0, 740.0, 559.0, 750.0], [70.0, 756.0, 559.0, 766.0], [594.0, 758.0, 1068.0, 772.0], [69.0, 773.0, 212.0, 786.0], [581.0, 775.0, 1068.0, 788.0], [579.0, 792.0, 682.0, 805.0], [85.0, 801.0, 560.0, 812.0], [69.0, 819.0, 559.0, 828.0], [594.0, 829.0, 1068.0, 844.0], [69.0, 834.0, 559.0, 846.0], [579.0, 847.0, 1068.0, 861.0], [69.0, 852.0, 559.0, 862.0], [579.0, 862.0, 828.0, 877.0], [70.0, 867.0, 558.0, 878.0], [69.0, 884.0, 479.0, 897.0], [595.0, 907.0, 1068.0, 921.0], [86.0, 912.0, 344.0, 926.0], [581.0, 924.0, 1068.0, 938.0], [345.0, 932.0, 529.0, 947.0], [580.0, 941.0, 712.0, 954.0], [71.0, 966.0, 202.0, 976.0], [595.0, 984.0, 1068.0, 999.0], [580.0, 1001.0, 1068.0, 1015.0], [104.0, 1006.0, 528.0, 1021.0], [580.0, 1016.0, 800.0, 1031.0], [595.0, 1061.0, 1068.0, 1075.0], [72.0, 1062.0, 558.0, 1073.0], [580.0, 1076.0, 1068.0, 1093.0], [102.0, 1079.0, 559.0, 1088.0], [580.0, 1094.0, 881.0, 1108.0], [86.0, 1124.0, 560.0, 1135.0], [72.0, 1141.0, 560.0, 1151.0], [70.0, 1156.0, 240.0, 1169.0], [679.0, 1159.0, 966.0, 1177.0], [86.0, 1202.0, 559.0, 1214.0], [580.0, 1202.0, 1069.0, 1216.0], [71.0, 1216.0, 483.0, 1232.0], [611.0, 1220.0, 961.0, 1234.0], [86.0, 1259.0, 560.0, 1275.0], [595.0, 1259.0, 802.0, 1271.0], [71.0, 1277.0, 560.0, 1289.0], [596.0, 1281.0, 1070.0, 1295.0], [581.0, 1297.0, 1013.0, 1312.0], [597.0, 1320.0, 1069.0, 1333.0], [86.0, 1322.0, 560.0, 1334.0]], "bbox_layout": [49.56640625, -0.771484375, 1087.046875, 1345.7421875], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 28 septembre 1965, M. Ahmed Mansouri,", "Vu le d\u00e9cret n\u00ba 64-88 du 4 mars 1964 portant cr\u00e9ation de", "conducteur d'automobiles de 1\" cat\u00e9gorie, 1er \u00e9chelon, est", "l'Etat-major g\u00e9n\u00e9ral de l'Arm\u00e9e nationale populaire ;", "radi\u00e9 d\u00e9finitivement des cadres du minist\u00e8re \u00e0 compter du", "Vu le d\u00e9cret n\u00ba 64-89 du 4 mars 1964 portant organisation", "4 ao\u00fbt 1965.", "territoriale des r\u00e9gions militaires ;", "Par arr\u00eat\u00e9 du 28 septembre 1965, M. Omar Tayeb Slimane,", "Vu le d\u00e9cret n\u00ba 64-106 du 31 mars 1964 modifiant le d\u00e9cret", "n. 64-89 du 4 mars 1964 susuise ;", "conducteur d'automobiles de 2\u00ba cat\u00e9gorie, 1er \u00e9chelon, est", "radi\u00e9 d\u00e9finitivement des cadres du minist\u00e8re, \u00e0 comptar du", "Vu le d\u00e9aret du 4 juin 1964 portant nomination des com-", "22 juillet 1965.", "mandants de r\u00e9gions militaires.", "D\u00e9cr\u00e8te :", "Par arr\u00eat\u00e9 du 29 septembre 1965, M. Kamal Youcef-Khodja", "est nomm\u00e9 attach\u00e9 des affaires \u00e9trang\u00e8res de 3\u00ba classe, 1er", "Article 1\u00bar, - Le commandant Mohamed Galah Yehiaoui", "\u00e9chelon.", "est nomm\u00e9 commandant de la 3\u00aa r\u00e9gion militaire en rempla-", "cement du commandant Salah Soufi, appel\u00e9 \u00e0 d'autres fonc-", "tions.", "Par arr\u00eat\u00e9 du 30 septembre 1965, M. Mohamed R\u00e9da Tles est", "nomm\u00e9 secr\u00e9taire des affaires \u00e9trang\u00e8res de 3\u00aa classe, 1\u00bar \u00e9chelon.", "Art. 2. - Le pr\u00e9sent d\u00e9cret qui prend effet \u00e0 compter du", "15 novembre 1965, sera publi\u00e9 au Journal officiel de la R\u00e9pu-", "blique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire.", "Par arr\u00eat\u00e9 du 30 septembre 1965, M. Boumedi\u00e8ne Benabdallah", "est nomm\u00e9 chancelier de classe exceptionnelle.", "Fait \u00e0 Alger, le 15 novembre 1965.", "Houari BOUMEDIENE.", "Par arr\u00eat\u00e9 du 30 septembre 1965, Mme Benatchba, n\u00e9e", "Tandjaoui Fa\u00efza est nommee chancelier de 4\u00ba echelon, classe", "normale,", "Arr\u00eat\u00e9 du 19 novembre 1965 portant d\u00e9l\u00e9gation dans les fonc-", "tions de chef d'\u00e9tat-major de la 4\u00aa r\u00e9gion militaire,", "Par arr\u00eat\u00e9 du 5 octobre 1965, Mme Abdessiamy\u00e8ne, p\u00e9s", "Hamdani Salima, dactylographe de 1st \u00e9chelon, est radi\u00e9e d\u00e9fini\u00bb", "Le Chef du Gouvernement, President du Conseil des minis-", "tivement des cadres du minist\u00e8re, \u00e0 compter du 4 ao\u00fbt 1945.", "tres, ministre de la d\u00e9fense nationale,", "Vu le d\u00e9cret n\u00ba 64-88 du 4 mars 1964 portant cr\u00e9ation de", "Par arr\u00eat\u00e9 du 12 octobre 1965, M. Bachir Benabdessadok,", "l'\u00e9tat-major g\u00e9n\u00e9ral de l'Arm\u00e9e nationale populaire,", "attach\u00e9 de 2\u00ba classe, 2\u00ba echelon, est radi\u00e9 d\u00e9finitivement des", "Vu le d\u00e9cret n\u00ba 64-89 du 4 mars 1964 portant organiaation", "cadres du minist\u00e8re, \u00e0 compter du 31 octobre 1964.", "territoriale des r\u00e9gions militaires ;", "Vu l'arr\u00eat\u00e9 du 10 f\u00e9vrier 1965 portant d\u00e9l\u00e9gation dans les", "Par arr\u00eat\u00e9 du 2 octobre 1965, la d\u00e9mission de Mlle Sabiha", "fonctions de chefs d'\u00e9tat-major de r\u00e9gions militaires ;", "Rais, est accept\u00e9e \u00e0 compter du 19 juillet 1965.", "Sur proposition du chef d'Etat-major g\u00e9n\u00e9ral de l'Arm\u00e9e", "nationale populaire,", "Par arr\u00eat\u00e9 du 6 octobre 1965, la d\u00e9mission de M. Mohamed-", "El-Okbi Benna\u00ef, attach\u00e9 de 3\u00ba classe, 1\u00bar \u00e9chelon, est acceptee", "Arr\u00eate :", "\u00e0 compter du 31 juillet 1965.", "Article 1\u00bar. - Le capitaine Most\u00e9fa Balloucif est d\u00e9l\u00e9gu\u00e9", "dans les fonctions de chef d'\u00e9tat-major de la 4\u00aa r\u00e9gion militaire", "en remplacement du capitaine Hocine Benmaalem, appel\u00e9 \u00e0", "Par arr\u00eat\u00e9 du 6 octobre 1965, la d\u00e9mission de M. Sadek Gaci,", "d'autres fonctions.", "agent de bureau de 1er \u00e9chelon, est accept\u00e9e \u00e0 compter du", "9 juillet 1964.", "Art. 2. - Le chef d'\u00e9tat-major g\u00e9n\u00e9ral de l'Arm\u00e9e nationale", "populaire et le secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9rai du minist\u00e8re de la d\u00e9fense", "Par arr\u00eat\u00e9 du 28 octobre 1965, la d\u00e9mission de M. Ahmed", "nationale sont charges, chacun en ce qui le concerne, de l'ex\u00e9-", "Daghbouche, attach\u00e9 de 2\u00ba classe, 2\u00ba \u00e9chelon, est accept\u00e9e", "cution du pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 qui prendra effet \u00e0 compter du", "\u00e0 compter du 1er octobre 1964.", "1\u00bar d\u00e9cembre 1965 et qui sera publi\u00e9 au Journal officiel de", "la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire.", "Par arr\u00eat\u00e9 du 28 octobre 1965, la d\u00e9mission de Mile Samira", "Fait \u00e0 Alger, le 19 novembre 1965.", "Chaaf, attach\u00e9 de 2\u00ba classe, 2\u00ba \u00e9chelon est accept\u00e9e \u00e0 comptor", "Houari BOUMEDIENE.", "du 26 mars 1964.", "e . L'action de l'an mais mais . Partie", "Par arr\u00eat\u00e9 du 2 novembre 1965 la d\u00e9mission de M. Rachid", "Hani, chancelier de 1er \u00e9chelon, de classe normale est acceptes", "MINISTERE DES AFFAIRES ETRANGERES", "\u00e0 compter du 13 mai 1964. \u00b7", "Par arr\u00eat\u00e9 du 2 novembre 1965, la d\u00e9mission de M. Mohamed", "Arr\u00eat\u00e9s des 20, 21, 28, 29 et 30 septembre, 2, 5, 6, 12 et 28", "Boumelir, chancelier de 2\u00ba \u00e9chelon, de classe normale est", "octobre et 2 novembre 1965 portant mouvement de personnel.", "accept\u00e9e, \u00e0 compter du 16 juillet 1964.", "Par arr\u00eat\u00e9 du 20 septembre 1965, M. Mohammed Abdou", "Abdedda\u00efm est nomm\u00e9 attach\u00e9 des affaires \u00e9trang\u00e8res de", "3\u00ba classe, 1er \u00e9chelon.", "MINISTERF DE L'INTERIEUR", "Par arr\u00eat\u00e9 du 21 septembre 1965, M. Abdelkrim Abdelkader", "Arr\u00eat\u00e9 du 23 septembre 1965 fixant la tenue des sapeurs-pompiers", "est nomm\u00e9 chancelier de 1er \u00e9chelon, classe normale.", "et les insignes des v\u00e9hicules et des casernes.", "Par arr\u00eat\u00e9 du 21 septembre 1965, Mme Kheira Bouazdia", "Le ministre de l'int\u00e9rieur,", "n\u00e9e Medjebeur est nomm\u00e9e dactylographe de 1er \u00e9chelon.", "Sur proposition du directeur gen\u00e9ral de la r\u00e9glementation,", "de la r\u00e9forme administrative et des affaires g\u00e9n\u00e9rales ;", "Vu la loi n\u00ba 62-157 du 31 d\u00e9cembre 1962 tendant \u00e0 la", "Par arr\u00eat\u00e9 du 28 septembre 1965, M. El Hadj Choulet, agent"], "label": "TableOfContents", "position": 0}]}, {"index": 3, "page": [{"bbox_text": [[69.0, 11.0, 542.0, 30.0], [54.0, 30.0, 541.0, 44.0], [43.0, 47.0, 542.0, 61.0]], "bbox_layout": [40.537109375, 4.569091796875, 556.0703125, 75.069580078125], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 53-170 du 7 mars 1953 portant r\u00e8glement", "d'administration publique pour l'organisation des corps de", "sapeurs-pompiers et statut des sapeurs-pompiers communaux ;"], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[70.0, 68.0, 541.0, 84.0], [53.0, 86.0, 358.0, 100.0]], "bbox_layout": [40.94140625, 61.00830078125, 549.87109375, 112.28271484375], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 64-129 du 15 avril 1964 portant organisation", "administrative de la protection civile ;"], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[144.0, 114.0, 208.0, 128.0]], "bbox_layout": [113.041015625, 103.56201171875, 228.185546875, 136.89208984375], "text": ["Arr\u00eate :"], "label": "SectionHeader", "position": 2}, {"bbox_text": [[69.0, 134.0, 540.0, 153.0], [54.0, 150.0, 541.0, 169.0], [54.0, 170.0, 541.0, 184.0], [54.0, 184.0, 541.0, 202.0], [54.0, 203.0, 122.0, 215.0]], "bbox_layout": [43.3671875, 126.5478515625, 556.609375, 225.8447265625], "text": ["Article 1er. - Les sapeurs-pompiers des corps d'Alg\u00e9rie,", "professionnels et volontaires ont droit \u00e0 l'habillement. Cet", "habillement comporte une tenue d'uniforme dont le port, la", "composition et le renouvellement sont fix\u00e9s aux articles", "suivants."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[69.0, 232.0, 540.0, 246.0], [54.0, 248.0, 541.0, 264.0], [54.0, 263.0, 541.0, 281.0], [54.0, 282.0, 541.0, 296.0], [54.0, 297.0, 173.0, 312.0]], "bbox_layout": [44.580078125, 221.73828125, 554.453125, 323.76953125], "text": ["Art. 2. - Les sapeurs-pompiers priv\u00e9s ne peuvent porter", "\u00e0 l'ext\u00e9rieur des entreprises qui les emploient un uniforme.", "A l'int\u00e9rieur des \u00e9talissements, ces tenues ne doivent pr\u00e9senter", "aucun insigne de grade et d'attribut des sapeurs-pompiers des", "corps d'Alg\u00e9rie."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[69.0, 327.0, 541.0, 341.0], [54.0, 343.0, 541.0, 357.0], [54.0, 360.0, 452.0, 374.0]], "bbox_layout": [43.232421875, 316.9287109375, 557.6875, 385.29296875], "text": ["Art. 3. - Le port de la tenue d'uniforme est obligatoire", "pendant les heures de service. Cette obligation s'applique aussi", "bien aux officiers qu'aux autres grad\u00e9s et sapeurs."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[68.0, 389.0, 541.0, 402.0], [55.0, 404.0, 423.0, 419.0]], "bbox_layout": [43.90625, 377.939453125, 555.53125, 430.068359375], "text": ["Le chef de corps ou le commandant d'unit\u00e9 (centre de", "secours) fixe la tenue du personnel de service."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[66.0, 432.0, 540.0, 447.0], [54.0, 450.0, 541.0, 464.0], [53.0, 466.0, 540.0, 481.0], [54.0, 484.0, 97.0, 497.0]], "bbox_layout": [43.3671875, 422.373046875, 555.53125, 507.998046875], "text": ["Le port de la tenue d'\u00e9t\u00e9 et celui de la tenue d'hiver est", "fix\u00e9 dans chaque d\u00e9partement par le directeur d\u00e9partemental de", "la protection civile et des secours qui en avise les chefs de", "corps."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[69.0, 505.0, 541.0, 521.0], [54.0, 521.0, 541.0, 536.0], [53.0, 539.0, 541.0, 553.0], [54.0, 554.0, 343.0, 570.0], [361.0, 558.0, 368.0, 565.0]], "bbox_layout": [43.771484375, 494.4921875, 556.0703125, 579.43359375], "text": ["Les sp\u00e9cifications techniques auxquelles doivent r\u00e9pondre les", "divers \u00e9l\u00e9ments de la tenue, sont fix\u00e9es par le ministre de", "l'int\u00e9rieur et d\u00e9pos\u00e9s dans chaque direction d\u00e9partementale", "de la protection civile et des secours.", ""], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[114.0, 604.0, 476.0, 620.0]], "bbox_layout": [103.068359375, 595.6640625, 488.1484375, 629.3359375], "text": ["DESCRIPTION DES DIFFERENTES TENUES"], "label": "SectionHeader", "position": 10}, {"bbox_text": [[66.0, 635.0, 538.0, 649.0], [53.0, 652.0, 493.0, 666.0]], "bbox_layout": [44.580078125, 624.375, 553.9140625, 675.8203125], "text": ["Art. 4. - Les tenues d'uniforme des officiers, sous-officiers,", "caporaux-chefs, caporaux et sapeurs sont les suivantes :"], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[67.0, 674.0, 266.0, 687.0]], "bbox_layout": [59.673828125, 664.0234375, 280.474609375, 697.6953125], "text": ["- tenue dite \u00ab de feu \u00bb,"], "label": "ListItem", "position": 12}, {"bbox_text": [[66.0, 689.0, 280.0, 703.0]], "bbox_layout": [58.595703125, 683.1640625, 290.8515625, 716.15234375], "text": ["- tenue dite\u00ab de travail \u00bb,"], "label": "ListItem", "position": 13}, {"bbox_text": [[74.0, 707.0, 275.0, 719.0]], "bbox_layout": [57.787109375, 699.5703125, 294.0859375, 733.2421875], "text": ["- tenue dite \u00ab de sport \u00bb,"], "label": "ListItem", "position": 14}, {"bbox_text": [[66.0, 722.0, 271.0, 736.0]], "bbox_layout": [58.2587890625, 718.02734375, 290.58203125, 750.33203125], "text": ["- tenue dite \u00ab de ville \u00bb."], "label": "ListItem", "position": 15}, {"bbox_text": [[169.0, 750.0, 420.0, 768.0]], "bbox_layout": [111.154296875, 743.3203125, 441.7890625, 775.625], "text": ["Chapitre 1\u00bar. - Tenue \u00ab de feu \u00bb"], "label": "SectionHeader", "position": 16}, {"bbox_text": [[65.0, 773.0, 539.0, 791.0], [51.0, 791.0, 538.0, 805.0], [50.0, 805.0, 540.0, 824.0], [51.0, 822.0, 539.0, 839.0]], "bbox_layout": [42.154296875, 765.1953125, 549.6015625, 848.0859375], "text": ["Art. 5. - Le port de la tenue dite \u00ab de feu \u00bb est obligatoire dans", "toutes les circonstances qui requi\u00e8rent le service des sapeurs-", "pompiers, ainsi que pour les manceuvres et les op\u00e9rations de", "secours \u00e0 l'exception des services de s\u00e9curit\u00e9 sur les plages,"], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[65.0, 852.0, 538.0, 867.0], [51.0, 870.0, 538.0, 884.0], [50.0, 886.0, 310.0, 900.0]], "bbox_layout": [41.75, 841.7578125, 552.8359375, 909.609375], "text": ["Pour les \u00ab services ambulances \u00bb, la tenue bleue de travail", "est obligatoire. Elle est port\u00e9e avec bottes, ceinturon, casque", "et facultativement, veste de cuir."], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[65.0, 908.0, 539.0, 925.0], [50.0, 926.0, 538.0, 940.0], [49.0, 941.0, 230.0, 955.0]], "bbox_layout": [41.615234375, 899.1796875, 549.6015625, 965.6640625], "text": ["Les services de s\u00e9curit\u00e9 sur les plages sont effectu\u00e9s en", "alip de bain et maillot de sport blanc avec l'insigne des", "sauveteurs sp\u00e9cialis\u00e9s. :"], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[64.0, 964.0, 538.0, 977.0], [50.0, 982.0, 537.0, 995.0], [49.0, 997.0, 363.0, 1011.0]], "bbox_layout": [42.2890625, 953.8671875, 549.6015625, 1020.3515625], "text": ["Dans les op\u00e9rations de secours, lors des inondations, les", "bottes en cuir sont remplac\u00e9es par des bottes en caoutchouc", "ou par des cuissards, selon la n\u00e9cessit\u00e9."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[63.0, 1026.0, 365.0, 1041.0]], "bbox_layout": [54.822265625, 1016.07421875, 374.9453125, 1049.74609375], "text": ["Art. 6. - La tenue de feu comporte :"], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[64.0, 1050.0, 161.0, 1062.0]], "bbox_layout": [51.6552734375, 1035.8984375, 175.76171875, 1069.5703125], "text": ["- le casque,"], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[65.0, 1066.0, 215.0, 1079.0]], "bbox_layout": [52.3291015625, 1053.671875, 224.0078125, 1087.34375], "text": ["- la veste de cuir,"], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[64.0, 1081.0, 537.0, 1096.0], [84.0, 1099.0, 536.0, 1113.0], [84.0, 1114.0, 429.0, 1128.0]], "bbox_layout": [53.33984375, 1070.078125, 550.41015625, 1135.1953125], "text": ["- le pantalon (de drap bleu marine avec passepoil rouge", "ou celui de la tenue de travail, selon la temp\u00e9rature et", "la saison et \u00e0 l'initiative du chef de corps),"], "label": "ListItem", "position": 24}, {"bbox_text": [[65.0, 1131.0, 226.0, 1144.0]], "bbox_layout": [56.3046875, 1118.61328125, 250.9609375, 1152.28515625], "text": ["- les bottes en cuir,"], "label": "ListItem", "position": 25}, {"bbox_text": [[64.0, 1146.0, 287.0, 1160.0]], "bbox_layout": [56.3046875, 1134.3359375, 293.546875, 1166.640625], "text": ["- la ceinture de man\u0153uvre,"], "label": "ListItem", "position": 26}, {"bbox_text": [[64.0, 1164.0, 241.0, 1177.0]], "bbox_layout": [55.630859375, 1149.375, 261.876953125, 1181.6796875], "text": ["- le cache-col de feu."], "label": "ListItem", "position": 27}, {"bbox_text": [[145.0, 1192.0, 434.0, 1206.0]], "bbox_layout": [129.751953125, 1180.13671875, 449.3359375, 1213.80859375], "text": ["Chapitre 2. - Tenue \u00ab de travail \u00bb"], "label": "SectionHeader", "position": 28}, {"bbox_text": [[62.0, 1214.0, 535.0, 1228.0], [47.0, 1230.0, 535.0, 1243.0], [47.0, 1248.0, 534.0, 1261.0], [47.0, 1263.0, 309.0, 1276.0]], "bbox_layout": [42.01953125, 1202.01171875, 549.33203125, 1286.26953125], "text": ["Art. 7. - La tenue de travail est port\u00e9e \u00e0 l'int\u00e9rieur du", "casernement et sur les polygones de man\u0153uvre par le personnel", "effectuant des travaux qui ne permettent pas le port de la", "\u00ab tenue de ville \u00bb ou \u00ab de feu \u00bb."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[62.0, 1291.0, 536.0, 1305.0], [46.0, 1309.0, 535.0, 1323.0], [46.0, 1325.0, 322.0, 1338.0]], "bbox_layout": [39.59375, 1280.625, 546.3671875, 1349.84375], "text": ["Elle ne peut en aucun cas, \u00eatre utilis\u00e9e comme teque de", "ville mais peut \u00eatre port\u00e9e avec casques, bottes, veste de cuir", "et ceinturon, lors des interventions."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[61.0, 1347.0, 534.0, 1360.0], [46.0, 1363.0, 475.0, 1377.0]], "bbox_layout": [37.70703125, 1339.4140625, 544.48046875, 1388.125], "text": ["La tenue de travail est de couleur bleue en tissu coton", "crois\u00e9 lourd 320 grammes, grand teint, irr\u00e9tr\u00e9cissable."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[577.0, 15.0, 701.0, 29.0]], "bbox_layout": [567.3359375, 5.8935546875, 710.2421875, 39.693603515625], "text": ["Elle comporte :"], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[593.0, 30.0, 1050.0, 48.0], [598.0, 49.0, 1049.0, 63.0], [599.0, 63.0, 703.0, 79.0]], "bbox_layout": [565.1796875, 23.837890625, 1059.5546875, 89.4677734375], "text": ["la casquette de toile bleu-marine (facultative pour les", "sous-officiers qui peuvent porter la casquette de la tenue", "\u00ab de ville \u00bb),"], "label": "ListItem", "position": 33}, {"bbox_text": [[578.0, 81.0, 1048.0, 95.0], [598.0, 98.0, 828.0, 113.0]], "bbox_layout": [565.71875, 71.689453125, 1059.015625, 121.5966796875], "text": ["- la chemise bleu-marine avec cravate noire, l'hiver -", "col ouvert sans cravate, l'\u00e9t\u00e9,"], "label": "ListItem", "position": 34}, {"bbox_text": [[578.0, 114.0, 1049.0, 128.0], [598.0, 130.0, 745.0, 143.0]], "bbox_layout": [565.71875, 105.27099609375, 1062.25, 155.17822265625], "text": ["- le blouson ou la veste chemise, \u00e0 col transformable en", "coton bleu-marine,"], "label": "ListItem", "position": 35}, {"bbox_text": [[578.0, 147.0, 988.0, 161.0]], "bbox_layout": [570.5703125, 137.05810546875, 999.1796875, 170.72998046875], "text": ["- le pantalon de toile bleu-marine \u00e0 passepoil rouge,"], "label": "ListItem", "position": 36}, {"bbox_text": [[580.0, 161.0, 1049.0, 181.0], [599.0, 179.0, 655.0, 192.0]], "bbox_layout": [565.1796875, 153.46435546875, 1061.7109375, 205.849609375], "text": ["- les bottes ou brodequins noirs suivant la nature du", "travail."], "label": "ListItem", "position": 37}, {"bbox_text": [[577.0, 202.0, 1049.0, 216.0], [563.0, 220.0, 1049.0, 234.0], [563.0, 236.0, 1049.0, 250.0], [562.0, 254.0, 1050.0, 268.0], [563.0, 267.0, 1049.0, 286.0], [562.0, 287.0, 880.0, 301.0]], "bbox_layout": [550.625, 195.419921875, 1063.328125, 310.439453125], "text": ["A l'initiative des chefs de corps. la tenue de travail peut", "comporter le bourgeron et le pantalon de treillis du m\u00eame", "mod\u00e8le et de la m\u00eame couleur que ceux de l'Arm\u00e9e nationale", "populaire sous r\u00e9serve que le port en soit uniforme pour tout", "le personnel command\u00e9 pour un m\u00eame service. Le panachage", "des deux tenues de travail est interdit."], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[578.0, 310.0, 1049.0, 324.0], [562.0, 324.0, 1049.0, 341.0], [562.0, 343.0, 1049.0, 357.0], [562.0, 360.0, 604.0, 370.0]], "bbox_layout": [551.1640625, 299.66796875, 1061.7109375, 384.951171875], "text": ["Art. 8. - Les officiers, adjudants-chefs et adjudants sont", "autoris\u00e9s \u00e0 porter le blouson de drap ou de tergal avec le", "pantalon de la tenue \u00ab de ville \u00bb, ainsi que des souliers bas", "noirs."], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[576.0, 381.0, 1049.0, 394.0], [562.0, 399.0, 1050.0, 413.0]], "bbox_layout": [553.3203125, 370.76171875, 1062.7890625, 422.890625], "text": ["Le port de la casquette \u00ab de ville \u00bb est obligatoire en tenue", "de travail pour les officiers, adjudants-chefs et adjudants."], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[671.0, 427.0, 938.0, 439.0]], "bbox_layout": [646.0390625, 417.9296875, 957.1328125, 450.91796875], "text": ["Chapitre 3. - Tenue \u00ab de sport \u00bb"], "label": "SectionHeader", "position": 41}, {"bbox_text": [[575.0, 449.0, 891.0, 463.0]], "bbox_layout": [556.5546875, 441.85546875, 906.4609375, 475.52734375], "text": ["Art. 9. - La tenue de sport comporte :"], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[577.0, 471.0, 1049.0, 486.0], [598.0, 487.0, 1049.0, 503.0], [598.0, 505.0, 980.0, 519.0]], "bbox_layout": [563.5625, 462.36328125, 1062.25, 528.84765625], "text": ["- le maillot de sport : en coton bleu-ciel, col et emmanchure", "bord\u00e9s blanc de 15 m/m de large avec l'insigne de poitrine", "en broderie rouge sur fond bleu-marine fonc\u00e9 ;"], "label": "ListItem", "position": 43}, {"bbox_text": [[595.0, 520.0, 1048.0, 536.0], [598.0, 537.0, 861.0, 552.0]], "bbox_layout": [567.3359375, 512.94921875, 1063.8671875, 563.02734375], "text": ["la culette de sport : en toile bleu fonc\u00e9 avec bande rouge", "de 30 m/m de large sur le c\u00f4t\u00e9 ;"], "label": "ListItem", "position": 44}, {"bbox_text": [[597.0, 552.0, 1049.0, 572.0], [598.0, 571.0, 774.0, 584.0]], "bbox_layout": [563.5625, 545.76171875, 1063.328125, 594.47265625], "text": ["une paire de sandales de sport : en toile blanche avec", "semelle de caoutchouc."], "label": "ListItem", "position": 45}, {"bbox_text": [[596.0, 584.0, 1049.0, 604.0], [598.0, 602.0, 1049.0, 620.0], [598.0, 619.0, 796.0, 633.0]], "bbox_layout": [564.1015625, 578.57421875, 1060.6328125, 647.109375], "text": ["le surv\u00eatement de sport : blouson, avec l'insigne de poitrine", "analogue \u00e0 celui du maillot de sport et pantalon en", "coton jersey bleu-marine."], "label": "ListItem", "position": 46}, {"bbox_text": [[594.0, 637.0, 861.0, 651.0]], "bbox_layout": [567.875, 627.79296875, 882.203125, 660.78125], "text": ["slip de bains : en toile bleu fonc\u00e9."], "label": "ListItem", "position": 47}, {"bbox_text": [[676.0, 664.0, 931.0, 680.0]], "bbox_layout": [664.90625, 655.13671875, 945.8125, 687.44140625], "text": ["Chapitre 4. - Tenue \u00ab de ville \u00bb"], "label": "SectionHeader", "position": 48}, {"bbox_text": [[576.0, 687.0, 1048.0, 703.0], [562.0, 705.0, 649.0, 718.0]], "bbox_layout": [551.1640625, 680.087890625, 1060.6328125, 727.7734375], "text": ["Art. 10. - La tenue \u00ab de ville \u00bb, de nuance bleu-marine", "comprend :"], "label": "Text", "position": 49}, {"bbox_text": [[577.0, 729.0, 1048.0, 743.0], [560.0, 745.0, 1048.0, 758.0], [560.0, 762.0, 1052.0, 776.0], [560.0, 778.0, 1048.0, 792.0], [561.0, 795.0, 1047.0, 809.0], [559.0, 812.0, 946.0, 826.0]], "bbox_layout": [549.546875, 718.02734375, 1062.25, 836.46484375], "text": ["Tenue d'hiver : La casquette, la vareuse avec ceinture de", "cuir vernis noir pour les caporaux-chefs, caporaux et sapeurs,", "ceinture de m\u00eame tissu pour les sous-officiers, sans ceinture ", "pour les officiers, le pantalon \u00e0 passepoil rouge, la chemise", "blanche avec cravate bleu-marine, les gants de cuir fauve,", "les chaussettes bleu-marine, les souliers bas noirs."], "label": "Text", "position": 50}, {"bbox_text": [[575.0, 834.0, 1046.0, 848.0], [559.0, 851.0, 1046.0, 865.0], [559.0, 866.0, 1047.0, 880.0], [559.0, 884.0, 1046.0, 897.0]], "bbox_layout": [550.0859375, 824.66796875, 1061.7109375, 907.55859375], "text": ["Tenue d'\u00e9t\u00e9 : (de nuance kaki clair) la casquette, la chemise", "de tergal \u00e0 col transformable, le pantalon de tergal, la cravate", "marron fonc\u00e9, les chaussettes noires, les souliers bas noirs,", "la ceinture de cuir fauve de 25 m/m avec boucle de cuivre."], "label": "Text", "position": 51}, {"bbox_text": [[574.0, 913.0, 1046.0, 926.0], [559.0, 931.0, 1046.0, 943.0], [558.0, 946.0, 1047.0, 958.0], [558.0, 963.0, 1046.0, 976.0], [558.0, 978.0, 793.0, 992.0]], "bbox_layout": [547.390625, 901.9140625, 1061.171875, 1001.2109375], "text": ["Art. 11, - Les officiers, adjudants-chefs et adjudants sont", "autoris\u00e9s \u00e0 porter en tenue d'\u00e9t\u00e9 la vareuse et le pantalon de", "tergal de laine et la tenue blanche mais celle-ci est confectionn\u00e9e", "\u00e0 leurs frais. Le port de la tenue blanche entra\u00eene celui de", "la casquette de toile blanche."], "label": "Text", "position": 52}, {"bbox_text": [[574.0, 1001.0, 1046.0, 1015.0], [558.0, 1017.0, 1046.0, 1030.0], [558.0, 1033.0, 1046.0, 1047.0], [558.0, 1052.0, 611.0, 1065.0]], "bbox_layout": [547.9296875, 989.4140625, 1060.6328125, 1073.671875], "text": ["Art. 12. - Lorsqu'ils participent, m\u00eame \u00e0 titre individuel,", "\u00e0 des c\u00e9r\u00e9monies officielles, les officiers, grad\u00e9s et sapeurs", "portent la chemise blanche avec cravate noire et des gants", "blancs."], "label": "Text", "position": 53}, {"bbox_text": [[573.0, 1072.0, 1046.0, 1086.0], [558.0, 1089.0, 1046.0, 1103.0], [558.0, 1104.0, 906.0, 1120.0]], "bbox_layout": [548.46875, 1062.55859375, 1060.09375, 1130.41015625], "text": ["Art, 13. - Le port de la chemise blanche avec cravate noire", "et des gants blancs est \u00e9galement autoris\u00e9 pour les c\u00e9r\u00e9monies", "de caract\u00e8re priv\u00e9 (mariage, obs\u00e8ques etc ... )."], "label": "Text", "position": 54}, {"bbox_text": [[777.0, 1136.0, 859.0, 1149.0]], "bbox_layout": [771.640625, 1125.44921875, 872.5, 1157.75390625], "text": ["TITRE II"], "label": "SectionHeader", "position": 55}, {"bbox_text": [[637.0, 1158.0, 967.0, 1169.0], [649.0, 1174.0, 953.0, 1187.0]], "bbox_layout": [622.3203125, 1145.2734375, 983.0078125, 1198.0859375], "text": ["INSIGNES ET ATTRIBUTS DES CORPS", "DE SAPEURS-POMPIERS d'ALGERIE"], "label": "SectionHeader", "position": 56}, {"bbox_text": [[654.0, 1203.0, 965.0, 1215.0]], "bbox_layout": [641.7265625, 1193.125, 978.6953125, 1226.796875], "text": ["Chapitre 1er. - Insigne de casquette '"], "label": "SectionHeader", "position": 57}, {"bbox_text": [[573.0, 1225.0, 1045.0, 1238.0], [558.0, 1241.0, 1044.0, 1256.0], [557.0, 1257.0, 1045.0, 1271.0], [557.0, 1275.0, 863.0, 1289.0]], "bbox_layout": [547.9296875, 1215.68359375, 1057.3984375, 1298.57421875], "text": ["Art. 14. - L'insigne est un \u00e9cusson de drap de 5 centim\u00e8tres", "de diam\u00e8tre sur lequel est brod\u00e9 en cannetille paillettes d'or", "et soie rouge, une flamme s'ins\u00e9rant entre deux rameaux", "d'olivier formant un croissant ponctu\u00e9."], "label": "Text", "position": 58}, {"bbox_text": [[572.0, 1298.0, 1045.0, 1308.0], [557.0, 1313.0, 1044.0, 1327.0], [556.0, 1332.0, 607.0, 1345.0]], "bbox_layout": [546.8515625, 1286.09375, 1058.4765625, 1352.578125], "text": ["Les rameaux d'olivier, symbole de paix, entourant la flamme", "attestent que les sapeurs-pompiers assurent la s\u00e9curit\u00e9 contre", "le feu."], "label": "Text", "position": 59}, {"bbox_text": [[572.0, 1346.0, 1044.0, 1360.0], [558.0, 1363.0, 808.0, 1377.0]], "bbox_layout": [545.234375, 1335.99609375, 1064.40625, 1384.70703125], "text": ["La flamme au centre de l'insigne est la reproduction de la", "flamme de l'insigne de poitrine."], "label": "Text", "position": 60}]}, {"index": 4, "page": [{"bbox_text": [[43.0, 27.0, 517.0, 38.0], [27.0, 44.0, 144.0, 57.0]], "bbox_layout": [25.0390625, 16.1688232421875, 531.2734375, 66.5673828125], "text": ["En outre pour distinguer les grad\u00e9s, la jugulaire de la", "casquette est :"], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[44.0, 67.0, 516.0, 76.0]], "bbox_layout": [28.00390625, 52.420654296875, 528.30859375, 90.108642578125], "text": ["pour les sapeurs, caporaux et caporaux chefs : en cuir vernis,"], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[44.0, 88.0, 516.0, 100.0], [28.0, 106.0, 150.0, 118.0]], "bbox_layout": [23.556640625, 77.92724609375, 524.265625, 130.22705078125], "text": ["pour les sous-officiers : un galon trait or (ou argent pour", "les volontaires),"], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[44.0, 127.0, 516.0, 139.0], [29.0, 144.0, 254.0, 156.0]], "bbox_layout": [21.265625, 116.123046875, 528.30859375, 167.91015625], "text": ["pour les officiers subalternes : un galon trait fort or (ou", "argent pour les volontaires),"], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[45.0, 165.0, 517.0, 178.0], [29.0, 183.0, 254.0, 195.0]], "bbox_layout": [21.669921875, 153.5498046875, 534.5078125, 204.3115234375], "text": ["pour les officiers sup\u00e9rieurs : une double torsade or (ou", "argent pour les volontaires)."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[45.0, 211.0, 517.0, 222.0], [29.0, 227.0, 517.0, 239.0]], "bbox_layout": [21.669921875, 196.787109375, 529.1171875, 250.283203125], "text": ["Art. 15. - L'insigne de casquette se porte aussi bien sur", "la casquette \u00ab de ville \u00bb que sur la casquette \u00ab de travail \u00bb."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[139.0, 255.0, 406.0, 270.0]], "bbox_layout": [126.65234375, 245.4931640625, 427.50390625, 279.8486328125], "text": ["Chapitre 2. - Insigne de poitrine"], "label": "SectionHeader", "position": 6}, {"bbox_text": [[133.0, 277.0, 517.0, 291.0], [45.0, 281.0, 133.0, 292.0], [31.0, 297.0, 449.0, 308.0]], "bbox_layout": [23.287109375, 267.0263671875, 535.5859375, 316.7626953125], "text": ["L'insigne de poitrine est un \u00e9cusson m\u00e9tallique", "Art. 16. -", "en forme d'\u00e9llipse ayant les dimensions suivantes :"], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[46.0, 319.0, 357.0, 329.0], [45.0, 333.0, 355.0, 347.0]], "bbox_layout": [32.451171875, 300.1806640625, 385.1875, 351.6259765625], "text": ["Grand axe dimension hors tout 65 mm", "Petit axe dimension hors tout 45 mm."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[46.0, 352.0, 230.0, 365.0]], "bbox_layout": [37.6396484375, 336.923828125, 253.38671875, 371.279296875], "text": ["Cet insigne comporte :"], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[46.0, 380.0, 518.0, 391.0], [32.0, 394.0, 518.0, 408.0], [32.0, 411.0, 305.0, 425.0]], "bbox_layout": [23.017578125, 364.267578125, 533.4296875, 435.537109375], "text": ["Au centre : une flamme entour\u00e9e d'eau en ondes allant du", "bas en haut et du mot \u00ab Protection \u00bb au mot \u00ab Secours \u00bb qui", "sont inscrits en caract\u00e8res arabes."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[47.0, 441.0, 519.0, 451.0], [32.0, 455.0, 519.0, 469.0], [32.0, 471.0, 517.0, 486.0], [32.0, 488.0, 251.0, 502.0]], "bbox_layout": [23.017578125, 426.81640625, 531.8125, 512.44140625], "text": ["De part et d'autre : deux mains dress\u00e9es vigilantes accentuent", "et mat\u00e9rialisent la maitrise du \u00ab feu \u00bb par \u00ab l'eau \u00bb, ainsi", "que la protection qu'elles doivent assurer contre le feu (incen-", "dies) et l'eau (inondations)."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[46.0, 516.0, 519.0, 530.0], [33.0, 534.0, 264.0, 548.0]], "bbox_layout": [25.578125, 505.4296875, 530.734375, 556.875], "text": ["Le lis\u00e9r\u00e9 entourant l'insigne, la flamme et les caracteres", "arabes sont de couleur rouge."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[47.0, 556.0, 422.0, 570.0], [46.0, 571.0, 369.0, 585.0]], "bbox_layout": [29.62109375, 542.001953125, 460.92578125, 597.548828125], "text": ["Le fond et l'int\u00e9rieur des mains sont en blanc.", "Le contour des mains est trac\u00e9 en noir."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[40.0, 589.0, 423.0, 603.0]], "bbox_layout": [35.01171875, 578.232421875, 438.28515625, 612.587890625], "text": [".Les ondes d'eau sont de couleur vert \u00e9meraude."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[122.0, 617.0, 518.0, 630.0], [49.0, 619.0, 115.0, 630.0], [35.0, 633.0, 519.0, 647.0], [48.0, 651.0, 519.0, 663.0], [34.0, 666.0, 163.0, 680.0]], "bbox_layout": [24.76953125, 603.8671875, 533.16015625, 686.7578125], "text": ["- L'insigne de poitrine n'est port\u00e9 que sur la", "Art. 17.", "vareuse de la tenue de ville et la chemise ou la tenue d'\u00e9t\u00e9.", "Il est fourni aux corps par le service national de la", "protection civile."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[146.0, 694.0, 408.0, 709.0]], "bbox_layout": [132.58203125, 682.822265625, 421.57421875, 716.8359375], "text": ["Chapitre 3. - Insigne de casque"], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[49.0, 715.0, 520.0, 730.0], [35.0, 731.0, 520.0, 747.0], [35.0, 749.0, 101.0, 763.0]], "bbox_layout": [25.84765625, 704.35546875, 535.31640625, 774.94140625], "text": ["Art. 18. - L'insigne de casque est la reproduction de l'insigne", "de poitrine. Celui-ci, r\u00e9alis\u00e9 en relief, est en m\u00e9tal finition", "bronze. ."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[50.0, 772.0, 328.0, 786.0]], "bbox_layout": [41.75, 761.77734375, 342.6015625, 795.44921875], "text": ["Ses dimensions sont les suivantes :"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[49.0, 787.0, 357.0, 801.0]], "bbox_layout": [38.380859375, 777.5, 370.09375, 811.171875], "text": ["Grand axe longueur hors tout 80 mm"], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[47.0, 821.0, 522.0, 833.0], [35.0, 837.0, 125.0, 851.0]], "bbox_layout": [27.330078125, 811.6796875, 538.28125, 861.7578125], "text": ["'L'insigne est fix\u00e9 sur le casque \u00e0 l'aide d'une vis pr\u00e9vue", "\u00e0 cet effet."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[146.0, 865.0, 411.0, 879.0]], "bbox_layout": [75.037109375, 856.11328125, 430.46875, 889.78515625], "text": ["Chapitre 4. - Insignes de grades"], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[79.0, 917.0, 523.0, 929.0], [49.0, 919.0, 67.0, 929.0], [36.0, 935.0, 523.0, 945.0], [35.0, 949.0, 395.0, 963.0]], "bbox_layout": [27.46484375, 907.3828125, 535.31640625, 973.8671875], "text": ["en tenue \u00ab de ville \u00bb : sur des pattes d'\u00e9paules de", "8)", "couleur bleu. marine du m\u00eame tissu que celui de la vareuse", "de la tenue dite \u00ab de ville \u00bb ou du manteau ;"], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[79.0, 970.0, 523.0, 985.0], [50.0, 974.0, 67.0, 984.0], [35.0, 987.0, 523.0, 1002.0], [35.0, 1005.0, 164.0, 1019.0]], "bbox_layout": [28.138671875, 960.01953125, 534.5078125, 1025.13671875], "text": ["en tenue \u00ab de travail \u00bb : sur une petite patte de drap", "b)", "bleu-marine pass\u00e9e autour de la patte d'\u00e9paule de la vareuse", "ou du blouson ;"], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[71.0, 1021.0, 523.0, 1033.0], [50.0, 1024.0, 69.0, 1032.0], [35.0, 1038.0, 526.0, 1051.0], [34.0, 1054.0, 348.0, 1067.0]], "bbox_layout": [26.521484375, 1009.921875, 537.7421875, 1077.7734375], "text": ["en tenue \u00ab de feu \u00bb : sur pattes en drap bleu-marine", "c", "bord\u00e9e d'une soutache rouge, fix\u00e9e sur la veste de cuir \u00e0", "hauteur du 2\u00e8me bouton de la poitrine."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[51.0, 1085.0, 524.0, 1094.0], [35.0, 1099.0, 523.0, 1112.0], [35.0, 1117.0, 193.0, 1130.0]], "bbox_layout": [26.65625, 1070.078125, 535.5859375, 1140.6640625], "text": ["Les insignes sont en fil d'or pour les officiers et sous-officiers", "professionnels et en fil d'argent pour les officiers et sous-", "officiers volontaires."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[51.0, 1146.0, 524.0, 1156.0], [35.0, 1161.0, 398.0, 1173.0]], "bbox_layout": [26.92578125, 1132.28515625, 536.39453125, 1183.73046875], "text": ["Les insignes sont en galon de laine rouge pour les sapeurs", "de l\u00e8re classe, les caporaux et caporaux-chefs."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[50.0, 1190.0, 524.0, 1201.0], [35.0, 1206.0, 258.0, 1220.0]], "bbox_layout": [27.060546875, 1178.76953125, 535.5859375, 1230.21484375], "text": ["'Art. 21. - Les insignes de grade correspondent \u00e0 ceux de", "l'Arm\u00e9e nationale populaire."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[51.0, 1235.0, 178.0, 1248.0]], "bbox_layout": [45.119140625, 1225.25390625, 189.642578125, 1258.92578125], "text": ["Ils comportent :"], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[52.0, 1258.0, 446.0, 1269.0], [133.0, 1273.0, 408.0, 1285.0], [135.0, 1290.0, 410.0, 1303.0]], "bbox_layout": [43.771484375, 1244.39453125, 470.8984375, 1316.34765625], "text": ["Officier : sous-lieutenant : 1 \u00e9toile \u00e0 5 branches,", "lieutenant : 2 \u00e9toiles \u00e0 5 branches,", "capitaine : 3 \u00e9toiles \u00e0 5 branches,"], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[133.0, 1306.0, 525.0, 1317.0], [37.0, 1323.0, 484.0, 1335.0]], "bbox_layout": [26.1171875, 1298.3984375, 535.046875, 1348.4765625], "text": ["chef de bataillon : 1 croissant dans lequel s'inscrit", "un \u00ab djebel \u00bb surmont\u00e9 d'une petite \u00e9toile \u00e0 5 branches,"], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[133.0, 1340.0, 526.0, 1349.0], [38.0, 1357.0, 524.0, 1367.0], [36.0, 1374.0, 149.0, 1388.0]], "bbox_layout": [26.1171875, 1330.52734375, 539.8984375, 1399.74609375], "text": ["lieutenant-colonel : l'insigne de chef de bacaillon", "est compl\u00e9t\u00e9 vers le bas de la patte d'\u00e9paule par une \u00e9toile", "\u00e0 5 branches."], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[634.0, 22.0, 1023.0, 35.0]], "bbox_layout": [547.390625, 10.86029052734375, 1037.453125, 59.774169921875], "text": ["colonel m\u00eame insigne mais avec une \u00e9toile sup-"], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[551.0, 58.0, 1025.0, 68.0], [537.0, 73.0, 861.0, 86.0]], "bbox_layout": [529.33203125, 40.201416015625, 1046.078125, 92.330322265625], "text": ["Sous-officier : sergent : un galon en V dont la pointe est", "dirig\u00e9e vers le bas de la patte d'\u00e9paule,"], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[633.0, 90.0, 1026.0, 101.0], [537.0, 106.0, 623.0, 120.0]], "bbox_layout": [530.140625, 74.9365234375, 1041.765625, 126.89453125], "text": ["sergent-chef : 2 galons de m\u00eame nature que celle", "de sergent,"], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[635.0, 123.0, 1026.0, 133.0], [537.0, 138.0, 669.0, 152.0]], "bbox_layout": [528.5234375, 110.4833984375, 1041.2265625, 159.8779296875], "text": ["adjudant : le galon de sergent s'appuyant sur un", "galon horizontal,"], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[635.0, 156.0, 1027.0, 165.0], [538.0, 171.0, 879.0, 184.0]], "bbox_layout": [532.296875, 143.9794921875, 1041.765625, 195.595703125], "text": ["adjudant-chef : m\u00eame insigne que celui de l'ad-", "judant mais avec deux galons horizontaux."], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[553.0, 199.0, 865.0, 213.0]], "bbox_layout": [539.84375, 189.609375, 887.59375, 223.28125], "text": ["Personnel non officier ou sous-officier :"], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[636.0, 222.0, 1027.0, 234.0], [553.0, 240.0, 1027.0, 251.0], [539.0, 258.0, 883.0, 268.0]], "bbox_layout": [530.6796875, 212.16796875, 1042.3046875, 276.6015625], "text": ["sapeur de 2\u00e8me classe : patte d'\u00e9paule sans insigne,", "sapeur de l\u00e8re classe : un galon de laine rouge en V dont", "la pointe est dirig\u00e9e vers le bas de la patte,"], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[635.0, 273.0, 1026.0, 284.0], [540.0, 291.0, 678.0, 304.0]], "bbox_layout": [528.79296875, 260.703125, 1043.921875, 312.490234375], "text": ["caporal : deux galons de laine rouge en V du", "mod\u00e8le pr\u00e9c\u00e9dent,"], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[637.0, 305.0, 1028.0, 317.0], [540.0, 321.0, 708.0, 337.0]], "bbox_layout": [529.0625, 294.7119140625, 1041.765625, 345.4736328125], "text": ["caporal-chef : trois galons de laine rouge en V", "du mod\u00e8le pr\u00e9c\u00e9dent."], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[554.0, 352.0, 1029.0, 360.0], [540.0, 367.0, 1027.0, 379.0], [539.0, 385.0, 1030.0, 393.0], [539.0, 400.0, 745.0, 412.0]], "bbox_layout": [528.25390625, 337.0947265625, 1042.84375, 422.548828125], "text": ["Les insignes de grades des adjudants-chefs et adjudants", "sont faits d'un galon trait d'or ou d'argent (pour les volontaires)", "et d'um galon l\u00e9zard or ou argent (volontaires) pour les", "sergents-chefs et sergents."], "label": "Text", "position": 43}, {"bbox_text": [[651.0, 428.0, 919.0, 439.0]], "bbox_layout": [634.1796875, 417.24609375, 926.9453125, 451.6015625], "text": ["Chapitre 5. - Boutons d'uniforme"], "label": "SectionHeader", "position": 44}, {"bbox_text": [[556.0, 452.0, 1031.0, 461.0], [540.0, 470.0, 1034.0, 477.0], [539.0, 484.0, 1032.0, 495.0], [540.0, 502.0, 1031.0, 510.0]], "bbox_layout": [530.6796875, 440.146484375, 1045.5390625, 524.404296875], "text": ["Art. 22. - Les boutons d'uniforme sont en m\u00e9tal de la m\u00eame", "couleur que les insignes de grade des officiers et sous-officiers :", "c'est-\u00e0-dire cuivre et or dans les corps professionnels et m\u00e9tal", "blanc et argent dans les corps de sapeurs-pompiers volontaires."], "label": "Text", "position": 45}, {"bbox_text": [[557.0, 530.0, 1034.0, 539.0], [541.0, 546.0, 1034.0, 557.0], [541.0, 563.0, 599.0, 576.0]], "bbox_layout": [531.21875, 516.3671875, 1046.078125, 584.90234375], "text": ["Art. 23. - Les petits boutons ont un diam\u00e8tre de 16 mm et", "de 21 mm pour les gros boutons. Ceux du manteau sont de", "24 mm."], "label": "Text", "position": 46}, {"bbox_text": [[557.0, 586.0, 1034.0, 594.0], [542.0, 600.0, 1034.0, 612.0], [541.0, 618.0, 662.0, 631.0]], "bbox_layout": [532.8359375, 570.712890625, 1045.5390625, 639.931640625], "text": ["Les boutons reproduisent la flamme de l'insigne de poitrine", "support\u00e9e par deux ondes d'eau comme il est pr\u00e9vu pour", "l'insigne de col."], "label": "Text", "position": 47}, {"bbox_text": [[639.0, 643.0, 935.0, 659.0]], "bbox_layout": [619.625, 633.603515625, 947.96875, 667.958984375], "text": ["Chapitre 6. - Attributs de sp\u00e9cialit\u00e9"], "label": "SectionHeader", "position": 48}, {"bbox_text": [[558.0, 668.0, 1031.0, 678.0], [543.0, 683.0, 1033.0, 697.0], [543.0, 701.0, 1033.0, 711.0], [543.0, 716.0, 1033.0, 730.0], [543.0, 733.0, 664.0, 747.0]], "bbox_layout": [532.02734375, 656.845703125, 1046.078125, 756.484375], "text": ["Art. 24. - Les attributs de sp\u00e9cialit\u00e9 sont port\u00e9s sur la", "manche gauche de la vareuse, de la veste de cuir, du blouson", "de travail, de la chemise kaki \u00e0 \u00e9gale distance entre l'\u00e9paule", "et le coude sur patte bleu-marine rectangulaire bord\u00e9e d'une", "soutache rouge."], "label": "Text", "position": 49}, {"bbox_text": [[558.0, 762.0, 1032.0, 772.0], [543.0, 777.0, 979.0, 790.0]], "bbox_layout": [533.10546875, 750.83984375, 1045.0, 802.28515625], "text": ["Les attributs sont brod\u00e9s or pour les sous-officiers et em", "soie rouge pour les caporaux-chefs, caporaux et sapeurs."], "label": "Text", "position": 50}, {"bbox_text": [[558.0, 806.0, 934.0, 819.0]], "bbox_layout": [543.078125, 795.95703125, 954.4375, 829.62890625], "text": ["Les attributs ont les caract\u00e9ristiques suivantes :"], "label": "Text", "position": 51}, {"bbox_text": [[588.0, 822.0, 1033.0, 836.0], [558.0, 824.0, 575.0, 835.0], [588.0, 838.0, 759.0, 851.0]], "bbox_layout": [545.234375, 811.6796875, 1042.84375, 863.125], "text": ["Plongeur-autonome brevet\u00e9 : une sir\u00e8ne tendant une", "a)", "bou\u00e9e de sauvetage ;"], "label": "ListItem", "position": 52}, {"bbox_text": [[558.0, 856.0, 575.0, 869.0], [588.0, 856.0, 899.0, 869.0]], "bbox_layout": [547.9296875, 845.859375, 909.6953125, 879.53125], "text": ["b)", "Radio brevet\u00e9 : trois foudres crois\u00e9es ;"], "label": "ListItem", "position": 53}, {"bbox_text": [[558.0, 873.0, 575.0, 884.0]], "bbox_layout": [547.9296875, 863.6328125, 973.3046875, 897.3046875], "text": ["C)"], "label": "ListItem", "position": 54}, {"bbox_text": [[590.0, 889.0, 901.0, 901.0], [558.0, 890.0, 575.0, 900.0]], "bbox_layout": [545.7734375, 880.72265625, 916.1640625, 914.39453125], "text": ["M\u00e9canicien brevet\u00e9 : une roue dent\u00e9e ;", "d)"], "label": "ListItem", "position": 55}, {"bbox_text": [[587.0, 904.0, 1034.0, 918.0], [558.0, 906.0, 575.0, 917.0], [588.0, 921.0, 885.0, 935.0]], "bbox_layout": [545.7734375, 895.76171875, 1045.5390625, 944.47265625], "text": ["Instructeur d'\u00e9ducation physique sp\u00e9cialis\u00e9 : 3 cercles", "e)", "olympiques aux couleurs nationales ;"], "label": "ListItem", "position": 56}, {"bbox_text": [[558.0, 936.0, 575.0, 950.0], [587.0, 936.0, 1034.0, 950.0], [589.0, 954.0, 777.0, 967.0]], "bbox_layout": [548.46875, 927.890625, 1047.15625, 977.96875], "text": ["f)", "Ma\u00eetre-nageur brevet\u00e9 : une bou\u00e9e de sauvetage avec", "fond ancre de marine ;"], "label": "ListItem", "position": 57}, {"bbox_text": [[589.0, 969.0, 1034.0, 982.0], [558.0, 971.0, 575.0, 984.0], [591.0, 985.0, 954.0, 999.0]], "bbox_layout": [548.46875, 960.703125, 1047.15625, 1009.4140625], "text": ["Sauveteur sp\u00e9cialis\u00e9 : une bou\u00e9e de sauvetage avant au", "g)", "centre un caduc\u00e9e et 2 branches de lauriers ;"], "label": "ListItem", "position": 58}, {"bbox_text": [[559.0, 1002.0, 578.0, 1015.0], [591.0, 1002.0, 1035.0, 1015.0], [590.0, 1018.0, 857.0, 1032.0]], "bbox_layout": [551.1640625, 992.1484375, 1047.6953125, 1042.2265625], "text": ["h)", "Personnel brevet\u00e9 des embarcations de secours : une", "ancre de marine et deux haches."], "label": "ListItem", "position": 59}, {"bbox_text": [[746.0, 1048.0, 834.0, 1061.0]], "bbox_layout": [744.6875, 1038.6328125, 843.390625, 1072.3046875], "text": ["TITRE III"], "label": "SectionHeader", "position": 60}, {"bbox_text": [[735.0, 1086.0, 847.0, 1100.0]], "bbox_layout": [549.0078125, 1058.45703125, 1030.4453125, 1107.16796875], "text": ["D'UNIFORME"], "label": "SectionHeader", "position": 61}, {"bbox_text": [[602.0, 1117.0, 977.0, 1128.0]], "bbox_layout": [587.28125, 1105.625, 992.171875, 1139.296875], "text": ["Chapitre 1. - Attribution des effets d'uniforme"], "label": "SectionHeader", "position": 62}, {"bbox_text": [[634.0, 1140.0, 1034.0, 1151.0], [601.0, 1141.0, 633.0, 1153.0], [562.0, 1142.0, 599.0, 1152.0], [545.0, 1156.0, 1034.0, 1169.0], [546.0, 1174.0, 614.0, 1187.0]], "bbox_layout": [534.9921875, 1128.8671875, 1049.8515625, 1195.3515625], "text": ["- D\u00e8s leur incorporation les sapeurs-pompiers", "25.", "Art.", "professionnels re\u00e7oivent les diff\u00e9rents effets qui composent", "la tenue."], "label": "Text", "position": 63}, {"bbox_text": [[562.0, 1197.0, 1035.0, 1206.0], [547.0, 1214.0, 704.0, 1226.0]], "bbox_layout": [537.1484375, 1184.23828125, 1044.4609375, 1234.31640625], "text": ["Cette dotation comprend en outre deux collections de la", "\u00ab tenue de travail \u00bb"], "label": "Text", "position": 64}, {"bbox_text": [[562.0, 1241.0, 1035.0, 1251.0], [547.0, 1259.0, 1035.0, 1267.0], [547.0, 1274.0, 1035.0, 1284.0], [546.0, 1291.0, 1037.0, 1299.0], [547.0, 1307.0, 871.0, 1318.0]], "bbox_layout": [537.41796875, 1228.671875, 1048.234375, 1329.3359375], "text": ["Art. 26. - La tenue \u00ab de ville \u00bb n'est pas obligatoire pour", "les sapeurs-pompiers volontaires, mais elle est recommand\u00e9e", "par les corps qui disposent de ressources suffisantes pour", "l'acqu\u00e9rir. Cette tenue n'est obligatoire que pour les officiers,", "adjudants-chefs et adjudants volontaires."], "label": "Text", "position": 65}, {"bbox_text": [[629.0, 1334.0, 1034.0, 1345.0], [562.0, 1337.0, 624.0, 1347.0], [547.0, 1352.0, 1034.0, 1363.0], [547.0, 1369.0, 850.0, 1380.0]], "bbox_layout": [538.765625, 1324.375, 1047.15625, 1392.2265625], "text": ["- A l'exception de la \u00ab tenue de ville \u00bb tous les", "Art. 27.", "autres effets sont conserv\u00e9s dans un vestiaire du centre de", "secours o\u00f9 le personnel est en service."], "label": "Text", "position": 66}]}, {"index": 5, "page": [{"bbox_text": [[100.0, 21.0, 530.0, 32.0], [91.0, 50.0, 563.0, 60.0], [91.0, 72.0, 192.0, 85.0], [227.0, 72.0, 394.0, 83.0], [254.0, 86.0, 441.0, 100.0], [91.0, 87.0, 207.0, 102.0], [227.0, 88.0, 254.0, 99.0], [255.0, 104.0, 365.0, 117.0], [241.0, 120.0, 252.0, 130.0], [255.0, 120.0, 386.0, 133.0], [241.0, 137.0, 254.0, 147.0], [255.0, 137.0, 429.0, 149.0], [242.0, 151.0, 499.0, 165.0], [92.0, 170.0, 241.0, 183.0], [242.0, 170.0, 563.0, 180.0], [249.0, 184.0, 470.0, 198.0], [92.0, 203.0, 215.0, 215.0], [228.0, 203.0, 564.0, 212.0], [226.0, 217.0, 564.0, 231.0], [91.0, 220.0, 207.0, 232.0], [258.0, 235.0, 380.0, 248.0], [244.0, 250.0, 361.0, 263.0], [92.0, 268.0, 210.0, 282.0], [231.0, 268.0, 330.0, 281.0], [256.0, 283.0, 366.0, 296.0], [242.0, 285.0, 254.0, 295.0], [255.0, 301.0, 437.0, 313.0], [241.0, 302.0, 253.0, 311.0], [224.0, 316.0, 310.0, 330.0], [93.0, 317.0, 213.0, 330.0]], "bbox_layout": [76.51953125, 14.69482421875, 582.484375, 353.505859375], "text": ["Chapitre 2. - Renouvellement des effets d'uniforme", "Art. 28. - Les sapeurs-pompiers professionnels recoivent :", "Tous les ans", ": 2 tenues de travail,", "tenue \u00ab de ville \u00bb d'\u00e9t\u00e9,", "Tous les 2 ans", ": 1", "slip de bains,", "E", "culotte de sport,", "r", "casquette de \u00ab ville \u00bb,", "1 paire de bottes en caoutchouc.", "Tous les 2 ans :", "\u00e0 titre facultatif, 2 pantalous de drap", "bleu-marine dits \u00ab de feu \u00bb.", "Tous les 3 ans", ": I tenue \u00ab de ville \u00bb, moins le manteau.", ": 1 paire de bottes en cuir noir de la tenue", "Tous les 4 ans", "dite \u00ab de feu \u00bb,", "1 imperm\u00e9able.", "Tous les 5 ans", ": 1 manteau", "veste de cuir", "", "ceinture de man\u0153uvre.", "e", ": 1 casque.", "Tous les 8 ans"], "label": "Table", "position": 0}, {"bbox_text": [[164.0, 344.0, 564.0, 356.0], [94.0, 347.0, 157.0, 356.0], [79.0, 361.0, 567.0, 374.0], [79.0, 379.0, 229.0, 391.0]], "bbox_layout": [69.2421875, 334.0185546875, 586.2578125, 402.724609375], "text": ["- rour les sapeurs-pompiers volontaires \u00ab perma-", "Art. 29.", "nents \u00bb, le renouvellement des effets est le m\u00eame que celui des", "corps professionnls."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[94.0, 405.0, 566.0, 417.0], [80.0, 422.0, 568.0, 434.0], [80.0, 436.0, 568.0, 450.0], [79.0, 455.0, 568.0, 466.0], [80.0, 470.0, 441.0, 484.0]], "bbox_layout": [68.837890625, 393.662109375, 584.1015625, 492.958984375], "text": ["Pour les sapeurs-pompiers volontaires non \u00ab permanents \u00bb", "les effets doivent avoir une dur\u00e9e double au minimum. Le", "renouvellement est d\u00e9cid\u00e9 par le directeur d\u00e9partemental de", "la protection civile et des secours \u00e0 la demande du chef de", "oorps et en oas de n\u00e9cessit\u00e9 d\u00fbment justifi\u00e9e."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[180.0, 498.0, 466.0, 513.0]], "bbox_layout": [173.685546875, 486.2890625, 481.140625, 520.64453125], "text": ["Chapitre 3. - Dispositions diverses"], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[95.0, 520.0, 568.0, 534.0], [80.0, 539.0, 567.0, 550.0], [80.0, 553.0, 569.0, 567.0], [80.0, 572.0, 568.0, 582.0], [80.0, 586.0, 498.0, 600.0]], "bbox_layout": [69.51171875, 509.53125, 581.40625, 610.87890625], "text": ["Art. 30. - Les directeurs d\u00e9partementaux de la protection", "civile et des secours, lorsqu'ils ne sont pas officiers de sapeurs-", "pempiers, sont autoris\u00e9s \u00e0 porter la tenue de feu lors des", "interventions et la tenue de travail \u00e0 l'occasion de leurs d\u00e9pla-", "coments de service et notamment leurs inspections."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[97.0, 617.0, 569.0, 627.0]], "bbox_layout": [89.322265625, 603.525390625, 584.1015625, 637.880859375], "text": ["Ces tenues ne doivent comporter aucun insigne de grade."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[96.0, 637.0, 569.0, 651.0], [80.0, 655.0, 346.0, 668.0]], "bbox_layout": [71.263671875, 624.716796875, 582.484375, 678.896484375], "text": ["Sur la casquette l'insigne des sapeurs-pompiers est remplac\u00e9", "par celui de l'insigne de poitrine."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[192.0, 682.0, 569.0, 694.0], [98.0, 683.0, 134.0, 696.0], [133.0, 683.0, 162.0, 694.0], [80.0, 697.0, 570.0, 711.0], [81.0, 715.0, 570.0, 729.0]], "bbox_layout": [71.263671875, 671.54296875, 583.5625, 736.66015625], "text": ["Les chauffeurs-conducteurs des voitures de la", "Art.", "31.", "protection civile lorsqu'ils ne sont pas sapeurs-pompiers en", "portent la tenue sans les insignes de grade et de casquette."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[97.0, 739.0, 570.0, 748.0], [82.0, 753.0, 571.0, 767.0], [82.0, 770.0, 569.0, 782.0], [81.0, 787.0, 170.0, 801.0]], "bbox_layout": [70.994140625, 724.1796875, 581.40625, 809.8046875], "text": ["Les pattes d'\u00e9paule portent un bouton de la tenue d'uniforme", "des sapeurs-pompiers et la casquette a comme insigne un", "\u00e9cusson brode sole reproduisant les caract\u00e9ristiques du bouton", "d'uniforme."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[282.0, 815.0, 366.0, 828.0]], "bbox_layout": [271.9296875, 804.16015625, 374.9453125, 837.83203125], "text": ["THERE IV"], "label": "SectionHeader", "position": 9}, {"bbox_text": [[213.0, 837.0, 437.0, 851.0]], "bbox_layout": [206.837890625, 826.03515625, 454.1875, 859.70703125], "text": ["INSIGNE DES VEHICULES"], "label": "SectionHeader", "position": 10}, {"bbox_text": [[186.0, 861.0, 570.0, 873.0], [98.0, 862.0, 185.0, 875.0], [82.0, 877.0, 571.0, 888.0], [81.0, 893.0, 570.0, 907.0], [82.0, 909.0, 570.0, 922.0], [82.0, 927.0, 126.0, 940.0]], "bbox_layout": [71.802734375, 852.6953125, 587.3359375, 949.2578125], "text": ["Tous les v\u00e9hicules de la protection civile, qu'ils", "Art. 32. -", "soient en service dans les corps de sapeurs-pompiers, dans", "les services d\u00e9partementaux ou au service national, sont pe nts", "en couleur rouge et portent l'insigne distinctif de la prot\u00e9ction", "civile."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[98.0, 948.0, 571.0, 962.0], [83.0, 965.0, 571.0, 977.0], [82.0, 982.0, 571.0, 994.0], [82.0, 996.0, 570.0, 1010.0], [82.0, 1013.0, 320.0, 1027.0]], "bbox_layout": [72.341796875, 937.4609375, 584.1015625, 1036.7578125], "text": ["Cet insigne de caract\u00e8re international est compos\u00e9 d'un", "disque noir sur lequel se d\u00e9tache un triangle \u00e9quilat\u00e9ral de", "couleur erange. Pour sp\u00e9cifier qu'il s'agit de la protection civile", "alg\u00e9rienne, le triangle porte en couleur bronze les caract\u00e9ris-", "tiques de l'insigne de poitrine."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[98.0, 1044.0, 555.0, 1054.0]], "bbox_layout": [88.244140625, 1030.4296875, 572.2421875, 1064.1015625], "text": ["Chapitre 1\u00bar. - V\u00e9hicules de liaison et de commandement"], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[98.0, 1072.0, 571.0, 1083.0], [83.0, 1089.0, 426.0, 1100.0]], "bbox_layout": [72.74609375, 1060.5078125, 583.5625, 1110.5859375], "text": ["Art. 33. - L'insigne de \u00ab v\u00e9hicule \u00bb d'un diam\u00e8tre de 20 cm", "est peint sur le milieu des porti\u00e8res avant."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[190.0, 1117.0, 470.0, 1128.0]], "bbox_layout": [184.197265625, 1104.2578125, 489.765625, 1137.9296875], "text": ["Chapitre 2. - Voltures ambulances"], "label": "SectionHeader", "position": 15}, {"bbox_text": [[99.0, 1139.0, 571.0, 1149.0], [83.0, 1155.0, 572.0, 1167.0], [83.0, 1173.0, 571.0, 1182.0], [83.0, 1187.0, 571.0, 1201.0], [83.0, 1205.0, 571.0, 1215.0], [83.0, 1220.0, 572.0, 1233.0], [83.0, 1237.0, 571.0, 1247.0], [83.0, 1253.0, 392.0, 1267.0]], "bbox_layout": [72.611328125, 1125.44921875, 585.71875, 1275.33203125], "text": ["Art. 34. - Sur les voitures ambulances qui doivent \u00eatre", "peinte en couleur blanche, l'insigne est reproduit sur chacun", "des panneaux lat\u00e9raux en dessous de l'inscription en fran\u00e7ais", "et en arabe de \u00ab service national de la protection civile \u00bb ou", "de \u00ab service d\u00e9partemental de la protection civile et des", "secours \u00bb ou de \u00ab corps de sapeurs-pompiers de X \u00bb (nom de", "la ville) suivant qu'il s'agit d'un v\u00e9hicule appartenant \u00e0 l'Etat,", "ou au d\u00e9partement, ou \u00e0 la commune."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[98.0, 1282.0, 463.0, 1293.0]], "bbox_layout": [83.931640625, 1269.6875, 480.6015625, 1303.359375], "text": ["Le diam\u00e8tre de l'insigne est de 20 centim\u00e8tres."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[115.0, 1311.0, 539.0, 1320.0], [264.0, 1326.0, 393.0, 1340.0]], "bbox_layout": [100.77734375, 1297.71484375, 561.19140625, 1347.79296875], "text": ["Chapitre 3. - V\u00e9hicules et engins sur roues de lutte", "contre l'incendie"], "label": "SectionHeader", "position": 18}, {"bbox_text": [[99.0, 1350.0, 572.0, 1359.0], [84.0, 1366.0, 493.0, 1378.0]], "bbox_layout": [77.8671875, 1338.046875, 586.2578125, 1388.125], "text": ["Art. 35. - Les v\u00e9hicules peints en rouge portent les m\u00eames", "inscriptions et insignes d\u00e9crits \u00e0 l'article pr\u00e9c\u00e9dent."], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[677.0, 16.0, 979.0, 28.0]], "bbox_layout": [662.2109375, 5.0390625, 1001.3359375, 38.6468505859375], "text": ["Chapitre 4. - Embarcations de secours"], "label": "PageHeader", "position": 20}, {"bbox_text": [[672.0, 41.0, 1071.0, 50.0], [600.0, 42.0, 665.0, 54.0], [585.0, 59.0, 1071.0, 66.0], [585.0, 74.0, 1071.0, 84.0], [585.0, 92.0, 1071.0, 98.0], [586.0, 106.0, 1023.0, 117.0]], "bbox_layout": [574.8828125, 29.1571044921875, 1083.2734375, 130.99609375], "text": ["- Les embarcations de secours sont peintes en", "Art. 36.", "couleur blanche avec lisere rouge de 6 \u00e0 7 centim\u00e8tres \u00e0", "hauteur du pont ou du bord\u00e9 sup\u00e9rieur. Elles portent \u00e0 la", "proue un guidon triangulaire isoc\u00e8le de couleur verte sur", "lequel figure de chaque c\u00f4t\u00e9, l'insigne de \u00ab v\u00e9hicule \u00bb."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[602.0, 137.0, 1074.0, 143.0], [586.0, 153.0, 1074.0, 160.0], [587.0, 170.0, 803.0, 181.0]], "bbox_layout": [573.8046875, 123.4716796875, 1089.7421875, 189.6142578125], "text": ["Ce fanion est proportionnel \u00e0 la taille de l'embarcation.", "Le battant du guidon est d'une longueur \u00e9gale \u00e0 celle du", "guidon augment\u00e9 de moiti\u00e9."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[602.0, 191.0, 1083.0, 199.0], [587.0, 209.0, 1075.0, 215.0], [587.0, 225.0, 1076.0, 233.0], [587.0, 241.0, 662.0, 254.0]], "bbox_layout": [574.34375, 176.4501953125, 1092.4375, 263.4423828125], "text": ["La coque \u00e0 l'avant, \u00e0 babord et \u00e0 tribord, porte l'insigne des", "v\u00e9hicules terrestres, sans autre insoription. Gette disposition", "ne s'applique pas aux canots pneumatiques qui ne portent que", "le fanion."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[793.0, 268.0, 869.0, 281.0]], "bbox_layout": [779.1875, 257.4560546875, 882.203125, 290.7861328125], "text": ["TITE V"], "label": "SectionHeader", "position": 24}, {"bbox_text": [[716.0, 291.0, 943.0, 304.0]], "bbox_layout": [708.5703125, 281.3818359375, 964.6796875, 314.7119140625], "text": ["ENBEIGNE DES CASERNES"], "label": "SectionHeader", "position": 25}, {"bbox_text": [[603.0, 325.0, 1075.0, 331.0], [589.0, 341.0, 1075.0, 348.0], [964.0, 352.0, 993.0, 365.0], [995.0, 352.0, 1075.0, 362.0], [588.0, 357.0, 960.0, 366.0], [589.0, 374.0, 754.0, 384.0]], "bbox_layout": [577.578125, 311.4599609375, 1090.28125, 393.49609375], "text": ["Art. 37. - Tous les centres de secours sont peints en blanc", "avec bois\u00e8ries rouges et portent sur l'entr\u00e9e de la caserne", "et ", "en arabe", "l'inscription de couleur rouge en fran\u00e7ais", "\u00ab sapeurs-pompiers \u00bb."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[606.0, 401.0, 1075.0, 409.0], [588.0, 418.0, 700.0, 430.0]], "bbox_layout": [577.578125, 389.21875, 1088.125, 438.61328125], "text": ["Art. 38. - Toutes dispositions contraires au pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9", "sont abrog\u00e9es."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[606.0, 447.0, 1075.0, 452.0], [590.0, 462.0, 1076.0, 470.0], [590.0, 480.0, 1076.0, 486.0], [590.0, 495.0, 1076.0, 503.0], [590.0, 512.0, 1074.0, 519.0]], "bbox_layout": [580.8125, 431.259765625, 1090.28125, 533.974609375], "text": ["Art. 39. - Le directeur g\u00e9n\u00e9ral de la r\u00e9glementation, de la", "r\u00e9forme administrative et des affaires g\u00e9n\u00e9rales et les pr\u00e9fets", "des d\u00e9partements sont charg\u00e9s, chacun en ce qui le concerne,", "de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent arr\u00e9t\u00e9 qui sera publi\u00e9 au Journal", "officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique, et populaire"], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[753.0, 560.0, 914.0, 572.0]], "bbox_layout": [739.296875, 548.837890625, 926.40625, 582.509765625], "text": ["Ahmed MEDEGHRI."], "label": "SectionHeader", "position": 30}, {"bbox_text": [[624.0, 630.0, 1044.0, 642.0]], "bbox_layout": [601.296875, 616.85546875, 1059.015625, 655.99609375], "text": ["MINISTERE DES FINANCES ET DU PLAN"], "label": "SectionHeader", "position": 31}, {"bbox_text": [[592.0, 681.0, 1079.0, 688.0], [621.0, 695.0, 1079.0, 704.0], [621.0, 712.0, 946.0, 723.0]], "bbox_layout": [585.125, 664.70703125, 1091.359375, 733.92578125], "text": ["D\u00e9cret du 17 novembre 1965 chargeant le sous-directeur des", "statistiques \u00e0 la direction g\u00e9n\u00e9rale du plan de l'int\u00e9rim", "du commissaire national au reconsement."], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[606.0, 757.0, 1078.0, 766.0], [591.0, 774.0, 1079.0, 784.0], [591.0, 791.0, 1079.0, 799.0], [591.0, 806.0, 1079.0, 817.0], [591.0, 824.0, 1080.0, 833.0], [591.0, 841.0, 754.0, 853.0]], "bbox_layout": [581.3515625, 745.37109375, 1094.0546875, 862.44140625], "text": ["Par d\u00e9cret du 17 novembre 1965, M. Ali Oubouzar, sous-", "directeur des statistiques \u00e0 la direction g\u00e9n\u00e9rale du plan, est", "charge, \u00e0 compter du 1er novembre 1965, d'assurer l'int\u00e9rim", "de M. Yahia Henine, commissaire national au recensement", "appel\u00e9 \u00e0 assumer d'autres fonctions au sein du minist\u00e8re des", "finances et du plan."], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[607.0, 870.0, 1080.0, 879.0], [592.0, 884.0, 1080.0, 898.0], [592.0, 903.0, 1079.0, 913.0]], "bbox_layout": [584.046875, 856.796875, 1092.4375, 924.6484375], "text": ["M. Ali Oubouzar est notamment habilit\u00e9 \u00e0 ordonnancer les", "d\u00e9penses et \u00e0 effectuer tous actes de gestion entrant dans le", "cadre des fonctions du commissaire national au recensement."], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[693.0, 969.0, 978.0, 982.0]], "bbox_layout": [680.5390625, 957.28515625, 991.6328125, 995.05859375], "text": ["MINISTERE DE LA JUSTICE"], "label": "SectionHeader", "position": 35}, {"bbox_text": [[593.0, 1017.0, 1080.0, 1028.0], [621.0, 1034.0, 723.0, 1047.0]], "bbox_layout": [584.046875, 1005.8203125, 1088.125, 1055.8984375], "text": ["D\u00e9crets du 11 novembre 1965 portant mouvement dans la", "magistrature."], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[607.0, 1080.0, 1081.0, 1092.0], [593.0, 1096.0, 1080.0, 1108.0], [593.0, 1113.0, 885.0, 1127.0]], "bbox_layout": [583.5078125, 1068.02734375, 1094.0546875, 1138.61328125], "text": ["Par d\u00e9cret du 11 novembre 1965, M. Abdelkader Tandjaoui", "est nomm\u00e9 en qualit\u00e9 de procureur de la R\u00e9publique pr\u00e8s le", "tribunal de grande instance d'Oran."], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[608.0, 1158.0, 1081.0, 1168.0], [593.0, 1174.0, 1082.0, 1186.0]], "bbox_layout": [586.203125, 1146.640625, 1091.359375, 1198.0859375], "text": ["Par d\u00e9cret du 11 novembre 1965, il est mis fin aux fonctions", "de M. Allal Sitouh, juge au tribunal d'instance de Bou Saada."], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[595.0, 1244.0, 1082.0, 1262.0]], "bbox_layout": [582.96875, 1234.140625, 1090.28125, 1271.9140625], "text": ["MINISTERE DE L'INDUSTRIE ET DE L'ENERGIE"], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[678.0, 1296.0, 1067.0, 1310.0], [595.0, 1299.0, 678.0, 1310.0], [624.0, 1313.0, 855.0, 1327.0]], "bbox_layout": [585.6640625, 1286.09375, 1081.1171875, 1338.90625], "text": ["65-269 du 29 novembre 1965 portant cr\u00e9ation de", "D\u00e9cret n\u00ba", "l'Institut alg\u00e9rien du p\u00e9trole."], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[609.0, 1343.0, 1080.0, 1355.0], [595.0, 1362.0, 629.0, 1375.0]], "bbox_layout": [587.28125, 1333.26171875, 1094.59375, 1386.07421875], "text": ["Le Chef de Gouvernement, Pr\u00e9sident du Conseil des minis-", "tres,"], "label": "Text", "position": 41}]}, {"index": 6, "page": [{"bbox_text": [[49.0, 25.0, 493.0, 36.0]], "bbox_layout": [39.728515625, 13.0712890625, 514.5625, 48.02490234375], "text": ["Sur le rapport du ministre de l'industrie et de l'\u00e9nergie,"], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[50.0, 50.0, 522.0, 57.0], [35.0, 66.0, 524.0, 74.0], [34.0, 83.0, 497.0, 91.0]], "bbox_layout": [26.38671875, 34.34814453125, 532.62109375, 96.21826171875], "text": ["Vu la loi n\u00ba 62-157 du 31 d\u00e9cembre 1962 tendant \u00e0 la recon-", "duction de la l\u00e9gislation en vigueur au 31 d\u00e9cembre 1962, sauf", "dans ses dispositions contraires \u00e0 la souverainet\u00e9 nationale ;"], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[51.0, 105.0, 522.0, 112.0], [35.0, 121.0, 240.0, 133.0]], "bbox_layout": [28.947265625, 86.044921875, 533.96875, 141.4208984375], "text": ["Vu l'ordonnance n\u00ba 65-182 du 10 juillet 1965 portant consti-", "tution du Gouvernement ;"], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[51.0, 140.0, 522.0, 149.0], [35.0, 157.0, 378.0, 168.0]], "bbox_layout": [26.791015625, 124.58251953125, 537.203125, 176.71142578125], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 65-259 du 14 octobre 1965 fixant les obliga-", "tions et les responsabilit\u00e9s des comptables ;"], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[52.0, 179.0, 524.0, 187.0], [36.0, 196.0, 332.0, 207.0]], "bbox_layout": [26.92578125, 162.52197265625, 535.85546875, 215.5908203125], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 65-260 du 14 octobre 1965 fixant les conditions", "de nomination des comptables publics,"], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[127.0, 224.0, 200.0, 235.0]], "bbox_layout": [108.458984375, 212.3388671875, 218.751953125, 245.3271484375], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "SectionHeader", "position": 5}, {"bbox_text": [[54.0, 247.0, 527.0, 256.0], [37.0, 264.0, 526.0, 272.0], [38.0, 279.0, 527.0, 289.0], [38.0, 297.0, 526.0, 306.0], [39.0, 313.0, 156.0, 327.0]], "bbox_layout": [29.890625, 233.359375, 539.359375, 336.07421875], "text": ["Article 1\". - Il est or\u00e9e, sous la d\u00e9nomination \u00ab Institut", "alg\u00e9rien du p\u00e9trole \u00bb, un \u00e9tablissement public \u00e0 caract\u00e8re", "administratif dot\u00e9 de la personnalit\u00e9 civile et de l'autonomie", "financi\u00e8re et plac\u00e9 sous la tutelle du minist\u00e8re de l'industrie", "et de l'\u00e9nergie."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[54.0, 341.0, 528.0, 350.0], [39.0, 358.0, 528.0, 367.0], [39.0, 373.0, 226.0, 388.0]], "bbox_layout": [29.890625, 325.986328125, 539.8984375, 396.572265625], "text": ["Son si\u00e8ge est fix\u00e9 \u00e0 Alger. Il peut \u00eatre transf\u00e9r\u00e9 en tout", "autre lieu par d\u00e9cision du conseil d'administration approuv\u00e9e", "par l'autorit\u00e9 de tutelle."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[56.0, 402.0, 528.0, 411.0], [39.0, 419.0, 458.0, 429.0]], "bbox_layout": [31.912109375, 388.53515625, 540.4375, 438.61328125], "text": ["Art, 2. - L'Institut alg\u00e9rien du p\u00e9trole a pour mission, en", "ce qui concerne le p\u00e9trole, les d\u00e9riv\u00e9s et substituts :"], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[63.0, 442.0, 529.0, 449.0], [40.0, 458.0, 130.0, 472.0]], "bbox_layout": [32.046875, 424.765625, 535.5859375, 476.2109375], "text": ["- la formation professionnelle des ouvriers qualifi\u00e9s et de", "la ma\u00eetrise,"], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[56.0, 474.0, 371.0, 485.0]], "bbox_layout": [45.79296875, 463.046875, 384.37890625, 497.40234375], "text": ["- la formation sup\u00e9rieure des ing\u00e9nieurs,"], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[57.0, 491.0, 375.0, 500.0]], "bbox_layout": [45.5234375, 480.478515625, 381.953125, 514.150390625], "text": ["- la recherche scientifique et technique."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[56.0, 519.0, 530.0, 527.0], [43.0, 535.0, 324.0, 547.0]], "bbox_layout": [34.337890625, 505.087890625, 537.7421875, 556.533203125], "text": ["Art. 3. - L'Institut est administr\u00e9 par un directeur g\u00e9n\u00e9ral", "assist\u00e9 d'un conseil d'administration."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[58.0, 565.0, 530.0, 573.0], [43.0, 581.0, 529.0, 589.0], [43.0, 597.0, 399.0, 607.0]], "bbox_layout": [34.47265625, 547.8125, 542.32421875, 618.3984375], "text": ["Art. 4. - Le directeur g\u00e9n\u00e9ral est nomm\u00e9 par d\u00e9cret sur", "proposition du ministre de l'industrie et de l'\u00e9nergie. Il est,", "de droit, membre du conseil d'administration."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[57.0, 626.0, 530.0, 635.0], [43.0, 641.0, 159.0, 655.0]], "bbox_layout": [34.876953125, 612.412109375, 538.8203125, 663.857421875], "text": ["Art. 5. - Les ressources de l'Institut alg\u00e9rien du p\u00e9trole", "comprennent :"], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[57.0, 666.0, 383.0, 675.0]], "bbox_layout": [44.71484375, 650.009765625, 390.30859375, 683.681640625], "text": ["1\u00ba) les dotations et subventions de l'Etat."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[57.0, 680.0, 346.0, 692.0]], "bbox_layout": [46.6015625, 667.099609375, 371.98046875, 700.771484375], "text": ["2\u00ba) les dons, legs et produits divers,"], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[57.0, 698.0, 533.0, 705.0], [43.0, 712.0, 211.0, 727.0]], "bbox_layout": [35.55078125, 683.84765625, 543.94140625, 733.92578125], "text": ["3\u00ba) toutes autres ressources qui lui seraient attribu\u00e9es dans", "le cadre de son objet."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[58.0, 741.0, 531.0, 750.0], [44.0, 759.0, 534.0, 766.0]], "bbox_layout": [35.685546875, 727.59765625, 544.2109375, 780.41015625], "text": ["Art. 6. - L'organisation administrative et financi\u00e8re de l'Ins-", "titut alg\u00e9rien du p\u00e9trole sera fix\u00e9e ult\u00e9rieurement par d\u00e9cret."], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[60.0, 787.0, 534.0, 795.0], [44.0, 803.0, 534.0, 812.0], [44.0, 821.0, 533.0, 829.0], [45.0, 837.0, 534.0, 844.0], [45.0, 855.0, 143.0, 865.0]], "bbox_layout": [35.01171875, 772.71484375, 545.55859375, 873.37890625], "text": ["Art. 7. - Le ministre de l'industrie et de l'\u00e9nergie et le", "ministre des finances et du plan sont charg\u00e9s, chacun en ce", "qui le concerne, de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent d\u00e9cret qui sera publi\u00e9", "au Journal officiel de la R\u00e9publique algerienne democratique", "et populaire."], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[61.0, 875.0, 315.0, 889.0]], "bbox_layout": [51.6552734375, 862.265625, 329.6640625, 895.9375], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 29 novembre 1965."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[199.0, 894.0, 376.0, 910.0]], "bbox_layout": [181.09765625, 884.82421875, 391.92578125, 918.49609375], "text": ["Houari BOUMEDIENE"], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[46.0, 948.0, 535.0, 956.0], [76.0, 963.0, 254.0, 977.0]], "bbox_layout": [36.08984375, 935.41015625, 546.63671875, 985.48828125], "text": ["D\u00e9crets du 25 novembre 1965 portant d\u00e9l\u00e9gation dans les", "fonctions de directeur."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[61.0, 1003.0, 536.0, 1011.0]], "bbox_layout": [54.013671875, 987.36328125, 546.90625, 1022.40234375], "text": ["Le Chef du Gouvernement, Pr\u00e9sident du Conseil des ministres,"], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[61.0, 1025.0, 533.0, 1033.0], [47.0, 1043.0, 251.0, 1055.0]], "bbox_layout": [42.693359375, 1009.23828125, 539.8984375, 1062.05078125], "text": ["Vu l'ordonnance n\u00ba 65- 182 du 10 juillet 1965 portant consti-", "titution du Gouvernement,"], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[62.0, 1063.0, 537.0, 1073.0], [47.0, 1082.0, 455.0, 1089.0]], "bbox_layout": [37.572265625, 1048.203125, 548.5234375, 1101.015625], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 64-295 du 15 octobre 1964 portant cr\u00e9ation", "du Centre africain des hydrocarbures et du textile,"], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[62.0, 1104.0, 512.0, 1110.0]], "bbox_layout": [52.53125, 1088.53515625, 518.3359375, 1122.20703125], "text": ["Sur proposition du ministre de l'industrie et' de l'\u00e9nergie,"], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[64.0, 1195.0, 538.0, 1201.0], [50.0, 1211.0, 539.0, 1217.0], [50.0, 1227.0, 540.0, 1235.0], [50.0, 1244.0, 538.0, 1250.0], [50.0, 1260.0, 254.0, 1271.0]], "bbox_layout": [39.59375, 1176.71875, 550.6796875, 1280.1171875], "text": ["Art. 2. - Le ministre de l'industrie et de l'\u00e9nergie est charg\u00e9", "de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent d\u00e9cret qui prendra effet \u00e0 compter", "de la date d'installation de l'int\u00e9ress\u00e9 dans ses fonctions et", "qui sera publi\u00e9 au Journal officiel de la R\u00e9publique algerienne", "d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[64.0, 1281.0, 344.0, 1293.0]], "bbox_layout": [53.87890625, 1268.3203125, 378.71875, 1321.1328125], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 25 novembre 1965."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[63.0, 1332.0, 540.0, 1342.0], [65.0, 1355.0, 538.0, 1365.0], [50.0, 1374.0, 248.0, 1386.0]], "bbox_layout": [42.2890625, 1320.2734375, 551.7578125, 1397.6953125], "text": ["Le Chef du Gouvernement, Pr\u00e9sident du Conseil des ministres,", "Vu l'ordonnance n\u00ba 65-182 du 10 juillet 1965 portant consti-", "tution du Gouvernement,"], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[558.0, 18.0, 1032.0, 29.0], [543.0, 36.0, 924.0, 47.0]], "bbox_layout": [540.921875, 7.218017578125, 1043.921875, 58.236083984375], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 62-502 du 19 juillet 1962 fixant les conditions", "de nomination de certains hauts fonctionnaires,"], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[559.0, 57.0, 1033.0, 68.0], [543.0, 74.0, 935.0, 87.0]], "bbox_layout": [536.609375, 45.157470703125, 1042.84375, 97.371826171875], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 65-236 du 22 septembre 1965 portant organi-", "sation du minist\u00e8re de l'industrie et de l'\u00e9nergie,"], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[559.0, 97.0, 1012.0, 107.0]], "bbox_layout": [547.9296875, 85.5322265625, 1026.1328125, 120.400390625], "text": ["Sur proposition du ministre de l'industrie et de l'\u00e9nergie,"], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[618.0, 120.0, 695.0, 133.0]], "bbox_layout": [605.0703125, 109.88525390625, 707.0078125, 143.21533203125], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "SectionHeader", "position": 35}, {"bbox_text": [[559.0, 143.0, 1035.0, 152.0], [545.0, 158.0, 1036.0, 170.0], [545.0, 176.0, 662.0, 189.0]], "bbox_layout": [538.2265625, 129.88037109375, 1047.6953125, 197.646484375], "text": ["Article 1er. - M. Azzeddine Azzouz est d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 dans les", "fonctions de directeur de l'artisanat, au minist\u00e8re de l'industrie", "et de l'\u00e9nergie."], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[560.0, 198.0, 1034.0, 208.0], [545.0, 214.0, 1035.0, 225.0], [545.0, 231.0, 1036.0, 242.0], [547.0, 250.0, 1035.0, 258.0], [546.0, 264.0, 751.0, 278.0]], "bbox_layout": [536.609375, 185.166015625, 1049.3125, 288.564453125], "text": ["Art. 2. - Le ministre de l'industrie et de l'\u00e9nergie est charg\u00e9", "de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent d\u00e9cret qui prendra effet \u00e0 compter", "de la date d'installation de l'int\u00e9ress\u00e9 dans ses fonctions et", "qui sera publi\u00e9 au Journal officiel de la R\u00e9publique algerienne", "d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[562.0, 287.0, 842.0, 299.0], [700.0, 302.0, 879.0, 317.0]], "bbox_layout": [548.46875, 277.79296875, 894.0625, 329.921875], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 25 novembre 1985.", "Houari BOUMEDIENE"], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[560.0, 349.0, 1037.0, 360.0], [562.0, 372.0, 1037.0, 381.0], [547.0, 390.0, 743.0, 402.0]], "bbox_layout": [543.6171875, 339.658203125, 1050.9296875, 410.927734375], "text": ["Le Chef du Gouvernement, Pr\u00e9sident du Conseil des ministres,", "Vu l'ordonnance n\u00ba 65-182 du 10 juillet 1965 portant consti-", "tution du Gouvernement,"], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[564.0, 410.0, 1039.0, 420.0], [550.0, 428.0, 928.0, 438.0]], "bbox_layout": [539.84375, 396.73828125, 1050.390625, 448.8671875], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 62-502 du 19 juillet 1962 fixant les conditions", "de nomination de certains hauts fonctionnaffes,"], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[565.0, 449.0, 1038.0, 460.0], [548.0, 467.0, 941.0, 476.0]], "bbox_layout": [540.921875, 436.044921875, 1049.3125, 488.857421875], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 65-236 du 22 septembre 1965 portant organi-", "sation du minist\u00e8re de l'industrie et de l'\u00e9nergie,"], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[565.0, 489.0, 1016.0, 500.0]], "bbox_layout": [556.5546875, 477.40234375, 1025.0546875, 511.7578125], "text": ["Sur proposition du ministre de l'industrie et de l'\u00e9nergie,"], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[624.0, 520.0, 699.0, 530.0]], "bbox_layout": [599.140625, 507.48046875, 708.625, 540.46875], "text": ["Decrete :"], "label": "Text", "position": 43}, {"bbox_text": [[565.0, 541.0, 1042.0, 551.0], [550.0, 559.0, 1041.0, 567.0], [551.0, 576.0, 725.0, 589.0]], "bbox_layout": [543.6171875, 528.671875, 1052.0078125, 599.2578125], "text": ["Article 1er. - M. Idir Lechani est d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 dans les fonctions", "de directeur de l'administration g\u00e9n\u00e9rale au minist\u00e8re de l'in-", "dustrie et de l'\u00e9nergie."], "label": "Text", "position": 44}, {"bbox_text": [[566.0, 604.0, 1042.0, 612.0], [551.0, 621.0, 1042.0, 629.0], [550.0, 638.0, 1043.0, 646.0], [551.0, 654.0, 1043.0, 663.0], [551.0, 669.0, 758.0, 683.0]], "bbox_layout": [542.5390625, 591.904296875, 1055.2421875, 694.619140625], "text": ["Art. 2. - Le ministre de l'industrie et de l'\u00e9nergie est charge", "de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent d\u00e9cret qui prendra effet \u00e0 compter", "de la date d'installation de l'int\u00e9ress\u00e9 dans ses fonctions et", "qui sera publi\u00e9 au Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9riennes", "d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 45}, {"bbox_text": [[705.0, 713.0, 886.0, 724.0]], "bbox_layout": [683.234375, 702.98828125, 889.75, 736.66015625], "text": ["Houari BOUMEDIENE"], "label": "SectionHeader", "position": 47}, {"bbox_text": [[566.0, 760.0, 1043.0, 769.0], [568.0, 783.0, 1042.0, 791.0], [552.0, 800.0, 747.0, 814.0]], "bbox_layout": [548.46875, 748.7890625, 1056.859375, 820.7421875], "text": ["Le Chef du Gouvernement, Pr\u00e9sident du Conseil des ministres,", "Vu l'ordonnance n\u00ba 65-182 du 10 juillet 1965 portant consti-", "tution du Gouvernement,"], "label": "Text", "position": 48}, {"bbox_text": [[569.0, 823.0, 1047.0, 830.0], [554.0, 841.0, 942.0, 849.0]], "bbox_layout": [543.6171875, 807.578125, 1057.3984375, 860.390625], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 62-502 du 19 juillet 1962 fixant les conditions", "de nomination de certains hauts fonotionnaires, a"], "label": "Text", "position": 49}, {"bbox_text": [[570.0, 863.0, 1045.0, 870.0], [554.0, 881.0, 948.0, 888.0]], "bbox_layout": [547.390625, 847.91015625, 1055.78125, 900.72265625], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 65-236 du 22 septembre 1965 portant organi", "sation du minist\u00e8re de l'industrie et de l'\u00e9nergie,"], "label": "Text", "position": 50}, {"bbox_text": [[569.0, 902.0, 1031.0, 910.0]], "bbox_layout": [557.6328125, 888.2421875, 1034.7578125, 923.28125], "text": ["Sur proposition du ministre de l'industrie et de l'\u00e9nergie,"], "label": "Text", "position": 51}, {"bbox_text": [[630.0, 931.0, 707.0, 945.0]], "bbox_layout": [602.375, 917.63671875, 725.875, 951.30859375], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "Text", "position": 52}, {"bbox_text": [[570.0, 955.0, 1045.0, 961.0], [553.0, 970.0, 1046.0, 977.0], [554.0, 988.0, 678.0, 1000.0]], "bbox_layout": [547.390625, 939.51171875, 1057.9375, 1010.09765625], "text": ["Article 1\u00bar. - M. M'Hamed Oussar est d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 dans les fonce", "tions de directeur de l'industrie au minist\u00e8re de l'industrie", "et de l'\u00e9nergie."], "label": "Text", "position": 53}, {"bbox_text": [[572.0, 1017.0, 1046.0, 1022.0], [556.0, 1034.0, 1045.0, 1038.0], [555.0, 1049.0, 1047.0, 1056.0], [557.0, 1065.0, 1048.0, 1073.0], [557.0, 1083.0, 762.0, 1094.0]], "bbox_layout": [549.0078125, 1001.71875, 1058.4765625, 1103.75], "text": ["Art. 2. - Le ministre de l'industrie et de l'\u00e9nergie est charge", "de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent d\u00e9cret qui prendra effet \u00e0 compter", "de la date d'installation de l'int\u00e9ress\u00e9 dans ses fonctions et", "qui sera publi\u00e9 au Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9riennet", "d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 54}, {"bbox_text": [[572.0, 1104.0, 854.0, 1116.0]], "bbox_layout": [564.640625, 1095.37109375, 887.59375, 1130.41015625], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 25 novembre 1965."], "label": "Text", "position": 55}, {"bbox_text": [[712.0, 1124.0, 890.0, 1139.0]], "bbox_layout": [679.4609375, 1117.24609375, 902.1484375, 1150.91796875], "text": ["Houari BOUMEDIENE"], "label": "Text", "position": 56}, {"bbox_text": [[557.0, 1179.0, 1048.0, 1186.0], [587.0, 1197.0, 805.0, 1207.0]], "bbox_layout": [546.3125, 1166.46484375, 1062.25, 1219.27734375], "text": ["D\u00e9crets du 25 novembre 1965 portant d\u00e9l\u00e9gation dans les", "fonctions de sous-directeur."], "label": "Text", "position": 57}, {"bbox_text": [[572.0, 1235.0, 1049.0, 1241.0], [558.0, 1250.0, 1049.0, 1258.0], [557.0, 1268.0, 1049.0, 1274.0], [559.0, 1286.0, 791.0, 1296.0]], "bbox_layout": [550.625, 1219.78515625, 1061.171875, 1305.41015625], "text": ["Par d\u00e9cret du 25 novembre 1965, M. Mohamed A\u00efssi est", "d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 dans les fonctions de sous-directeur des programmes", "et de l'organisation \u00e9conomique de l'industrie, au minist\u00e8re", "de l'industrie et de l'\u00e9nergie."], "label": "Text", "position": 58}, {"bbox_text": [[573.0, 1313.0, 1048.0, 1319.0], [559.0, 1331.0, 1049.0, 1336.0], [558.0, 1346.0, 1057.0, 1355.0], [558.0, 1366.0, 628.0, 1380.0]], "bbox_layout": [549.546875, 1297.71484375, 1066.5625, 1387.44140625], "text": ["Par d\u00e9cret du 25 novembre 1965, M. Abdelwahab Bouaddis", "est d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 dans les fonctions de sous-directeur des industries", "alimentaires et diverses au minist\u00e8re de l'industrie et da i", "l'\u00e9nergie."], "label": "Text", "position": 59}]}, {"index": 7, "page": [{"bbox_text": [[95.0, 11.0, 569.0, 25.0], [80.0, 26.0, 573.0, 42.0], [80.0, 44.0, 516.0, 58.0]], "bbox_layout": [67.35546875, 3.116455078125, 588.953125, 73.83056640625], "text": ["Par d\u00e9cret du 25 novembre 1965, M. Abdelkader Dehbi est", "d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 dans les fonctions de sous-directeur des finances et,", "du mat\u00e9riel au minist\u00e8re de l'industrie et de l'\u00e9nergie."], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[95.0, 79.0, 570.0, 93.0], [80.0, 95.0, 571.0, 109.0], [80.0, 113.0, 570.0, 125.0]], "bbox_layout": [70.859375, 69.339599609375, 587.3359375, 138.857421875], "text": ["Par d\u00e9cret du 25 novembre 1965, M. Mohamed Benamar", "est d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 dans les fonctions de sous-directeur des recherches", "et de l'exploitation au minist\u00e8re de l'industrie et de l'\u00e9nergie."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[95.0, 147.0, 570.0, 159.0], [80.0, 164.0, 570.0, 175.0], [80.0, 179.0, 569.0, 193.0], [80.0, 198.0, 109.0, 211.0]], "bbox_layout": [70.994140625, 135.60546875, 585.1796875, 219.86328125], "text": ["Par d\u00e9cret du 25 novembre 1965, M. Ahmed Henni est d\u00e9l\u00e9gu\u00e9", "dans les fonctions de sous-directeur des industries chimiques,", "textiles, cuirs et peaux, au minist\u00e8re de l'industrie et de l'\u00e9ner-", "gie."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[95.0, 231.0, 570.0, 244.0], [80.0, 249.0, 570.0, 260.0], [80.0, 265.0, 570.0, 277.0], [80.0, 282.0, 417.0, 296.0]], "bbox_layout": [71.12890625, 218.8330078125, 584.640625, 305.8251953125], "text": ["Par d\u00e9cret du 25 novembre 1965, M. Merad Boudia est d\u00e9l\u00e9gu\u00e9", "dans les fonctions de sous-directeur des industries sid\u00e9rurgiques,", "m\u00e9tallurgiques, m\u00e9caniques et les mat\u00e9riaux de constructions", "au minist\u00e8re de l'industrie et de l'\u00e9nergie."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[95.0, 315.0, 571.0, 329.0], [80.0, 333.0, 571.0, 344.0], [79.0, 350.0, 418.0, 361.0]], "bbox_layout": [70.994140625, 302.2314453125, 584.640625, 371.62109375], "text": ["Par d\u00e9cret du 25 novembre 1965, M. Farouk Nadi est d\u00e9l\u00e9gu\u00e9", "dans les fonctions de sous-directeur de l'infrastructure artisanale", "au minist\u00e8re de l'industrie et de l'\u00e9nergie."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[94.0, 372.0, 570.0, 383.0], [80.0, 389.0, 434.0, 401.0]], "bbox_layout": [72.20703125, 358.798828125, 581.40625, 412.294921875], "text": ["Lesdits d\u00e9crets prendront effet \u00e0 compter de la date d'ins-", "tallation des int\u00e9ress\u00e9s dans leurs fonctions."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[198.0, 454.0, 453.0, 468.0], [172.0, 476.0, 200.0, 494.0], [224.0, 477.0, 474.0, 494.0], [213.0, 501.0, 437.0, 519.0]], "bbox_layout": [161.287109375, 440.146484375, 496.234375, 532.607421875], "text": ["MINISTERE DES POSTES", "ET", "TELECOMMUNICATIONS,", "ET DES TRANSPORTS"], "label": "SectionHeader", "position": 6}, {"bbox_text": [[78.0, 556.0, 567.0, 567.0], [111.0, 571.0, 570.0, 585.0], [111.0, 590.0, 453.0, 602.0]], "bbox_layout": [72.611328125, 542.001953125, 585.71875, 615.322265625], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 25 novembre 1965 portant remplacement d'un admi-", "nistrateur repr\u00e9sentant l'Etat alg\u00e9rien au conseil d'admi-", "nistration de la compagnie \u00ab Air Alg\u00e9rie \u00bb."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[96.0, 627.0, 571.0, 639.0], [81.0, 645.0, 570.0, 655.0], [80.0, 660.0, 571.0, 674.0], [81.0, 677.0, 392.0, 691.0]], "bbox_layout": [71.66796875, 615.48828125, 582.484375, 699.74609375], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 25 novembre 1965, il est mis fin aux fonctions", "exerc\u00e9es par M. Abdessamed Benabdallah, en qualit\u00e9 d'admi-", "nistrateur repr\u00e9sentant l'Etat alg\u00e9rien au conseil d'adminis-", "tration de la compagnie \u00ab Air Alg\u00e9rie \u00bb."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[83.0, 700.0, 570.0, 710.0], [80.0, 717.0, 571.0, 728.0], [80.0, 733.0, 300.0, 746.0]], "bbox_layout": [72.20703125, 687.265625, 581.40625, 757.8515625], "text": [". M. Laroussi Khelifa est d\u00e9sign\u00e9 en qualit\u00e9 d'administrateur", "repr\u00e9sentant l'Etat alg\u00e9rien au conseil d'administration de la", "compagnie \u00ab Air Alg\u00e9rie \u00bb."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[80.0, 783.0, 572.0, 795.0], [110.0, 800.0, 479.0, 814.0]], "bbox_layout": [71.263671875, 772.71484375, 581.40625, 824.16015625], "text": ["D\u00e9cret du 25 novembre 1965 portant nomination du pr\u00e9sident", "directeur g\u00e9n\u00e9ral de la Compagnie Air-Alg\u00e9rie."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[95.0, 839.0, 569.0, 851.0], [74.0, 857.0, 115.0, 870.0]], "bbox_layout": [71.3984375, 827.40234375, 580.8671875, 880.21484375], "text": ["Le Chef du Gouvernement, Pr\u00e9sident du Conseil des minis-", ". tres,"], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[96.0, 873.0, 571.0, 883.0], [80.0, 888.0, 571.0, 902.0], [80.0, 906.0, 460.0, 918.0]], "bbox_layout": [71.66796875, 860.21484375, 584.640625, 929.43359375], "text": ["Vu la convention pass\u00e9e entre le Gouvernement alg\u00e9rien et", "les actionnaires fran\u00e7ais de la C.G.T.A. Air-Alg\u00e9rie en date", "du 18 f\u00e9vrier 1963, et notamment son article 3."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[172.0, 935.0, 244.0, 948.0]], "bbox_layout": [163.443359375, 923.7890625, 247.322265625, 957.4609375], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "SectionHeader", "position": 13}, {"bbox_text": [[189.0, 955.0, 510.0, 969.0], [513.0, 955.0, 569.0, 968.0], [96.0, 957.0, 189.0, 969.0], [80.0, 973.0, 406.0, 987.0], [405.0, 973.0, 571.0, 985.0], [81.0, 991.0, 443.0, 1002.0]], "bbox_layout": [72.880859375, 944.296875, 583.5625, 1012.1484375], "text": ["- M. Laroussi Khelifa, membre du", "conseil", "Article 1\u00bar.", "d'administration de la compagnie Air", "Alg\u00e9rie, est nomme", "pr\u00e9sident directeur g\u00e9n\u00e9ral de cette compagnie."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[177.0, 1018.0, 571.0, 1029.0], [98.0, 1019.0, 178.0, 1032.0], [80.0, 1033.0, 571.0, 1047.0], [79.0, 1052.0, 571.0, 1062.0], [80.0, 1067.0, 286.0, 1081.0]], "bbox_layout": [72.072265625, 1004.453125, 583.5625, 1092.8125], "text": ["Le ministre des postes et t\u00e9l\u00e9communications et", "Art. 2. -", "des transports est charg\u00e9 de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent d\u00e9cret qui", "sera publi\u00e9 au Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne", "d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[94.0, 1089.0, 354.0, 1103.0]], "bbox_layout": [83.392578125, 1078.96484375, 373.8671875, 1114.00390625], "text": ["Fait \u00e0 Alger le 25 novembre 1965."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[355.0, 1104.0, 539.0, 1117.0]], "bbox_layout": [338.7734375, 1096.73828125, 559.3046875, 1130.41015625], "text": ["Houari BOUMEDIENE."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[138.0, 1171.0, 507.0, 1188.0]], "bbox_layout": [123.1484375, 1158.9453125, 521.03125, 1199.453125], "text": ["MINISTERE DES TRAVAUX PUBLICS"], "label": "SectionHeader", "position": 18}, {"bbox_text": [[80.0, 1220.0, 571.0, 1234.0], [102.0, 1237.0, 222.0, 1250.0]], "bbox_layout": [70.724609375, 1208.84765625, 584.1015625, 1260.29296875], "text": ["D\u00e9cret du 17 novembre 1965 mettant fin aux fonctions d'un", "sous-directeur."], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[94.0, 1277.0, 571.0, 1290.0], [80.0, 1295.0, 571.0, 1307.0], [80.0, 1310.0, 567.0, 1324.0], [80.0, 1327.0, 571.0, 1341.0]], "bbox_layout": [68.568359375, 1263.53515625, 587.875, 1350.52734375], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 17 novembre 1965, il est mis fin, \u00e0 compter", "du 30 septembre 1965, \u00e0 la d\u00e9l\u00e9gation de M. Mohamed Sebbar", "dans les fonctions de sous-directeur de la formation profes-", "sionnelle et de l'organisation au minist\u00e8re des travaux publics."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[592.0, 11.0, 1075.0, 24.0], [621.0, 26.0, 1077.0, 40.0], [621.0, 44.0, 964.0, 58.0]], "bbox_layout": [579.734375, 0.3179931640625, 1091.359375, 71.43798828125], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 interminist\u00e9riel du 26 octobre 1965 relatif \u00e0 la r\u00e9mu-", "n\u00e9ration des \u00e9l\u00e8ves du centre de formation d'ing\u00e9nieurs", "des travaux publics d'Alger (Hussein-Dey)."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[606.0, 105.0, 864.0, 119.0]], "bbox_layout": [592.671875, 94.248046875, 887.59375, 129.4580078125], "text": ["Le ministre des travaux publics,"], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[606.0, 127.0, 1078.0, 141.0], [591.0, 143.0, 1076.0, 157.0], [591.0, 161.0, 645.0, 173.0]], "bbox_layout": [577.578125, 117.1484375, 1090.28125, 184.658203125], "text": ["Vu l'arr\u00eat\u00e9 du 16 juin 1965 relatif \u00e0 l'organisation du centre", "de formation d'ing\u00e9nieurs des travaux publics d'Alger (Hussein-", "Dey) ;"], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[668.0, 189.0, 761.0, 201.0]], "bbox_layout": [660.59375, 179.013671875, 777.625, 213.7109375], "text": ["\u00b7 Arr\u00eatent :"], "label": "SectionHeader", "position": 25}, {"bbox_text": [[606.0, 209.0, 1078.0, 226.0], [592.0, 227.0, 1079.0, 241.0], [591.0, 245.0, 1078.0, 259.0], [591.0, 260.0, 1079.0, 274.0], [591.0, 276.0, 977.0, 290.0]], "bbox_layout": [578.1171875, 200.205078125, 1092.9765625, 301.552734375], "text": ["Article 1\u00bar. - Les \u00e9l\u00e8ves du centre de formation d'ing\u00e9nieurs", "des travaux publics d'Alger (Hussein-Dey) per\u00e7oivent une", "r\u00e9muneration mensuelle fix\u00e9e respectivement \u00e0 six cents dinars", "pour les \u00e9l\u00e8ves recrut\u00e9s en premi\u00e8re ann\u00e9e et six cent cinquante", "dinars pour les \u00e9l\u00e8ves admis en deuxi\u00e8me ann\u00e9e."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[608.0, 305.0, 1079.0, 319.0], [592.0, 320.0, 1080.0, 334.0], [591.0, 337.0, 1079.0, 351.0], [591.0, 353.0, 990.0, 367.0]], "bbox_layout": [581.3515625, 293.857421875, 1094.0546875, 377.431640625], "text": ["Art. 2. - Le pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 prend effet \u00e0 compter de la", "date d'ouverture du centre de formation d'ing\u00e9nieurs des", "travaux publics jusqu'au 31 d\u00e9cembre 1965, des dispositions", "r\u00e9glementaires devant intervenir avant cette date."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[667.0, 379.0, 1079.0, 397.0], [609.0, 381.0, 667.0, 392.0], [591.0, 396.0, 1080.0, 414.0], [591.0, 411.0, 1078.0, 429.0], [591.0, 428.0, 958.0, 446.0]], "bbox_layout": [581.3515625, 369.39453125, 1094.0546875, 453.65234375], "text": ["- Le directeur de l'administration g\u00e9n\u00e9rale au", "Art. 3.", "nmiist\u00e8re des travaux publics est charg\u00e9 de l'ex\u00e9cution du", "pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 qui sera publi\u00e9 au Journal officiel de la R\u00e9-", "publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[746.0, 478.0, 926.0, 496.0]], "bbox_layout": [710.1875, 469.541015625, 940.421875, 504.580078125], "text": ["Abdenour ALI YAHIA."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[687.0, 549.0, 800.0, 565.0], [815.0, 551.0, 849.0, 567.0], [862.0, 551.0, 978.0, 567.0], [712.0, 571.0, 745.0, 586.0], [807.0, 571.0, 1001.0, 591.0], [667.0, 572.0, 693.0, 585.0], [755.0, 572.0, 793.0, 588.0]], "bbox_layout": [651.96875, 539.267578125, 1011.578125, 602.333984375], "text": ["MINISTERE", "DE", "L'HABITAT", "DE", "RECONSTRUCTION", "le l", " LA"], "label": "SectionHeader", "position": 31}, {"bbox_text": [[593.0, 623.0, 1080.0, 637.0], [621.0, 639.0, 1079.0, 653.0], [622.0, 655.0, 680.0, 668.0]], "bbox_layout": [584.046875, 611.38671875, 1093.515625, 679.23828125], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 5 novembre 1965 portant prorogation du mandat", "du commissaire du Gouvernement aupr\u00e8s de l'entreprise", "Mazini."], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[607.0, 698.0, 1081.0, 711.0], [592.0, 716.0, 1081.0, 730.0], [591.0, 731.0, 1080.0, 745.0], [591.0, 749.0, 982.0, 761.0]], "bbox_layout": [579.734375, 686.923828125, 1093.515625, 774.2578125], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 5 novembre 1965, le mandat de M. Hamed Idir,", "commissaire du Gouvernement aupr\u00e8s de l'entreprise Mazini,", "sise avenue de l'Ind\u00e9pendance \u00e0 Alger, est prorog\u00e9 pour une", "dur\u00e9e de 6 mois, \u00e0 compter du 6 novembre 1965."], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[606.0, 770.0, 1080.0, 784.0], [591.0, 786.0, 1079.0, 800.0], [591.0, 803.0, 1079.0, 817.0]], "bbox_layout": [582.4296875, 759.7265625, 1094.0546875, 826.2109375], "text": ["M. Hamed Idir adressera \u00e0 l'expiration de son mandat, au", "ministre de l'habitat et de la reconstruction, un rapport sur", "la gestion de l'entreprise pendant toute la dur\u00e9e dudit mandat."], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[823.0, 869.0, 977.0, 886.0], [692.0, 870.0, 806.0, 886.0], [688.0, 894.0, 988.0, 911.0]], "bbox_layout": [674.609375, 857.48046875, 1002.953125, 922.59765625], "text": ["DU TRAVAIL", "MINISTERE", "ET DES AFFAIRES SOCIALES"], "label": "SectionHeader", "position": 35}, {"bbox_text": [[592.0, 945.0, 1081.0, 959.0], [623.0, 963.0, 899.0, 976.0]], "bbox_layout": [578.65625, 934.7265625, 1090.28125, 986.171875], "text": ["D\u00e9cret du 25 novembre 1965 portant d\u00e9l\u00e9gation dans les fonctions", "de directeur de la s\u00e9curit\u00e9 sociale."], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[605.0, 992.0, 1080.0, 1004.0], [607.0, 1013.0, 1079.0, 1025.0], [591.0, 1030.0, 980.0, 1043.0]], "bbox_layout": [586.203125, 980.52734375, 1091.359375, 1053.84765625], "text": ["Le Chef du Gouvernement, Pr\u00e9sident du Conseil des ministres,", "Vu le d\u00e9cret n\u00ba 62-502 du 19 juillet 1962, fixant les conditions", "de nomination de certains hauts fonctionnaires ;"], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[607.0, 1052.0, 1080.0, 1066.0], [591.0, 1067.0, 1079.0, 1082.0], [591.0, 1085.0, 729.0, 1099.0]], "bbox_layout": [582.96875, 1040.0, 1091.359375, 1109.21875], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 65-216 du 23 ao\u00fbt 1965 portant organisation", "de l'administration centrale du minist\u00e8re du travail et des", "affaires sociales ;"], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[606.0, 1107.0, 1079.0, 1121.0]], "bbox_layout": [597.5234375, 1096.0546875, 1090.8203125, 1131.09375], "text": ["Sur proposition du ministre du travail et des affaires sociales,"], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[682.0, 1137.0, 755.0, 1150.0]], "bbox_layout": [672.9921875, 1124.765625, 769.5390625, 1158.4375], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[606.0, 1164.0, 1079.0, 1178.0], [591.0, 1181.0, 1079.0, 1195.0]], "bbox_layout": [581.890625, 1152.109375, 1093.515625, 1206.2890625], "text": ["Article 1\u00bar. - M. Ahmed Bouzar, administrateur civil, est", "d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 dans les fonctions de directeur de la s\u00e9curit\u00e9 sociale."], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[607.0, 1209.0, 1079.0, 1223.0], [591.0, 1225.0, 1081.0, 1239.0], [591.0, 1242.0, 1082.0, 1256.0], [591.0, 1257.0, 1079.0, 1271.0], [591.0, 1275.0, 800.0, 1289.0]], "bbox_layout": [581.3515625, 1197.2265625, 1094.0546875, 1299.2578125], "text": ["Art. 2. - Le ministre du travail et des affaires sociales est", "charg\u00e9 de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent d\u00e9cret qui prendra effet \u00e0", "compter de la date d'installation de l'int\u00e9ress\u00e9 dans ses fonctions", "et qui sera publi\u00e9 au Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne", "d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[404.0, 1366.0, 747.0, 1379.0]], "bbox_layout": [397.53125, 1355.8203125, 765.765625, 1389.4921875], "text": ["IMPRIMERIE OFFICIELLE ? et 9. rue Trollier . ALGSR"], "label": "PageFooter", "position": 44}]}]