[{"index": 1, "page": [{"bbox_text": [[211.0, 14.0, 810.0, 37.0]], "bbox_layout": [204.916015625, 7.987060546875, 824.3125, 50.24658203125], "text": ["DECRETS, ARRETES, DECISIONS ET CIRCULAIRES"], "label": "SectionHeader", "position": 0}, {"bbox_text": [[57.0, 95.0, 474.0, 113.0]], "bbox_layout": [43.7919921875, 86.5576171875, 489.21484375, 124.3310546875], "text": ["MINISTERE DES AFFAIRES ETRANGERES"], "label": "SectionHeader", "position": 1}, {"bbox_text": [[29.0, 157.0, 503.0, 170.0], [55.0, 173.0, 251.0, 187.0]], "bbox_layout": [21.3681640625, 147.568359375, 515.41796875, 199.35546875], "text": ["Arr\u00eat\u00e9s des 1, 8 et 22 avril, 13, 14 et 28 mai 1965 portant", "mouvement de personnel."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[41.0, 216.0, 504.0, 230.0], [27.0, 231.0, 503.0, 249.0], [30.0, 249.0, 255.0, 263.0]], "bbox_layout": [20.73828125, 206.357421875, 518.44140625, 274.55078125], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 1er avril 1965, il est mis fin, \u00e0 compter du", "25 f\u00e9vrier 1965, aux fonctions exerc\u00e9es par M. Amar Boucetta", "n qualit\u00e9 d'agent de bureau."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[40.0, 277.0, 503.0, 291.0], [30.0, 294.0, 110.0, 306.0]], "bbox_layout": [21.1162109375, 267.5390625, 519.44921875, 318.642578125], "text": ["L'int\u00e9ress\u00e9 cesse d'\u00eatre retribu\u00e9 sur le chapitre 31.11, article 01", "iu budget."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[41.0, 325.0, 505.0, 341.0], [30.0, 343.0, 505.0, 357.0], [30.0, 360.0, 212.0, 373.0]], "bbox_layout": [21.6201171875, 315.5615234375, 519.44921875, 385.634765625], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 8 avril 1965, il est mis fin, \u00e0 compter du", "! novembre 1964, aux fonctions de chef de division exerc\u00e9es", "oar M. Boufeldja A\u00efdi."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[43.0, 393.0, 504.0, 408.0], [30.0, 409.0, 505.0, 423.0], [30.0, 424.0, 433.0, 439.0]], "bbox_layout": [20.8642578125, 382.041015625, 519.953125, 448.525390625], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 22 avril 1965, Mile Mahdia Magroufel, st\u00e9nq-", "iactylographe de 1\u00ba \u00e9chelon, est radi\u00e9e des effectifs pour", "ibandon de poste, \u00e0 compter du 14 janvier 1965."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[43.0, 453.0, 506.0, 467.0], [29.0, 469.0, 191.0, 483.0]], "bbox_layout": [20.6123046875, 443.564453125, 514.9140625, 494.326171875], "text": ["L'int\u00e9ress\u00e9e cesse d'\u00eatre retribu\u00e9e sur le chapitre 31.01,", "article 02, section 07."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[42.0, 513.0, 505.0, 528.0], [30.0, 529.0, 507.0, 543.0], [30.0, 546.0, 506.0, 561.0], [30.0, 562.0, 387.0, 576.0]], "bbox_layout": [19.1005859375, 503.720703125, 519.953125, 585.927734375], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 22 avril 1965, M. Mohamed Ammiche, dactylo-", "graphe de 1\u00ba \u00e9chelon, est licenci\u00e9 pour abandon de poste et", "insubordination, \u00e0 compter du 11 avril 1965, compte-tenu de", "ses droins en mati\u00e8re de cong\u00e9 administratif."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[43.0, 590.0, 506.0, 604.0], [30.0, 606.0, 110.0, 620.0]], "bbox_layout": [20.1083984375, 580.283203125, 518.9453125, 630.361328125], "text": ["L'int\u00e9ress\u00e9 cesse d'\u00eatre retribu\u00e9 sur le chapitre 31.01, article 02,", "section 07."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[43.0, 640.0, 506.0, 654.0], [30.0, 656.0, 506.0, 670.0], [29.0, 674.0, 508.0, 688.0], [30.0, 689.0, 270.0, 703.0]], "bbox_layout": [19.3525390625, 629.16015625, 521.96875, 713.41796875], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 13 mai 1965, M. Abdelhalim Benhassine,", "secr\u00e9taire de 2\u00ba classe, 2\u00ba \u00e9chelon, est radi\u00e9 des cadres du", "minist\u00e8re des affaires trang\u00e8res, pour abandon de poste, \u00e0", "compter du 4 novembre 1964."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[44.0, 717.0, 506.0, 731.0], [30.0, 735.0, 181.0, 747.0]], "bbox_layout": [21.494140625, 707.7734375, 519.701171875, 757.8515625], "text": ["L'int\u00e9ress\u00e9 cesse d'\u00eatre retribu\u00e9 sur le chapitre 31.11, ar-", "ticle 01, section 07."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[44.0, 767.0, 509.0, 781.0], [30.0, 785.0, 506.0, 797.0], [30.0, 800.0, 447.0, 814.0]], "bbox_layout": [20.486328125, 757.67578125, 522.724609375, 824.16015625], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 14 mai 1965, il est mis fin aux fonctions de", "M. Abb\u00e8s Benchikh-Lehocine en qualit\u00e9 de conseiller de 2\u00ba", "classe, 2\u00ba \u00e9chelon au minist\u00e8re des affaires \u00e9trang\u00e8res."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[44.0, 828.0, 506.0, 842.0], [30.0, 844.0, 509.0, 859.0]], "bbox_layout": [21.2421875, 818.515625, 521.46484375, 872.6953125], "text": ["L'int\u00e9ress\u00e9 cesse d'\u00eatre r\u00e9mun\u00e9r\u00e9 sur le chapitre 31.01, ar-", "tilce 02 de la section 07 du budget, \u00e0 compter du 31 juillet 1964."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[45.0, 889.0, 325.0, 903.0], [324.0, 889.0, 509.0, 903.0], [32.0, 903.0, 509.0, 920.0], [31.0, 921.0, 509.0, 935.0], [31.0, 936.0, 509.0, 952.0], [30.0, 954.0, 194.0, 968.0]], "bbox_layout": [22.1240234375, 877.98828125, 523.984375, 977.28515625], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 14 mai 1965, M.", "Mohamed Boussekkine,", "dactylographe de 1. \u00e9chelon, est licenci\u00e9 pour abandon de", "poste \u00e0 compter du 10 avril 1965, compte tenu des droits en", "mati\u00e8re de cong\u00e9 administratif, et d\u00e9compte fait de ses", "nombreuses absences."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[47.0, 982.0, 510.0, 994.0], [32.0, 999.0, 180.0, 1012.0]], "bbox_layout": [23.76171875, 971.640625, 521.96875, 1021.71875], "text": ["L'int\u00e9ress\u00e9 cesse d'\u00eatre retribu\u00e9 sur le chapitre 31.0], ar-", "ticle 02, section 07."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[47.0, 1034.0, 510.0, 1044.0], [33.0, 1048.0, 509.0, 1060.0], [32.0, 1064.0, 510.0, 1079.0], [33.0, 1081.0, 231.0, 1094.0]], "bbox_layout": [22.25, 1021.54296875, 525.49609375, 1105.80078125], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 28 mai 1965, Mme Houria Cha\u00efchi, secr\u00e9taire", "st\u00e9no-dactylographe de 1\u00ba \u00e9chelon, est radi\u00e9e des effectifs du", "minist\u00e8re des affaires \u00e9trang\u00e8res, pour abandon de poste, \u00e0", "compter du 29 avril 1965."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[194.0, 1108.0, 512.0, 1122.0], [47.0, 1109.0, 194.0, 1122.0], [33.0, 1125.0, 280.0, 1138.0]], "bbox_layout": [23.2578125, 1098.10546875, 518.9453125, 1149.55078125], "text": ["d'\u00eatre r\u00e9tribu\u00e9e sur le chapitre 31.11,", "L'int\u00e9ress\u00e9e cesse", "article 01, section 07 du budget."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[67.0, 1206.0, 478.0, 1219.0]], "bbox_layout": [58.783203125, 1195.17578125, 491.482421875, 1232.94921875], "text": ["MINISTERE DES FINANCES ET DU PLAN"], "label": "SectionHeader", "position": 18}, {"bbox_text": [[34.0, 1254.0, 512.0, 1266.0], [61.0, 1270.0, 279.0, 1284.0]], "bbox_layout": [24.013671875, 1240.9765625, 527.0078125, 1295.15625], "text": ["D\u00e9cret n\u00ba 65-217 du 23 ao\u00fbt 1965 portant virement de cr\u00e9dit", "au minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur."], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[47.0, 1314.0, 512.0, 1326.0]], "bbox_layout": [35.099609375, 1302.5, 522.724609375, 1337.5390625], "text": ["Le Chef du couvernement, Pr\u00e9sident du Conseil des ministres,"], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[48.0, 1342.0, 483.0, 1354.0]], "bbox_layout": [34.9736328125, 1330.52734375, 493.75, 1365.56640625], "text": ["Sur le rapport du ministre des finances et du plan."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[538.0, 95.0, 1001.0, 109.0], [524.0, 109.0, 867.0, 128.0]], "bbox_layout": [518.09375, 85.1904296875, 1015.796875, 137.83203125], "text": ["Vu la loi de finances compl\u00e9mentaire pour 1965 n\u00ba 65-93", "du 8 avril 1965 et notamment son article 4,"], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[540.0, 137.0, 1001.0, 155.0], [524.0, 156.0, 1002.0, 170.0], [523.0, 171.0, 626.0, 184.0]], "bbox_layout": [518.09375, 129.453125, 1015.796875, 196.279296875], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 65-96 du 13 avril 1965 portant r\u00e9partition des", "cr\u00e9dits ouverts par la loi de finances pour 1965 au ministre", "de l'int\u00e9rieur."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[611.0, 205.0, 692.0, 219.0]], "bbox_layout": [600.734375, 195.2490234375, 700.3515625, 228.9208984375], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "SectionHeader", "position": 24}, {"bbox_text": [[539.0, 233.0, 632.0, 246.0], [655.0, 234.0, 1003.0, 248.0], [524.0, 249.0, 1004.0, 263.0], [525.0, 264.0, 1004.0, 280.0], [525.0, 282.0, 751.0, 296.0]], "bbox_layout": [517.0859375, 222.5927734375, 1017.8125, 306.5087890625], "text": ["Article 1\u00bar.", "Est annule sur 1965 un cr\u00e9dit de quarante", "mille dinars (40.000 D.A.) applicable au budget du minist\u00e8re", "de l'int\u00e9rieur, chapitre 31-21 \u00ab Administration d\u00e9partementale -", "R\u00e9mun\u00e9rations principales \u00bb."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[541.0, 316.0, 1005.0, 329.0], [526.0, 331.0, 1005.0, 345.0], [525.0, 347.0, 1005.0, 361.0], [525.0, 364.0, 724.0, 378.0]], "bbox_layout": [520.109375, 305.3076171875, 1019.828125, 388.02734375], "text": ["Art. 2. - Est ouvert sur 1965 un cr\u00e9dit de quarante mille", "dinars (40.000 D.A.) applicable au budget du minist\u00e8re de", "l'int\u00e9rieur, chapitre 31-92 \u00ab Traitement des fonctionnaires en", "cong\u00e9 de longue dur\u00e9e \u00bb."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[540.0, 397.0, 1005.0, 411.0], [526.0, 412.0, 1004.0, 426.0], [525.0, 431.0, 1005.0, 440.0], [526.0, 445.0, 1005.0, 459.0]], "bbox_layout": [519.60546875, 386.484375, 1019.32421875, 470.05859375], "text": ["Art. 3. - Le ministre des finances et du plan et le ministre", "de l'int\u00e9rieur sont charg\u00e9s, chacun en ce qui le concerne,", "de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent d\u00e9cret qui sera publi\u00e9 au Journal", "officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[542.0, 473.0, 785.0, 487.0]], "bbox_layout": [534.72265625, 463.388671875, 795.58984375, 497.060546875], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 23 ao\u00fbt 1965."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[675.0, 505.0, 856.0, 520.0]], "bbox_layout": [670.77734375, 496.884765625, 872.18359375, 531.240234375], "text": ["Houari BOUMEDIENE."], "label": "SectionHeader", "position": 29}, {"bbox_text": [[528.0, 555.0, 1006.0, 570.0], [556.0, 572.0, 773.0, 585.0]], "bbox_layout": [519.60546875, 546.103515625, 1019.32421875, 597.548828125], "text": ["D\u00e9cret n\u00ba 65-218 du 23 ao\u00fbt 1965 portant virement de cr\u00e9dit", "au minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[542.0, 616.0, 1007.0, 629.0]], "bbox_layout": [530.69140625, 606.259765625, 1018.31640625, 640.615234375], "text": ["Le Chef du Gouvernement, Pr\u00e9sident du Conseil des ministres,"], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[542.0, 644.0, 977.0, 657.0]], "bbox_layout": [532.70703125, 633.9453125, 991.10546875, 668.30078125], "text": ["Sur le rapport du ministre des finances et du plan,"], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[542.0, 673.0, 1007.0, 684.0], [528.0, 688.0, 873.0, 702.0]], "bbox_layout": [526.15625, 662.998046875, 1021.84375, 712.05078125], "text": ["Vu la loi de finances compl\u00e9mentaire pour 1965 n\u00b0 65-93", "du 8 avril 1965 et notamment son article 4,"], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[545.0, 716.0, 1008.0, 728.0], [529.0, 732.0, 1008.0, 743.0], [528.0, 750.0, 631.0, 763.0]], "bbox_layout": [521.1171875, 703.671875, 1021.84375, 772.890625], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 65-96 du 13 avril 1965 portant r\u00e9partition des", "cr\u00e9dits ouverts par la loi de finances pour 1965 au ministre", "de l'int\u00e9rieur,"], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[617.0, 782.0, 688.0, 795.0]], "bbox_layout": [607.7890625, 772.71484375, 702.3671875, 806.38671875], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "SectionHeader", "position": 35}, {"bbox_text": [[635.0, 810.0, 1009.0, 822.0], [545.0, 812.0, 633.0, 823.0], [530.0, 828.0, 1009.0, 837.0], [528.0, 843.0, 1010.0, 855.0], [529.0, 861.0, 853.0, 870.0]], "bbox_layout": [523.1328125, 799.375, 1021.84375, 883.6328125], "text": ["- Est annul\u00e9 sur 1965 un cr\u00e9dit de deux cent", "Article 1\u00bar.", "trente mille huit cent vingt huit dinars (230.828 DA) applicable", "au budget du minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur chapitre 31-31 \u00ab Suret\u00e9", "nationale - R\u00e9munerations principales \u00bb."], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[532.0, 893.0, 1010.0, 904.0], [529.0, 909.0, 1011.0, 919.0], [528.0, 926.0, 1011.0, 934.0], [529.0, 942.0, 1013.0, 951.0], [531.0, 959.0, 723.0, 971.0]], "bbox_layout": [519.60546875, 882.08984375, 1027.38671875, 980.01953125], "text": [". Art. 2. - Est ouvert sur 1965 un cr\u00e9dit de deux cent trente", "mille huit cent vingt huit dinars (230.828 DA) applicable", "au budget du minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur chapitre 31-92 \u00ab Traitement", "des fonctionnaires en conge de longue dur\u00e9e \u00bb (article unique", "\u00a7 5 - S\u00fbret\u00e9 nationale)."], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[546.0, 992.0, 1011.0, 1001.0], [532.0, 1008.0, 1011.0, 1018.0], [530.0, 1025.0, 1012.0, 1033.0], [532.0, 1040.0, 1012.0, 1050.0]], "bbox_layout": [524.140625, 979.84375, 1024.8671875, 1064.1015625], "text": ["Art. 3. - Le ministre des finances et du plan et le ministre", "de l'int\u00e9rieur sont charg\u00e9s, chacun en ce qui le concerne,", "de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent d\u00e9cret qui sera publi\u00e9 au Journal", "officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[681.0, 1094.0, 861.0, 1108.0]], "bbox_layout": [675.81640625, 1084.43359375, 874.19921875, 1118.10546875], "text": ["Houari BOUMEDIENE."], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[533.0, 1147.0, 1012.0, 1154.0], [559.0, 1160.0, 982.0, 1172.0]], "bbox_layout": [523.63671875, 1131.6015625, 1026.37890625, 1184.4140625], "text": ["D\u00e9cret n\u00ba 65-219 du 23 ao\u00fbt 1965 portant virement de cr\u00e9dit", "au minist\u00e8re de l'agriculture et de la r\u00e9forme agraire."], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[546.0, 1205.0, 1013.0, 1214.0]], "bbox_layout": [532.70703125, 1192.44140625, 1026.37890625, 1227.48046875], "text": ["Le Chef du Gouvernement, Pr\u00e9sident du Conseil des ministres,"], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[547.0, 1234.0, 983.0, 1243.0]], "bbox_layout": [536.73828125, 1221.15234375, 1000.17578125, 1254.82421875], "text": ["Sur le rapport du ministre des finances et du plan,"], "label": "Text", "position": 43}, {"bbox_text": [[548.0, 1262.0, 1012.0, 1273.0], [533.0, 1277.0, 878.0, 1289.0]], "bbox_layout": [525.1484375, 1249.86328125, 1026.8828125, 1301.30859375], "text": ["Vu la loi de finances compl\u00e9mentaire pour 1965 n\u00b0 65-93", "du 8 avril 1965 et notamment son article 4,"], "label": "Text", "position": 44}, {"bbox_text": [[549.0, 1304.0, 1012.0, 1318.0], [533.0, 1322.0, 1012.0, 1333.0], [533.0, 1339.0, 815.0, 1350.0]], "bbox_layout": [523.1328125, 1294.98046875, 1026.8828125, 1361.46484375], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 65-101 du 13 avril 1965 portant r\u00e9partition", "des cr\u00e9dits ouverts au ministre de l'agriculture et de la", "r\u00e9forme agraire par h loi susvis\u00e9e."], "label": "Text", "position": 45}]}, {"index": 2, "page": [{"bbox_text": [[116.0, 25.0, 188.0, 39.0]], "bbox_layout": [103.122802734375, 16.66015625, 202.2265625, 50.1611328125], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "SectionHeader", "position": 0}, {"bbox_text": [[44.0, 53.0, 151.0, 66.0], [154.0, 53.0, 509.0, 67.0], [28.0, 67.0, 509.0, 87.0], [27.0, 84.0, 509.0, 102.0], [29.0, 101.0, 510.0, 119.0], [28.0, 119.0, 132.0, 131.0]], "bbox_layout": [19.21337890625, 46.48193359375, 523.447265625, 142.01904296875], "text": ["Article 1er. -", "Est annul\u00e9 sur 1965 un cr\u00e9dit de vingt cinq", "mille dinars (25.000 DA) applicable au budget du minist\u00e8re", "de l'agriculture et de la r\u00e9forme agraire, au chapitre 31-31", "\u00ab Etablissements d'enseignements agricoles - R\u00e9mun\u00e9rations", "principales \u00bb."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[44.0, 150.0, 510.0, 167.0], [29.0, 167.0, 510.0, 185.0], [28.0, 184.0, 511.0, 198.0], [29.0, 198.0, 510.0, 217.0]], "bbox_layout": [17.44287109375, 142.9541015625, 523.953125, 224.1357421875], "text": ["Art. 2. - Est ouvert sur 1965 un cr\u00e9dit de vingt cinq mille", "dinars (25.000 DA) applicable au budget du minist\u00e8re de", "l'agriculture et de la r\u00e9forme agraire, au chapitre 31-92", "\u00ab Traitement des fonctionnaires en cong\u00e9 de longue dur\u00e9e \u00bb."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[44.0, 235.0, 510.0, 248.0], [29.0, 250.0, 511.0, 264.0], [30.0, 268.0, 511.0, 282.0], [29.0, 283.0, 511.0, 297.0], [29.0, 299.0, 238.0, 313.0]], "bbox_layout": [18.833984375, 226.6943359375, 525.470703125, 323.2568359375], "text": ["Art. 3. - Le ministre des finances et du plan et le ministre", "de l'agriculture et de la r\u00e9forme agraire sont charg\u00e9s, chacun", "en ce qui le concerne, de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent d\u00e9cret qui", "sera publi\u00e9 au Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne", "d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[29.0, 333.0, 265.0, 347.0]], "bbox_layout": [20.22509765625, 325.302734375, 280.634765625, 355.8984375], "text": ["Fait & Alger, le 23 ao\u00fbt 1965."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[30.0, 410.0, 509.0, 425.0], [58.0, 427.0, 401.0, 441.0]], "bbox_layout": [20.857421875, 401.865234375, 524.96484375, 450.576171875], "text": ["D\u00e9cret n\u00ba 65-220 du 23 ao\u00fbt 1965 portant virement de cr\u00e9dit", "au minist\u00e8re de la jeunesse et des sports."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[43.0, 478.0, 511.0, 491.0]], "bbox_layout": [33.2509765625, 469.8828125, 521.6767578125, 500.8203125], "text": ["Le Chef du Gouvernement, Pr\u00e9sident du Conseil des ministres,"], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[44.0, 504.0, 466.0, 521.0]], "bbox_layout": [29.58349609375, 498.59375, 477.919921875, 529.53125], "text": ["Sur le rapport du ministre des finances et du plan,"], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[46.0, 538.0, 509.0, 551.0], [30.0, 554.0, 390.0, 568.0]], "bbox_layout": [22.24853515625, 529.013671875, 523.953125, 577.041015625], "text": ["Tu la loi de finances compl\u00e9mentaire pour 1965 n\u00ba 65-98", "du 8 avril 1965, et notamment son article 4,"], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[46.0, 580.0, 511.0, 596.0], [30.0, 598.0, 511.0, 612.0], [30.0, 613.0, 334.0, 627.0]], "bbox_layout": [21.869140625, 573.10546875, 525.470703125, 640.95703125], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 65-108 du 13 avril 1965 portant r\u00e9partition", "des cr\u00e9dits ouverts par la loi de finances pour 1965 au", "ministre de la jeunesse et des sports."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[117.0, 647.0, 191.0, 661.0]], "bbox_layout": [100.90966796875, 637.705078125, 211.45849609375, 671.376953125], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "SectionHeader", "position": 11}, {"bbox_text": [[45.0, 675.0, 511.0, 693.0], [31.0, 693.0, 511.0, 707.0], [30.0, 707.0, 512.0, 724.0], [30.0, 725.0, 511.0, 739.0], [30.0, 739.0, 439.0, 756.0]], "bbox_layout": [22.50146484375, 665.390625, 523.953125, 766.0546875], "text": ["Article 1\u00bar. - Est annul\u00e9 sur 1965, un cr\u00e9dit de trois cent", "quatre vingt quatre mille huit cent quatre dinars (384.804 DA)", "applicable au budget du minist\u00e8re de la jeunesse et des", "sports, chapitre 36-01 \u00ab Subvention de fonctionnement au", "Centre national d'\u00e9ducation physique et sportive \u00bb."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[46.0, 775.0, 511.0, 789.0], [31.0, 791.0, 511.0, 805.0], [30.0, 808.0, 511.0, 822.0], [30.0, 823.0, 511.0, 837.0], [29.0, 840.0, 196.0, 854.0]], "bbox_layout": [22.6279296875, 765.1953125, 523.7001953125, 864.4921875], "text": ["Art. 2. - Est ouvert sur 1965 un cr\u00e9dit de trois cent quatre", "vingt quatre mille huit cent quatre dinars (384.804 DA)", "applicable au budget du minist\u00e8re de la jeunesse et des sports,", "chapitre 31-31 \u00ab Centres de formation des cadres - R\u00e9mun\u00e9-", "rations principales \u00bb."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[47.0, 873.0, 513.0, 887.0], [31.0, 890.0, 512.0, 904.0], [31.0, 907.0, 512.0, 920.0], [29.0, 921.0, 512.0, 935.0], [30.0, 939.0, 130.0, 953.0]], "bbox_layout": [22.24853515625, 862.94921875, 526.482421875, 964.98046875], "text": ["Art. 3. - Le ministre des finances et du plan et le ministre", "de la jeunesse et des sports, sont charg\u00e9s chacun en ce qui", "le concerne, de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent d\u00e9cret qui sera publi\u00e9", "au Journal officiet de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique", "et populaire."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[44.0, 967.0, 291.0, 980.0]], "bbox_layout": [34.515625, 955.91796875, 302.6396484375, 989.58984375], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 23 ao\u00fbt 1965."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[182.0, 992.0, 362.0, 1008.0]], "bbox_layout": [173.24755859375, 985.3125, 371.18359375, 1018.984375], "text": ["Houari BOUMEDIENE."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[33.0, 1043.0, 512.0, 1056.0], [61.0, 1060.0, 512.0, 1074.0], [61.0, 1075.0, 513.0, 1089.0], [61.0, 1094.0, 171.0, 1107.0]], "bbox_layout": [22.50146484375, 1034.53125, 530.529296875, 1116.0546875], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 14 ao\u00fbt 1965 relatit aux modalit\u00e9s d'application de", "l'imp\u00f4t sur les traitements et salaires (I.T.S.) pris en", "application des articles 101 \u00e0 121 nouveaux du code des", "imp\u00f4ts directs."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[46.0, 1138.0, 347.0, 1152.0]], "bbox_layout": [36.66552734375, 1128.18359375, 358.537109375, 1161.85546875], "text": ["Le ministre des finances et du plan,"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[54.0, 1165.0, 513.0, 1179.0], [33.0, 1183.0, 513.0, 1197.0], [77.0, 1198.0, 515.0, 1212.0], [33.0, 1201.0, 75.0, 1212.0], [32.0, 1216.0, 115.0, 1229.0]], "bbox_layout": [21.74267578125, 1155.52734375, 529.517578125, 1239.78515625], "text": ["Vu la loi n\u00ba 62-157 du 31 decembre 1962, tendant \u00e0 la", "reconduction de la l\u00e9gislation en vigueur au 31 d\u00e9cembre 1962,", "dans ses dispositions contraires \u00e0 la souverainet\u00e9", "sauf", "nationale ;"], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[50.0, 1242.0, 512.0, 1256.0], [33.0, 1260.0, 231.0, 1271.0]], "bbox_layout": [23.51318359375, 1232.7734375, 526.482421875, 1282.8515625], "text": ["Vu l'ordonnance n\u00ba \u20ac5-182 du 10 juillet 1965 portant consti-", "tution du Gouvernement ;"], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[437.0, 1285.0, 515.0, 1298.0], [50.0, 1287.0, 435.0, 1299.0], [33.0, 1304.0, 515.0, 1315.0], [34.0, 1319.0, 514.0, 1332.0]], "bbox_layout": [22.75439453125, 1276.5234375, 526.98828125, 1344.375], "text": ["65-93 du", "Vu l'article 29 de la loi compl\u00e9mentaire n\u00ba", "8 avril 1965, et notamment les dispositions constituant les", "articles 121 A et 121 B nouveaux du code des imp\u00f4ts directs :"], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[47.0, 1348.0, 305.0, 1360.0]], "bbox_layout": [35.021484375, 1338.73046875, 318.3212890625, 1372.40234375], "text": ["Vu le code des imp\u00f4ts directs :"], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[619.0, 30.0, 682.0, 43.0]], "bbox_layout": [606.642578125, 20.206298828125, 691.392578125, 54.134521484375], "text": ["Arr\u00eate :"], "label": "SectionHeader", "position": 23}, {"bbox_text": [[601.0, 60.0, 1007.0, 87.0], [544.0, 63.0, 559.0, 73.0], [531.0, 76.0, 747.0, 97.0]], "bbox_layout": [522.669921875, 55.36865234375, 1022.224609375, 105.01953125], "text": ["Impositions des rappers de traitements. salaires,", "IL", "pensions et rentes viag\u00e8res."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[544.0, 109.0, 1009.0, 137.0], [530.0, 125.0, 1009.0, 153.0], [530.0, 141.0, 1009.0, 169.0], [531.0, 158.0, 1009.0, 186.0], [531.0, 173.0, 1009.0, 202.0], [530.0, 190.0, 1009.0, 218.0], [530.0, 207.0, 1009.0, 234.0], [531.0, 224.0, 786.0, 245.0]], "bbox_layout": [520.646484375, 107.0654296875, 1022.224609375, 252.8466796875], "text": ["Article 1**. - Pour application de l'article 101 C - 1\u00b0 nouveau", "du code des imp\u00f4ts directs, les rappels sont divis\u00e9s par le", "nombre de mois auxquels ils s'appliquent. La retenue at", "effectuer est obtenue en multipliant par ce nombre de mois", "la diff\u00e9rence d'imp\u00f4t calculee en ajoutant de fa\u00e7on fictive le", "rappel ainsi ramene au mois, au salaire, pension, rente vlag\u00e8re", "et traitement, faisant l'objet du m\u00eame paiement, ou ayant donne", "lieu au paiement le plus r\u00e9cent."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[545.0, 252.0, 1009.0, 278.0], [530.0, 268.0, 1009.0, 294.0], [530.0, 285.0, 897.0, 308.0]], "bbox_layout": [523.681640625, 250.107421875, 1022.224609375, 315.56640625], "text": ["Pour le calcul du nombre de mois, toute p\u00e9riode inf\u00e9rieure", "\u00e0 15 jours est consideree comme nulle, toute p\u00e9riode \u00e9gale", "ou sup\u00e9rieure est compt\u00e9e pour un mois entier."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[546.0, 320.0, 1009.0, 343.0], [531.0, 336.0, 1009.0, 359.0], [531.0, 353.0, 1008.0, 375.0], [530.0, 369.0, 1009.0, 391.0], [531.0, 385.0, 1009.0, 408.0], [531.0, 399.0, 1009.0, 425.0], [534.0, 417.0, 1010.0, 439.0], [531.0, 436.0, 798.0, 450.0]], "bbox_layout": [522.1640625, 314.365234375, 1022.73046875, 461.513671875], "text": ["Art. 2. - Le mode de calcul d\u00e9fini \u00e0 l'article 1 ci-dessus,", "est applicable aux rappels portant sur des sommes consid\u00e9r\u00e9es", "comme mensualites distinctes, en vertu de l'article 101 C -", "2\u00ba nouveau du code des imp\u00f4ts directes, les rappels etant", "alors, le cas \u00e9ch\u00e9ant, ramenes \u00e0 l'ann\u00e9e et le calcul de", "l'imp\u00f4t effectu\u00e9 par rapport \u00e0 la mensualit\u00e9 de m\u00eame nature", "per\u00e7ue en m\u00eame temps que le rappel ou ayant donn\u00e9 lieu", "au reglement final le plus r\u00e9cent."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[551.0, 467.0, 1009.0, 490.0], [539.0, 484.0, 1009.0, 504.0], [531.0, 500.0, 1009.0, 522.0], [530.0, 517.0, 1010.0, 536.0], [531.0, 532.0, 969.0, 554.0]], "bbox_layout": [524.693359375, 462.021484375, 1024.248046875, 560.634765625], "text": ["Art. S. - Le calcul de l'impot aff\u00e9rent \u00e0 tout rappel, quelle", "que soit la p\u00e9riode \u00e0 laquelle il se rapporte, est effectu\u00e9 en", "appliquant le bar\u00eame et les dispositions fiscales en vigueus", "au moment du paiement et en retenant la situation et les", "charges de famille au premier jour de ce m\u00eame mots."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[548.0, 567.0, 1009.0, 588.0], [534.0, 582.0, 1010.0, 604.0], [533.0, 600.0, 1010.0, 620.0], [531.0, 615.0, 1010.0, 636.0], [531.0, 632.0, 1011.0, 653.0], [531.0, 649.0, 1011.0, 667.0], [533.0, 664.0, 941.0, 684.0]], "bbox_layout": [524.693359375, 561.484375, 1025.259765625, 691.54296875], "text": ["Art. 4. - Dans le cas o\u00f9 un rappel porterait, en tout ou en", "partie, sur une p\u00e9riode ant\u00e9rieure au 31 d\u00e9cembre 1964, le", "b\u00e9n\u00e9ficiaire pourra, en produisant avant le 31 mars de l'ann\u00e9e", "suivant a d\u00e9claration annuelle, demander l'application de", "l'article 168 du code des imp\u00f4ts directs relatifs aux revenus", "differ\u00e9s. L'exc\u00e9dent de retenue sera restitu\u00e9 selon les modalit\u00e9s", "contenues dans les articles 5 \u00e0 9 du pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[546.0, 699.0, 801.0, 717.0]], "bbox_layout": [534.810546875, 691.3671875, 811.787109375, 725.0390625], "text": ["II. - R\u00e9gularisation et sanctions."], "label": "SectionHeader", "position": 30}, {"bbox_text": [[547.0, 728.0, 1011.0, 746.0], [531.0, 745.0, 681.0, 759.0]], "bbox_layout": [527.22265625, 721.4453125, 1024.75390625, 771.5234375], "text": ["1\u00ba/ Remboursement du trop-per\u00e7u des retenues effectu\u00e9es au", "au titre de l'I.T.S."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[549.0, 781.0, 1011.0, 795.0], [533.0, 793.0, 1012.0, 815.0], [533.0, 813.0, 1012.0, 829.0], [534.0, 826.0, 1012.0, 845.0], [534.0, 844.0, 894.0, 861.0]], "bbox_layout": [524.1875, 771.34765625, 1024.75390625, 870.64453125], "text": ["Art. 5. - Les r\u00e9clamations portant sur le montant de la", "retenue \u00e0 la source appliqu\u00e9e aux salaires, traitements, pensions,", "et rentes viag\u00e8res doivent \u00eatre adressees au directeur r\u00e9gional", "des imp\u00f4ts du lieu o\u00f9 cette retenue a \u00e9t\u00e9 pratiqu\u00e9e par la", "personne ayant support\u00e9 la retenue contest\u00e9e."], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[548.0, 876.0, 1011.0, 894.0], [534.0, 891.0, 1013.0, 910.0], [534.0, 907.0, 889.0, 927.0]], "bbox_layout": [526.716796875, 867.734375, 1024.248046875, 934.21875], "text": ["Les r\u00e9clamations sont pr\u00e9sent\u00e9es, instruites et jug\u00e9es confor-", "m\u00e9ment aux articles 328 \u00e0 340 et 342 \u00e0 350 du code des imp\u00f4ts", "directs, sous r\u00e9serve des dispositions ci-apr\u00e8s."], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[549.0, 943.0, 1013.0, 960.0], [535.0, 958.0, 1014.0, 975.0], [534.0, 975.0, 1014.0, 992.0], [534.0, 990.0, 1013.0, 1008.0], [534.0, 1008.0, 1015.0, 1024.0], [536.0, 1024.0, 1014.0, 1038.0], [534.0, 1039.0, 1014.0, 1058.0], [535.0, 1057.0, 1013.0, 1071.0], [534.0, 1073.0, 803.0, 1087.0]], "bbox_layout": [526.2109375, 935.41015625, 1025.765625, 1096.23046875], "text": ["Art. 6. - Les r\u00e9clamations peuvent \u00eatre pr\u00e9sent\u00e9es \u00e0 partir", "du premier jour du mois suivant celui de la retenue jusqu'au", "31 mars de l'ann\u00e9e suivante. Elles doivent \u00eatre appuy\u00e9es de la", "fiche de salaire ou de tout autre piece justificative de parement", "faisant appara\u00eetre la base de calcul et le montant de la", "retenue contest\u00e9e. Si le litige porte sur la situation ou les", "charges de famille, toutes justifications utiles doivent etre", "produites \u00e0 cet \u00e9gard Les r\u00e9clamations peuvent porter sur", "plusieurs mois d'une m\u00eame ann\u00e9e."], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[565.0, 1104.0, 1014.0, 1118.0], [534.0, 1122.0, 1016.0, 1136.0], [534.0, 1137.0, 1016.0, 1151.0], [535.0, 1155.0, 1016.0, 1169.0], [535.0, 1170.0, 1016.0, 1184.0]], "bbox_layout": [525.705078125, 1095.37109375, 1028.294921875, 1196.03515625], "text": ["Le d\u00e9lai de 6 mois accorde au directeur pour statuer sur", "ces reclamations part du premier jour suivant l'expiration du", "d\u00e9lai accorde \u00e0 l'employeur ou au d\u00e9birentier pour souscrire la", "d\u00e9claration semestrielle prescrite par l'article 115 nouveau du", "code des imp\u00f4ts directs comportant les retenues litigieuses."], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[551.0, 1203.0, 1016.0, 1217.0], [536.0, 1220.0, 1017.0, 1233.0], [536.0, 1235.0, 1016.0, 1249.0], [535.0, 1253.0, 615.0, 1265.0]], "bbox_layout": [526.716796875, 1193.80859375, 1027.283203125, 1276.69921875], "text": ["Art. 7. - Ne peuvent donner lieu \u00e0 reclamation que les", "retenues devenues d\u00e9finitives. Celles de caract\u00e8re provisionnel", "portant sur des avances ou des acomptes ne peuvent \u00eatre", "contest\u00e9es."], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[552.0, 1281.0, 1017.0, 1293.0], [537.0, 1295.0, 1017.0, 1309.0], [537.0, 1311.0, 1017.0, 1326.0], [536.0, 1328.0, 1017.0, 1341.0], [537.0, 1345.0, 1017.0, 1359.0]], "bbox_layout": [528.740234375, 1271.0546875, 1029.306640625, 1368.984375], "text": ["Art. 8. - Les d\u00e9cisions de remboursement prononc\u00e9es par le", "directeur, apr\u00e8s instructions par \" service sp\u00e9cialis\u00e9 et en", "cas de pesoin, par l'inspecteur des imp\u00f4ts directs du domicile", "du r\u00e9clamant ou celui du lieu o\u00f9 la retenue a \u00e9t\u00e9 effectu\u00e9e,", "sont notifi\u00e9es au service des contributions diverses ayant"], "label": "Text", "position": 37}]}, {"index": 3, "page": [{"bbox_text": [[37.0, 18.0, 515.0, 33.0], [38.0, 35.0, 183.0, 49.0]], "bbox_layout": [30.34228515625, 10.04852294921875, 532.552734375, 60.32958984375], "text": ["r couvr\u00e9 la retenue dans les m\u00eames conditions que les d\u00e9gr\u00e8-", "vements ordinaires."], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[54.0, 67.0, 517.0, 84.0], [44.0, 86.0, 517.0, 100.0], [44.0, 99.0, 517.0, 117.0], [43.0, 119.0, 516.0, 133.0], [39.0, 134.0, 517.0, 148.0], [40.0, 149.0, 518.0, 164.0], [44.0, 164.0, 503.0, 180.0]], "bbox_layout": [33.50390625, 58.95751953125, 531.541015625, 190.126953125], "text": ["Art. 9. - Les restitutions cons\u00e9cutives \u00e0 l'\u00e9chelonnement de", "appels portant sur une p\u00e9riode ant\u00e9rieure au 31 d\u00e9cembre 1964", "euvent \u00eatre accord\u00e9es d'office sur proposition de l'inspecteur", "les imp\u00f4ts directs du domicile de l'int\u00e9ress\u00e9, par le directeur", "eglonal correspondant qui notifie sa d\u00e9cision au receveur", ".ocal des contributions diverses et en informe \u00e9ventuellement", "e directeur r\u00e9gional du lieu o\u00f9 la retenue a \u00e9t\u00e9 effectu\u00e9e."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[51.0, 199.0, 433.0, 214.0]], "bbox_layout": [39.3212890625, 190.9765625, 444.533203125, 225.33203125], "text": ["2\u00ba/ Rectification des omissions ou insuffisances."], "label": "SectionHeader", "position": 2}, {"bbox_text": [[52.0, 233.0, 516.0, 251.0], [43.0, 249.0, 517.0, 266.0], [44.0, 266.0, 517.0, 282.0], [40.0, 280.0, 517.0, 299.0]], "bbox_layout": [32.2392578125, 226.6943359375, 527.7470703125, 308.9013671875], "text": ["Art. 10. - En cas d'erreur, omission ou insuffisance commise", ".ans le calcul des retenues, les droits omis ou \u00e9lud\u00e9s sont", "ecouvr\u00e9s par vole de r\u00f4le \u00e9mis par le directeur des imp\u00f4ts", "iirects du lieu o\u00f9 la retenue a \u00e9t\u00e9 ou aurait d\u00fb \u00eatre effectu\u00e9e."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[51.0, 314.0, 518.0, 334.0], [40.0, 333.0, 517.0, 347.0], [40.0, 346.0, 517.0, 367.0], [37.0, 366.0, 516.0, 380.0], [37.0, 381.0, 117.0, 394.0]], "bbox_layout": [30.974609375, 306.845703125, 530.0234375, 405.458984375], "text": ["Le r\u00f4le est \u00e9tabli au nom et \u00e0 l'adresse du b\u00e9n\u00e9ficiaire", "iu revenu par l'interm\u00e9diaire de l'employeur ou d\u00e9birentier", "qui a ou aurait d\u00fb proc\u00e9der \u00e0 la retenue et qui se trouve", "tiscalement responsable des erreurs, omissions ou insuffisances", "constat\u00e9es."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[51.0, 412.0, 516.0, 433.0], [37.0, 431.0, 516.0, 445.0], [37.0, 444.0, 516.0, 465.0], [37.0, 464.0, 515.0, 478.0], [37.0, 479.0, 472.0, 494.0]], "bbox_layout": [29.83642578125, 405.283203125, 529.01171875, 503.896484375], "text": ["Art. 11. - Les erreurs, omissions ou insuffisances dans le", "versement au tr\u00e9sor des retenues op\u00e9r\u00e9es sont r\u00e9gularis\u00e9es", "par voie de r\u00f4le \u00e9mis par le directeur des imp\u00f4ts directs du", "lieu de la retenue. Le r\u00f4le est \u00e9tabli au nom et \u00e0 l'adresse", "de la personne ayant proc\u00e9d\u00e9 \u00e0 la retenue non vers\u00e9e."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[50.0, 513.0, 159.0, 527.0]], "bbox_layout": [41.913818359375, 504.404296875, 182.7509765625, 538.076171875], "text": ["3\u00b0/ Sanctions."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[55.0, 548.0, 516.0, 562.0], [37.0, 563.0, 518.0, 579.0], [37.0, 581.0, 517.0, 593.0], [37.0, 596.0, 291.0, 609.0]], "bbox_layout": [29.7099609375, 538.92578125, 529.01171875, 621.1328125], "text": ["Art. 12. - Les amendes fiscales et p\u00e9nalit\u00e9s pr\u00e9vues par", "les articles 118 \u00e0 120 nouveaux du code des imp\u00f4ts directs", "sont \u00e9tablies par vole de r\u00f4les dans les m\u00eames conditions", "expos\u00e9es \u00e0 l'article 11 ci-dessus."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[50.0, 627.0, 336.0, 644.0]], "bbox_layout": [42.609375, 620.615234375, 351.7080078125, 654.287109375], "text": ["4\u00ba / Mise en recouvrement des r\u00f4les."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[50.0, 662.0, 517.0, 680.0], [37.0, 680.0, 517.0, 695.0], [37.0, 695.0, 517.0, 712.0], [37.0, 709.0, 517.0, 728.0], [37.0, 728.0, 264.0, 742.0]], "bbox_layout": [28.82470703125, 654.794921875, 531.541015625, 752.3828125], "text": ["Art. 18. - Les r\u00f4les vis\u00e9s aux artioles 10, 11 et 12 ci-dessus", "peuvent \u00eatre mis en recouvrement jusqu'\u00e0 l'expiration des", "d\u00e9lais pr\u00e9vus par les articles 324-1 et 325 du code des imp\u00f4ts", "directs. Il est fait application, le cas \u00e9ch\u00e9ant, des dispositions", "de l'article 215 dudit code,"], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[54.0, 763.0, 517.0, 777.0], [36.0, 775.0, 516.0, 795.0], [34.0, 794.0, 515.0, 810.0], [35.0, 810.0, 212.0, 823.0]], "bbox_layout": [27.6865234375, 752.890625, 529.01171875, 835.78125], "text": ["Art. 14. - Le directeur des imp\u00f4ts et de l'organisation", "fonci\u00e8re est charg\u00e9 de l'application du pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 qui sera", "publi\u00e9 au Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mo-", "cratique et pouulaire."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[57.0, 844.0, 305.0, 859.0]], "bbox_layout": [50.892822265625, 833.5546875, 316.8037109375, 867.2265625], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 14 ao\u00fbt 1965."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[219.0, 879.0, 332.0, 892.0]], "bbox_layout": [210.3017578125, 869.78515625, 347.1552734375, 904.82421875], "text": ["Ahmed KAID."], "label": "SectionHeader", "position": 12}, {"bbox_text": [[35.0, 925.0, 514.0, 944.0], [64.0, 945.0, 515.0, 959.0], [64.0, 958.0, 515.0, 977.0], [63.0, 976.0, 164.0, 989.0]], "bbox_layout": [27.81298828125, 918.3203125, 532.046875, 1002.578125], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 16 ao\u00fbt 1965 relatif \u00e0 l'affectation et \u00e0 la r\u00e9gula-", "risation des retenues au titre de l'imp\u00f4t compl\u00e9mentaire", "sur le revenu aff\u00e9rentes \u00e0 la p\u00e9riode du 1er janvier au", "30 avril 1965."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[51.0, 1024.0, 346.0, 1038.0]], "bbox_layout": [42.98876953125, 1015.390625, 358.03125, 1049.0625], "text": ["Le ministre des finances et du plan,"], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[61.0, 1056.0, 511.0, 1074.0], [36.0, 1073.0, 515.0, 1090.0], [37.0, 1089.0, 515.0, 1106.0]], "bbox_layout": [26.421875, 1048.203125, 525.9765625, 1113.3203125], "text": ["Vu la loi n\u00ba 62-157 du 31 d\u00e9cembre 1962, tendant \u00e0 la", "reconduction de la l\u00e9gislation en vigueur au 31 d\u00e9cembre 1962,", "auf dans ses dispositions contraires \u00e0 la souverainet\u00e9 nationale ;"], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[50.0, 1124.0, 225.0, 1137.0], [226.0, 1124.0, 515.0, 1140.0], [35.0, 1141.0, 291.0, 1155.0]], "bbox_layout": [26.80126953125, 1114.51171875, 528.505859375, 1164.58984375], "text": ["Vu l'ordonnance n\u00b0", "65-182 du 10 juillet 1965 portant", "constitution du Gouvernement ;"], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[34.0, 1173.0, 516.0, 1186.0], [35.0, 1188.0, 515.0, 1202.0], [34.0, 1205.0, 514.0, 1219.0]], "bbox_layout": [25.6630859375, 1162.36328125, 528.0, 1228.84765625], "text": [". Vu les articles 26 et 29 de la loi de finances compl\u00e9mentaire", "n\u00ba 65-93 du 8 avril 1965, et notamment la disposition consti-", "suant l'article 121 B nouveau du code des imp\u00f4ts directs ;"], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[48.0, 1236.0, 303.0, 1251.0]], "bbox_layout": [39.131591796875, 1227.98828125, 316.8037109375, 1261.66015625], "text": ["Vu le code des imp\u00f4ts directs,"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[48.0, 1267.0, 515.0, 1285.0], [37.0, 1285.0, 360.0, 1299.0]], "bbox_layout": [27.939453125, 1260.1171875, 530.0234375, 1310.1953125], "text": ["Vu l'arr\u00eat\u00e9 du 24 ao\u00fbt 1964 instituant le recouvrement de", "I'I.C.R. par voie de retenue \u00e0 la source ;"], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[50.0, 1317.0, 516.0, 1333.0], [37.0, 1335.0, 338.0, 1349.0]], "bbox_layout": [28.6982421875, 1309.3359375, 524.2060546875, 1359.4140625], "text": ["Vu l'arr\u00eat\u00e9 du 14 ao\u00fbt 1965 relatif aux modalit\u00e9s d'application", "de l'imp\u00f4t sur traitements et salaires,"], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[625.0, 21.0, 688.0, 35.0]], "bbox_layout": [614.736328125, 11.5545654296875, 706.568359375, 44.0728759765625], "text": ["Arr\u00eate :"], "label": "SectionHeader", "position": 21}, {"bbox_text": [[552.0, 46.0, 1017.0, 68.0], [537.0, 63.0, 1016.0, 84.0], [537.0, 78.0, 1016.0, 100.0], [537.0, 96.0, 567.0, 107.0], [568.0, 96.0, 1017.0, 116.0], [537.0, 110.0, 1016.0, 133.0], [538.0, 126.0, 1016.0, 147.0]], "bbox_layout": [527.22265625, 41.141357421875, 1029.8125, 153.896484375], "text": ["Article 1er. - Sont derinitivement acquises au tr\u00e9sor, les", "retenues \u00e0 la source au titre de l'imp\u00f4t compl\u00e9mentaire sur le", "revenu, op\u00e9r\u00e9es en vertu de l'article 25 de la loi de fimances", "n\u00ba", "63-496 du 31 d\u00e9cembre 1963, \u00e0 raison des traitements", "publics et priv\u00e9s, des indemnit\u00e9s et \u00e9moluments, des pensions", "et des rentes viag\u00e8res pay\u00e9s du 1er janvier au 30 avril 1965."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[551.0, 162.0, 1016.0, 181.0], [538.0, 178.0, 1017.0, 196.0], [537.0, 194.0, 1016.0, 214.0]], "bbox_layout": [527.728515625, 156.11328125, 1029.306640625, 222.255859375], "text": ["Art. 2. - Les traitements, salaires, indemnit\u00e9s, \u00e9moluments", "divers, pensions et rentes viag\u00e8res vis\u00e9s \u00e0 l'article 1*r sont", "exclus des bases de l'imp\u00f4t compl\u00e9mentaire sur le revenu."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[553.0, 223.0, 1016.0, 241.0], [538.0, 238.0, 1017.0, 256.0], [537.0, 254.0, 822.0, 271.0]], "bbox_layout": [527.22265625, 216.26953125, 1028.80078125, 282.0703125], "text": ["Par voie de cons\u00e9quence, les retenues effectu\u00e9es en 1965 au", "titue de l'I.C.R. ne peuvent donner lieu \u00e0 imposition \u00e0 la", "taxe compl\u00e9mentaire des prestations."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[555.0, 288.0, 1017.0, 307.0], [538.0, 302.0, 1018.0, 324.0], [537.0, 321.0, 1016.0, 339.0], [537.0, 337.0, 1017.0, 354.0], [537.0, 353.0, 1017.0, 371.0], [537.0, 371.0, 866.0, 385.0]], "bbox_layout": [527.728515625, 280.6982421875, 1030.318359375, 395.205078125], "text": ["Art. J. - Les omissions et insuffisances de toute nature", "commises dans le calcul de ces retenues - y compris celles", "vis\u00e9es \u00e0 l'article 4 ci-apr\u00e8s - ainsi que les retards ou insuf-", "fisances de versement demeurent r\u00e9gis par les articles 9 \u00e0", "12 de l'arr\u00eat\u00e9 du 24 ao\u00fbt 1964 :nstituant le recouvrement de", "l'I.C.R. par voie de retenue \u00e0 la source."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[552.0, 399.0, 1017.0, 413.0], [537.0, 412.0, 1017.0, 430.0], [537.0, 431.0, 1017.0, 445.0], [537.0, 446.0, 683.0, 460.0]], "bbox_layout": [529.24609375, 389.560546875, 1029.8125, 469.716796875], "text": ["Les exc\u00e9dents \u00e9ventuels de ces m\u00eames retenues par rapport", "au bar\u00eame qui leur \u00e9tait applicable sont restitu\u00e9s selon les", "modalit\u00e9s adopt\u00e9es en mati\u00e8re d'imp\u00f4t sur les traitements", "et salaire (I.T.S.)."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[555.0, 474.0, 1017.0, 490.0], [537.0, 490.0, 1018.0, 507.0], [537.0, 507.0, 1018.0, 522.0], [538.0, 525.0, 1020.0, 537.0], [538.0, 539.0, 947.0, 554.0]], "bbox_layout": [527.728515625, 465.439453125, 1030.318359375, 562.685546875], "text": ["Art. 4. - 1) - Sont annul\u00e9es pour 1965 les dispositions de", "l'article 2 de l'arr\u00eat\u00e9 du 24 ao\u00fbt 1964 pr\u00e9cit\u00e9 qui excluaient", "les avantages en nature et les rappels du champ d'application", "de la retenue au titre de l'I.C.R. et en pr\u00e9voyaient la prise", "en consid\u00e9ration lors de la r\u00e9gularisation annuelle."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[552.0, 568.0, 1017.0, 581.0], [538.0, 584.0, 1017.0, 598.0], [537.0, 599.0, 1017.0, 613.0], [537.0, 616.0, 1017.0, 631.0], [537.0, 632.0, 1017.0, 646.0], [537.0, 647.0, 768.0, 662.0]], "bbox_layout": [527.22265625, 559.091796875, 1031.8359375, 671.376953125], "text": ["2) - Les avantages en nature et rappels servis ou pay\u00e9s", "du 1\u00bar janvier au 30 avril 1965 donneront lieu, dans les trois", "mois suivant celui de la publication du pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 au", "Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et", "populaire, \u00e0 un compl\u00e9ment de retenue au titre de l'I.C.R.", "dans les conditions ci-apr\u00e8s :"], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[552.0, 676.0, 1017.0, 691.0], [538.0, 693.0, 1017.0, 707.0], [537.0, 706.0, 1017.0, 727.0], [537.0, 725.0, 662.0, 738.0]], "bbox_layout": [528.234375, 666.7578125, 1031.8359375, 748.28125], "text": ["a) les avantages en nature seront \u00e9valu\u00e9s selon les r\u00e9gles", "contenues dans l'article 101 B nouveau du code des imp\u00f4ts", "directs r\u00e9sultant de la loi de finances compl\u00e9mentaire n\u00ba 65-93", "du 8 avril 1965,"], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[552.0, 753.0, 1017.0, 767.0], [537.0, 767.0, 1017.0, 788.0], [537.0, 786.0, 1017.0, 800.0], [537.0, 801.0, 1017.0, 816.0], [537.0, 817.0, 663.0, 831.0]], "bbox_layout": [529.751953125, 743.3203125, 1031.330078125, 841.25], "text": ["Le total des avantages en nature servis du 1er janvier au", "30 avril 1965 sera consid\u00e9r\u00e9, pour l'application du bar\u00eame", "de retenue au titre de l'I.C.R., comme constituant une seule", "mensualit\u00e9 impos\u00e9e distinctement d'apr\u00e8s la situation familiale", "du 30 avril 1965."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[553.0, 845.0, 1017.0, 861.0], [537.0, 861.0, 1017.0, 875.0], [537.0, 878.0, 1017.0, 892.0], [537.0, 893.0, 932.0, 907.0]], "bbox_layout": [528.234375, 835.60546875, 1030.82421875, 918.49609375], "text": ["b) les rappels per\u00e7us du 1er janvier au 30 avril 1965 seront", "impos\u00e9s d'apr\u00e8s les modalit\u00e9s pr\u00e9vues en mati\u00e8re de retenue", "\u00e0 la source de l'imp\u00f4t sur les traitements et salaires par les", "articles 1 \u00e0 4 de l'arr\u00eat\u00e9 du 14 ao\u00fbt 1965, sus-vis\u00e9."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[552.0, 926.0, 1016.0, 940.0], [537.0, 941.0, 1017.0, 959.0], [536.0, 959.0, 1018.0, 973.0], [536.0, 975.0, 1017.0, 990.0], [536.0, 991.0, 1017.0, 1005.0], [537.0, 1006.0, 726.0, 1020.0]], "bbox_layout": [528.740234375, 916.953125, 1033.353515625, 1031.2890625], "text": ["3) - La retenue sera effectu\u00e9e par l'employeur ou le d\u00e9bi-", "rentier, domicili\u00e9 ou \u00e9tabli en Alg\u00e9rie, dans la mesure o\u00f9,", "\u00e0 la date de publication du pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9, il se trouve toujours", "le d\u00e9biteur de salaires, pensions, rentes viag\u00e8res, traitements et", "indemnit\u00e9s, envers le b\u00e9n\u00e9ficiaire des avantages en nature ou", "des rappels en question."], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[551.0, 1033.0, 1016.0, 1050.0], [535.0, 1052.0, 659.0, 1065.0]], "bbox_layout": [529.751953125, 1025.64453125, 1030.318359375, 1077.08984375], "text": ["Dans les autres cas, le soin de proc\u00e9der \u00e0 la retenue incombe", "au b\u00e9n\u00e9ficiaire. ."], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[551.0, 1080.0, 1017.0, 1093.0], [537.0, 1095.0, 1017.0, 1108.0], [537.0, 1113.0, 1017.0, 1125.0], [537.0, 1127.0, 1017.0, 1141.0], [537.0, 1145.0, 1017.0, 1158.0], [537.0, 1159.0, 975.0, 1173.0], [975.0, 1160.0, 1016.0, 1171.0], [535.0, 1177.0, 619.0, 1191.0]], "bbox_layout": [528.234375, 1069.39453125, 1031.8359375, 1200.13671875], "text": ["4) - La retenue, effectu\u00e9e en une, deux ou trois fractions", "\u00e9gales, au choix du b\u00e9n\u00e9ficiaire dans le d\u00e9lai de 3 mois indiqu\u00e9", "\u00e0 l'alin\u00e9a 2 du pr\u00e9sent article, sera vers\u00e9e au tr\u00e9sor dans", "les 15 premiers jours du mois suivant, ou avec le premier", "versement trimestriel \u00e0 effectuer au titre de l'I.T.S. par les", "employeurs et d\u00e9birentiers admis au b\u00e9n\u00e9fice de", "cette", "p\u00e9riodicit\u00e9."], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[551.0, 1205.0, 1017.0, 1219.0], [537.0, 1220.0, 1017.0, 1234.0], [536.0, 1236.0, 1017.0, 1251.0], [536.0, 1252.0, 1016.0, 1266.0], [536.0, 1269.0, 1016.0, 1283.0]], "bbox_layout": [526.2109375, 1195.17578125, 1029.8125, 1293.10546875], "text": ["Les \u00e9l\u00e9ments correspondant \u00e0 cette retenue compl\u00e9mentaire", "au titre de l'I.C.R. devront appara\u00eetre distinctement sur tous", "les documents (livre de paye, fiches de salaire, bordereau-avis", "de versement ... ) et sur la d\u00e9claration \u00e0 souscrire par l'employeur", "ou le d\u00e9birentier au titre des retenues I.T.S. du 2\u00ba semestre 1965."], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[552.0, 1304.0, 1016.0, 1317.0], [536.0, 1319.0, 1016.0, 1333.0], [535.0, 1337.0, 1016.0, 1349.0]], "bbox_layout": [527.728515625, 1292.9296875, 1028.294921875, 1360.78125], "text": ["Art. 5. -- Les traitements, salaires, indemnit\u00e9s, pensions et", "rentes viag\u00e8res, per\u00e7us du 1er janvier au 30 avril 1965, y compris", "les avantages en nature et les rappels, seront inclus dans"], "label": "Text", "position": 36}]}, {"index": 4, "page": [{"bbox_text": [[67.0, 16.0, 547.0, 30.0], [67.0, 32.0, 546.0, 49.0], [67.0, 50.0, 120.0, 60.0]], "bbox_layout": [58.7652587890625, 8.1365966796875, 567.98095703125, 75.53955078125], "text": ["la d\u00e9claration sp\u00e9ciale \u00e0 souscrire par le b\u00e9n\u00e9ficiaire avant le", "31 mars 1966, selon l'article 117 nouveau du code des imp\u00f4ts", "directs."], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[75.0, 81.0, 548.0, 95.0], [70.0, 94.0, 548.0, 114.0], [67.0, 114.0, 545.0, 128.0], [67.0, 127.0, 546.0, 145.0], [67.0, 145.0, 193.0, 159.0]], "bbox_layout": [58.7652587890625, 73.3984375, 560.64599609375, 169.1064453125], "text": ["'Art. 6. - La possibilit\u00e9 d'\u00e9chelonnement pr\u00e9vue \u00e0 l'article 4", "de l'arr\u00eat\u00e9 du 14 ao\u00fbt 1965 pour les rappels per\u00e7us apr\u00e8s le", "1er mai 1965 et aff\u00e9rents \u00e0 une p\u00e9riode ant\u00e9rieure au 31 d\u00e9cem-", "bre 1964, sont applicables aux rappels per\u00e7us du 1\u00bar janvier", "au 30 avril 1965."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[82.0, 179.0, 545.0, 193.0], [67.0, 194.0, 545.0, 211.0], [67.0, 212.0, 546.0, 226.0], [66.0, 227.0, 160.0, 241.0]], "bbox_layout": [58.1103515625, 169.1015625, 559.59814453125, 254.384765625], "text": ["Art. 7. - Le directeur des imp\u00f4ts et de l'organisation fonci\u00e8re", "est charg\u00e9 de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 qui sera publi\u00e9", "au Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique", "et populaire."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[81.0, 256.0, 326.0, 271.0]], "bbox_layout": [75.5308837890625, 246.1767578125, 338.50146484375, 280.1904296875], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 16 ao\u00fbt 1965."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[249.0, 285.0, 363.0, 299.0]], "bbox_layout": [241.746337890625, 274.8876953125, 372.294677734375, 308.9013671875], "text": ["Ahmed KAID."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[163.0, 354.0, 444.0, 372.0]], "bbox_layout": [158.8350830078125, 344.78515625, 460.576171875, 384.609375], "text": ["MINISTERE DE LA JUSTICE"], "label": "SectionHeader", "position": 5}, {"bbox_text": [[67.0, 403.0, 469.0, 417.0]], "bbox_layout": [59.8131103515625, 394.345703125, 478.91357421875, 428.701171875], "text": ["D\u00e9crets de commutation de peines du 9 aout 1965."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[71.0, 446.0, 546.0, 463.0], [67.0, 464.0, 543.0, 478.0], [67.0, 479.0, 236.0, 493.0]], "bbox_layout": [59.2891845703125, 432.28515625, 561.169921875, 501.50390625], "text": ["Par d\u00e9crets du 9 ao\u00fbt 1965, il a \u00e9t\u00e9 accord\u00e9 la commutation", "de la peine de mort \u00e0 la peine de r\u00e9clusion criminelle perp\u00e9-", "tuelle, aux nomm\u00e9s :"], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[80.0, 501.0, 263.0, 515.0]], "bbox_layout": [73.566162109375, 489.365234375, 276.416259765625, 523.037109375], "text": ["1\u00ba - Belkacemi Bachir,"], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[80.0, 534.0, 226.0, 548.0]], "bbox_layout": [72.25634765625, 521.494140625, 246.29052734375, 555.849609375], "text": ["3\u00b0 - Hani Seddik."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[66.0, 584.0, 544.0, 598.0], [95.0, 600.0, 178.0, 613.0]], "bbox_layout": [59.158203125, 573.7890625, 557.50244140625, 624.55078125], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 25 juin 1965 portant nomination d'un Interpr\u00e8te-", "traducteur."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[80.0, 645.0, 547.0, 659.0], [66.0, 660.0, 546.0, 674.0], [67.0, 676.0, 545.0, 693.0], [67.0, 692.0, 547.0, 706.0], [66.0, 708.0, 237.0, 722.0]], "bbox_layout": [58.63427734375, 633.9453125, 558.55029296875, 733.2421875], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 25 juin 1965, Mme Weigert Brigitta, \u00e9pouse", "Hannane Ghobrini, candidate admise \u00e0 l'examen du 11 janvier", "1965, est nomm\u00e9e, \u00e0 titre pr\u00e9caire et r\u00e9vocable, interpr\u00e8te-", "traducteur pour la langue allemande pr\u00e8s la cour d'appel et", "les tribunaux d'Alger."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[92.0, 775.0, 525.0, 795.0]], "bbox_layout": [84.044677734375, 768.61328125, 538.903076171875, 809.12109375], "text": ["MINISTERE DE L'EDUCATION NATIONALE"], "label": "SectionHeader", "position": 13}, {"bbox_text": [[66.0, 831.0, 545.0, 845.0], [95.0, 848.0, 545.0, 862.0], [96.0, 865.0, 368.0, 878.0]], "bbox_layout": [57.4554443359375, 821.25, 558.0263671875, 887.734375], "text": ["D\u00e9cret n\u00ba 65-223 du 23 ao\u00fbt 1965 portant cr\u00e9ation du certificat", "d'aptitude \u00e0 l'inspection de l'enseignement primaire et", "\u00e0 la direction des \u00e9coles normales."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[79.0, 907.0, 547.0, 921.0]], "bbox_layout": [69.374755859375, 897.12890625, 563.265625, 932.16796875], "text": ["Le Chef du Gouvernement, Pr\u00e9sident du Conseil des ministres,"], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[81.0, 935.0, 497.0, 949.0]], "bbox_layout": [69.5057373046875, 925.83984375, 512.96875, 959.51171875], "text": ["Sur le rapport du ministre de l'\u00e9ducation nationale,"], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[81.0, 963.0, 543.0, 977.0], [66.0, 980.0, 545.0, 994.0], [65.0, 996.0, 546.0, 1010.0]], "bbox_layout": [57.1934814453125, 953.8671875, 558.55029296875, 1017.6171875], "text": ["Vu la loi n\u00ba 62-157 du 31 d\u00e9cembre 1962 tendant \u00e0 la recon-", "duction de la l\u00e9gislation en vigueur au 31 d\u00e9cembre 1962", "sauf dans ses dispositions contraires \u00e0 la souverainet\u00e9 nationale,"], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[82.0, 1024.0, 547.0, 1038.0], [67.0, 1039.0, 546.0, 1054.0], [66.0, 1057.0, 283.0, 1069.0]], "bbox_layout": [57.58642578125, 1012.65625, 558.55029296875, 1079.140625], "text": ["Vu la loi n\u00ba 64-230 du 10 ao\u00fbt 1964 relative \u00e0 la formation", "des ma\u00eetres de l'enseignement du 1\u00aar degr\u00e9 et \u00e0 la cr\u00e9ation", "d'\u00e9coles normales primaires,"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[80.0, 1085.0, 547.0, 1099.0], [64.0, 1100.0, 545.0, 1115.0], [63.0, 1117.0, 160.0, 1130.0]], "bbox_layout": [57.0625, 1074.86328125, 560.1220703125, 1142.71484375], "text": ["Vu le d\u00e9cret du 18 janvier 1887 ayant pour objet l'ex\u00e9cution", "de la loi organique de l'enseignement primaire et notamment", "l'article 110,"], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[79.0, 1145.0, 547.0, 1159.0], [64.0, 1159.0, 547.0, 1176.0], [87.0, 1178.0, 326.0, 1191.0], [66.0, 1179.0, 86.0, 1190.0]], "bbox_layout": [56.9315185546875, 1135.01953125, 562.74169921875, 1201.50390625], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 63-241 du 3 juillet 1963 portant cr\u00e9ation", "d'un corps de conseillers p\u00e9dagogiques, modifi\u00e9 par le d\u00e9cret", "63-459 du 27 novembre 1963,", "n\u00b0"], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[80.0, 1205.0, 547.0, 1219.0], [64.0, 1221.0, 544.0, 1234.0], [64.0, 1237.0, 546.0, 1251.0]], "bbox_layout": [57.9793701171875, 1195.859375, 561.69384765625, 1262.34375], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 63-242 du 3 juillet 1963 portant cr\u00e9ation", "d'un corps d'inspecteurs primaires recrut\u00e9s parmi les insti-", "tuteurs, compl\u00e9t\u00e9 par le d\u00e9oret n\u00ba 63-460 du 27 novembre 1963,"], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[151.0, 1271.0, 226.0, 1284.0]], "bbox_layout": [141.41455078125, 1260.80078125, 230.57275390625, 1294.47265625], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[81.0, 1305.0, 547.0, 1319.0], [64.0, 1323.0, 545.0, 1335.0], [63.0, 1338.0, 440.0, 1353.0]], "bbox_layout": [52.4781494140625, 1296.34765625, 559.07421875, 1365.56640625], "text": ["Article 1\u00bar. - Il est cr\u00e9\u00e9 un certificat d'aptitude \u00e0 l'inspection", "de l'enseignement primaire et \u00e0 la direction des \u00e9coles normales", "avec trois options : arabe, fran\u00e7ais et bilingue."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[583.0, 17.0, 1043.0, 34.0], [568.0, 33.0, 1044.0, 50.0], [567.0, 48.0, 1045.0, 68.0], [566.0, 67.0, 622.0, 78.0]], "bbox_layout": [556.8876953125, 8.756103515625, 1058.8994140625, 92.501220703125], "text": ["Art. 2. - Les \u00e9preuves du certificat d'aptitude \u00e0 l'inspection", "de l'enseignement primaire et \u00e0 la direction des \u00e9coles", "normales sont divis\u00e9es en deux parties \u00e9chelonn\u00e9es sur deux", "ann\u00e9es."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[582.0, 94.0, 1044.0, 110.0], [567.0, 108.0, 1044.0, 127.0], [567.0, 127.0, 751.0, 141.0]], "bbox_layout": [555.83984375, 82.96875, 1057.8515625, 151.50390625], "text": ["La premi\u00e8re partie comprend des \u00e9preuves \u00e9crites et des", "\u00e9preuves orales permettant de v\u00e9rifier le niveau de culture", "g\u00e9n\u00e9rale des candidats."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[581.0, 155.0, 1044.0, 169.0], [566.0, 170.0, 1044.0, 185.0], [565.0, 186.0, 685.0, 200.0]], "bbox_layout": [552.6962890625, 144.4921875, 1057.8515625, 212.685546875], "text": ["La seconde partie comprend des \u00e9preuves \u00e9crites, orales et", "pratiques permettant d'appr\u00e9cier les connaissances et l'aptitude", "professionnelles."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[585.0, 214.0, 1044.0, 228.0], [571.0, 231.0, 905.0, 245.0]], "bbox_layout": [557.41162109375, 204.8193359375, 1058.37548828125, 255.2392578125], "text": ["Art. 3. - Peuvent faire acte de candidature en vue de", "subir les \u00e9preuves de la premi\u00e8re partie :"], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[582.0, 259.0, 1045.0, 273.0], [567.0, 274.0, 1045.0, 290.0], [567.0, 291.0, 1045.0, 305.0], [567.0, 308.0, 792.0, 322.0]], "bbox_layout": [555.83984375, 248.9111328125, 1057.8515625, 332.4853515625], "text": ["1\u00ba / Les professeurs titulaires des lyc\u00e9es, des coll\u00e8ges et des", "\u00e9coles normales pourvus d'une licence d'enseignement ou d'un", "dipl\u00f4me admis en \u00e9quivalence et justifiant d'au moins cinq", "ann\u00e9es de services effectifs."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[582.0, 335.0, 1045.0, 349.0], [567.0, 352.0, 1003.0, 366.0]], "bbox_layout": [556.36376953125, 325.4736328125, 1057.32763671875, 376.748046875], "text": ["2\u00ba/ Les instituteurs titulaires d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s dans les fonctions", "d'inspecteurs primaires ou de conseillers p\u00e9dagogiques."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[581.0, 380.0, 1045.0, 394.0], [567.0, 395.0, 860.0, 410.0]], "bbox_layout": [557.935546875, 369.39453125, 1058.8994140625, 420.83984375], "text": ["3\u00ba / Les instituteurs titulaires justifiant d'au moins 6 ann\u00e9es", "de services effectifs en cette qualit\u00e9."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[582.0, 423.0, 1045.0, 436.0], [570.0, 440.0, 887.0, 453.0]], "bbox_layout": [558.45947265625, 413.14453125, 1058.37548828125, 463.90625], "text": ["Les candidats doivent en outre \u00eatre \u00e2g\u00e9s de 25 ans au moins,", "au 31 d\u00e9cembre de l'ann\u00e9e du concours."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[582.0, 467.0, 1045.0, 481.0], [567.0, 484.0, 1045.0, 496.0], [567.0, 501.0, 1045.0, 512.0], [567.0, 517.0, 1016.0, 529.0]], "bbox_layout": [560.03125, 457.578125, 1058.8994140625, 540.46875], "text": ["Art. 4. - Peuvent se pr\u00e9senter aux \u00e9preuves de la seconde", "partie les candidats ayant subi avec succ\u00e8s les \u00e9preuves de la", "premi\u00e8re partie. Le b\u00e9n\u00e9fice de l'admission \u00e0 la premi\u00e8re partie", "ne peut \u00eatre conserv\u00e9 que pour trois sessions successives."], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[582.0, 545.0, 1047.0, 557.0], [566.0, 562.0, 1045.0, 573.0], [566.0, 578.0, 635.0, 592.0]], "bbox_layout": [557.935546875, 534.140625, 1058.8994140625, 601.9921875], "text": ["Les \u00e9preuves de la seconde partie constituent un concours", "donnant acc\u00e8s \u00e0 l'emploi d'inspecteur de l'enseignement", "primaire."], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[582.0, 606.0, 1046.0, 617.0], [567.0, 623.0, 1045.0, 633.0], [567.0, 639.0, 757.0, 651.0]], "bbox_layout": [557.935546875, 594.296875, 1059.947265625, 662.1484375], "text": ["Art. 5. - Le programme, la nature et l'organisation des", "\u00e9preuves sus-vis\u00e9es seront d\u00e9termin\u00e9s par arr\u00eat\u00e9 du ministre", "de l'\u00e9ducation nationale."], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[582.0, 666.0, 1046.0, 677.0], [566.0, 683.0, 677.0, 696.0]], "bbox_layout": [555.31591796875, 654.111328125, 1059.42333984375, 704.873046875], "text": ["Art. 6. - Sont abrog\u00e9es toutes dispositions contraires au", "pr\u00e9sent d\u00e9cret."], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[582.0, 711.0, 1045.0, 719.0], [566.0, 726.0, 1045.0, 737.0], [567.0, 743.0, 999.0, 753.0]], "bbox_layout": [555.31591796875, 696.8359375, 1060.47119140625, 766.0546875], "text": ["Art. 7. - Le ministre de l'\u00e9ducation nationale est charg\u00e9 de", "l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent d\u00e9cret qui sera publi\u00e9 au Journal officiel", "de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[716.0, 796.0, 896.0, 812.0]], "bbox_layout": [704.11083984375, 787.0703125, 910.62841796875, 822.109375], "text": ["Houari BOUMEDIENE."], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[567.0, 848.0, 1046.0, 860.0], [598.0, 865.0, 903.0, 878.0]], "bbox_layout": [555.31591796875, 836.2890625, 1059.42333984375, 887.734375], "text": ["D\u00e9cret n\u00ba 65-224 du 23 ao\u00fbt 1965 portant cr\u00e9ation d'un certificat", "de culture g\u00e9n\u00e9rale et professionnelle."], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[580.0, 908.0, 1048.0, 921.0]], "bbox_layout": [568.4140625, 897.8125, 1057.8515625, 932.8515625], "text": ["Le Chef du Gouvernement, Pr\u00e9sident du Conseil des ministres,"], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[582.0, 936.0, 1002.0, 950.0]], "bbox_layout": [567.3662109375, 925.83984375, 1016.9853515625, 960.87890625], "text": ["Sur le rapport du ministre de l'\u00e9ducation nationale,"], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[582.0, 964.0, 1047.0, 977.0], [566.0, 981.0, 1048.0, 995.0], [566.0, 997.0, 1047.0, 1009.0]], "bbox_layout": [555.31591796875, 953.8671875, 1060.47119140625, 1021.71875], "text": ["Vu la loi n\u00ba 62-157 du 31 d\u00e9cembre 1962 tendant \u00e0 la", "reconduction de la l\u00e9gislation en vigueur au 31 d\u00e9cembre 1962", "sauf dans ses dispositions contraires \u00e0 la souverainet\u00e9 nationale,"], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[582.0, 1025.0, 1047.0, 1038.0], [567.0, 1043.0, 1047.0, 1055.0], [567.0, 1058.0, 744.0, 1072.0]], "bbox_layout": [557.935546875, 1014.70703125, 1060.9951171875, 1081.19140625], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 61-693 du 28 juin 1961- relatif au statut", "particulier des instructeurs du plan de scolarisation en Alg\u00e9rie,", "notamment l'article 5,"], "label": "Text", "position": 43}, {"bbox_text": [[582.0, 1086.0, 1047.0, 1099.0], [567.0, 1103.0, 1047.0, 1117.0], [566.0, 1118.0, 1047.0, 1132.0], [566.0, 1136.0, 644.0, 1149.0]], "bbox_layout": [553.22021484375, 1075.546875, 1061.51904296875, 1159.8046875], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 63-243 du 3 juillet 1963 relatif au recrutement", "des moniteurs de l'enseignement public, modifi\u00e9 et compl\u00e9t\u00e9", "par le d\u00e9cret n\u00ba 64-298 du 15 ocotbre 1964 et notamment", "l'article 4,"], "label": "Text", "position": 44}, {"bbox_text": [[654.0, 1167.0, 730.0, 1181.0]], "bbox_layout": [644.38330078125, 1156.2109375, 736.68505859375, 1189.8828125], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "SectionHeader", "position": 45}, {"bbox_text": [[582.0, 1195.0, 1051.0, 1209.0], [566.0, 1212.0, 1048.0, 1226.0], [567.0, 1228.0, 1048.0, 1242.0], [567.0, 1243.0, 1048.0, 1257.0], [567.0, 1262.0, 1047.0, 1273.0], [567.0, 1277.0, 669.0, 1290.0]], "bbox_layout": [555.31591796875, 1183.5546875, 1061.51904296875, 1300.625], "text": ["Article 1er. - Il est cr\u00e9\u00e9 un certificat de culture g\u00e9n\u00e9rale.", "et professionnelle destin\u00e9 \u00e0 sanctionner la formation culturelle", "et professionnelle des moniteurs et des instructeurs de l'ensei-", "gnement public pour leur permettre d'acc\u00e9der, par les \u00e9tapes", "successives pr\u00e9vues aux d\u00e9crets susvis\u00e9s, \u00e0 la qualit\u00e9 d'instruc-", "teur titulaire."], "label": "Text", "position": 46}, {"bbox_text": [[582.0, 1304.0, 1048.0, 1318.0], [567.0, 1322.0, 1047.0, 1335.0], [567.0, 1338.0, 649.0, 1352.0]], "bbox_layout": [554.7919921875, 1294.98046875, 1062.04296875, 1362.83203125], "text": ["Art. 2. - Ce certificat comprend deux s\u00e9ries d'\u00e9preuves qua", "pourront \u00eatre subies soit en langue arabe, soit en langue", "fran\u00e7aise :"], "label": "Text", "position": 47}]}, {"index": 5, "page": [{"bbox_text": [[68.0, 19.0, 535.0, 43.0], [67.0, 36.0, 405.0, 56.0]], "bbox_layout": [59.0272216796875, 15.3997802734375, 551.21533203125, 64.26025390625], "text": ["a) une s\u00e9rie d'\u00e9preuves de culture g\u00e9n\u00e9rale et p\u00e9dagogique,", "b) une s\u00e9rie d'\u00e9preuves pratiques et orales."], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[68.0, 64.0, 534.0, 87.0], [52.0, 80.0, 533.0, 104.0], [51.0, 100.0, 185.0, 113.0]], "bbox_layout": [45.798095703125, 59.81201171875, 546.238037109375, 125.61279296875], "text": ["Art. 3. - Les \u00e9preuves de culture g\u00e9n\u00e9rale et p\u00e9dagogique", "sont d'un niveau culturel \u00e9quivalent \u00e0 celui du brevet d'\u00e9tudes", "du premier cycle."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[67.0, 126.0, 534.0, 145.0], [52.0, 140.0, 458.0, 162.0]], "bbox_layout": [44.48828125, 119.7119140625, 544.404296875, 169.7900390625], "text": ["L'aumission \u00e0 ces \u00e9preuves permet l'accession des moniteurs", "au cadre des instructeurs en qualit\u00e9 de stagiaires."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[67.0, 169.0, 533.0, 191.0]], "bbox_layout": [51.4302978515625, 163.71826171875, 539.68896484375, 198.1591796875], "text": ["Art. 4. - Peuvent subir les epreuves pratiques et orales :"], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[69.0, 197.0, 295.0, 215.0]], "bbox_layout": [55.94915771484375, 191.318359375, 298.945068359375, 224.990234375], "text": ["- Les instructeurs stagiaires"], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[77.0, 226.0, 533.0, 247.0], [52.0, 242.0, 533.0, 262.0], [51.0, 257.0, 280.0, 276.0]], "bbox_layout": [40.6898193359375, 220.029296875, 545.97607421875, 285.48828125], "text": ["- Les moniteurs admis aux \u00e9preuves de culture g\u00e9n\u00e9rale", "et p\u00e9dagogique et justifiant de trois ans au moins d'exercice", "dans le cadre des moniteurs."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[66.0, 288.0, 533.0, 307.0], [52.0, 303.0, 533.0, 324.0], [51.0, 320.0, 173.0, 336.0]], "bbox_layout": [41.86865234375, 280.6982421875, 546.5, 346.4990234375], "text": ["L'admission \u00e0 ces \u00e9preuves permet la titularisation dans le", "cadre des instructeurs \u00e0 compter du 1er janvier qui suit", "cette admission."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[67.0, 350.0, 530.0, 367.0], [53.0, 365.0, 531.0, 383.0], [50.0, 383.0, 530.0, 399.0], [47.0, 397.0, 187.0, 413.0]], "bbox_layout": [40.9517822265625, 342.05078125, 543.88037109375, 424.2578125], "text": ["Art. 5. - Peuvent seuls faire acte de candidature, respec-", "evement pour la premi\u00e8re et la deuxi\u00e8me s\u00e9rie d'\u00e9preuves its", "moniteurs et instructeurs de nationalit\u00e9 alg\u00e9rienne de l'ensei-", "gnement primaire."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[67.0, 427.0, 159.0, 439.0], [158.0, 427.0, 532.0, 441.0], [50.0, 442.0, 532.0, 460.0], [49.0, 458.0, 531.0, 475.0], [49.0, 474.0, 132.0, 487.0]], "bbox_layout": [40.4278564453125, 417.587890625, 544.404296875, 501.162109375], "text": ["Art. 6. -", "L'organisation de l'examen, le programme, la", "nature des \u00e9preuves les conditions d'admissibilit\u00e9 ainsi que", "le nombre des sessions et leurs dates seront fix\u00e9s par arr\u00eat\u00e9", "minist\u00e9riel"], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[66.0, 501.0, 531.0, 520.0], [49.0, 520.0, 160.0, 533.0]], "bbox_layout": [40.82080078125, 494.4921875, 539.68896484375, 545.25390625], "text": ["Art. 7. - Sont abrogees toutes dispositions contraires au", "pr\u00e9sent d\u00e9cret."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[67.0, 548.0, 530.0, 562.0], [49.0, 563.0, 530.0, 581.0], [49.0, 580.0, 530.0, 596.0]], "bbox_layout": [39.77294921875, 538.2421875, 545.4521484375, 606.77734375], "text": ["Art. 8. - Le ministre de l'\u00e9ducation nationale est charg\u00e9", "de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent d\u00e9cret qui sera publi\u00e9 au Journal", "officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[64.0, 609.0, 307.0, 623.0]], "bbox_layout": [55.68719482421875, 598.056640625, 324.093505859375, 631.728515625], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 23 ao\u00fbt 1965."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[198.0, 636.0, 380.0, 650.0]], "bbox_layout": [197.6055908203125, 627.451171875, 391.41796875, 661.123046875], "text": ["Houari BOUMEDIENE."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[143.0, 701.0, 431.0, 719.0], [195.0, 726.0, 379.0, 742.0]], "bbox_layout": [132.6387939453125, 690.68359375, 449.57373046875, 757.16796875], "text": ["MINISTERE DE L'INDUS I'RIE", "ET DE L'ENERGIE"], "label": "SectionHeader", "position": 13}, {"bbox_text": [[48.0, 777.0, 529.0, 794.0], [77.0, 795.0, 245.0, 809.0]], "bbox_layout": [36.891357421875, 769.98046875, 540.474853515625, 820.05859375], "text": ["D\u00e9cret du 19 ao\u00fbt 1965 portant nomination du secr\u00e9taire", "gen\u00e9ral du minist\u00e8re."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[59.0, 837.0, 529.0, 857.0]], "bbox_layout": [48.2867431640625, 829.453125, 540.212890625, 863.125], "text": ["Le Chef du Gouvernement, Pr\u00e9sident du Conseil des ministres,"], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[62.0, 864.0, 525.0, 886.0], [46.0, 884.0, 241.0, 897.0]], "bbox_layout": [35.843505859375, 857.48046875, 538.379150390625, 908.92578125], "text": ["Vu l'ordonnance n\u00ba 65-182 du 10 juillet 1965 portant consti-", "tution du Gouvernement,"], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[60.0, 912.0, 527.0, 926.0], [45.0, 926.0, 527.0, 946.0], [45.0, 945.0, 118.0, 957.0]], "bbox_layout": [35.843505859375, 900.546875, 539.950927734375, 968.3984375], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 64-334 du 2 d\u00e9cembre 1964 portant suppression", "des cabinets et cr\u00e9ation de postes de secr\u00e9taires g\u00e9n\u00e9raux de", "minist\u00e8re,"], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[59.0, 973.0, 525.0, 987.0]], "bbox_layout": [51.037353515625, 962.75390625, 542.570556640625, 996.42578125], "text": ["Sur proposition du ministre de l'industrie et de l'\u00e9nergie,"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[133.0, 1001.0, 203.0, 1013.0]], "bbox_layout": [125.1728515625, 990.78125, 219.04638671875, 1024.453125], "text": ["D\u00e9cr\u00e9te :"], "label": "SectionHeader", "position": 19}, {"bbox_text": [[59.0, 1027.0, 525.0, 1046.0], [73.0, 1045.0, 394.0, 1060.0], [44.0, 1046.0, 68.0, 1057.0]], "bbox_layout": [35.1885986328125, 1018.80859375, 538.64111328125, 1070.25390625], "text": ["Article 1\u00bar. - M. Daoud Akrouf est nomme secr\u00e9taire general", "minist\u00e8re de l'industrie et de l'\u00e9nergie.", "au"], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[144.0, 1072.0, 525.0, 1090.0], [59.0, 1075.0, 97.0, 1085.0], [97.0, 1075.0, 113.0, 1083.0], [42.0, 1088.0, 526.0, 1106.0], [42.0, 1105.0, 525.0, 1123.0], [42.0, 1122.0, 116.0, 1135.0]], "bbox_layout": [34.6646728515625, 1065.29296875, 539.1650390625, 1149.55078125], "text": ["Le ministre de l'industrie et de l'\u00e9nergie est", "Art.", "2", "charge de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent d\u00e9cret qui sera publi\u00e9 au-", "Journal officiel de la Republique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et", "populaire."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[57.0, 1150.0, 295.0, 1164.0]], "bbox_layout": [56.6695556640625, 1140.48828125, 308.11376953125, 1174.16015625], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 19 ao\u00fbt 1965."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[194.0, 1173.0, 370.0, 1187.0]], "bbox_layout": [190.1396484375, 1163.046875, 388.2744140625, 1196.71875], "text": ["Houari BOUMEDIENE."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[150.0, 1243.0, 439.0, 1261.0]], "bbox_layout": [146.1298828125, 1232.08984375, 452.71728515625, 1271.23046875], "text": ["AINISTERE DU COMMERCE \u00b7"], "label": "SectionHeader", "position": 24}, {"bbox_text": [[42.0, 1297.0, 524.0, 1314.0], [71.0, 1312.0, 523.0, 1333.0], [71.0, 1332.0, 160.0, 1345.0]], "bbox_layout": [31.39013671875, 1287.4609375, 537.0693359375, 1355.3125], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 12 ao\u00fbt 1965 relatif \u00e0 la r\u00e9mun\u00e9ration du personnel", "administratif des chambres de commerce et de la r\u00e9gion", "\u00e9conomique."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[53.0, 1360.0, 268.0, 1374.0]], "bbox_layout": [47.56634521484375, 1351.03515625, 290.82421875, 1384.70703125], "text": ["Le ministre du commerce,"], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[570.0, 28.0, 1017.0, 52.0], [1016.0, 39.0, 1034.0, 50.0], [555.0, 43.0, 1037.0, 68.0], [553.0, 60.0, 1035.0, 86.0]], "bbox_layout": [547.45703125, 21.9366455078125, 1050.5166015625, 91.94580078125], "text": ["Vu la loi n\u00ba 62-157 du 31 d\u00e9cembre 1962 tendant a", "la", "reconduction de la l\u00e9gislation en vigueur au 31 d\u00e9cembre 1962", "sauf dans ses dispositions contraires \u00e0 la souverainet\u00e9 nationale;"], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[571.0, 90.0, 1037.0, 113.0], [554.0, 104.0, 1037.0, 131.0]], "bbox_layout": [547.45703125, 85.5322265625, 1045.27734375, 135.78125], "text": ["Vu la loi du 9 avril 1898 relative aux chambres de commerce", "et aux chambres consultatives des arts et manufactures ;"], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[571.0, 134.0, 1035.0, 158.0], [553.0, 149.0, 1037.0, 175.0], [554.0, 166.0, 1038.0, 192.0], [555.0, 182.0, 731.0, 202.0]], "bbox_layout": [547.45703125, 128.5986328125, 1048.4208984375, 212.685546875], "text": ["Vu la loi n\u00ba 52-1311 du 10 d\u00e9cembre 1952 relative \u00e0 l'\u00e9ta-", "blissement obligatoire d'un statut du personnel administratif", "des chambres d'agriculture, des chambres de commerce et des", "chambres de m\u00e9tiers ;"], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[572.0, 212.0, 1036.0, 236.0], [556.0, 228.0, 1036.0, 253.0], [554.0, 246.0, 920.0, 266.0]], "bbox_layout": [546.93310546875, 206.69921875, 1049.99267578125, 272.158203125], "text": ["Vu le d\u00e9cret du 30 octobre 1898 qui rend ex\u00e9cutoire en", "Alg\u00e9rie sous certaines modifications, la loi du 9 avril 1898", "sur i'organisation des chambres de commerce ;"], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[570.0, 274.0, 1036.0, 297.0], [554.0, 290.0, 1036.0, 314.0], [554.0, 306.0, 981.0, 330.0]], "bbox_layout": [545.88525390625, 267.197265625, 1048.94482421875, 334.70703125], "text": ["Vu l'arr\u00eate interminist\u00e9riel du 3 avril 1954 portant homolo-", "gation des dispositions du statut du personnel administratif", "des chambres de commerce et des r\u00e9gions \u00e9conomiques."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[571.0, 335.0, 1033.0, 359.0], [554.0, 352.0, 1035.0, 374.0], [554.0, 368.0, 1037.0, 392.0], [554.0, 384.0, 725.0, 403.0]], "bbox_layout": [545.361328125, 330.6005859375, 1050.5166015625, 412.63671875], "text": ["Vu l'arr\u00eate interminist\u00e9riel du 29 mars 1955 portant homo-", "logation des modalit\u00e9s d'application \u00e0 l'Alg\u00e9rie du statut du", "personnel administratif des chambres de commerce et des", "r\u00e9gions \u00e9conomiques ;"], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[643.0, 428.0, 706.0, 441.0]], "bbox_layout": [621.33056640625, 418.955078125, 722.01513671875, 451.943359375], "text": ["Arr\u00eate :"], "label": "SectionHeader", "position": 33}, {"bbox_text": [[568.0, 459.0, 1034.0, 483.0], [553.0, 476.0, 1035.0, 499.0], [553.0, 493.0, 1034.0, 515.0], [553.0, 508.0, 1034.0, 532.0]], "bbox_layout": [543.265625, 452.109375, 1047.373046875, 535.68359375], "text": ["Article 1er. - Sont abrog\u00e9es toutes dispositions relatives au", "paiement d'une treizi\u00e8me mensualit\u00e9 au titre des gratifications", "prevues par les statuts et regiements du personnel adminis-", "tratif des chambres de commerce et de la region \u00e9conomique."], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[568.0, 545.0, 1034.0, 565.0], [553.0, 559.0, 1035.0, 583.0], [551.0, 575.0, 1034.0, 599.0]], "bbox_layout": [543.78955078125, 536.533203125, 1047.89697265625, 607.119140625], "text": ["Art. 2. - Le directeur du commerce interieur est charge", "de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 qui sera publi\u00e9 au Journal", "officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[567.0, 612.0, 803.0, 629.0]], "bbox_layout": [557.935546875, 604.208984375, 816.845703125, 637.880859375], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 12 ao\u00fbt 1965,"], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[707.0, 640.0, 877.0, 660.0]], "bbox_layout": [694.15625, 633.26171875, 892.291015625, 667.6171875], "text": ["Nourredine DELLECI."], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[646.0, 718.0, 945.0, 740.0], [711.0, 742.0, 877.0, 762.0]], "bbox_layout": [627.61767578125, 709.82421875, 956.73388671875, 772.20703125], "text": ["MINISTERE DE LA JEUNESSE", "ET DES SPORTS"], "label": "SectionHeader", "position": 38}, {"bbox_text": [[550.0, 801.0, 1031.0, 821.0], [580.0, 817.0, 1031.0, 839.0], [579.0, 836.0, 733.0, 850.0]], "bbox_layout": [545.361328125, 791.85546875, 1042.1337890625, 859.70703125], "text": ["D\u00e9cret po 35-215 du 19 ao\u00fbt 1965 relatif aux centres sp\u00e9cialis\u00e9s", "et foyers d'accueil charg\u00e9s de la sauvegarde de l'enfance", "et de l'adolescence."], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[564.0, 884.0, 1031.0, 905.0]], "bbox_layout": [551.12451171875, 877.3046875, 1042.65771484375, 910.9765625], "text": ["Le Chef du Gouvernement, President du Conseil des ministres,"], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[564.0, 914.0, 1000.0, 932.0]], "bbox_layout": [555.31591796875, 907.3828125, 1014.36572265625, 941.0546875], "text": ["Sur le rapport du ministre de la jeunesse et des soprts,"], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[569.0, 942.0, 1030.0, 960.0], [549.0, 956.0, 1030.0, 977.0], [549.0, 974.0, 1030.0, 993.0]], "bbox_layout": [538.0263671875, 934.7265625, 1044.2294921875, 999.84375], "text": ["Vu la loi n\u00ba 62-157 du 31 d\u00e9cembre 1962 tendant \u00e0 la", "reconduction de la legislation en vigueur au 31 decembre 1962,", "sauf dans ses dispositions contraires \u00e0 la souverainet\u00e9 nationale,"], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[565.0, 1001.0, 1031.0, 1022.0], [546.0, 1019.0, 712.0, 1033.0]], "bbox_layout": [540.1220703125, 994.19921875, 1042.1337890625, 1044.27734375], "text": ["Vu l'ordonnance du 2 revrier 1945, modifiee, relative \u00e0", "l'enfance d\u00e9linquante,"], "label": "Text", "position": 43}, {"bbox_text": [[564.0, 1046.0, 1030.0, 1067.0], [547.0, 1063.0, 1030.0, 1083.0], [549.0, 1079.0, 755.0, 1095.0]], "bbox_layout": [537.50244140625, 1038.6328125, 1042.65771484375, 1105.1171875], "text": ["Vu le decret n\u00ba 63-78 du 4 mars 1963 portant rattachement", "du service de l'\u00e9ducation surveillee au minist\u00e8re de la jeunesse,", "des sports et du tourisme,"], "label": "Text", "position": 44}, {"bbox_text": [[635.0, 1114.0, 710.0, 1130.0]], "bbox_layout": [626.0458984375, 1104.94140625, 722.5390625, 1138.61328125], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "Text", "position": 45}, {"bbox_text": [[651.0, 1149.0, 1030.0, 1171.0], [562.0, 1150.0, 652.0, 1163.0], [546.0, 1165.0, 1029.0, 1186.0], [546.0, 1180.0, 1028.0, 1202.0], [546.0, 1196.0, 1028.0, 1218.0], [546.0, 1212.0, 1028.0, 1233.0], [546.0, 1228.0, 829.0, 1247.0]], "bbox_layout": [538.55029296875, 1139.8046875, 1043.70556640625, 1255.5078125], "text": ["- En vue d'assurer la sauvegarde de l'enfance", "Article 1\u00ba\u00ba.", "et de l'adolescence, le ministre de la jeunesse et des sports", "est charge de la mise en \u0153uvre de toutes les mesures de", "sauvegarde et de protection en faveur des mineurs de 18 ans", "dont les conditions d'existence et le comportement risquent", "de compromettre l'insertion sociale."], "label": "Text", "position": 46}, {"bbox_text": [[560.0, 1264.0, 1027.0, 1282.0], [545.0, 1278.0, 1025.0, 1299.0], [544.0, 1296.0, 1027.0, 1315.0], [543.0, 1312.0, 734.0, 1328.0]], "bbox_layout": [536.978515625, 1256.69921875, 1038.990234375, 1336.85546875], "text": ["Il est notamment charge de la cr\u00e9ation, de la gestion et", "du fonctionnement des services, institutions, centres et orga-", "nismes indispensables \u00e0 l'ex\u00e9cution des d\u00e9cisions prises dans", "l'int\u00e9r\u00eat de ces mineurs."], "label": "Text", "position": 47}, {"bbox_text": [[560.0, 1345.0, 1024.0, 1366.0], [546.0, 1364.0, 792.0, 1378.0]], "bbox_layout": [539.59814453125, 1338.73046875, 1038.46630859375, 1388.80859375], "text": ["Art. 2. - A cet effet il exerce son autorit\u00e9 sur les centres", "sp\u00e9cialis\u00e9s et les foyers d'accueil."], "label": "Text", "position": 48}]}, {"index": 6, "page": [{"bbox_text": [[246.0, 5.0, 354.0, 22.0]], "bbox_layout": [232.57763671875, -4.023895263671875, 356.8388671875, 28.499755859375], "text": ["CHAPITRE 1"], "label": "SectionHeader", "position": 0}, {"bbox_text": [[178.0, 29.0, 418.0, 51.0]], "bbox_layout": [160.013916015625, 26.956787109375, 427.830810546875, 60.4150390625], "text": ["LES CENTRES SPECIALISES"], "label": "SectionHeader", "position": 1}, {"bbox_text": [[73.0, 56.0, 541.0, 82.0]], "bbox_layout": [60.3370361328125, 54.7705078125, 543.88037109375, 88.271484375], "text": ["Art. 3. - Les centres sp\u00e9cialis\u00e9s comprenment notamment :"], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[75.0, 85.0, 415.0, 107.0]], "bbox_layout": [67.4100341796875, 84.3359375, 431.236328125, 118.0078125], "text": ["- des consultations d'orientation \u00e9ducative"], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[75.0, 108.0, 262.0, 125.0]], "bbox_layout": [63.4805908203125, 107.0654296875, 274.4515380859375, 140.224609375], "text": ["- des centres d'accueil"], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[75.0, 129.0, 291.0, 149.0]], "bbox_layout": [62.62921142578125, 128.0859375, 303.660400390625, 161.9287109375], "text": ["- des centres d'observation"], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[75.0, 151.0, 305.0, 172.0]], "bbox_layout": [61.515869140625, 150.986328125, 314.662841796875, 184.4873046875], "text": ["- des centres de r\u00e9\u00e9ducation"], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[70.0, 230.0, 538.0, 254.0], [55.0, 245.0, 538.0, 271.0], [56.0, 263.0, 402.0, 285.0]], "bbox_layout": [48.6796875, 227.890625, 547.5478515625, 292.32421875], "text": ["Art. 4. - La consultation d'orientation \u00e9ducative a pour", "missiion de proc\u00e9der \u00e0 divers examens et enqu\u00eates tendant, \u00e0 la", "connaissance de la personnalit\u00e9 des mineurs."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[69.0, 290.0, 537.0, 315.0], [56.0, 306.0, 537.0, 332.0], [56.0, 323.0, 411.0, 345.0]], "bbox_layout": [48.0247802734375, 287.021484375, 547.5478515625, 351.796875], "text": ["Les mineurs sont examin\u00e9s, notamment, \u00e0 la demande des", "juges des enfants ou des services, institutions, centres et", "organismes mentionnes \u00e0 l'article 1 ci-dessus."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[71.0, 358.0, 537.0, 382.0], [56.0, 374.0, 537.0, 397.0], [54.0, 391.0, 536.0, 413.0], [53.0, 405.0, 535.0, 431.0]], "bbox_layout": [46.4530029296875, 352.98828125, 549.11962890625, 433.828125], "text": ["Art. 5. - Le centre d'accueil a pour fontion d'h\u00e9berger,", "d'observer et d'orienter les mineurs qui lui sont confi\u00e9s par les", "juges des enfants, pour une dur\u00e9e maximum de 4 semaines.", "Ce d\u00e9lai peut cependant \u00eatre prolong\u00e9 dans les cas exceptionnels."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[70.0, 435.0, 535.0, 457.0], [53.0, 451.0, 370.0, 471.0]], "bbox_layout": [45.5361328125, 430.234375, 544.404296875, 479.62890625], "text": ["Il proc\u00e8de \u00e0 des examens et enqu\u00eates permettant d'\u00e9clairer le", "juge des enfants sur le cas du mineur."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[69.0, 484.0, 534.0, 507.0], [53.0, 501.0, 534.0, 524.0], [94.0, 518.0, 533.0, 540.0], [53.0, 520.0, 93.0, 529.0], [53.0, 533.0, 220.0, 551.0]], "bbox_layout": [44.48828125, 480.478515625, 549.11962890625, 561.318359375], "text": ["Art. 6. - Le centre d'observation proc\u00e8de \u00e0 l'\u00e9tude de la", "personnalit\u00e9 des mineurs et des m\u00e9canismes des troubles par", "observation directe du comportement et par divers", "une", "examens et enqu\u00eates."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[67.0, 563.0, 534.0, 584.0], [54.0, 578.0, 533.0, 600.0], [52.0, 595.0, 448.0, 616.0]], "bbox_layout": [43.0474853515625, 557.724609375, 545.97607421875, 622.841796875], "text": ["Le s\u00e9jour au centre d'observation est fix\u00e9 en moyenne \u00e0", "trois mois : \u00e0 l'issue de cette p\u00e9riode un rapport, assorti", "d'une proposition, est adresse au juge des enfants."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[67.0, 629.0, 533.0, 650.0], [51.0, 645.0, 531.0, 667.0], [51.0, 663.0, 409.0, 680.0]], "bbox_layout": [41.86865234375, 621.982421875, 544.92822265625, 688.466796875], "text": ["Art. 7. - Les centres de r\u00e9\u00e9ducation sont charg\u00e9s de donner", "aux mineurs une formation morale, civique, scolaire et profes-", "sionnelle en vue de leur reclassement social."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[67.0, 695.0, 533.0, 716.0], [51.0, 711.0, 533.0, 732.0], [50.0, 730.0, 326.0, 744.0]], "bbox_layout": [42.130615234375, 688.291015625, 542.046630859375, 754.43359375], "text": ["Art. 8. - Les services d'observation et d'\u00e9ducation en milieu", "ouvert et les services de la libert\u00e9 surveill\u00e9e suivent les mineurs", "dans leurs milieux habituels de vie."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[65.0, 755.0, 532.0, 776.0], [50.0, 772.0, 531.0, 793.0], [49.0, 788.0, 475.0, 808.0]], "bbox_layout": [40.9517822265625, 750.15625, 543.88037109375, 815.2734375], "text": ["Les services d'obesrvation et d'\u00e9ducation en milieu ouvert", "peuvent \u00eatre rattach\u00e9s soit \u00e0 une consultation d'orientation", "\u00e9ducative soit \u00e0 un centre d'accueil ou d'observation."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[64.0, 822.0, 530.0, 845.0], [49.0, 838.0, 530.0, 861.0], [49.0, 855.0, 530.0, 877.0], [49.0, 871.0, 530.0, 894.0], [49.0, 890.0, 228.0, 903.0]], "bbox_layout": [39.77294921875, 817.1484375, 544.404296875, 913.7109375], "text": ["Art. 9. - Les mineurs pr\u00e9sent\u00e9s devant les tribunaux pour", "enfants et devant les juges des enfants, pourront faire l'objet", "de mesures de placement duns les centres sp\u00e9cialis\u00e9s, par", "application des textes relatifs \u00e0 la protection judiciaire des", "enfants et adolescents."], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[63.0, 915.0, 530.0, 939.0], [47.0, 930.0, 529.0, 955.0], [47.0, 948.0, 327.0, 966.0]], "bbox_layout": [37.939208984375, 909.43359375, 542.570556640625, 975.91796875], "text": ["Art. 10. - Le juge des enfants pourra, en application de", "ces m\u00eames textes, ordonner l'examen du mineur dans une", "consultation d'orientation \u00e9ducative."], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[61.0, 981.0, 529.0, 1004.0], [46.0, 997.0, 528.0, 1020.0], [45.0, 1013.0, 528.0, 1037.0], [45.0, 1030.0, 440.0, 1051.0]], "bbox_layout": [37.0223388671875, 975.7421875, 542.30859375, 1057.265625], "text": ["Art. 11. - Les frais d'entretien et d'\u00e9ducation dans les centres", "sp\u00e9cialis\u00e9s peuvent \u00eatre mis \u00e0 la charge des familles. Le", "montant de la part contributive est fix\u00e9 par la d\u00e9cision de", "placement et recouvr\u00e9 au profit du tr\u00e9sor public."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[59.0, 1057.0, 528.0, 1081.0], [45.0, 1074.0, 527.0, 1097.0], [44.0, 1090.0, 526.0, 1114.0], [44.0, 1107.0, 233.0, 1124.0]], "bbox_layout": [35.0576171875, 1054.35546875, 540.73681640625, 1134.51171875], "text": ["Les allocations familiales et allocations diverses auxquelles", "le mineur ouvre droit seront, en tout \u00e9tat de cause, vers\u00e9es", "directement par l'organisme d\u00e9biteur au centre sp\u00e9cialis\u00e9 qui", "a la charge du mineur."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[64.0, 1142.0, 526.0, 1164.0], [43.0, 1156.0, 526.0, 1181.0], [42.0, 1171.0, 526.0, 1197.0], [42.0, 1192.0, 152.0, 1205.0]], "bbox_layout": [34.795654296875, 1136.38671875, 539.950927734375, 1216.54296875], "text": ["Art. 12. - Les mineurs plac\u00e9s dans les foyers d'accueil", "pourront aussi faire l'objet de mesure de placement en", "centres sp\u00e9cialis\u00e9s, par d\u00e9cision du ministre de la jeunesse", "et des sports."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[228.0, 1228.0, 337.0, 1242.0]], "bbox_layout": [217.7767333984375, 1219.78515625, 351.337646484375, 1252.08984375], "text": ["CHAPITRE 2"], "label": "SectionHeader", "position": 23}, {"bbox_text": [[176.0, 1253.0, 388.0, 1272.0]], "bbox_layout": [174.159912109375, 1245.76171875, 404.778076171875, 1279.43359375], "text": ["LES FOYERS D'ACCUEIL"], "label": "SectionHeader", "position": 24}, {"bbox_text": [[57.0, 1280.0, 527.0, 1303.0], [42.0, 1296.0, 524.0, 1319.0], [42.0, 1313.0, 523.0, 1335.0], [41.0, 1332.0, 249.0, 1346.0]], "bbox_layout": [33.48583984375, 1274.47265625, 537.59326171875, 1358.73046875], "text": ["Art. 13. - Les foyers d'accueil re\u00e7oivent, pour une dur\u00e9e", "variable, les mineurs en difficult\u00e9 sociale d'adaptation, autres", "que ceux relevant de la comp\u00e9tence des services du minist\u00e8re", "des anciens moudjahidine."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[577.0, 10.0, 1042.0, 35.0], [562.0, 26.0, 1041.0, 53.0], [561.0, 43.0, 670.0, 61.0]], "bbox_layout": [549.02880859375, 5.3594970703125, 1054.18408203125, 72.46337890625], "text": ["Art. 14. - Les foyers d'accueil sont charg\u00e9s d'h\u00e9berger les", "mineurs qui leur sont confi\u00e9s par le ministre de la jeunesse", "et des sports."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[574.0, 72.0, 1042.0, 95.0], [560.0, 88.0, 1042.0, 113.0], [561.0, 103.0, 787.0, 125.0]], "bbox_layout": [549.552734375, 66.690673828125, 1053.66015625, 132.705078125], "text": ["Les foyers assurent \u00e0ux mineurs une \u00e9ducation et une", "formation conformes aux programmes \u00e9tablis par le ministre", "de la jeunesse et des sports."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[576.0, 134.0, 1043.0, 155.0], [559.0, 148.0, 1048.0, 173.0], [560.0, 165.0, 1043.0, 188.0], [559.0, 184.0, 665.0, 197.0]], "bbox_layout": [550.6005859375, 127.744140625, 1056.8037109375, 208.583984375], "text": ["Ils peuvent recevoir des mineurs plac\u00e9s dans les centres", "sp\u00e9cialis\u00e9s et b\u00e9n\u00e9ficiaires de mesures de post-cure, notamment", "d'une d\u00e9cision de placement en semi liberte ou de permissions", "renouvelables."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[574.0, 210.0, 1042.0, 233.0], [558.0, 226.0, 1041.0, 249.0], [558.0, 242.0, 952.0, 265.0]], "bbox_layout": [551.12451171875, 204.306640625, 1055.23193359375, 269.765625], "text": ["Les responsables des foyers doivent rechercher toutes solutions", "permebtant de donner aux mineurs une formation profes-", "sionnelle et de parvenir \u00e0 leur insertion sociale."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[575.0, 270.0, 1042.0, 294.0], [559.0, 289.0, 1041.0, 308.0], [559.0, 305.0, 737.0, 319.0]], "bbox_layout": [550.6005859375, 264.462890625, 1055.755859375, 330.263671875], "text": ["Art. 15. - L'ensemble des frais d'\u00e9ducation et de r\u00e9insertion", "sociale sont \u00e0 la charge du budget du minist\u00e8re de la", "jeunesse et des sports."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[578.0, 332.0, 1040.0, 353.0], [557.0, 349.0, 1040.0, 369.0], [557.0, 364.0, 883.0, 383.0]], "bbox_layout": [549.02880859375, 325.64453125, 1054.18408203125, 390.078125], "text": ["Toutefois, le p\u00e8re, la m\u00e8re ou la personne qui avait la", "charge au mineur peuvent \u00eatre tenus de verser une contri-", "bution aux frais d'entretien du mineur."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[573.0, 392.0, 1040.0, 412.0], [557.0, 410.0, 1040.0, 428.0], [560.0, 425.0, 932.0, 443.0]], "bbox_layout": [548.5048828125, 385.458984375, 1053.66015625, 450.576171875], "text": ["Les allocations familiales et allocations diverses auxquelles", "le mineur ouvre droit sont vers\u00e9es directement par l'organisme", "d\u00e9biteur au foyer qui a la charge du mineur."], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[572.0, 453.0, 1038.0, 473.0], [557.0, 469.0, 744.0, 487.0]], "bbox_layout": [550.6005859375, 446.982421875, 1053.66015625, 496.376953125], "text": ["Les mineurs salaries accueillis par un foyer d'accueil parti-", "cipent \u00e0 leur entretien."], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[574.0, 499.0, 1039.0, 516.0], [557.0, 514.0, 1040.0, 533.0], [557.0, 532.0, 900.0, 548.0]], "bbox_layout": [548.5048828125, 491.07421875, 1053.66015625, 556.875], "text": ["Art. 16. - Des arr\u00eat\u00e9s du ministre de la jeunesse et des", "sports fixeront les r\u00e8glements des centres sp\u00e9cialis\u00e9s et foyers", "d'accueli qui font l'objet du pr\u00e9sent d\u00e9cret."], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[583.0, 560.0, 1034.0, 577.0], [556.0, 576.0, 1038.0, 593.0], [556.0, 595.0, 1038.0, 609.0], [555.0, 606.0, 1038.0, 627.0], [555.0, 626.0, 773.0, 640.0]], "bbox_layout": [547.45703125, 552.255859375, 1052.6123046875, 649.501953125], "text": ["Art. 17. - Le ministre de la jeunesse et des sports et le", "ministre de la justice, garde des sceaux, sont charg\u00e9s, chacum", "en ce qui le concerne, de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent d\u00e9cret qui", "sera publ\u00e9 au Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne", "d\u00e9mocratiquqe et populaire."], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[574.0, 652.0, 812.0, 669.0]], "bbox_layout": [571.03369140625, 644.19921875, 819.46533203125, 677.1875], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 19 ao\u00fbt 1965."], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[704.0, 681.0, 885.0, 696.0]], "bbox_layout": [695.2041015625, 673.251953125, 897.5302734375, 706.240234375], "text": ["Houari BOUMEDIENE."], "label": "SectionHeader", "position": 37}, {"bbox_text": [[553.0, 728.0, 1033.0, 748.0], [582.0, 749.0, 692.0, 761.0]], "bbox_layout": [547.45703125, 719.39453125, 1049.46875, 769.47265625], "text": ["Arr\u00eat\u00e9s du 11 ao\u00fbt 1965 portant d\u00e9l\u00e9gation de signature l", "des directeurs."], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[567.0, 792.0, 893.0, 806.0]], "bbox_layout": [557.935546875, 782.28515625, 903.8173828125, 815.95703125], "text": ["Le ministre de la jeunesse et des sports,"], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[567.0, 818.0, 1028.0, 837.0], [551.0, 837.0, 988.0, 851.0]], "bbox_layout": [544.83740234375, 811.6796875, 1043.70556640625, 861.7578125], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 65-190 du 22 juillet 1965 autorisant le", "membres du Gouvernement \u00e0 d\u00e9l\u00e9guer leur signature :"], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[567.0, 865.0, 1027.0, 879.0], [550.0, 882.0, 950.0, 896.0]], "bbox_layout": [543.78955078125, 857.48046875, 1044.75341796875, 906.19140625], "text": ["Vu le d\u00e9cret du 5 mars 1963 portant d\u00e9l\u00e9gation dans le", "fonctions de directeur de l'administration g\u00e9n\u00e9rale,"], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[639.0, 917.0, 703.0, 929.0]], "bbox_layout": [614.51953125, 907.3828125, 720.443359375, 939.6875], "text": ["Arr\u00eate :"], "label": "SectionHeader", "position": 42}, {"bbox_text": [[566.0, 948.0, 1033.0, 965.0], [549.0, 966.0, 1033.0, 982.0], [549.0, 980.0, 1034.0, 998.0], [549.0, 999.0, 1034.0, 1013.0], [549.0, 1016.0, 610.0, 1026.0]], "bbox_layout": [543.265625, 939.51171875, 1047.373046875, 1038.80859375], "text": ["Article 1\u00bar. - Dans la limite de ses attributions, d\u00e9legation est", "donn\u00e9e \u00e0 M. Mohammed Abdelhamid El Hassar, d\u00e9l\u00e9gu\u00e9", "dans les fonctions de directeur de l'administration g\u00e9n\u00e9rale, \u00e0.", "l'effet de signer au nom du ministre de la jeunesse et des", "sports :"], "label": "Text", "position": 43}, {"bbox_text": [[569.0, 1042.0, 1030.0, 1058.0], [549.0, 1060.0, 984.0, 1075.0]], "bbox_layout": [543.265625, 1033.84765625, 1044.2294921875, 1085.29296875], "text": ["- les instructions et circulaires \u00e0 l'exclusion de celles inter-", "pr\u00e9tant ou compl\u00e9tant un arr\u00eat\u00e9, un d\u00e9cret ou une loi,"], "label": "Text", "position": 44}, {"bbox_text": [[565.0, 1081.0, 1033.0, 1098.0], [548.0, 1099.0, 1031.0, 1113.0], [549.0, 1115.0, 1033.0, 1130.0], [548.0, 1131.0, 845.0, 1145.0]], "bbox_layout": [540.64599609375, 1074.86328125, 1045.80126953125, 1155.01953125], "text": ["- les actes individuels concernant le personnel du minist\u00e8re,", "\u00e0 l'exception des d\u00e9cisions relatives au recrutement, \u00e0 l'avan-", "cement, \u00e0 la cessation de fonctions et \u00e0 la discipline des", "fonctionnaires des cat\u00e9gories A et B,"], "label": "Text", "position": 45}, {"bbox_text": [[572.0, 1150.0, 1031.0, 1173.0], [546.0, 1170.0, 760.0, 1184.0]], "bbox_layout": [540.1220703125, 1145.2734375, 1046.3251953125, 1195.3515625], "text": ["- les engagements des cr\u00e9dits inf\u00e9rieurs \u00e0 20.000 DA, \u00e0", "l'exclusion des subventions,"], "label": "Text", "position": 46}, {"bbox_text": [[562.0, 1191.0, 924.0, 1207.0]], "bbox_layout": [554.26806640625, 1184.23828125, 937.87255859375, 1217.91015625], "text": ["- les ordonnances et les titres de paiements,"], "label": "Text", "position": 47}, {"bbox_text": [[563.0, 1215.0, 860.0, 1228.0]], "bbox_layout": [555.83984375, 1205.4296875, 870.2861328125, 1239.1015625], "text": ["- les pi\u00e8ces justificatives des d\u00e9penses,"], "label": "Text", "position": 48}, {"bbox_text": [[562.0, 1236.0, 787.0, 1252.0]], "bbox_layout": [551.6484375, 1227.3046875, 800.080078125, 1260.9765625], "text": ["- les d\u00e9l\u00e9gations de cr\u00e9dits."], "label": "Text", "position": 49}, {"bbox_text": [[560.0, 1264.0, 1023.0, 1282.0], [546.0, 1279.0, 982.0, 1300.0]], "bbox_layout": [540.1220703125, 1256.015625, 1046.3251953125, 1307.4609375], "text": ["Art. 2. - Le pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 sera publi\u00e9 au Journal officie", "de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 50}, {"bbox_text": [[560.0, 1308.0, 800.0, 1325.0]], "bbox_layout": [551.12451171875, 1301.1328125, 811.08251953125, 1334.8046875], "text": ["Fait \u00e0 Alger ,le 11 ao\u00fbt 1965."], "label": "Text", "position": 51}, {"bbox_text": [[677.0, 1338.0, 894.0, 1356.0]], "bbox_layout": [666.38818359375, 1329.84375, 907.48486328125, 1363.515625], "text": ["Abdelkrim BENMAHMOUD."], "label": "SectionHeader", "position": 52}]}, {"index": 7, "page": [{"bbox_text": [[51.0, 17.0, 381.0, 30.0]], "bbox_layout": [40.128173828125, 6.2353515625, 388.9794921875, 40.5908203125], "text": ["Le ministre de la jeunesse et des sports,"], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[53.0, 53.0, 527.0, 64.0], [38.0, 68.0, 481.0, 82.0]], "bbox_layout": [27.9241943359375, 40.67138671875, 537.52685546875, 92.373046875], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 65-190 du 22 juillet 1965 autorisant les", "membres du Gouvernement \u00e0 d\u00e9l\u00e9guer leur signature ;"], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[56.0, 100.0, 530.0, 112.0], [39.0, 116.0, 529.0, 127.0]], "bbox_layout": [31.0736083984375, 87.5830078125, 539.1015625, 141.93359375], "text": ["Vu le d\u00e9cret du 4 mars 1964 portant d\u00e9l\u00e9gation dans les", "fonctions de directeur de la jeunesse et de l'\u00e9ducation populaire."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[128.0, 151.0, 194.0, 164.0]], "bbox_layout": [123.52203369140625, 137.74169921875, 212.08740234375, 171.58447265625], "text": ["Arr\u00eate :"], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[146.0, 178.0, 531.0, 192.0], [54.0, 179.0, 144.0, 192.0], [41.0, 196.0, 530.0, 207.0], [38.0, 212.0, 531.0, 226.0], [42.0, 231.0, 530.0, 241.0]], "bbox_layout": [28.4490966796875, 167.392578125, 544.3505859375, 255.068359375], "text": ["- Dans la limite de ses attributions, d\u00e9l\u00e9gation", "Article 1er.", "est donn\u00e9e \u00e0 M. Ali Bouzid, d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 dans les fonctions de", "directeur de la jeunesse et de l'\u00e9ducation populaire, \u00e0 l'effet", "de signer au nom du ministre de la jeunesse et des sports ;"], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[57.0, 263.0, 530.0, 277.0], [50.0, 282.0, 531.0, 293.0], [42.0, 298.0, 531.0, 309.0], [42.0, 315.0, 440.0, 329.0]], "bbox_layout": [30.155029296875, 251.81640625, 545.137939453125, 337.783203125], "text": ["- les instructions et circulaires \u00e0 l'exclusion de celles inter-", "pr\u00e9tant ou compl\u00e9tant un arr\u00eat\u00e9, un d\u00e9cret ou une loi, ou", "pouvant entra\u00eener, en fait, la modification des r\u00e8gles ou", "directives concernant l'engagement des d\u00e9penses."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[68.0, 350.0, 532.0, 360.0], [42.0, 366.0, 501.0, 380.0]], "bbox_layout": [31.46728515625, 336.7529296875, 544.87548828125, 389.39453125], "text": ["- les actes individuels concernant le personnel relevant", "de son autorit\u00e9, \u00e0 l'exception des d\u00e9cisions et des arr\u00eat\u00e9s."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[57.0, 401.0, 533.0, 412.0], [42.0, 417.0, 486.0, 431.0]], "bbox_layout": [31.46728515625, 388.53515625, 546.97509765625, 442.03125], "text": ["Art. 2. - Le pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 sera publi\u00e9 au Journal officiel", "de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[56.0, 455.0, 299.0, 465.0]], "bbox_layout": [48.06732177734375, 441.171875, 314.180908203125, 476.2109375], "text": ["Fait \u00e0 Alger ,le 11 ao\u00fbt 1965."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[177.0, 480.0, 391.0, 495.0]], "bbox_layout": [172.403564453125, 469.19921875, 404.464111328125, 504.23828125], "text": ["Abdelkrim BENMAHMOUL"], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[565.0, 15.0, 897.0, 29.0]], "bbox_layout": [551.6455078125, 3.85345458984375, 914.931640625, 40.035400390625], "text": ["Le ministre de la jeunesse et des sports,"], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[566.0, 43.0, 1044.0, 61.0], [550.0, 60.0, 997.0, 78.0]], "bbox_layout": [543.77197265625, 32.98095703125, 1059.27978515625, 87.7587890625], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 65-190 du 22 juillet 1965 autorisant les", "membres du Gouvernement \u00e0 d\u00e9l\u00e9guer leur signature ;"], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[567.0, 91.0, 1044.0, 108.0], [552.0, 109.0, 1045.0, 123.0]], "bbox_layout": [542.197265625, 82.71240234375, 1060.8544921875, 135.86669921875], "text": ["Vu le d\u00e9cret du 5 mars 1963 portant d\u00e9l\u00e9gation dans les", "fonctions de directeur des sports et de l'\u00e9ducation physique,"], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[643.0, 145.0, 707.0, 156.0]], "bbox_layout": [631.4306640625, 135.69091796875, 722.8173828125, 169.36279296875], "text": ["Arr\u00eate :"], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[568.0, 172.0, 1046.0, 190.0], [554.0, 188.0, 1047.0, 207.0], [554.0, 207.0, 1046.0, 221.0], [554.0, 222.0, 1017.0, 241.0]], "bbox_layout": [545.3466796875, 162.69287109375, 1060.8544921875, 249.2578125], "text": ["Article 1\u00ba7. - Dans la limite de ses attributions, d\u00e9l\u00e9gation est", "donn\u00e9e \u00e0 M. Mohamed Bouchouk, d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 dans les fonctions", "de directeur des sports et de l'\u00e9ducation physique, \u00e0 l'effet de", "signer au nom du ministre de la jeunesse et des sports :"], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[576.0, 260.0, 1045.0, 273.0], [557.0, 276.0, 1047.0, 291.0], [554.0, 291.0, 1047.0, 309.0], [554.0, 310.0, 943.0, 324.0]], "bbox_layout": [545.3466796875, 248.9111328125, 1060.8544921875, 337.6123046875], "text": ["- les instructions et circulaires \u00e0 l'exclusion de celles inter-", "pr\u00e9tant ou comp\u00e9tant un arr\u00eat\u00e9, un d\u00e9cret ou une loi ou", "pouvant entrainer, en faut, la modification des r\u00e8gles ou", "directives concernant l'engagement des d\u00e9penses."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[578.0, 346.0, 1047.0, 360.0], [554.0, 362.0, 977.0, 375.0]], "bbox_layout": [550.07080078125, 334.7021484375, 1062.42919921875, 386.66015625], "text": ["- les actes individuels concernant le personnel relevant de", "son autorit\u00e9 \u00e0 l'exception des d\u00e9cisions et des arr\u00eat\u00e9s."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[571.0, 397.0, 1047.0, 412.0], [552.0, 414.0, 1002.0, 428.0]], "bbox_layout": [548.49609375, 384.775390625, 1062.9541015625, 438.271484375], "text": ["Art. 2. - Le present arr\u00eat\u00e9 sera publi\u00e9 au Journal officiel", "de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[571.0, 449.0, 813.0, 463.0]], "bbox_layout": [563.71826171875, 438.4375, 820.97412109375, 472.79296875], "text": ["Fait \u00e0 Alger ,le 11 ao\u00fbt 1965"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[691.0, 478.0, 913.0, 492.0]], "bbox_layout": [678.14697265625, 467.83203125, 923.85498046875, 502.1875], "text": ["Abdelkrim BENMAHMOUD."], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[490.0, 586.0, 785.0, 604.0], [316.0, 589.0, 392.0, 604.0], [422.0, 589.0, 462.0, 603.0]], "bbox_layout": [301.7919921875, 574.130859375, 802.6025390625, 617.373046875], "text": ["COMMUNICATIONS", "A VIS", "E T"], "label": "SectionHeader", "position": 20}, {"bbox_text": [[165.0, 674.0, 409.0, 688.0]], "bbox_layout": [155.606689453125, 662.314453125, 419.686279296875, 698.720703125], "text": ["MARCHES. - Appels d'offres"], "label": "SectionHeader", "position": 21}, {"bbox_text": [[110.0, 737.0, 466.0, 751.0]], "bbox_layout": [101.541748046875, 725.546875, 483.724365234375, 760.5859375], "text": ["Soci\u00e9t\u00e9 nationale des chemins de fer alg\u00e9riens"], "label": "SectionHeader", "position": 22}, {"bbox_text": [[153.0, 772.0, 429.0, 786.0]], "bbox_layout": [145.89599609375, 760.41015625, 445.14404296875, 795.44921875], "text": ["Service de la voie et des b\u00e2timents"], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[59.0, 808.0, 533.0, 821.0], [44.0, 824.0, 533.0, 837.0], [43.0, 842.0, 299.0, 856.0]], "bbox_layout": [32.3858642578125, 795.2734375, 546.4501953125, 865.859375], "text": ["Un appel d'offres est lanc\u00e9, par la SNCFA pour la cons-", "truction de deux murs de soutenement sur la ligne de Skikda -", "Constantine au km 53 + 850."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[57.0, 877.0, 427.0, 890.0]], "bbox_layout": [47.7392578125, 865.0, 448.818359375, 900.0390625], "text": ["L'estimation des travaux s'\u00e9l\u00e8ve \u00e0 50.000 DA."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[60.0, 912.0, 535.0, 926.0], [45.0, 929.0, 535.0, 941.0], [45.0, 945.0, 534.0, 959.0], [45.0, 961.0, 534.0, 975.0], [45.0, 977.0, 409.0, 991.0], [410.0, 978.0, 533.0, 989.0], [42.0, 996.0, 534.0, 1007.0], [42.0, 1011.0, 111.0, 1024.0]], "bbox_layout": [31.5985107421875, 899.86328125, 550.12451171875, 1033.33984375], "text": ["Les dossiers de consultation des pi\u00e8ces n\u00e9cessaires \u00e0 la", "pr\u00e9sentation des offres, pourront \u00eatre mis \u00e0 la disposition", "des candidats int\u00e9ress\u00e9s, \u00e0 partir du 18 ao\u00fbt 1965, au bureau :", "travaux du service de la voie et des b\u00e2timents de la SNCFA", "9\u00e8me \u00e9tage, 21-23 boulevard Mohamed V", "- Alger ou \u00e0", "l'arrondissement de Constantine, 2, rue Nasri Sa\u00efd (ex L\u00e9on", "Bonard)."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[58.0, 1046.0, 537.0, 1059.0], [43.0, 1062.0, 534.0, 1075.0], [43.0, 1080.0, 534.0, 1093.0], [42.0, 1095.0, 534.0, 1109.0], [43.0, 1113.0, 534.0, 1127.0], [42.0, 1130.0, 136.0, 1144.0]], "bbox_layout": [32.1234130859375, 1032.48046875, 551.69921875, 1153.65234375], "text": ["Les lettres d'offres, accompagn\u00e9es des pi\u00e8ces justificatives", "\u00e0 produire par les candidats, devront parvenir sous enveloppe", "doub'e au chef du service de la voie et des batiments de", "la SNCFA - Bureaux travaux - avant le 1er septembre 1965, terme", "de rigueur, ou \u00eatre remise contre re\u00e7u \u00e0 cette adresse dans le", "m\u00eame d\u00e9lai."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[410.0, 1164.0, 534.0, 1177.0], [58.0, 1165.0, 245.0, 1178.0], [244.0, 1165.0, 410.0, 1177.0], [42.0, 1183.0, 109.0, 1195.0]], "bbox_layout": [31.5985107421875, 1154.84375, 546.4501953125, 1206.2890625], "text": ["offres pendant", "Les candidats seront", "engag\u00e9s par leurs ", "90 jours."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[647.0, 674.0, 961.0, 688.0]], "bbox_layout": [634.05517578125, 665.048828125, 974.24560546875, 699.404296875], "text": ["MINISTERE DES TRAVAUX PUBLICS"], "label": "SectionHeader", "position": 29}, {"bbox_text": [[707.0, 709.0, 901.0, 723.0]], "bbox_layout": [692.3193359375, 699.5703125, 913.8818359375, 733.2421875], "text": ["Circonscription d'Annaba"], "label": "SectionHeader", "position": 30}, {"bbox_text": [[573.0, 739.0, 1050.0, 753.0], [558.0, 757.0, 1052.0, 768.0], [557.0, 773.0, 642.0, 786.0]], "bbox_layout": [546.396484375, 728.96484375, 1062.9541015625, 796.81640625], "text": ["Un appel d'offres restreint aura lieu ult\u00e9rieurement pour la", "fourniture de tuyaux en polychlorure de vynile, raccords et", "accessoires."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[573.0, 796.0, 1006.0, 808.0]], "bbox_layout": [562.1435546875, 785.01953125, 1016.7626953125, 818.69140625], "text": ["Le montant de la fourniture est \u00e9valu\u00e9 \u00e0 80.000 DA."], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[572.0, 824.0, 772.0, 838.0]], "bbox_layout": [561.61865234375, 814.4140625, 785.28076171875, 848.0859375], "text": ["Demandes d'admission :"], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[573.0, 848.0, 1050.0, 862.0], [558.0, 865.0, 1051.0, 879.0], [558.0, 883.0, 1053.0, 897.0]], "bbox_layout": [549.5458984375, 837.65625, 1062.9541015625, 905.5078125], "text": ["Les demandes d'admission seront accompagn\u00e9es d'une d\u00e9cla-", "ration indiquant l'intention du candidat de soumissionner", "et faisant conna\u00eetre ses noms, pr\u00e9noms, qualit\u00e9 et domicile."], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[573.0, 912.0, 1052.0, 926.0], [559.0, 928.0, 1053.0, 942.0], [589.0, 945.0, 1051.0, 959.0], [559.0, 946.0, 584.0, 954.0], [581.0, 962.0, 1052.0, 976.0], [559.0, 963.0, 581.0, 974.0]], "bbox_layout": [550.595703125, 898.49609375, 1065.0537109375, 985.48828125], "text": ["Ces demandes seront adress\u00e9es \u00e0 l'ing\u00e9nieur en chef des", "ponts et chauss\u00e9es de la circonscription d'Annaba, 12, Bd du", "Novembre 1954, Annaba et devront lui parvenir avant", "er", "samedi 4 septembre 1965 \u00e0 12 heures, terme de rigueur.", "le"], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[574.0, 991.0, 756.0, 1004.0]], "bbox_layout": [565.29296875, 979.16015625, 777.4072265625, 1012.83203125], "text": ["Dispositions diverses :"], "label": "SectionHeader", "position": 36}, {"bbox_text": [[573.0, 1013.0, 1051.0, 1027.0], [558.0, 1030.0, 1022.0, 1043.0]], "bbox_layout": [548.49609375, 1001.71875, 1064.00390625, 1053.1640625], "text": ["Les candidats admis \u00e0 participer \u00e0 l'appel d'offres, seront", "avis\u00e9s ult\u00e9rieurement et directement de leur admission."], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[572.0, 1058.0, 1053.0, 1072.0], [558.0, 1078.0, 580.0, 1088.0]], "bbox_layout": [549.5458984375, 1047.51953125, 1065.0537109375, 1100.33203125], "text": ["Tous renseignements complementaires pourront \u00eatre demand\u00e9s", "a"], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[573.0, 1099.0, 1051.0, 1113.0]], "bbox_layout": [563.71826171875, 1085.80078125, 1064.52880859375, 1122.20703125], "text": ["1\u00ba) l'ing\u00e9nieur en chef des ponts et chauss\u00e9es sus-nomm\u00e9,"], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[1006.0, 1121.0, 1051.0, 1134.0], [573.0, 1122.0, 687.0, 1135.0], [701.0, 1122.0, 724.0, 1135.0], [733.0, 1122.0, 868.0, 1135.0], [877.0, 1122.0, 952.0, 1135.0], [964.0, 1122.0, 993.0, 1132.0], [557.0, 1141.0, 654.0, 1153.0]], "bbox_layout": [554.794921875, 1106.9921875, 1067.1533203125, 1163.90625], "text": ["ponts", "2\u00ba) l'ing\u00e9nieur", "de", "l'arrondissement", "ordinaire", "des", "et chauss\u00e9es."], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[602.0, 1161.0, 1050.0, 1173.0], [573.0, 1164.0, 602.0, 1172.0], [558.0, 1178.0, 834.0, 1192.0]], "bbox_layout": [549.02099609375, 1151.42578125, 1063.47900390625, 1202.87109375], "text": ["d\u00e9lai pendant lequel les candidats seront engages par", "le", "leurs offres est fixe \u00e0 90 jours."], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[372.0, 1387.0, 713.0, 1398.0]], "bbox_layout": [363.73046875, 1376.328125, 729.1162109375, 1408.6328125], "text": ["IMPRIMERIE OFFICIELLE 7 et 9, rue Trollier - ALGER"], "label": "PageFooter", "position": 42}]}]