[{"index": 1, "page": [{"bbox_text": [[303.0, 63.0, 823.0, 80.0]], "bbox_layout": [296.791015625, 52.7197265625, 842.095703125, 94.33837890625], "text": ["CONVENTIONS ET ACCORDS INTERNATIONAUX"], "label": "SectionHeader", "position": 0}, {"bbox_text": [[65.0, 145.0, 555.0, 154.0], [95.0, 162.0, 556.0, 171.0], [95.0, 178.0, 463.0, 188.0]], "bbox_layout": [55.1181640625, 131.24755859375, 576.71875, 203.2861328125], "text": ["D\u00e9cret n\u00ba 65-2 du 11 fanvier 1965 portant publication de l'ac-", "cord alg\u00e9ro-fran\u00e7ais relatif aux r\u00e9gimes compl\u00e9mentaires", "de retraites, sign\u00e9 \u00e0 Paris le 16 d\u00e9cembre 1964."], "label": "SectionHeader", "position": 1}, {"bbox_text": [[79.0, 228.0, 510.0, 238.0]], "bbox_layout": [71.193359375, 215.927734375, 521.13671875, 250.283203125], "text": ["Le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Pr\u00e9sident du Conseil,"], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[80.0, 257.0, 554.0, 266.0], [66.0, 274.0, 496.0, 284.0]], "bbox_layout": [57.97900390625, 243.955078125, 567.455078125, 298.134765625], "text": ["Vu l'accord alg\u00e9ro-fran\u00e7ais relatif aux r\u00e9gimes compl\u00e9men-", "taires de retraites, sign\u00e9 \u00e0 Paris le 16 d\u00e9cembre 1964,"], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[155.0, 315.0, 235.0, 327.0]], "bbox_layout": [149.1171875, 304.9658203125, 244.0439453125, 338.2958984375], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "SectionHeader", "position": 4}, {"bbox_text": [[82.0, 355.0, 556.0, 364.0], [65.0, 372.0, 557.0, 382.0], [65.0, 388.0, 557.0, 397.0], [66.0, 404.0, 225.0, 418.0]], "bbox_layout": [57.8427734375, 342.734375, 572.359375, 427.67578125], "text": ["Article 1\u00ba. - Sera publi\u00e9 au Journal officiel de la R\u00e9publique", "alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire, l'accord alg\u00e9ro-fran\u00e7ais", "relatif aux r\u00e9gimes compl\u00e9mentaires de retraites, sign\u00e9 \u00e0 Paris", "le 16 d\u00e9cembre 1964."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[70.0, 428.0, 81.0, 438.0], [66.0, 461.0, 503.0, 472.0]], "bbox_layout": [58.3876953125, 426.474609375, 543.2060546875, 482.705078125], "text": ["", "de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[70.0, 501.0, 329.0, 515.0]], "bbox_layout": [63.01953125, 489.70703125, 338.587890625, 524.0625], "text": ["\u00b7 Fait \u00e0 Alger, le 11 janvier 1965."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[359.0, 534.0, 528.0, 548.0]], "bbox_layout": [354.8251953125, 523.544921875, 540.4814453125, 557.900390625], "text": ["Ahmed BEN BELLA."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[66.0, 607.0, 517.0, 616.0]], "bbox_layout": [62.06591796875, 593.271484375, 530.9453125, 627.626953125], "text": ["Accord relatif aux r\u00e9gimes compl\u00e9mentaires de retraites."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[78.0, 643.0, 557.0, 649.0], [67.0, 660.0, 167.0, 674.0]], "bbox_layout": [61.384765625, 627.451171875, 570.724609375, 680.947265625], "text": ["Le Gouvernement de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique", "et populaire,"], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[128.0, 688.0, 146.0, 701.0]], "bbox_layout": [108.997314453125, 677.6953125, 159.71728515625, 710.68359375], "text": ["et"], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[81.0, 716.0, 442.0, 725.0]], "bbox_layout": [66.833984375, 702.98828125, 456.8359375, 736.66015625], "text": ["Le Gouvernement de la R\u00e9publique fran\u00e7aise,"], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[84.0, 750.0, 557.0, 760.0], [69.0, 768.0, 558.0, 775.0], [68.0, 784.0, 147.0, 797.0]], "bbox_layout": [60.97607421875, 735.80078125, 569.08984375, 806.38671875], "text": ["Consid\u00e9rant la n\u00e9cessit\u00e9 de r\u00e9gler, pour le futur, les rapports", "entre les deux pays en mati\u00e8re de r\u00e9gimes compl\u00e9mentaires de", "retraites ;"], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[84.0, 812.0, 555.0, 820.0], [69.0, 829.0, 557.0, 836.0], [69.0, 845.0, 559.0, 853.0], [69.0, 862.0, 562.0, 868.0], [69.0, 877.0, 559.0, 886.0], [69.0, 893.0, 226.0, 907.0]], "bbox_layout": [60.15869140625, 799.375, 571.814453125, 915.078125], "text": ["Consid\u00e9rant, par ailleurs, qu'un d\u00e9cret n\u00ba 62-597 est inter-", "venu le 26 mai 1962, portant r\u00e8glement d'administration publi-", "que et fixant les r\u00e8gles de coordination applicables entre les", "r\u00e9gimes alg\u00e9riens ainsi qu'entre les r\u00e9gimes m\u00e9tropolitains et", "alg\u00e9riens de retraite compl\u00e9mentaire applicable en France", "comme en Alg\u00e9rie ;"], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[85.0, 923.0, 557.0, 933.0], [69.0, 941.0, 543.0, 949.0]], "bbox_layout": [61.384765625, 910.80078125, 569.08984375, 966.34765625], "text": ["Consid\u00e9rant que, sur ces bases, des conventions ont \u00e9t\u00e9 con-", "clues entre institutions alg\u00e9riennes et fran\u00e7aises de retraite ;"], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[85.0, 981.0, 557.0, 989.0], [70.0, 999.0, 559.0, 1005.0], [69.0, 1015.0, 560.0, 1022.0], [69.0, 1031.0, 501.0, 1039.0]], "bbox_layout": [61.6572265625, 968.90625, 571.26953125, 1051.796875], "text": ["Que les principes techniques sur lesquels reposaient ces ins-", "truments, ont \u00e9t\u00e9 affect\u00e9s par les mouvements de personnes", "survenus par suite des circonstances exceptionnelles qui ont", "accompagn\u00e9 l'accession de l'Alg\u00e9rie \u00e0 l'ind\u00e9pendance ;"], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[85.0, 1065.0, 559.0, 1072.0], [69.0, 1081.0, 247.0, 1093.0]], "bbox_layout": [61.1123046875, 1051.62109375, 571.26953125, 1103.06640625], "text": ["D\u00e9sireux de r\u00e9gler la situation des personnes relevant des", "instructions susvis\u00e9s ;"], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[85.0, 1115.0, 558.0, 1124.0], [70.0, 1133.0, 561.0, 1139.0], [70.0, 1149.0, 560.0, 1156.0], [70.0, 1166.0, 558.0, 1172.0], [72.0, 1181.0, 561.0, 1189.0], [70.0, 1198.0, 560.0, 1204.0], [70.0, 1213.0, 561.0, 1222.0], [70.0, 1230.0, 560.0, 1237.0], [70.0, 1248.0, 182.0, 1259.0]], "bbox_layout": [61.1123046875, 1101.5234375, 574.5390625, 1267.8125], "text": ["Consid\u00e9rant en outre, que, pour les r\u00e9gimes de retraites com-", "pl\u00e9mentaires des cadres du secteur non agricole, il ne se pose", "aucun probl\u00e8me en ce qui concerne l'application du protocole", "d'accord conclu le 3 juillet 1961, entre les organisations signa-", "taires de la convention collective nationale de retraites et de", "pr\u00e9voyance des cadres du 14 mars 1947, d'une part, et les orga-", "nisations signataires de la convention collective alg\u00e9rienne de", "retraites et de pr\u00e9voyance des cadres du 26 d\u00e9cembre 1950,", "d'autre part ;"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[88.0, 1280.0, 561.0, 1289.0], [73.0, 1296.0, 562.0, 1306.0], [70.0, 1312.0, 562.0, 1321.0], [73.0, 1329.0, 559.0, 1338.0], [72.0, 1345.0, 562.0, 1354.0], [72.0, 1362.0, 561.0, 1371.0]], "bbox_layout": [63.564453125, 1266.953125, 576.173828125, 1385.390625], "text": ["Qu'il en est de m\u00eame en ce qui concerne les ing\u00e9nieurs et", "employ\u00e9s des mines d'Alg\u00e9rie, dans le cadre de la convention", "sign\u00e9e le 20 octobre 1964, entre la caisse autonome de retraite", "et de pr\u00e9voyance du personnel des mines d'Alg\u00e9rie (C.A.R.P .-", "P M.A.) et la caisse autonome de retraite compl\u00e9mentaire des", "ing\u00e9nieurs et employ\u00e9s des mines d'Alg\u00e9rie (C.A.R.C.I.E.M.A.)."], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[282.0, 1393.0, 398.0, 1398.0]], "bbox_layout": [72.283203125, 1384.53125, 528.220703125, 1410.0], "text": ["T ... J ."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[679.0, 138.0, 959.0, 149.0]], "bbox_layout": [676.6015625, 127.14599609375, 972.33203125, 162.35595703125], "text": ["Section I. - L\u00e9gislation applicable"], "label": "SectionHeader", "position": 21}, {"bbox_text": [[593.0, 181.0, 1065.0, 189.0], [579.0, 197.0, 1065.0, 205.0], [577.0, 214.0, 1065.0, 222.0], [578.0, 231.0, 822.0, 241.0]], "bbox_layout": [569.251953125, 167.734375, 1079.681640625, 252.67578125], "text": ["Article 1\u00bar. - La l\u00e9gislation applicable est celle du lieu de", "travail, sous r\u00e9serve des exceptions qui pourraient \u00eatre appor-", "t\u00e9es \u00e0 ce principe par une convention g\u00e9n\u00e9rale \u00e0 intervenir", "entre les deux Gouvernements."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[593.0, 265.0, 1064.0, 273.0], [577.0, 281.0, 1066.0, 289.0], [577.0, 298.0, 1064.0, 306.0], [579.0, 314.0, 1068.0, 322.0], [579.0, 331.0, 1065.0, 338.0], [579.0, 347.0, 1067.0, 354.0], [579.0, 363.0, 1068.0, 371.0], [579.0, 379.0, 997.0, 389.0]], "bbox_layout": [569.796875, 251.1328125, 1080.2265625, 404.091796875], "text": ["Toutefois, les ressortissants fran\u00e7ais occup\u00e9s en Alg\u00e9rie pour-", "ront, par un vote \u00e9mis \u00e0 la majorit\u00e9 d'entre eux dans chaque", "entreprise, se prononcer pour leur rattachement \u00e0 une institu-", "tion fran\u00e7aise de retraites compl\u00e9mentaires ; ce rattachement", "impliquera le paiement, par l'entreprise, des cotisations pr\u00e9-", "vues par les statuts et r\u00e8glements de l'institution consid\u00e9r\u00e9e.", "Le choix des int\u00e9ress\u00e9s devra s'exprimer dans un d\u00e9lai de 6", "mois, \u00e0 compter de la date d'effet du pr\u00e9sent accord."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[593.0, 420.0, 1068.0, 429.0], [579.0, 438.0, 1068.0, 444.0], [579.0, 453.0, 1068.0, 461.0]], "bbox_layout": [566.52734375, 405.625, 1080.2265625, 479.62890625], "text": ["En cas de cr\u00e9ation d'une nouvelle entreprise, post\u00e9rieurement", "\u00e0 cette date d'effet, le choix des ressortissants fran\u00e7ais devra", "s'exprimer dans un d\u00e9lai de 6 mois \u00e0 compter de cette cr\u00e9ation."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[593.0, 494.0, 1070.0, 501.0], [579.0, 510.0, 1069.0, 517.0], [579.0, 527.0, 1068.0, 534.0], [578.0, 543.0, 1015.0, 551.0]], "bbox_layout": [569.796875, 480.8203125, 1081.31640625, 565.76171875], "text": ["Art. 2. - Les ressortissants alg\u00e9riens occup\u00e9s en Alg\u00e9rie et", "relevant \u00e0 ce titre, en vertu du statut qui leur est applicable,", "d'une institution fran\u00e7aise de retraites compl\u00e9mentaires, se-", "ront affili\u00e9s de plein droit \u00e0 une institution alg\u00e9rienne."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[593.0, 578.0, 1067.0, 586.0], [579.0, 594.0, 1068.0, 601.0], [579.0, 611.0, 1070.0, 618.0], [579.0, 627.0, 985.0, 635.0]], "bbox_layout": [571.431640625, 564.560546875, 1079.681640625, 649.501953125], "text": ["Les droits acquis ou en cours d'acquisition vis-\u00e0-vis des ins-", "titutions fran\u00e7aises en cause, seront maintenus. Des conven-", "tions entre institutions fran\u00e7aises et alg\u00e9riennes int\u00e9ress\u00e9es,", "pr\u00e9ciseront les modalit\u00e9s du maintien de ces droits."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[689.0, 665.0, 956.0, 677.0]], "bbox_layout": [682.05078125, 654.453125, 969.0625, 688.125], "text": ["Section II. - R\u00e9glement du pass\u00e9"], "label": "SectionHeader", "position": 27}, {"bbox_text": [[595.0, 709.0, 1069.0, 716.0], [579.0, 725.0, 1069.0, 733.0], [579.0, 743.0, 768.0, 753.0]], "bbox_layout": [569.796875, 694.78515625, 1081.31640625, 765.37109375], "text": ["Art. 3. - Il est mis fin, \u00e0 compter du 1er janvier 1965, \u00e0", "l'application du d\u00e9cret du 26 mai 1962 et des conventions", "conclues sur cette base."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[595.0, 776.0, 1071.0, 784.0], [580.0, 793.0, 1068.0, 799.0], [581.0, 809.0, 1071.0, 816.0], [581.0, 826.0, 1072.0, 833.0], [581.0, 841.0, 781.0, 855.0]], "bbox_layout": [571.9765625, 763.14453125, 1081.31640625, 865.17578125], "text": ["Art. 4. - Les personnes relevant, a la date d'effet du pr\u00e9sent", "accord au titre de services accomplis en Alg\u00e9rie, d'une institu-", "tion alg\u00e9rienne membre de l'O.C.I.P. ou d'une institution fran-", "\u00e7aise agissant pour son compte, sont reprises en charge dans", "les conditions suivantes :"], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[596.0, 877.0, 1071.0, 883.0], [581.0, 893.0, 1071.0, 900.0], [581.0, 910.0, 1071.0, 916.0], [582.0, 926.0, 1072.0, 933.0], [582.0, 943.0, 1072.0, 948.0], [582.0, 958.0, 1072.0, 965.0], [582.0, 975.0, 822.0, 986.0]], "bbox_layout": [571.9765625, 862.94921875, 1084.5859375, 996.42578125], "text": ["a) en ce qui concerne les personnes de nationalit\u00e9 fran\u00e7aise", "r\u00e9sidant en France et titulaires de droits acquis, en cours d'ac-", "quisition ou \u00e9ventuels aupr\u00e8s d'institutions alg\u00e9riennes de re-", "traites compl\u00e9mentaires, au titre de p\u00e9rioves d'emploi salari\u00e9", "en Alg\u00e9rie, ant\u00e9rieurement au 1er juillet 1962, elles recevront,", "le cas \u00e9ch\u00e9ant, des allocations ou se verront valider des droits", "par des institutions fran\u00e7aises."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[597.0, 1008.0, 1072.0, 1017.0], [582.0, 1026.0, 1072.0, 1034.0], [583.0, 1043.0, 776.0, 1054.0]], "bbox_layout": [575.24609375, 996.25, 1083.49609375, 1064.1015625], "text": ["b) en ce qui concerne les ressortissants fran\u00e7ais demeur\u00e9s en", "Alg\u00e9rie, les institutions alg\u00e9riennes continuent \u00e0 assumer leurs", "obligations \u00e0 leur \u00e9gard."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[596.0, 1077.0, 1072.0, 1085.0], [582.0, 1094.0, 908.0, 1103.0]], "bbox_layout": [575.24609375, 1063.92578125, 1084.5859375, 1115.37109375], "text": ["c) les autres personnes relevant des institutions alg\u00e9riennes", "sont de la comp\u00e9tence de ces institutions."], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[597.0, 1129.0, 1073.0, 1139.0], [582.0, 1147.0, 1072.0, 1153.0], [583.0, 1161.0, 1073.0, 1171.0], [583.0, 1179.0, 945.0, 1189.0]], "bbox_layout": [575.24609375, 1115.87890625, 1085.67578125, 1201.50390625], "text": ["Les dossiers des personnes vis\u00e9es au present article seront", "transf\u00e9r\u00e9s sous le contr\u00f4le des autorit\u00e9s administratives com-", "p\u00e9tentes des deux pays, par les institutions qui les d\u00e9tiennent,", "aux institutions vis\u00e9es \u00e0 l'article 5 ci-dessous."], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[598.0, 1218.0, 1074.0, 1228.0], [583.0, 1235.0, 1075.0, 1246.0], [583.0, 1251.0, 1075.0, 1261.0], [584.0, 1267.0, 1004.0, 1279.0]], "bbox_layout": [574.15625, 1206.796875, 1085.67578125, 1291.0546875], "text": ["Art. 5. - Les Gouvernements fran\u00e7ais et alg\u00e9rien prendront", "toutes mesures r\u00e8glementaires en vue de d\u00e9finir le niveau des", "avantages accord\u00e9s aux personnes rattach\u00e9es aux institutions", "de leur pays et de d\u00e9signer les institutions d'accueil."], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[598.0, 1309.0, 1072.0, 1317.0], [584.0, 1323.0, 1075.0, 1336.0], [583.0, 1343.0, 1072.0, 1350.0], [584.0, 1357.0, 1073.0, 1368.0], [583.0, 1375.0, 1072.0, 1383.0], [585.0, 1388.0, 1059.0, 1398.0]], "bbox_layout": [574.15625, 1295.6640625, 1086.765625, 1411.3671875], "text": ["Art. 6. - Les r\u00e9serves et autres \u00e9l\u00e9ments de patrimoine d\u00e9-", "tenus, tant en France qu'en Alg\u00e9rie, au 1er janvier 1965, par", "les institutions vis\u00e9es \u00e0 l'article 4, 1er alin\u00e9a, ainsi que les co-", "tisations non encore, \u00e0 cette date, transf\u00e9r\u00e9es en France, se-", "ront r\u00e9parties, d\u00e9duction faite des sommes n\u00e9cessaires au paie-", "ment de l'\u00e9ch\u00e9ance du 4\u00aa trimestre 1964, \u00e0 concurrence de :"], "label": "Text", "position": 35}]}, {"index": 2, "page": [{"bbox_text": [[65.0, 36.0, 538.0, 46.0]], "bbox_layout": [59.205078125, 23.75244140625, 551.65234375, 60.201416015625], "text": ["- 4/5 pour les institutions fran\u00e7aises vis\u00e9es \u00e0 l'article 4 a)."], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[65.0, 72.0, 535.0, 80.0], [49.0, 91.0, 97.0, 103.0]], "bbox_layout": [40.26904296875, 57.803955078125, 550.5625, 113.564453125], "text": ["- 1/5 pour les institutions alg\u00e9riennes vis\u00e9es \u00e0 l'article 4 b)", "et c)."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[62.0, 123.0, 536.0, 132.0], [47.0, 139.0, 537.0, 149.0], [48.0, 157.0, 536.0, 164.0], [48.0, 172.0, 539.0, 181.0], [50.0, 190.0, 409.0, 199.0]], "bbox_layout": [39.04296875, 110.56884765625, 550.5625, 212.34375], "text": ["Pour l'application du partage pr\u00e9vu par le pr\u00e9sent article,", "les op\u00e9rations financi\u00e8res effectu\u00e9es par les institutions, du 13", "novembre au 31 d\u00e9cembre 1964 inclus, ne seront prises en con-", "sid\u00e9ration qu'en ce qui concerne le versement des prestations", "\u00e9chues et les frais d'administration courante."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[64.0, 223.0, 538.0, 233.0], [50.0, 241.0, 536.0, 248.0], [48.0, 256.0, 535.0, 265.0], [49.0, 274.0, 538.0, 280.0], [48.0, 289.0, 541.0, 298.0], [48.0, 306.0, 540.0, 313.0], [48.0, 323.0, 145.0, 335.0]], "bbox_layout": [39.45166015625, 208.9208984375, 552.197265625, 343.7646484375], "text": ["Les Gouvernements fran\u00e7ais et alg\u00e9rien prendront toutes", "mesures r\u00e8glementaires en vue de proc\u00e9der, sur le plan de cha-", "que pays, \u00e0 l'estimation du montant des r\u00e9serces et autres \u00e9l\u00e9-", "ments du patrimoine d\u00e9termin\u00e9s, comme il est dit ci-dessus,", "et \u00e0 leur d\u00e9volution aux organismes charg\u00e9s, dans le cadre de", "l'article 5 ci dessus, de prendre en charge les personnes vis\u00e9es", "\u00e0 l'article 4."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[64.0, 356.0, 538.0, 364.0], [49.0, 373.0, 538.0, 381.0], [50.0, 390.0, 119.0, 403.0]], "bbox_layout": [38.90673828125, 341.3671875, 551.65234375, 411.953125], "text": ["Art. 7. - Les dispositions du pr\u00e9sent accord ne sont pas", "applicables aux ressortissants des r\u00e9gimes compl\u00e9mentaires", "agricoles."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[575.0, 30.0, 1049.0, 43.0]], "bbox_layout": [561.623046875, 19.010009765625, 1061.154296875, 71.395263671875], "text": ["Art. 8. - Le pr\u00e9sent accord entrera en vigueur \u00e0 la date du"], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[575.0, 82.0, 1050.0, 94.0], [560.0, 100.0, 1049.0, 110.0], [560.0, 115.0, 696.0, 129.0]], "bbox_layout": [551.814453125, 71.94580078125, 1058.974609375, 141.16455078125], "text": ["Toutefois, les institutions d\u00e9bitrices des prestations en vertu", "du pr\u00e9sent accord ne paieront que les \u00e9ch\u00e9ances post\u00e9rieures", "au 31 mars 1965."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[575.0, 151.0, 1049.0, 160.0], [560.0, 166.0, 1050.0, 178.0], [560.0, 184.0, 1050.0, 193.0], [560.0, 198.0, 1049.0, 212.0], [560.0, 216.0, 1049.0, 227.0], [560.0, 232.0, 797.0, 244.0]], "bbox_layout": [550.724609375, 137.998046875, 1063.333984375, 255.068359375], "text": ["Les paiements effectu\u00e9s entre le 1er janvier 1965 et le 1*", "avril 1965, par les institutions anciennement d\u00e9bitrices, seront", "vers\u00e9s pour le compte des institutions d\u00e9bitrices en vertu du", "pr\u00e9sent accord et feront ult\u00e9rieurement l'objet de r\u00e8glements", "financiers entre ces institutions, sous le contr\u00f4le des autorit\u00e9s", "administratives des deux pays."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[575.0, 273.0, 1021.0, 284.0]], "bbox_layout": [565.4375, 261.2158203125, 1033.36328125, 295.9130859375], "text": ["Fait \u00e0 Paris, le 16 d\u00e9cembre 1964 en double exemplaire."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[594.0, 309.0, 771.0, 321.0], [574.0, 331.0, 793.0, 342.0]], "bbox_layout": [568.70703125, 299.4970703125, 796.8671875, 353.3349609375], "text": ["Pour le Gouvernement", "de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne"], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[838.0, 329.0, 1017.0, 343.0], [821.0, 351.0, 1031.0, 365.0]], "bbox_layout": [816.646484375, 322.7392578125, 1040.447265625, 374.013671875], "text": ["Pour le Gouvernement", "de la R\u00e9publique fran\u00e7aise"], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[621.0, 381.0, 744.0, 395.0]], "bbox_layout": [611.2109375, 371.103515625, 755.453125, 404.775390625], "text": ["Chaieb TALEB."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[850.0, 380.0, 1004.0, 394.0]], "bbox_layout": [833.5390625, 365.634765625, 1019.1953125, 401.357421875], "text": ["Jean de BROGLIE."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[241.0, 479.0, 855.0, 495.0]], "bbox_layout": [236.5771484375, 465.78125, 867.70703125, 511.07421875], "text": ["DECRETS, ARRETES, DECISIONS ET CIRCULAIRES"], "label": "SectionHeader", "position": 13}, {"bbox_text": [[285.0, 561.0, 344.0, 584.0], [357.0, 561.0, 506.0, 584.0], [81.0, 562.0, 234.0, 588.0], [236.0, 563.0, 288.0, 583.0]], "bbox_layout": [74.1904296875, 552.59765625, 522.4990234375, 599.2578125], "text": [" LA", "REPUBLIQUE", "PRESIDENCE", "DE"], "label": "SectionHeader", "position": 14}, {"bbox_text": [[50.0, 617.0, 537.0, 626.0], [80.0, 633.0, 540.0, 641.0], [79.0, 648.0, 247.0, 662.0]], "bbox_layout": [41.4951171875, 603.8671875, 553.0146484375, 671.71875], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 22 d\u00e9cembre 1964 portant d\u00e9l\u00e9gation dans les fonc-", "tions de chef du service d\u00e9partemental de la protection", "civile et des secours."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[65.0, 694.0, 538.0, 704.0], [51.0, 710.0, 541.0, 719.0], [51.0, 727.0, 541.0, 736.0], [51.0, 743.0, 228.0, 757.0]], "bbox_layout": [41.22265625, 681.796875, 554.376953125, 763.3203125], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 22 d\u00e9cembre 1964 est abrog\u00e9 l'arr\u00eat\u00e9 du 21 oc-", "tobre 1964, portant affectation de M. Bouguerra Mohamed au", "service d\u00e9partemental de la protection civile et des secours du", "d\u00e9partement des Oasis."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[65.0, 770.0, 541.0, 780.0], [51.0, 787.0, 541.0, 798.0], [51.0, 804.0, 542.0, 813.0]], "bbox_layout": [41.22265625, 758.359375, 552.7421875, 827.578125], "text": ["A compter du 1er d\u00e9cembre 1964, M. Bouguerra Mohamed", "est d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 dans les fonctions de chef du service d\u00e9partemental", "de la protection civile et des secours du d\u00e9partement des Oasis."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[51.0, 859.0, 537.0, 871.0], [80.0, 878.0, 201.0, 888.0]], "bbox_layout": [41.4951171875, 849.9609375, 548.1103515625, 898.671875], "text": ["Arr\u00eat\u00e9s du 22 d\u00e9cembre 1964 mettant fin aux fonctions de sa-", "peurs-pompiers."], "label": "SectionHeader", "position": 18}, {"bbox_text": [[65.0, 923.0, 543.0, 930.0], [51.0, 938.0, 540.0, 947.0], [51.0, 955.0, 373.0, 966.0]], "bbox_layout": [42.0400390625, 906.69921875, 556.2841796875, 977.28515625], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 22 d\u00e9cembre 1964 il est mis fin aux fonctions", "de M. Zemirli Mohamed, sapeur-pompier national du corps", "d'Alger, \u00e0 compter du 15 d\u00e9cembre 1964."], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[65.0, 999.0, 542.0, 1008.0], [51.0, 1016.0, 541.0, 1025.0], [51.0, 1032.0, 371.0, 1042.0]], "bbox_layout": [41.4951171875, 985.99609375, 556.2841796875, 1055.21484375], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 22 d\u00e9cembre 1964 il est mis fin aux fonctions", "de M. Me\u00efghiche Salah, sapeur-pompier national du corps", "d'Alger, \u00e0 compter du 15 d\u00e9cembre 1964."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[52.0, 1088.0, 540.0, 1099.0], [81.0, 1104.0, 420.0, 1117.0]], "bbox_layout": [41.22265625, 1074.86328125, 551.107421875, 1127.67578125], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 30 d\u00e9cembre 1964 portant int\u00e9gration d'un administra-", "teur civil \u00e0 la Pr\u00e9sidence de la R\u00e9publique."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[66.0, 1148.0, 544.0, 1163.0], [52.0, 1166.0, 543.0, 1177.0], [52.0, 1183.0, 544.0, 1194.0], [52.0, 1198.0, 513.0, 1210.0]], "bbox_layout": [41.767578125, 1136.38671875, 556.01171875, 1222.01171875], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 30 d\u00e9cembre 1964 M. Amar Ouali est int\u00e9gr\u00e9", "en qualit\u00e9 d'administrateur civil de 2e classe, 2\u00ba \u00e9chelon (indice", "430) \u00e0 la Pr\u00e9sidence de la R\u00e9publique (secr\u00e9tariat g\u00e9n\u00e9ral),", "avec un reliquat d'anciennet\u00e9 d'un an, 6 mois et 12 jours."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[53.0, 1267.0, 544.0, 1279.0], [81.0, 1284.0, 386.0, 1296.0]], "bbox_layout": [43.1298828125, 1256.015625, 556.2841796875, 1308.828125], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 7 janvier 1965 portant d\u00e9l\u00e9gation de signature au", "directeur g\u00e9n\u00e9ral adjoint des finances."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[65.0, 1328.0, 481.0, 1341.0]], "bbox_layout": [56.88916015625, 1314.8046875, 496.0703125, 1349.84375], "text": ["Le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Pr\u00e9sident du Conseil,"], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[68.0, 1355.0, 544.0, 1369.0], [53.0, 1371.0, 544.0, 1387.0], [54.0, 1389.0, 318.0, 1398.0]], "bbox_layout": [43.81103515625, 1344.19921875, 560.37109375, 1409.31640625], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 63-385 du 26 septembre 1963 autorisant le", "Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, les ministres et les sous-secr\u00e9taires", "d'Etat \u00e0 d\u00e9l\u00e9ouer leur signature :"], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[579.0, 557.0, 1051.0, 571.0], [563.0, 575.0, 1050.0, 587.0], [561.0, 591.0, 613.0, 604.0]], "bbox_layout": [554.5390625, 547.470703125, 1064.96875, 621.474609375], "text": ["Vu le d\u00e9cret du 7 janvier 1965 portant nomination du direc-", "teur g\u00e9n\u00e9ral adjoint des finances \u00e0 la Pr\u00e9sidence de la R\u00e9pu-", "blique,"], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[652.0, 620.0, 718.0, 633.0]], "bbox_layout": [639.546875, 610.01953125, 735.8359375, 644.375], "text": ["Arr\u00eate :"], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[676.0, 641.0, 1052.0, 655.0], [577.0, 644.0, 667.0, 654.0], [563.0, 659.0, 1051.0, 671.0], [561.0, 674.0, 1052.0, 688.0], [561.0, 692.0, 1053.0, 703.0], [562.0, 707.0, 897.0, 720.0]], "bbox_layout": [553.994140625, 631.89453125, 1066.603515625, 730.5078125], "text": ["- En cas d'absence ou d'emp\u00eachement du direc-", "Article 1er.", "teur g\u00e9n\u00e9ral des finances, M. Salah Mebroukine directeur g\u00e9-", "n\u00e9ral adjoint, a d\u00e9l\u00e9gation dans la limite de ses attributions", "pour signer au nom du Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Pr\u00e9sident", "du Conseil, tous actes, d\u00e9cisions et arr\u00eat\u00e9s."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[579.0, 735.0, 1053.0, 749.0], [561.0, 751.0, 997.0, 766.0]], "bbox_layout": [553.994140625, 722.8125, 1065.513671875, 775.625], "text": ["Art. 2. - Le pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 sera publi\u00e9 au Journal officiel", "de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[578.0, 780.0, 823.0, 795.0]], "bbox_layout": [567.6171875, 770.6640625, 824.11328125, 805.703125], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 7 janvier 1965."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[855.0, 801.0, 1024.0, 815.0]], "bbox_layout": [849.88671875, 791.171875, 1033.36328125, 826.2109375], "text": ["Ahmed BEN BELLA."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[663.0, 869.0, 949.0, 884.0]], "bbox_layout": [658.619140625, 857.48046875, 957.619140625, 900.72265625], "text": ["MINISTERE DE LA JUSTICE"], "label": "SectionHeader", "position": 32}, {"bbox_text": [[563.0, 917.0, 1053.0, 927.0], [594.0, 932.0, 816.0, 944.0]], "bbox_layout": [551.814453125, 902.59765625, 1067.693359375, 956.77734375], "text": ["Arr\u00eat\u00e9s du 2 d\u00e9cembre 1964 portant nomination d'agents", "de l'administration centrale."], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[580.0, 977.0, 1053.0, 989.0], [563.0, 992.0, 1052.0, 1005.0], [563.0, 1010.0, 704.0, 1023.0]], "bbox_layout": [555.083984375, 964.12109375, 1067.693359375, 1031.97265625], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 2 d\u00e9cembre 1964, Mille Lounici Ch\u00e9rifa est", "nomm\u00e9e \u00e0 l'emploi de secr\u00e9taire administratif de classe nor-", "male, 1er \u00e9chelon."], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[579.0, 1052.0, 1053.0, 1066.0], [564.0, 1071.0, 1052.0, 1082.0], [563.0, 1089.0, 593.0, 1100.0]], "bbox_layout": [556.71875, 1042.734375, 1067.1484375, 1110.5859375], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 2 d\u00e9cembre 1964, Mile Khelfallah Le\u00efla est", "nomm\u00e9e \u00e0 l'emploi d'agent de bureau dactylographe, 1st \u00e9che-", "lon."], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[581.0, 1130.0, 1052.0, 1144.0], [564.0, 1147.0, 1054.0, 1159.0], [565.0, 1165.0, 628.0, 1178.0]], "bbox_layout": [557.80859375, 1119.296875, 1066.05859375, 1187.1484375], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 2 d\u00e9cembre 1964 Mlle Kenouche Hamida", "est nomm\u00e9e \u00e0 l'emploi d'agent de bureau dactylographe, 1er,", "\u00e9chelon."], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[565.0, 1215.0, 1054.0, 1226.0], [594.0, 1231.0, 900.0, 1244.0]], "bbox_layout": [556.71875, 1202.6953125, 1068.23828125, 1255.5078125], "text": ["Arr\u00eat\u00e9s du 29 d\u00e9cembre 1964 portant nomination ou licen-", "ciement de commis-greffiers stagiaires."], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[580.0, 1276.0, 1055.0, 1289.0], [565.0, 1292.0, 1055.0, 1305.0], [564.0, 1308.0, 916.0, 1322.0]], "bbox_layout": [557.80859375, 1264.21875, 1067.1484375, 1334.8046875], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 29 d\u00e9cembre 1964, M. Benloulou Daoud est", "nomm\u00e9, \u00e0 titre provisoire, en qualit\u00e9 de commis-greffier", "stagiaire au tribunal d'instance de Ghardaia."], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[579.0, 1353.0, 1054.0, 1365.0], [564.0, 1369.0, 1055.0, 1383.0], [564.0, 1387.0, 888.0, 1398.0]], "bbox_layout": [556.71875, 1342.1484375, 1067.1484375, 1410.0], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 29 d\u00e9cembre 1964, M. Rouifed Rabah est nom-", "m\u00e9, \u00e0 titre provisoire, en qualit\u00e9 de commis-greffier stagiaire", "au tribunal d'instance de Bordi Menaiel."], "label": "Text", "position": 39}]}, {"index": 3, "page": [{"bbox_text": [[570.0, 24.0, 1060.0, 29.0], [73.0, 37.0, 566.0, 40.0], [600.0, 40.0, 1061.0, 45.0], [58.0, 54.0, 552.0, 58.0], [602.0, 58.0, 754.0, 69.0], [58.0, 71.0, 551.0, 74.0], [59.0, 87.0, 538.0, 91.0], [586.0, 96.0, 1061.0, 101.0], [572.0, 112.0, 1063.0, 118.0], [575.0, 128.0, 757.0, 142.0], [589.0, 157.0, 1062.0, 162.0], [182.0, 158.0, 434.0, 168.0], [574.0, 174.0, 1064.0, 179.0], [162.0, 182.0, 453.0, 193.0], [575.0, 192.0, 912.0, 200.0], [62.0, 208.0, 554.0, 213.0], [575.0, 236.0, 1066.0, 240.0], [606.0, 251.0, 1067.0, 258.0], [62.0, 265.0, 554.0, 267.0], [606.0, 268.0, 758.0, 282.0], [92.0, 281.0, 557.0, 284.0], [94.0, 299.0, 324.0, 308.0], [591.0, 309.0, 805.0, 318.0], [592.0, 329.0, 1068.0, 336.0], [77.0, 344.0, 557.0, 345.0], [579.0, 349.0, 871.0, 357.0], [63.0, 360.0, 557.0, 362.0], [594.0, 369.0, 1070.0, 375.0], [64.0, 377.0, 557.0, 378.0], [579.0, 387.0, 827.0, 397.0], [65.0, 395.0, 140.0, 407.0], [594.0, 408.0, 1069.0, 413.0], [579.0, 426.0, 907.0, 434.0], [64.0, 443.0, 559.0, 446.0], [656.0, 455.0, 723.0, 467.0], [95.0, 459.0, 558.0, 462.0], [595.0, 476.0, 1071.0, 482.0], [97.0, 477.0, 269.0, 486.0], [581.0, 493.0, 1073.0, 498.0], [582.0, 512.0, 680.0, 523.0], [80.0, 521.0, 530.0, 524.0], [597.0, 534.0, 805.0, 542.0], [642.0, 548.0, 767.0, 562.0], [84.0, 550.0, 558.0, 551.0], [69.0, 567.0, 561.0, 569.0], [645.0, 567.0, 750.0, 578.0], [645.0, 581.0, 781.0, 595.0], [71.0, 583.0, 561.0, 585.0], [645.0, 600.0, 804.0, 610.0], [86.0, 611.0, 563.0, 613.0], [645.0, 613.0, 819.0, 627.0], [68.0, 628.0, 564.0, 629.0], [646.0, 632.0, 834.0, 641.0], [69.0, 645.0, 452.0, 650.0], [600.0, 660.0, 1072.0, 664.0], [87.0, 672.0, 564.0, 674.0], [584.0, 676.0, 1061.0, 682.0], [70.0, 689.0, 563.0, 692.0], [601.0, 706.0, 862.0, 714.0], [72.0, 708.0, 305.0, 715.0], [785.0, 723.0, 957.0, 735.0], [162.0, 733.0, 238.0, 746.0], [88.0, 762.0, 566.0, 765.0], [72.0, 779.0, 563.0, 782.0], [73.0, 798.0, 251.0, 807.0], [684.0, 798.0, 982.0, 811.0], [702.0, 823.0, 968.0, 835.0], [90.0, 824.0, 566.0, 826.0], [73.0, 841.0, 569.0, 843.0], [73.0, 857.0, 569.0, 859.0], [73.0, 874.0, 468.0, 879.0], [589.0, 883.0, 1079.0, 886.0], [620.0, 899.0, 772.0, 911.0], [90.0, 902.0, 337.0, 911.0], [303.0, 925.0, 473.0, 935.0], [605.0, 927.0, 1080.0, 931.0], [590.0, 943.0, 1083.0, 948.0], [590.0, 962.0, 738.0, 972.0], [76.0, 981.0, 569.0, 984.0], [607.0, 996.0, 1080.0, 998.0], [108.0, 998.0, 291.0, 1008.0], [593.0, 1012.0, 1081.0, 1015.0], [594.0, 1030.0, 815.0, 1038.0], [94.0, 1042.0, 573.0, 1045.0], [79.0, 1059.0, 571.0, 1062.0], [593.0, 1071.0, 1085.0, 1076.0], [79.0, 1075.0, 573.0, 1078.0], [624.0, 1088.0, 783.0, 1102.0], [79.0, 1092.0, 573.0, 1094.0], [80.0, 1108.0, 149.0, 1122.0], [608.0, 1127.0, 1086.0, 1131.0], [595.0, 1144.0, 1086.0, 1147.0], [595.0, 1162.0, 908.0, 1168.0], [187.0, 1176.0, 476.0, 1188.0], [596.0, 1205.0, 1087.0, 1209.0], [626.0, 1221.0, 1087.0, 1224.0], [82.0, 1237.0, 576.0, 1239.0], [626.0, 1237.0, 997.0, 1244.0], [112.0, 1252.0, 574.0, 1255.0], [611.0, 1267.0, 1088.0, 1271.0]], "bbox_layout": [48.0341796875, -12.392578125, 1090.03515625, 1273.28125], "text": ["D\u00e9cisions du 5 janvier 1965 portant nomination d'un directeur", "Par arr\u00eat\u00e9 du 29 d\u00e9cembre 1964, M. A\u00eft Rachid Ahmed, fl", "et d'un directeur adjoint du groupement professionnel", "commis-greffier stagiaire au tribunal d'instance de Bouira,", "d'achat de textiles.", "suspendu de ses fonctions, sans traitement, \u00e0 compter du 27", "f\u00e9vrier 1964, est licenci\u00e9 \u00e0 compter du 14 d\u00e9cembre 1964.", "Par d\u00e9cision du 5 janvier 1965, M. Teffert Baelhadi est d\u00e9l\u00e9-", "gu\u00e9 dans les fonctions de directeur du groupement d'achat de", "textiles \u00ab GITEXAL \u00bb.", "Par d\u00e9cision du 5 janvier 1965, M. Belaidi Rabah est nom-", "MINISTERE DES POSTES", "m\u00e9 d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 dans les fonctions de directeur adjoint du grou-", "ET TELECOMMUNICATIONS,", "pement d'achat de textiles \u00ab GITEXAL \u00bb.", "DES TRAVAUX PUBLICS ET DES TRANSPORTS", "D\u00e9cision du 5 janvier 1965 portant nomination des membres", "du conseil d'administration du groupement professionnel", "D\u00e9cret du 7 janvier 1965 mettant fin aux fonctions du pr\u00e9-", "d'achat de textiles.", "sident du conseil d'administration de la Soci\u00e9t\u00e9 nationale", "des chemins de fer alg\u00e9riens.", "Le ministre du commerce,", "Vu le d\u00e9cret n\u00ba 64-342 du 2 d\u00e9cembre 1964 relatif aux at-", "Par d\u00e9cret du 7 janvier 1965, il est fin fin aux fonctions", "tributions du ministre du commerce,", "de pr\u00e9sident du conseil d'administration de la Soci\u00e9t\u00e9 nationale", "Vu le d\u00e9cret n\u00ba 64-233 du 20 ao\u00fbt 1964 fixant les statuts", "des chemins de fer alg\u00e9riens, exerc\u00e9es par M. Mohammed", "des groupements professionnels,", "Bedjaoui.", "Vu l'arr\u00eat\u00e9 du 23 d\u00e9cembre 1964 portant cr\u00e9ation du grou-", "pement professionnel d'achat de textiles,", "D\u00e9cret du 7 janvier 1965 portant nomination du pr\u00e9sident du", "D\u00e9cide :", "conseil d'administration de la Soci\u00e9t\u00e9 nationale des che-", "Article 1\u00bar. - Sont nomm\u00e9s membres du conseil d'admi-", "mins de fer alg\u00e9riens.", "nistration du groupement professionnel d'achat de textiles", "(GITEXAL).", "Le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Pr\u00e9sident du Conseil,", "MM. Issiakhem Mohamed,", "Sioussou Amar,", "Vu la loi n\u00ba 62-157 du 31 d\u00e9cembre 1962 tendant \u00e0 la recon-", "duction de la l\u00e9gislation en vigueur au 31 d\u00e9cembre 1962, sauf", "Amini Salah,", "Adjeroud Moktar,", "dans ses dispositions contraires \u00e0 la souverainet\u00e9 nationale ;", "Qualane Abdelkader,", "Vu le d\u00e9cret n\u00ba 59-1591 du 31 d\u00e9cembre 1959 modifi\u00e9 par le", "Si Hassen Abderezak,", "d\u00e9cret n\u00ba 63-183 du 16 mai 1963 relatif \u00e0 la constitution de la", "Bennegouche Mohamed.", "Soci\u00e9t\u00e9 nationale des chemins de fer algeriens,", "Art. 2. - La pr\u00e9sente d\u00e9cision sera publi\u00e9e au Journal ofji-", "Vu le d\u00e9cret du 7 janvier 1965 mettant fin aux fonctions du", "ciel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire.", "pr\u00e9sident du conseil d'administration de le Soci\u00e9t\u00e9 nationale", "Fait \u00e0 Alger, le 5 janvier 1965.", "des chemins de fer alg\u00e9riens,", "Nourredine DELLECI.", "D\u00e9cr\u00e8te :", "Article 1\u00bar. - M. Abdelkader Guerroudj est nomm\u00e9 Pr\u00e9sident", "du conseil d'administration de la Soci\u00e9t\u00e9 nationale des che-", "mins de fer alg\u00e9riens.", "SOUS-SECRETARIAT D'ETAT", "AUX TRAVAUX PUBLICS", "Art. 2. - Le ministre des postes et t\u00e9l\u00e9communications, des", "travaux publics et des transports est charg\u00e9 de l'ex\u00e9cution", "du pr\u00e9sent d\u00e9cret qui sera publi\u00e9 au Journal officiel de la", "R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire.", "D\u00e9crets du 7 janvier 1965 portant nominations d\u2019ing\u00e9nieurs des", "ponts et chauss\u00e9es.", "Fait \u00e0 Alger, le 7 janvier 1965.", "Ahmed BEN BELLA.", "Par d\u00e9cret du 7 janvier 1965, M. Mohamed Benblidia est nom-", "m\u00e9 en qualit\u00e9 d'ing\u00e9nieur des ponts et chauss\u00e9es de 1et \u00e9chelon,", "\u00e0 l'indice brut 390.", "D\u00e9cret du 7 janvier 1965 portant nomination d'un ing\u00e9nieur", "Par d\u00e9cret du 7 janvier 1905 M. Mohainmed Boualga est", "des ponts et chauss\u00e9es.", "nomm\u00e9 en qualit\u00e9 d'ing\u00e9nieur des ponts et chauss\u00e9es de 1\u00ba", "\u00e9chelon, \u00e0 l'indice brut 390.", "Par d\u00e9cret du 7 janvier 1965 M. Chabane Hached, titulaire", "du dipl\u00f4me d'ing\u00e9nieur du g\u00e9nie maritime, est nomm\u00e9 en qua-", "Arr\u00eat\u00e9 du 16 novembre 1964 mettant fin aux fonctions d'un", "lit\u00e9 d'ing\u00e9nieur des ponts et chauss\u00e9es de 1er \u00e9chelon, \u00e0 l'indice", "conseiller technique.", "brut 390, sous r\u00e9serve de l'\u00e9tablissement de l'\u00e9quivalence de son", "dipl\u00f4me.", "Par arr\u00eat\u00e9 du 16 novembre 1964, il est mis fin wux fonctions", "de M. Mohamed Douag, conseiller technique, \u00e0 compter du", "5 octobre 1964, pour abandon de poste.", "MINISTERE DU COMMERCE", "Arr\u00eat\u00e9 du 5 janvier 1965 portant nomination d'un commis-", "saire du Gouvernement aupr\u00e8s de l'entreprise \u00ab travaux", "Arr\u00eat\u00e9 du 5 janvier 1965 portant nomination d'un commissaire", "routiers d'Alg\u00e9rie et du Sahara \u00bb (TRALSA).", "du Gouvernement aupr\u00e8s des groupements professionnels", "Par arr\u00eat\u00e9 du 5 janvier 1965, M. Moulay Kada est nomm\u00e9"], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[98.0, 1313.0, 575.0, 1318.0]], "bbox_layout": [95.4423828125, 1290.1953125, 631.2109375, 1368.984375], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 5 janvier 1965, M. Baaliouamer Bakir est nom-"], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[426.0, 1383.0, 743.0, 1390.0]], "bbox_layout": [414.7666015625, 1366.7578125, 756.54296875, 1403.1640625], "text": ["Imprimerie Officielle, 7 et 9, rue Trollier - Alger"], "label": "PageFooter", "position": 2}]}]