[{"index": 1, "page": [{"bbox_text": [[283.0, 14.0, 898.0, 43.0]], "bbox_layout": [270.9072265625, 9.90966796875, 912.390625, 54.43359375], "text": ["DECRETS, ARRETES, DECISIONS ET CIRCULAIRES"], "label": "SectionHeader", "position": 0}, {"bbox_text": [[117.0, 80.0, 545.0, 107.0]], "bbox_layout": [106.74951171875, 72.03125, 557.1015625, 119.5458984375], "text": ["PRESIDENCE DE LA REPUBLIQUE"], "label": "SectionHeader", "position": 1}, {"bbox_text": [[88.0, 133.0, 579.0, 147.0], [115.0, 149.0, 578.0, 164.0], [116.0, 165.0, 198.0, 178.0]], "bbox_layout": [77.32373046875, 123.38623046875, 589.251953125, 189.1015625], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 29 decembre 1964 relatif \u00e0 l'agr\u00e9ment de la mutuelle", "assurance alg\u00e9rienne des travailleurs de l'\u00e9ducation et de", "la culture."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[100.0, 208.0, 346.0, 226.0]], "bbox_layout": [89.380126953125, 199.3505859375, 359.5673828125, 234.3896484375], "text": ["Le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique,"], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[102.0, 239.0, 577.0, 253.0], [84.0, 253.0, 577.0, 270.0], [84.0, 271.0, 499.0, 287.0]], "bbox_layout": [74.32666015625, 229.2578125, 590.341796875, 296.767578125], "text": ["Vu la loi n\u00ba 63-201 du 8 juin 1963 relative aux obligations", "et garanties exig\u00e9es des entreprises d'assurances exer\u00e7ant une", "activit\u00e9 en Alg\u00e9rie et notamment les articles 3 et 4 ;"], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[100.0, 301.0, 577.0, 315.0], [84.0, 314.0, 577.0, 333.0], [84.0, 332.0, 340.0, 347.0]], "bbox_layout": [74.32666015625, 290.2685546875, 588.70703125, 357.7783203125], "text": ["Vu avec les pi\u00e8ces produites \u00e0 l'appui la demande d'agr\u00e9ment", "pr\u00e9sent\u00e9e par la mutuelle assurance alg\u00e9rienne des travailleurs", "de l'\u00e9ducation et de la culture ;"], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[99.0, 361.0, 573.0, 375.0], [83.0, 375.0, 130.0, 391.0]], "bbox_layout": [73.78173828125, 351.279296875, 586.52734375, 402.041015625], "text": ["Vu l'avis de la Caisse alg\u00e9rienne d'assurance et de r\u00e9assu-", "rance,"], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[172.0, 400.0, 239.0, 413.0]], "bbox_layout": [156.4736328125, 390.927734375, 251.6728515625, 424.599609375], "text": ["Arr\u00eate :"], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[96.0, 421.0, 185.0, 435.0], [187.0, 421.0, 572.0, 440.0], [81.0, 437.0, 573.0, 456.0], [80.0, 455.0, 469.0, 470.0]], "bbox_layout": [72.14697265625, 413.14453125, 587.6171875, 479.62890625], "text": ["Article 1er", "- La mutuelle assurance algerienne des travail-", "teurs de l'\u00e9ducation et de la culture est agr\u00e9\u00e9e pour pratiquer", "en Alg\u00e9rie, les cat\u00e9gories d'op\u00e9rations sulvantes :"], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[95.0, 481.0, 571.0, 501.0], [80.0, 500.0, 572.0, 516.0], [80.0, 516.0, 117.0, 529.0]], "bbox_layout": [71.87451171875, 475.009765625, 586.52734375, 542.177734375], "text": ["1\u00ba) Op\u00e9rations d'assurance contre les risques de toutes natu-", "res r\u00e9sultant de l'emploi de tous v\u00e9hicules autres que les a\u00e9ro-", "nefs."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[95.0, 538.0, 574.0, 555.0], [80.0, 554.0, 573.0, 573.0], [80.0, 570.0, 573.0, 588.0], [80.0, 587.0, 573.0, 605.0], [79.0, 602.0, 573.0, 621.0], [79.0, 618.0, 572.0, 639.0], [77.0, 637.0, 219.0, 651.0]], "bbox_layout": [70.51220703125, 530.0390625, 584.892578125, 662.1484375], "text": ["Art. 2. - Le pr\u00e9sent ugr\u00e9ment est subordonn\u00e9 au versement", "par la mutueile assurance alg\u00e9rienne des travailleurs de l'\u00e9du-", "cation et de la culture du cautionnement pr\u00e9vu \u00e0 l'article 4", "de la loi sus-vis\u00e9e, du 8 juin 1963 qui devra \u00eatre constitu\u00e9 et", "d\u00e9pos\u00e9 par la susdite mutuelle dans les formes prescrites par", "l'arr\u00eat\u00e9 du 7 d\u00e9cembre 1963 et la circulaire n\u00ba 3 DTC/AS du", "26 d\u00e9cembre 1963."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[95.0, 658.0, 571.0, 676.0], [78.0, 672.0, 571.0, 695.0], [77.0, 691.0, 516.0, 708.0]], "bbox_layout": [69.96728515625, 651.376953125, 582.712890625, 717.51953125], "text": ["Art. 3. - Le directeur du tr\u00e9sor et du cr\u00e9dit est charg\u00e9 de", "l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 qui sera publi\u00e9 au Journal officiel", "de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[93.0, 718.0, 361.0, 736.0]], "bbox_layout": [84.95263671875, 711.19140625, 377.822265625, 744.86328125], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 29 d\u00e9cembre 1964."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[191.0, 747.0, 452.0, 766.0], [252.0, 767.0, 392.0, 781.0], [237.0, 789.0, 405.0, 804.0], [224.0, 810.0, 418.0, 827.0]], "bbox_layout": [180.9951171875, 740.5859375, 469.0966796875, 830.3125], "text": ["P. le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique,", "et par d\u00e9l\u00e9gation,", "Le secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral.", "Abdelkader MAACHOU."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[175.0, 871.0, 465.0, 889.0]], "bbox_layout": [164.6474609375, 860.8984375, 478.9052734375, 901.40625], "text": ["MINISTERE DE LA JUSTICE"], "label": "SectionHeader", "position": 14}, {"bbox_text": [[76.0, 915.0, 567.0, 934.0], [106.0, 931.0, 421.0, 950.0]], "bbox_layout": [68.46875, 906.69921875, 584.892578125, 959.51171875], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 18 janvier 1965 portant cr\u00e9ation d'une 20mmission", "consultative au minist\u00e8re de la justice."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[88.0, 977.0, 433.0, 995.0]], "bbox_layout": [80.59326171875, 968.90625, 451.38671875, 1003.9453125], "text": ["Le ministre de la justice, garde des sceaux,"], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[92.0, 1003.0, 565.0, 1026.0], [73.0, 1023.0, 565.0, 1039.0], [73.0, 1035.0, 547.0, 1059.0]], "bbox_layout": [64.654296875, 998.984375, 577.263671875, 1064.1015625], "text": ["Vu la loi n\u00ba 62-157 du 31 d\u00e9cembre 1962, tendant \u00e0 la recon-", "duction de la legislation en vigueur au 31 d\u00e9cembre 1962 sauf", "dans ses dispositions contraires \u00e0 la souverainet\u00e9 nationale ;"], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[89.0, 1067.0, 566.0, 1085.0], [73.0, 1083.0, 411.0, 1100.0]], "bbox_layout": [64.51806640625, 1058.45703125, 576.173828125, 1109.90234375], "text": ["Vu l'ordonnance n\u00ba 62-049 du 21 septembre 1962, relative aux", "nominations dans la hi\u00e9rarchie judiciaire,"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[162.0, 1114.0, 229.0, 1127.0]], "bbox_layout": [151.43310546875, 1102.890625, 241.18310546875, 1137.9296875], "text": ["Arr\u00eate :"], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[88.0, 1135.0, 566.0, 1153.0], [70.0, 1153.0, 565.0, 1170.0], [71.0, 1170.0, 467.0, 1185.0]], "bbox_layout": [61.9296875, 1127.5, 577.80859375, 1193.984375], "text": ["Article 1er. - Il est cr\u00e9\u00e9 une commission consultative pour", "le recrutement, la mutation ou le reclassement des magistrats,", "jusqu'\u00e0 l'adoption d'un statut de la magistrature"], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[88.0, 1196.0, 565.0, 1217.0], [70.0, 1213.0, 533.0, 1231.0]], "bbox_layout": [61.9296875, 1188.33984375, 577.263671875, 1239.78515625], "text": ["Art 2. - Cette commission pr\u00e9sid\u00e9e par le ministre de la", "justice, garde des sceaux ou ron repr\u00e9sentant, comprend :"], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[70.0, 1244.0, 287.0, 1257.0]], "bbox_layout": [62.33837890625, 1233.45703125, 298.263671875, 1268.49609375], "text": ["1\u00ba) des membres de droit :"], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[85.0, 1261.0, 564.0, 1275.0], [85.0, 1277.0, 394.0, 1291.0]], "bbox_layout": [64.3818359375, 1250.546875, 577.80859375, 1303.359375], "text": ["- le directeur du personnel et de l'administration g\u00e9n\u00e9rale,", "- le directeur des affaires judiciaires,"], "label": "ListItem", "position": 23}, {"bbox_text": [[86.0, 1293.0, 252.0, 1307.0]], "bbox_layout": [71.125244140625, 1284.04296875, 256.849609375, 1319.08203125], "text": ["- les chefs de cour."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[69.0, 1323.0, 256.0, 1335.0]], "bbox_layout": [61.384765625, 1310.703125, 264.7509765625, 1345.7421875], "text": ["2\u00ba) des membres \u00e9lus :"], "label": "ListItem", "position": 25}, {"bbox_text": [[89.0, 1349.0, 564.0, 1366.0], [69.0, 1367.0, 487.0, 1382.0]], "bbox_layout": [54.98193359375, 1340.78125, 571.26953125, 1392.2265625], "text": ["- un pr\u00e9sident de tribunal de grande instance, \u00e9lu par les", "magistrats du si\u00e8ge, dans le ressort de chaque cour,"], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[623.0, 83.0, 1091.0, 104.0], [601.0, 98.0, 920.0, 120.0]], "bbox_layout": [592.68359375, 77.58544921875, 1100.93359375, 137.91748046875], "text": ["- un procureur de la R\u00e9publique, \u00e9lu par les magistrats du", "parquet, dans le ressort de chaque cour,"], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[625.0, 116.0, 1091.0, 138.0], [601.0, 133.0, 701.0, 147.0]], "bbox_layout": [588.869140625, 115.35400390625, 1103.658203125, 164.57763671875], "text": ["- un juge d'instance, \u00e9lu par ses pairs cans le ressort de", "chaque cour."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[615.0, 161.0, 1089.0, 183.0], [598.0, 176.0, 1091.0, 199.0], [599.0, 192.0, 904.0, 214.0]], "bbox_layout": [584.509765625, 156.2841796875, 1106.927734375, 222.0849609375], "text": ["Il sera d\u00e9sign\u00e9 au cours du m\u00eame scrutin, un membre sup-", "pl\u00e9ant pour chacun des membres \u00e9lus. Le suppl\u00e9ant ne si\u00e8ge", "qu'en cas d'emp\u00eachement du titulaire."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[615.0, 227.0, 1080.0, 248.0], [598.0, 243.0, 1087.0, 263.0], [598.0, 259.0, 1025.0, 280.0]], "bbox_layout": [588.869140625, 219.345703125, 1100.388671875, 285.830078125], "text": ["Art. 3. - La commission donne au ministre de la justice,", "garde des sceaux, son avis sur toutes les mesures de recrute-", "ment, de mutation ou de reclassement des magistrats."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[614.0, 290.0, 1089.0, 307.0], [598.0, 303.0, 1087.0, 326.0], [598.0, 321.0, 838.0, 339.0]], "bbox_layout": [590.50390625, 279.84375, 1102.0234375, 348.37890625], "text": ["Art. 4. - La commission fixe les modalit\u00e9s de ses travaux,", "et d\u00e9termine les crit\u00e8res selon lesquels elle examine les mesu-", "res vis\u00e9es \u00e0 l'article ci-dessus."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[613.0, 350.0, 1088.0, 369.0], [598.0, 365.0, 992.0, 386.0]], "bbox_layout": [589.4140625, 342.392578125, 1100.93359375, 393.154296875], "text": ["Art. 5. - Le ministre de la justice, garde des sceaux, r\u00e9unit", "la commission chaque fois que cela est n\u00e9cessaire."], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[611.0, 395.0, 1087.0, 415.0], [597.0, 409.0, 1088.0, 431.0], [596.0, 426.0, 842.0, 446.0]], "bbox_layout": [587.234375, 387.509765625, 1100.93359375, 454.677734375], "text": ["La commission est assist\u00e9e d'un secr\u00e9tariat, compose du sous-", "directeur du personnel et de l'administration g\u00e9n\u00e9rale et du", "chef du bureau des magistrats."], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[611.0, 457.0, 1088.0, 475.0], [596.0, 472.0, 1087.0, 492.0], [595.0, 489.0, 1086.0, 508.0], [597.0, 506.0, 765.0, 520.0]], "bbox_layout": [587.234375, 449.375, 1099.84375, 530.8984375], "text": ["Art. 6. - Le directeur du personnel et de l'administration", "g\u00e9nerale est charg\u00e9 de l'ex\u00e9rution du pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 qui sera", "publi\u00e9 au Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mo-", "cratique et populaire."], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[609.0, 533.0, 861.0, 550.0]], "bbox_layout": [598.1328125, 524.5703125, 863.34765625, 558.92578125], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 18 janvier 1965."], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[861.0, 557.0, 1049.0, 571.0]], "bbox_layout": [850.9765625, 547.12890625, 1060.609375, 582.16796875], "text": ["Mohammed BEDJAOUI."], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[594.0, 606.0, 1085.0, 624.0], [624.0, 623.0, 707.0, 637.0]], "bbox_layout": [583.96484375, 596.34765625, 1095.484375, 646.42578125], "text": ["Arr\u00eat\u00e9s du 18 janvier 1965 portant acquisition de la nationalit\u00e9", "alg\u00e9rienne."], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[609.0, 668.0, 1083.0, 685.0], [594.0, 681.0, 1084.0, 704.0], [593.0, 700.0, 1084.0, 717.0], [594.0, 715.0, 1084.0, 736.0], [594.0, 735.0, 975.0, 749.0]], "bbox_layout": [582.875, 658.896484375, 1097.6640625, 757.8515625], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9s du ministre de la justice, garde des sceaux, en", "date du 18 janvier 1965, acqui\u00e8rent la nationalit\u00e9 alg\u00e9rienne", "et jouissent de tous les droits attach\u00e9s \u00e0 la qualit\u00e9 d'Alg\u00e9rien,", "dans les conditions de l'article 8 de la loi n\u00ba 63-96 du 27 mars", "1963, portant code de la nationalit\u00e9 alg\u00e9rienne :"], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[607.0, 764.0, 1083.0, 785.0], [594.0, 781.0, 679.0, 797.0]], "bbox_layout": [585.599609375, 756.30859375, 1096.029296875, 807.75390625], "text": ["M. Salom-Orovol Vicente, n\u00e9 le 23 f\u00e9vrier 1914 \u00e0 Carcagente", "(Espagne),"], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[606.0, 803.0, 1083.0, 825.0], [590.0, 822.0, 693.0, 836.0]], "bbox_layout": [582.330078125, 795.95703125, 1096.029296875, 847.40234375], "text": ["M. Amar Ben Mohamed Ben Abdelkader, n\u00e9 le 23 f\u00e9vrier", "1940 \u00e0 Oran,"], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[607.0, 843.0, 1082.0, 862.0], [591.0, 859.0, 1080.0, 877.0], [590.0, 879.0, 624.0, 890.0]], "bbox_layout": [580.6953125, 834.23828125, 1093.3046875, 903.45703125], "text": ["M. Tayeb Ben A\u00efssa Ben Mohammed, dit \u00ab Azzizi \u00bb, n\u00e9 en", "1923 \u00e0 la fraction B\u00e9ni-Mourmour, tribu B\u00e9ni-Mezdoui (Ma-", "roc)"], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[605.0, 900.0, 1036.0, 915.0]], "bbox_layout": [594.86328125, 890.29296875, 1047.53125, 925.33203125], "text": ["M. Journet Ren\u00e9 Michel, n\u00e9 le 22 mars 1920 \u00e0 Alger,"], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[606.0, 922.0, 1067.0, 938.0]], "bbox_layout": [592.138671875, 912.8515625, 1080.771484375, 947.890625], "text": ["M. Timsit Gabriel Ephra\u00efm, n\u00e9 le 9 f\u00e9vrier 1932 \u00e0 Alger,"], "label": "Text", "position": 43}, {"bbox_text": [[605.0, 950.0, 1078.0, 969.0], [589.0, 968.0, 625.0, 981.0], [625.0, 968.0, 690.0, 981.0]], "bbox_layout": [579.60546875, 938.828125, 1092.21484375, 991.640625], "text": ["M. Gomila Roger Emile, n\u00e9 le 13 janvier 1922 \u00e0 Port Guey-", "don", "(Alger),"], "label": "Text", "position": 44}, {"bbox_text": [[605.0, 989.0, 1079.0, 1007.0], [589.0, 1006.0, 692.0, 1019.0]], "bbox_layout": [575.24609375, 979.16015625, 1092.21484375, 1030.60546875], "text": ["M. Salort Jacques Joseph, n\u00e9 le 1er f\u00e9vrier 1919 \u00e0 Cap-Ma-", "tifou (Alger),"], "label": "Text", "position": 45}, {"bbox_text": [[605.0, 1027.0, 1079.0, 1045.0], [587.0, 1045.0, 736.0, 1059.0]], "bbox_layout": [576.3359375, 1018.125, 1091.125, 1070.9375], "text": ["M. Bachelier Martin Edouard, n\u00e9 le 13 octobre 1912 \u00e0 Mo-", "hammadia (Oran)."], "label": "Text", "position": 46}, {"bbox_text": [[602.0, 1065.0, 1079.0, 1084.0], [588.0, 1085.0, 1003.0, 1099.0]], "bbox_layout": [576.3359375, 1058.45703125, 1092.21484375, 1109.90234375], "text": ["Mme Berthier Martine Raymonde, \u00e9pouse Timsit Meyer, n\u00e9e", "le 13 mai 1937 \u00e0 Paris 16\u00ba (Dpt. de la Seine), France,"], "label": "Text", "position": 47}, {"bbox_text": [[602.0, 1113.0, 1034.0, 1127.0]], "bbox_layout": [587.779296875, 1102.890625, 1041.537109375, 1137.9296875], "text": ["M. Lahssen Mohamed, n\u00e9 le 7 d\u00e9cembre 1939 \u00e0 Oran,"], "label": "Text", "position": 48}, {"bbox_text": [[601.0, 1139.0, 1078.0, 1157.0], [586.0, 1158.0, 651.0, 1172.0]], "bbox_layout": [576.3359375, 1129.55078125, 1091.125, 1183.73046875], "text": ["Mile Cohen-Bacri Yvette, Juliette, n\u00e9e le 28 d\u00e9cembre 1925", "\u00e0 Alger,"], "label": "Text", "position": 49}, {"bbox_text": [[601.0, 1180.0, 1079.0, 1195.0]], "bbox_layout": [587.234375, 1169.8828125, 1091.125, 1206.2890625], "text": ["Mmo Ciani Maria, \u00e9pouse Scotto, n\u00e9e le 29 ao\u00fbt 1905 \u00e0 Oran,"], "label": "Text", "position": 50}, {"bbox_text": [[602.0, 1205.0, 1064.0, 1222.0]], "bbox_layout": [588.869140625, 1195.859375, 1079.681640625, 1232.265625], "text": ["M. Conte Charies, Andr\u00e9, n\u00e9 le 19 novembre 1923 \u00e0 Oran,"], "label": "Text", "position": 51}, {"bbox_text": [[601.0, 1233.0, 1076.0, 1254.0], [586.0, 1254.0, 644.0, 1267.0]], "bbox_layout": [575.24609375, 1225.25390625, 1093.3046875, 1278.06640625], "text": ["M. Sportisse Meyer William, n\u00e9 le 10 d\u00e9cembre 1923 \u00e0 Cons-", "tantine,"], "label": "Text", "position": 52}, {"bbox_text": [[601.0, 1273.0, 1076.0, 1291.0], [583.0, 1291.0, 648.0, 1305.0]], "bbox_layout": [578.515625, 1264.90234375, 1093.3046875, 1317.71484375], "text": ["M. Lahc\u00e8ne Ben Blal Ben El Ghali, n\u00e9 le 5 novembre 1939", "\u00e0 Oran,"], "label": "Text", "position": 53}, {"bbox_text": [[601.0, 1312.0, 1076.0, 1331.0], [585.0, 1332.0, 658.0, 1345.0]], "bbox_layout": [576.880859375, 1304.55078125, 1092.759765625, 1357.36328125], "text": ["M. Bonardi Raymond, n\u00e9 le 13 septembre 1927 \u00e0 Paris 14\u00aa", "(France),"], "label": "Text", "position": 54}, {"bbox_text": [[601.0, 1350.0, 1077.0, 1371.0], [584.0, 1369.0, 768.0, 1383.0]], "bbox_layout": [575.24609375, 1344.19921875, 1091.125, 1395.64453125], "text": ["M. Habri Ould Ahmed Ben Amar, n\u00e9 le 11 janvier 1933 \u00e0", "Sidi-Bel-Abb\u00e8s (Oran),"], "label": "Text", "position": 55}]}, {"index": 2, "page": [{"bbox_text": [[69.0, 38.0, 547.0, 47.0], [55.0, 54.0, 318.0, 67.0]], "bbox_layout": [47.62548828125, 25.11962890625, 567.455078125, 78.017578125], "text": ["Mme Caraguel Jeanine, Monique, Paule, \u00e9pouse Feve Guy,", "n\u00e9e le 15 juin 1937 \u00e0 Constantine,"], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[72.0, 77.0, 545.0, 88.0], [54.0, 93.0, 150.0, 107.0]], "bbox_layout": [45.037109375, 65.45166015625, 560.37109375, 118.60595703125], "text": ["M. Feve Guy, Sylvain, Augustin, n\u00e9 le 5 octobre 1937 \u00e0", "Constantine,"], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[70.0, 115.0, 517.0, 127.0]], "bbox_layout": [59.205078125, 104.84375, 527.67578125, 139.541015625], "text": ["M. Dekkak Mohammed, n\u00e9 le 29 juin 1939 \u00e0 Tlemcen,"], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[69.0, 144.0, 548.0, 155.0], [57.0, 161.0, 156.0, 173.0]], "bbox_layout": [44.62841796875, 131.6748046875, 556.01171875, 184.1455078125], "text": ["M. Frank Walter Schubert, n\u00e9 le 21 juin 1941 \u00e0 Kirchberg", "(Allemagne)."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[70.0, 182.0, 547.0, 193.0], [55.0, 198.0, 425.0, 212.0]], "bbox_layout": [45.71826171875, 171.15234375, 559.826171875, 223.28125], "text": ["Mme Lacascade Claudine, Rose, \u00e9pouse Khadda, n\u00e9e le 29", "septembre 1932 \u00e0 Lille (Dpt. du Nord), France,"], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[70.0, 227.0, 487.0, 239.0]], "bbox_layout": [63.2919921875, 216.26953125, 500.1572265625, 250.966796875], "text": ["M. Nadir Mohamed, n\u00e9 en 1940 \u00e0 Mekn\u00e8s (Maroc),"], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[70.0, 255.0, 536.0, 267.0], [55.0, 273.0, 178.0, 287.0]], "bbox_layout": [45.58203125, 243.4423828125, 552.7421875, 295.5712890625], "text": ["M. Delesalle Jean, Jules, L\u00e9on, n\u00e9 le 14 juin 1930 \u00e0 Tour-", "coing (France),"], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[70.0, 295.0, 471.0, 307.0]], "bbox_layout": [62.2021484375, 283.603515625, 484.08203125, 318.30078125], "text": ["M. Naceur Abdelkader, n\u00e9 le 5 mai 1932 \u00e0 Alger."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[71.0, 340.0, 549.0, 351.0], [55.0, 358.0, 548.0, 366.0], [55.0, 371.0, 548.0, 384.0], [56.0, 386.0, 546.0, 402.0], [55.0, 405.0, 488.0, 417.0]], "bbox_layout": [46.80810546875, 327.6953125, 559.826171875, 428.359375], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9s du ministre de la justice, garde des sceaux, en", "date du 18 janvier 1965, acqui\u00e8rent la nationalit\u00e9 alg\u00e9rienne", "et jouissent de tous les droits attach\u00e9s \u00e0 la qualit\u00e9 d'Alg\u00e9rien,", "dans les conditions de l'article 11/1\u00ba de la loi n\u00ba 63-96 du 27", "mars 1963 portant code de la nationalit\u00e9 alg\u00e9rienne :"], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[72.0, 433.0, 548.0, 444.0], [55.0, 450.0, 517.0, 460.0]], "bbox_layout": [46.3994140625, 422.03125, 558.4638671875, 473.4765625], "text": ["M. Ahmed Ben Tahar Ben Ahmed, n\u00e9 le 11 janvier 1944 \u00e0", "Oran, qui portera d\u00e9sormais le nom de Bentahar Ahmed,"], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[70.0, 477.0, 511.0, 490.0]], "bbox_layout": [64.9267578125, 466.46484375, 524.6787109375, 499.453125], "text": ["M. Haddou Mansour, n\u00e9 le 28 mai 1943 \u00e0 Mostaganem,"], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[71.0, 507.0, 548.0, 518.0], [58.0, 525.0, 142.0, 537.0]], "bbox_layout": [48.44287109375, 492.44140625, 560.916015625, 544.5703125], "text": ["Mlle Benabdallah Setti, n\u00e9e le 26 octobre 1944 \u00e0 Hennaya", "(Tlemcen),"], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[72.0, 546.0, 549.0, 556.0]], "bbox_layout": [59.06884765625, 532.431640625, 556.556640625, 566.787109375], "text": ["Mile Messai Akila, n\u00e9e le 14 juillet 1944 \u00e0 La Calle (Annaba),"], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[70.0, 572.0, 518.0, 588.0]], "bbox_layout": [61.1123046875, 562.509765625, 522.4990234375, 596.181640625], "text": ["M. Dounial Sma\u00efl, n\u00e9 le 21 juin 1964 \u00e0 Miliana (M\u00e9d\u00e9a)."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[72.0, 626.0, 550.0, 636.0], [57.0, 642.0, 550.0, 654.0], [58.0, 658.0, 550.0, 668.0], [58.0, 675.0, 551.0, 686.0], [57.0, 692.0, 443.0, 701.0]], "bbox_layout": [47.89794921875, 613.095703125, 561.4609375, 713.41796875], "text": ["Par arr\u00eates du ministre de la justice, garde des sceaux, en", "date du 18 janvier 1965, acqui\u00e8rent la nationalit\u00e9 alg\u00e9rienne et", "jouissent de tous les droits attach\u00e9s \u00e0 la qualit\u00e9 d'alg\u00e9rien,", "dans les conditions de l'article 12 de la loi n\u00b0 63-96 du 27 mars", "1963 portant code de la nationalit\u00e9 alg\u00e9rienne :"], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[73.0, 719.0, 550.0, 729.0], [58.0, 735.0, 550.0, 747.0], [57.0, 752.0, 462.0, 762.0]], "bbox_layout": [48.0341796875, 705.72265625, 560.6435546875, 773.57421875], "text": ["Mme Savary Jeannine, Louise, \u00e9pouse Mammeri Mohammed,", "n\u00e9e le 17 mars 1929 \u00e0 Houilles (Dpt. de la Seine et Oise),", "France, qui s'appellera d\u00e9sormais Savary Fahima,"], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[73.0, 780.0, 549.0, 791.0], [57.0, 796.0, 418.0, 809.0]], "bbox_layout": [48.0341796875, 769.296875, 556.8291015625, 819.375], "text": ["Mme Mouina Bent Mohammed Ben Larbi, \u00e9pouse Khodja", "Noureddine, n\u00e9e le 22 d\u00e9cembre 1915 \u00e0 Alger,"], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[73.0, 824.0, 546.0, 837.0], [58.0, 842.0, 346.0, 856.0]], "bbox_layout": [48.306640625, 813.046875, 559.826171875, 864.4921875], "text": ["Mme Djokic Branca, \u00e9pouse Achari Boualam, n\u00e9e le 17 sep-", "tembre 1942 \u00e0 Recice (Yougoslavie),"], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[73.0, 870.0, 550.0, 882.0], [58.0, 887.0, 253.0, 901.0]], "bbox_layout": [48.0341796875, 858.1640625, 560.0986328125, 908.2421875], "text": ["Mme Zerhouda Fatma, \u00e9pouse Zine Abderrahmane n\u00e9e en", "1914 \u00e0 Tafilalet (Maroc),"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[73.0, 909.0, 550.0, 920.0], [58.0, 926.0, 550.0, 937.0], [58.0, 942.0, 328.0, 954.0]], "bbox_layout": [47.89794921875, 895.76171875, 560.916015625, 964.98046875], "text": ["Mme Strauss Maria \u00e9pouse Baizidi Mohammed, nee le 12", "avril 1929 \u00e0 Urbar, district de Coblence (Allemagne) qui s'ap-", "pellera d\u00e9sormais Strauss Yamina,"], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[73.0, 971.0, 551.0, 980.0], [58.0, 987.0, 488.0, 999.0]], "bbox_layout": [48.8515625, 957.96875, 559.826171875, 1008.046875], "text": ["Mme Delcambre Maueleine, Jeanne, \u00e9pouse Bouchakour Sa\u00efd,", "n\u00e9e le 27 mai 1932 \u00e0 Hirson (Dpt. de l'Aisne), France,"], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[73.0, 1016.0, 551.0, 1026.0], [58.0, 1032.0, 547.0, 1041.0], [58.0, 1049.0, 436.0, 1060.0]], "bbox_layout": [47.89794921875, 1003.0859375, 559.826171875, 1069.5703125], "text": ["Mme Trachsel Elisabeth Heidi, \u00e9pouse Bensa\u00efd Mohammed,", "n\u00e9e le 24 f\u00e9vrier 1940 \u00e0 Krattigen, canton de Berne (Suisse),", "qui s'appellera d\u00e9sormais Trachsel Sa\u00efda Heidi,"], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[73.0, 1077.0, 551.0, 1088.0], [58.0, 1093.0, 552.0, 1103.0], [58.0, 1109.0, 367.0, 1121.0]], "bbox_layout": [48.44287109375, 1062.55859375, 564.73046875, 1131.77734375], "text": ["Mme Plusquellec Madeleine, \u00e9pouse Dehrane Hammoud, n\u00e9e", "le 18 f\u00e9vrier 1913 \u00e0 Morlaix (Dpt. du Finist\u00e8re) France, qui", "s'appellera d\u00e9sormais Dehrane M\u00e9riem,"], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[75.0, 1138.0, 549.0, 1148.0], [59.0, 1155.0, 435.0, 1166.0]], "bbox_layout": [49.396484375, 1125.44921875, 559.28125, 1176.89453125], "text": ["Mme D'Ilio T\u00e9r\u00e9sa, \u00e9pouse Bouheraoua Sa\u00efd, n\u00e9e ie 17 no-", "vembre 1937 \u00e0 Saint Giovanni T\u00e9atino (Italie)."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[73.0, 1184.0, 551.0, 1194.0], [58.0, 1199.0, 551.0, 1210.0]], "bbox_layout": [49.396484375, 1171.25, 560.916015625, 1222.6953125], "text": ["Mme Benasson Marie Anne, \u00e9pouse Serradj M'Hamed, n\u00e9e", "le 10 mai 1943 \u00e0 Ourou\u00ebr les Bourdelin (Dpt. du Cher; France,"], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[75.0, 1230.0, 551.0, 1238.0], [58.0, 1244.0, 550.0, 1256.0], [58.0, 1261.0, 325.0, 1273.0]], "bbox_layout": [49.6689453125, 1215.0, 562.2783203125, 1284.21875], "text": ["Mme Roussey Lucie, \u00e9pouse Khiati Sa\u00efd, n\u00e9e le 3 avril 1922", "\u00e0 Bucey les Traves (Dp' de la Haute Sa\u00f4ne) France, qui s'ap-", "pellera d\u00e9sormais Roussey Louiza,"], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[74.0, 1289.0, 551.0, 1299.0], [59.0, 1305.0, 477.0, 1317.0]], "bbox_layout": [50.89501953125, 1276.5234375, 565.275390625, 1327.96875], "text": ["Mme Bats Suzanne Georgette, \u00e9pouse Cha\u00efd Sa\u00efd, n\u00e9e le 27", "novembre 1940 \u00e0 Le Houga (Dot. du Gers) France,"], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[77.0, 1333.0, 551.0, 1345.0], [59.0, 1350.0, 220.0, 1363.0]], "bbox_layout": [50.35009765625, 1323.0078125, 562.55078125, 1373.0859375], "text": ["Mme Bekaoui Orke\u00efa, \u00e9pouse Smahi Hadj, n\u00e9e en 1937 \u00e0", "Hernaya (Tlemcen),"], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[77.0, 1370.0, 554.0, 1386.0], [63.0, 1388.0, 480.0, 1398.0]], "bbox_layout": [49.53271484375, 1361.97265625, 565.8203125, 1409.31640625], "text": ["Mme Mogenier Louise Zo\u00e9, \u00e9pouse Smail Mohammed, n\u00e9e", "le 17 ao\u00fbt 1906 \u00e0 Paris 9\u20ac (Dpt. de la Seine) France."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[584.0, 33.0, 1057.0, 49.0], [569.0, 50.0, 1042.0, 65.0]], "bbox_layout": [565.982421875, 23.06884765625, 1070.962890625, 75.36865234375], "text": ["Mme Mignard H\u00e9l\u00e8ne Augusta, \u00e9pouse Aggoune Mohand, n\u00e9e", "le 5 d\u00e9cembre 1918 au Puy (Dpt. de la Haute Loire) France,"], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[584.0, 79.0, 1058.0, 94.0], [568.0, 94.0, 1059.0, 112.0], [569.0, 112.0, 692.0, 126.0]], "bbox_layout": [561.623046875, 70.23681640625, 1069.873046875, 137.23388671875], "text": ["Mme Thirion Albertine Camille, \u00e9pouse Lahlou Au, n\u00e9e le", "20 novembre 1915 \u00e0 Dammartin sur Meuse (Dpt. de la Haute", "Marne) France,"], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[584.0, 140.0, 1059.0, 157.0], [569.0, 157.0, 1005.0, 172.0]], "bbox_layout": [559.98828125, 131.6748046875, 1072.59765625, 182.4365234375], "text": ["Mme Sene Louise Germaine, \u00e9pouse Chaouadi Mouloud, n\u00e9e", "le 7 novembre 1938 \u00e0 Cambrai (Dpt. du Nord) France,"], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[584.0, 186.0, 1058.0, 201.0], [569.0, 202.0, 944.0, 216.0]], "bbox_layout": [558.8984375, 176.62109375, 1072.59765625, 227.3828125], "text": ["Mme Fige Mathilde, \u00e9pouse Goumiri Djema, n\u00e9e le 5 jan-", "vier 1939 \u00e0 Paris 14\u00ba (Dpt. de la Seine) France,"], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[584.0, 232.0, 1060.0, 245.0], [570.0, 247.0, 1061.0, 262.0]], "bbox_layout": [561.078125, 223.10546875, 1072.59765625, 273.18359375], "text": ["Mme Remaury Mich\u00e8le, Jeanne, Madeleine, \u00e9pouse Ramoul", "Mouloud, n\u00e9e le 5 ao\u00fbt 1941 \u00e0 Lyon 2 (Dpt du Rh\u00f4ne) France."], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[585.0, 277.0, 1006.0, 291.0], [1006.0, 278.0, 1059.0, 289.0], [570.0, 292.0, 1057.0, 308.0], [571.0, 310.0, 629.0, 323.0]], "bbox_layout": [560.533203125, 265.830078125, 1072.052734375, 334.0234375], "text": ["Mme Foucault Marie Fran\u00e7oise, Emilienne, Aline,", "\u00e9pouse", "Sehili Rabah, n\u00e9e le 1er juin 1938 \u00e0 Alen\u00e7on (Dpc. de l'Orne)", "France,"], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[585.0, 339.0, 1061.0, 353.0], [569.0, 355.0, 820.0, 369.0]], "bbox_layout": [563.2578125, 328.720703125, 1072.59765625, 379.482421875], "text": ["Mme Pistone Vittoria, \u00e9pouse Boussadia Derradji, n\u00e9e le 21", "f\u00e9vrier 1939 \u00e0 Messina (Italie),"], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[585.0, 383.0, 1062.0, 399.0], [570.0, 398.0, 928.0, 415.0]], "bbox_layout": [562.16796875, 373.837890625, 1072.59765625, 425.283203125], "text": ["Mme Grimm Liselotte, Ruth, \u00e9pouse Bouzourene Aziouz, n\u00e9e", "le 25 septembre 1943 \u00e0 Schaffhouse (Suisse),"], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[585.0, 429.0, 1062.0, 443.0], [570.0, 445.0, 1047.0, 459.0]], "bbox_layout": [562.712890625, 421.005859375, 1072.052734375, 470.400390625], "text": ["Mme Fatima Bent Fakir, \u00e9pouse Mamour Mohamed Salah,", "n\u00e9e en 1922 au douar Dradra, r\u00e9gion de Taouante (Maroc),"], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[586.0, 474.0, 1062.0, 487.0], [570.0, 490.0, 845.0, 505.0]], "bbox_layout": [563.2578125, 465.09765625, 1073.6875, 514.4921875], "text": ["Mme Taran Schura, \u00e9pouse Ghassoul Benabdelkader, n\u00e9e le", "8 juin 1923 \u00e0 Gluchaw (U.R.S.S.S.),"], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[586.0, 520.0, 1062.0, 534.0], [571.0, 535.0, 785.0, 549.0]], "bbox_layout": [562.712890625, 509.873046875, 1075.322265625, 560.634765625], "text": ["Mme Idahmed Khadija, \u00e9pouse Sariane Kaddour, n\u00e9e le 15", "mai 1936 \u00e0 Rabat (Maroc),"], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[586.0, 563.0, 1064.0, 582.0], [571.0, 581.0, 912.0, 595.0]], "bbox_layout": [561.078125, 554.6484375, 1073.6875, 605.41015625], "text": ["Mme Dang-Thi Thuang, \u00e9pouse Messous Makhlouf, n\u00e9e en", "1924 \u00e0 Dam-Ha-Hah-Ninh (Nord-Vietnam),"], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[586.0, 610.0, 1061.0, 625.0], [572.0, 626.0, 1062.0, 641.0], [571.0, 642.0, 630.0, 656.0]], "bbox_layout": [565.4375, 600.107421875, 1072.59765625, 667.275390625], "text": ["Mme Salomon Alice, Jeanne, Louise, \u00e9pouse Benkaramos-", "tefa Derradji, n\u00e9e le 27 janvier 1927 \u00e0 Grasse (Dpt. de l'Is\u00e8re)", "France."], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[587.0, 672.0, 1061.0, 686.0], [571.0, 688.0, 1062.0, 702.0], [571.0, 705.0, 630.0, 718.0]], "bbox_layout": [563.802734375, 661.630859375, 1074.232421875, 728.45703125], "text": ["Mme Ganzinelli Jos\u00e9phine, Josette, \u00e9pouse Bagtache Musta-", "pha, n\u00e9e le 15 septembre 1932 \u00e0 Cabrespine (Dpt. de l'Aude)", "France,"], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[586.0, 733.0, 1063.0, 747.0], [572.0, 750.0, 1062.0, 764.0], [571.0, 767.0, 631.0, 780.0]], "bbox_layout": [566.52734375, 722.8125, 1074.77734375, 790.6640625], "text": ["Mme Boitrand Madeleine, Gabrielle, \u00e9pouse Azzaz Mostefa,", "n\u00e9e le 4 septembre 1905 \u00e0 Auxonne (Dpt. de la C\u00f4te d'Or)", "France,"], "label": "Text", "position": 43}, {"bbox_text": [[587.0, 795.0, 1063.0, 809.0], [571.0, 810.0, 1009.0, 826.0]], "bbox_layout": [563.2578125, 784.3359375, 1075.8671875, 835.78125], "text": ["Mme Salou Yvette, Jeanne, \u00e9pouse Ziane Kh\u00e9lifa, n\u00e9e le 25", "juin 1925 \u00e0 Dieppe (Dpt. de la Seine Maritime) France,"], "label": "Text", "position": 44}, {"bbox_text": [[588.0, 840.0, 1064.0, 854.0], [571.0, 856.0, 996.0, 870.0]], "bbox_layout": [563.2578125, 830.13671875, 1075.8671875, 880.21484375], "text": ["Mme Cheroux Christiane. \u00e9pouse Benyahia Belkacem, n\u00e9e", "le 22 mars 1932 \u00e0 Paris 18\u00ba (Dpt. de la Seine) France,"], "label": "Text", "position": 45}, {"bbox_text": [[587.0, 885.0, 1064.0, 898.0], [572.0, 901.0, 1062.0, 915.0], [571.0, 918.0, 939.0, 930.0]], "bbox_layout": [565.4375, 874.5703125, 1075.8671875, 942.421875], "text": ["Mme Ortola Th\u00e9r\u00e8se, C\u00e9cile, \u00e9pouse Alouach Abderrahmane,", "n\u00e9e le 21 novembre 1922 \u00e0 El-Harrach (Alger) qui s'appel-", "lera d\u00e9sormais Ortola Th\u00e9r\u00e8se, C\u00e9cile, Hamida,"], "label": "Text", "position": 46}, {"bbox_text": [[587.0, 948.0, 1064.0, 959.0], [571.0, 963.0, 889.0, 977.0]], "bbox_layout": [564.34765625, 937.4609375, 1075.8671875, 987.5390625], "text": ["Mme Guy Adrienne Minh, \u00e9pouse Kattir Abdelkader, n\u00e9e le", "12 f\u00e9vrier 1942 \u00e0 Sa\u00efgon (Sud-Vietnam),"], "label": "Text", "position": 47}, {"bbox_text": [[588.0, 995.0, 1065.0, 1005.0], [572.0, 1010.0, 1065.0, 1024.0], [572.0, 1027.0, 762.0, 1041.0]], "bbox_layout": [563.2578125, 982.578125, 1076.95703125, 1050.4296875], "text": ["Mme Samper Camille Danielle, \u00e9pouse Si Abdallah Larbi, n\u00e9e", "le 21 juillet 1941 \u00e0 Dou\u00e9ra (Alger), qui s'appellera d\u00e9sormais", "Samper Camille Na\u00efma,"], "label": "Text", "position": 48}, {"bbox_text": [[589.0, 1056.0, 1063.0, 1068.0], [573.0, 1071.0, 1058.0, 1084.0]], "bbox_layout": [564.34765625, 1044.78515625, 1075.8671875, 1096.23046875], "text": ["Mme Skiba Jocelyne, Marie Rose, \u00e9pouse Oumezzaouche Ha-", "c\u00e8ne, n\u00e9e le 3 ao\u00fbt 1943 \u00e0 Reims (Dpt. de la Marne) France,"], "label": "Text", "position": 49}, {"bbox_text": [[589.0, 1100.0, 1064.0, 1114.0], [572.0, 1117.0, 811.0, 1130.0]], "bbox_layout": [562.16796875, 1091.26953125, 1075.8671875, 1141.34765625], "text": ["Mree Djillali Aouali, epouse Amouri Mohammed, n\u00e9e en 1917", "\u00e0 Hassasnas-Gheraba (Suida),"], "label": "Text", "position": 50}, {"bbox_text": [[589.0, 1146.0, 1064.0, 1159.0], [573.0, 1160.0, 1013.0, 1176.0]], "bbox_layout": [566.52734375, 1133.65234375, 1076.95703125, 1186.46484375], "text": ["Mme Hamida Bent Hadj Ahmed Ben Messaoud, \u00e9pouse Red-", "jimi Mohamed, n\u00e9e le 29 juin 1918 \u00e0 Guelma (Annaba),"], "label": "Text", "position": 51}, {"bbox_text": [[589.0, 1197.0, 1067.0, 1210.0], [572.0, 1212.0, 1036.0, 1227.0]], "bbox_layout": [565.982421875, 1186.2890625, 1077.501953125, 1237.734375], "text": ["Mme Guille Jocelyne Dinora H\u00e9l\u00e8ne, \u00e9pouse Zaidat Mohand,", "n\u00e9e le 1er juin 1942 \u00e0 Paris 20\u00b0 (Dpt. de la Seine) France,"], "label": "Text", "position": 52}, {"bbox_text": [[589.0, 1248.0, 1067.0, 1262.0], [574.0, 1263.0, 1064.0, 1278.0], [574.0, 1281.0, 805.0, 1295.0]], "bbox_layout": [564.892578125, 1236.875, 1078.591796875, 1304.7265625], "text": ["Mme Pouilly Ginette, Berthe, \u00e9pouse Aoudia Arezki, n\u00e9e le", "23 d\u00e9cembre 1926 \u00e0 Eoubaix (Dpt. du Nord) France, qui s'apel-", "lera d\u00e9sormais Pouilly Linda,"], "label": "Text", "position": 53}, {"bbox_text": [[590.0, 1309.0, 1067.0, 1323.0], [572.0, 1325.0, 1064.0, 1340.0], [573.0, 1341.0, 673.0, 1355.0]], "bbox_layout": [566.52734375, 1299.08203125, 1076.95703125, 1364.19921875], "text": ["Mme Kerstemont Jo\u00eblle, Solange, Marie, Georgette, \u00e9pouse", "Dekh'i Anmed, n\u00e9e le 14 mai 1941 \u00e0 Doullens (Dpt. de la Som-", "me) France,"], "label": "Text", "position": 54}, {"bbox_text": [[590.0, 1369.0, 1065.0, 1383.0], [574.0, 1387.0, 584.0, 1396.0], [589.0, 1388.0, 963.0, 1398.0]], "bbox_layout": [571.9765625, 1361.2890625, 1081.31640625, 1410.0], "text": ["Mme Dieudonn\u00e9 Germaine, \u00e9pouse Zekkour Seddick, n\u00e9e le", "8", "juin 1907 \u00e0 Paris 10\u00b0 (Dpt. de la Seine) France."], "label": "Text", "position": 55}]}, {"index": 3, "page": [{"bbox_text": [[199.0, 26.0, 495.0, 44.0], [615.0, 28.0, 1104.0, 50.0], [615.0, 46.0, 1103.0, 65.0], [252.0, 51.0, 442.0, 68.0], [614.0, 60.0, 994.0, 82.0], [631.0, 90.0, 1105.0, 112.0], [101.0, 106.0, 589.0, 125.0], [613.0, 107.0, 1105.0, 127.0], [130.0, 122.0, 592.0, 142.0], [614.0, 123.0, 990.0, 144.0], [130.0, 140.0, 200.0, 156.0], [629.0, 153.0, 1104.0, 172.0], [612.0, 168.0, 1104.0, 190.0], [114.0, 184.0, 592.0, 203.0], [612.0, 185.0, 1104.0, 206.0], [99.0, 203.0, 591.0, 217.0], [95.0, 215.0, 389.0, 234.0], [636.0, 215.0, 904.0, 231.0], [114.0, 244.0, 587.0, 265.0], [792.0, 245.0, 946.0, 260.0], [96.0, 263.0, 411.0, 277.0], [98.0, 313.0, 589.0, 330.0], [693.0, 321.0, 1027.0, 345.0], [128.0, 328.0, 355.0, 345.0], [695.0, 346.0, 1027.0, 369.0], [111.0, 375.0, 439.0, 389.0], [111.0, 401.0, 586.0, 421.0], [611.0, 405.0, 1103.0, 424.0], [95.0, 419.0, 588.0, 438.0], [642.0, 421.0, 1102.0, 443.0], [95.0, 434.0, 572.0, 454.0], [111.0, 462.0, 587.0, 484.0], [626.0, 467.0, 1103.0, 486.0], [95.0, 481.0, 587.0, 498.0], [612.0, 481.0, 896.0, 501.0], [95.0, 494.0, 587.0, 516.0], [95.0, 511.0, 406.0, 531.0], [609.0, 533.0, 1102.0, 554.0], [110.0, 542.0, 585.0, 559.0], [638.0, 549.0, 1055.0, 570.0], [95.0, 556.0, 587.0, 578.0], [94.0, 574.0, 314.0, 590.0], [673.0, 595.0, 1034.0, 615.0], [109.0, 602.0, 585.0, 621.0], [94.0, 619.0, 202.0, 633.0], [618.0, 622.0, 772.0, 641.0], [185.0, 648.0, 252.0, 662.0], [701.0, 655.0, 800.0, 668.0], [641.0, 674.0, 1101.0, 696.0], [109.0, 675.0, 583.0, 697.0], [93.0, 690.0, 583.0, 713.0], [609.0, 693.0, 781.0, 707.0], [92.0, 709.0, 585.0, 728.0], [699.0, 722.0, 748.0, 735.0], [93.0, 724.0, 292.0, 742.0], [637.0, 742.0, 1099.0, 763.0], [107.0, 747.0, 576.0, 767.0], [609.0, 759.0, 748.0, 773.0], [106.0, 764.0, 581.0, 784.0], [92.0, 779.0, 585.0, 801.0], [608.0, 788.0, 804.0, 803.0], [92.0, 796.0, 164.0, 813.0], [699.0, 819.0, 799.0, 831.0], [107.0, 828.0, 581.0, 842.0], [623.0, 838.0, 1099.0, 860.0], [92.0, 841.0, 581.0, 862.0], [606.0, 856.0, 714.0, 869.0], [90.0, 859.0, 583.0, 876.0], [90.0, 874.0, 372.0, 891.0], [698.0, 885.0, 748.0, 898.0], [106.0, 904.0, 581.0, 922.0], [622.0, 905.0, 1098.0, 928.0], [89.0, 920.0, 581.0, 938.0], [606.0, 920.0, 713.0, 939.0], [89.0, 935.0, 581.0, 956.0], [605.0, 950.0, 764.0, 968.0], [89.0, 954.0, 232.0, 967.0], [105.0, 982.0, 361.0, 996.0], [697.0, 982.0, 792.0, 995.0], [621.0, 1003.0, 1097.0, 1022.0], [383.0, 1013.0, 535.0, 1027.0], [605.0, 1017.0, 1096.0, 1041.0], [604.0, 1034.0, 838.0, 1053.0], [88.0, 1055.0, 580.0, 1072.0], [697.0, 1067.0, 743.0, 1078.0], [118.0, 1069.0, 574.0, 1091.0], [619.0, 1087.0, 1099.0, 1106.0], [604.0, 1101.0, 1095.0, 1124.0], [102.0, 1117.0, 440.0, 1131.0], [605.0, 1121.0, 858.0, 1135.0], [103.0, 1144.0, 581.0, 1163.0], [605.0, 1148.0, 770.0, 1165.0], [85.0, 1162.0, 578.0, 1179.0], [85.0, 1177.0, 394.0, 1193.0], [694.0, 1179.0, 793.0, 1192.0], [619.0, 1199.0, 1095.0, 1220.0], [177.0, 1207.0, 246.0, 1220.0], [602.0, 1215.0, 1063.0, 1237.0], [101.0, 1235.0, 577.0, 1254.0]], "bbox_layout": [79.912109375, -1.11328125, 1130.359375, 1254.82421875], "text": ["MINISTERE DE L'INDUSTRIE", "trie et de l'\u00e9nergie ou toute personne nomm\u00e9e \u00e0 cet effet", "par celui-ci. Il fait rapport r\u00e9gulier de tous ses actes de ges-", "ET DE L'ENERGIE", "tions au ministre de l'industrie et de l'\u00e9nergie.", "Art. 4. - Les travailleurs de l'entreprise d\u00e9signeront un", "Arr\u00eat\u00e9 du 11 janvier 1965 portant nomination d'un agent comp-", "comit\u00e9 d'entreprise de trois membres charg\u00e9s d'assister le", "table au bureau alg\u00e9rien de recherches et d'exploitation", "commissaire du Gouvernement dans sa t\u00e2che.", "mini\u00e8res.", "Art. 5. - Le directeur de l'industrialisation est charg\u00e9 de", "l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 qui sera publi\u00e9 au Journal", "Par arr\u00eat\u00e9 du 11 janvier 1965, M. Boumedi\u00e8ne Mekamcha", "officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire.", "est nomm\u00e9 en qualit\u00e9 d'agent comptable du bureau alg\u00e9rien de", "'recherches et d'exploitation mini\u00e8res.", "Fait \u00e0 Alger, le 27 janvier 1965.", "Ledit arr\u00eat\u00e9 prendra effet \u00e0 compter de la date d'instal-", "Bachir BOUMAZA.", "lation de l'int\u00e9ress\u00e9 dans ses fonctions.", "Arr\u00eat\u00e9 du 25 janvier 1965 relatif aux prix de revient et de", "MINISTERE DE L'AGRICULTURE", "vente des produits fabriqu\u00e9s.", "ET DE LA REFORME AGRAIRE", "Le ministre de l'industrie et de l'\u00e9nergie,", "Vu la loi n\u00ba 62-157 du 31 d\u00e9cembre 1962 tendant \u00e0 la recon-", "D\u00e9cret n\u00ba 64-331 du 30 novembre 1964 relatif au financement", "duction de la l\u00e9gislation en vigueur au 31 d\u00e9cembre 1962, sauf", "des charges des assurances sociales agricoles (modificatif).", "dans ses dispositions contraires \u00e0 la souverainet\u00e9 nationale :", "Vu l'ordonnance n\u00ba 45-1483 du 30 juin 1945 relative aux prix,", "Le rectificatif paru au Journal officiel n\u00ba 6 du 19 janvier", "rendue applicable \u00e0 l'Alg\u00e9rie par le d\u00e9cret n\u00ba 46-746 du 18", "1965, page 90, 2e colonne. est annul\u00e9.", "avril 1946 et dont les modalit\u00e9s d'application ont \u00e9t\u00e9 fix\u00e9es par", "l'arr\u00eat\u00e9 n\u00ba 47-433 du 3 d\u00e9cembre 1947 ;", "D\u00e9cret n\u00ba 64-354 du 21 d\u00e9cembre 1964 relatif \u00e0 l'organisation", "Vu l'arr\u00eat\u00e9 du 19 novembre 1948 relatif aux produits et ser-", "de la campagne viti-vinicole 1964-1965 (rectificatif).", "vices plac\u00e9s sous le r\u00e9gime de la libert\u00e9 contr\u00f4l\u00e9e des prix et", "notamment son article 1\u00ba\u00ba ;", "J.O. n\u00ba 104 du 22 d\u00e9cembre 1964, p. 1322 et 1323", "Sur proposition du directeur de l'organisation \u00e9conomique", "de l'industrie,", "Article 2, alin\u00e9a 1 :", "Arr\u00eate :", "Au lieu de :", "... dans la limite d'un contingent de 8.250.000 hl en selon", "Article 1et - Tous les prix de revient et de vente des pro-", "d'its fabriqu\u00e9s sont d\u00e9pos\u00e9s par voie de d\u00e9claration au minis-", "un \u00e9chelonnement ... \u00bb", "t\u00e8re de l'industrie et de l'\u00e9nergie, direction de l'organisation", "Lire :", "\u00e9conomique de l'industrie.", "... dans la limite d'un contingent de 8.250.000 hl et selon un", "- le prix de revient est d\u00e9compos\u00e9 en ses divers el\u00e9ments.", "\u00e9chelonnement ... \u00bb", "- le prix de vente s'entend pour le prix hors taxe effecti-", "vement pratiqu\u00e9 \u00e0 la sortie de l'usine par les industriels et", "Article 4, alin\u00e9a 4 et 2 :", "assimil\u00e9s.", "Au lieu de :", "Art. 2. - Obligation est \u00e9galement faite aux personnes phy-", "\u00ab Employ\u00e9s \u00e0 l'\u00e9laboration de mistelles, de vins, de liqueurs", "siques et morales concern\u00e9es, de d\u00e9poser aupr\u00e8s du m\u00eame ser-", "d'ap\u00e9ritifs ... \u00bb", "vice les variations trimestrielles de leurs prix de vente tels qu'ils", "sont d\u00e9finis \u00e0 l'article 1\u00bar ci-dessus.", "Lire :", "Art. 3. - Le directeur de l'organisation economique de l'in-", "\u00ab Employ\u00e9es \u00e0 l'\u00e9laboration de mistelles, de vins de liqueurs,", "dustrie est charg\u00e9 de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 qui sera pu-", "d'ap\u00e9ritifs ... \u00bb", "bli\u00e9 au Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocra-", "Article 7. alin\u00e9a 4 :", "tique et populaire.", "Fait \u00e0 Alger, le 25 janvier 1965.", "Au lieu de :", "\u00ab A d\u00e9faut d'affectation \u00e0 un viticulteurs dans les mois qui", "Bachir BOUMAZA.", "suivent l'exportation ou le fait g\u00e9n\u00e9rateur du droit \u00e0 compen-", "sation de droit, est annul\u00e9. \u00bb", "Arr\u00eat\u00e9 du 27 janvier 1965 portant d\u00e9signation et attributions", "Lire :", "d'un commissaire du Gouvernement aupr\u00e8s d'une soci\u00e9t\u00e9.", "\u00ab A d\u00e9faut d'affectation \u00e0 un viticulteur dans les six mois", "qui suivent l'exportation ou le fait g\u00e9n\u00e9rateur du droit \u00e0 com-", "Le ministre de l'industrie et de l'energie.", "pensation, ce droit est annul\u00e9 \u00bb.", "Vu le d\u00e9cret n\u00ba 64-128 du 16 avril 1964 fixant les conditions", "Article 10, alin\u00e9a 1 :", "de d\u00e9signation et les attributions des commissaires du Gou-", "vernement aupr\u00e8s des soci\u00e9t\u00e9 priv\u00e9es.", "Au lieu de :", "\u00ab Le degr\u00e9 minimum des vins de pays destin\u00e9s ou non \u00e0 des", "Arr\u00eate :", "coupes ne peut en aucun cas, \u00eatre inf\u00e9rieur \u00e0 10 degr\u00e9s. \u00bb", "Article 1\u00aa. - M. Dahim\u00e8ne Mahmoud est nomm\u00e9 com-"], "label": "TableOfContents", "position": 0}, {"bbox_text": [[101.0, 1235.0, 577.0, 1254.0], [85.0, 1250.0, 581.0, 1271.0], [84.0, 1268.0, 580.0, 1287.0], [84.0, 1286.0, 131.0, 1299.0]], "bbox_layout": [72.5556640625, 1226.62109375, 589.796875, 1313.61328125], "text": ["Article 1\u00aa. - M. Dahim\u00e8ne Mahmoud est nomm\u00e9 com-", "missaire du Gouvernement aupr\u00e8s de la \u00ab Compagnie g\u00e9n\u00e9rale", "d'\u00e9lectricit\u00e9 \u00bb sise au 12 boulevard N\u00e9cira Nounou \u00e0 Belcourt", "Alger."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[99.0, 1313.0, 579.0, 1333.0], [82.0, 1330.0, 578.0, 1349.0]], "bbox_layout": [73.91796875, 1305.234375, 595.24609375, 1356.6796875], "text": ["Art. 2. - M. Dahim\u00e8ne Mahmoud assure tous pouvoirs", "de gestion administrative et financi\u00e8re aupr\u00e8s de l'entreprise."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[98.0, 1358.0, 579.0, 1378.0], [82.0, 1375.0, 580.0, 1395.0]], "bbox_layout": [75.2802734375, 1351.71875, 589.796875, 1404.53125], "text": ["Art. 3. - Durant l'exercice de son mandat, le commissaire", "du Gouvernement est sous l'autorit\u00e9 du ministre de l'indus-"], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[617.0, 1267.0, 1094.0, 1288.0], [602.0, 1283.0, 1078.0, 1304.0]], "bbox_layout": [591.59375, 1258.75, 1110.7421875, 1314.296875], "text": ["\u00ab Le degr\u00e9 minimum des vins de pays destin\u00e9s ou non \u00e0 des", "coupages ne peut en aucun cas \u00eatre inf\u00e9rieur \u00e0 10 degr\u00e9s. \u00bb"], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[602.0, 1313.0, 693.0, 1326.0]], "bbox_layout": [598.1328125, 1305.234375, 709.6796875, 1338.90625], "text": ["Article 18 :"], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[694.0, 1341.0, 794.0, 1358.0]], "bbox_layout": [688.58984375, 1331.89453125, 809.9453125, 1366.93359375], "text": ["Au lieu de :"], "label": "SectionHeader", "position": 6}, {"bbox_text": [[617.0, 1363.0, 1093.0, 1385.0], [599.0, 1382.0, 943.0, 1398.0]], "bbox_layout": [590.50390625, 1357.1875, 1109.65234375, 1408.6328125], "text": ["\u00ab Le ministre de l'agriculture et de la r\u00e9forme agraire est", "charg\u00e9 de lexecution du pr\u00e9sent d\u00e9cret ... \u00bb"], "label": "Text", "position": 7}]}, {"index": 4, "page": [{"bbox_text": [[122.0, 35.0, 172.0, 49.0]], "bbox_layout": [110.495849609375, 26.016845703125, 188.189453125, 60.372314453125], "text": ["Lire :"], "label": "SectionHeader", "position": 0}, {"bbox_text": [[49.0, 63.0, 524.0, 76.0], [34.0, 81.0, 524.0, 91.0], [32.0, 95.0, 427.0, 109.0]], "bbox_layout": [21.8779296875, 50.07080078125, 536.6669921875, 120.05859375], "text": ["\u00ab Le ministre de l'agriculture et de la r\u00e9forme agraire et le", "directeur g\u00e9n\u00e9ral des finances sont charg\u00e9s, chacun en ce qui", "le concerne, de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent d\u00e9cret ... \u00bb."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[49.0, 124.0, 269.0, 137.0]], "bbox_layout": [29.91552734375, 117.1484375, 292.26953125, 148.9404296875], "text": ["(Le reste sans changement)."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[32.0, 175.0, 525.0, 188.0], [62.0, 192.0, 521.0, 203.0], [62.0, 208.0, 94.0, 222.0]], "bbox_layout": [22.6953125, 165.1708984375, 536.939453125, 229.9462890625], "text": ["D\u00e9cret n\u00ba 64-365 du 31 d\u00e9cembre 1964 compl\u00e9tant la liste des", "produits agricoles soumis \u00e0 la standardisation (modifica-", "tif)."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[166.0, 252.0, 384.0, 267.0]], "bbox_layout": [142.71435546875, 242.4169921875, 407.79296875, 274.3798828125], "text": ["J.O. n\u00ba 2 du 5 janvier 1965"], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[32.0, 276.0, 197.0, 290.0]], "bbox_layout": [24.398193359375, 268.22265625, 209.986328125, 299.84375], "text": ["Page 11, 1\u00aa colonne."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[46.0, 298.0, 294.0, 312.0]], "bbox_layout": [37.1357421875, 289.4140625, 310.796875, 321.03515625], "text": ["L'article 1er est ainsi modifi\u00e9 :"], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[47.0, 328.0, 521.0, 339.0], [32.0, 343.0, 523.0, 357.0], [32.0, 360.0, 314.0, 374.0]], "bbox_layout": [24.330078125, 315.732421875, 539.119140625, 384.267578125], "text": ["La liste des produits agricoles alg\u00e9riens soumis \u00e0 la stan-", "dardisation fix\u00e9e par l'article 9 du d\u00e9cret du 23 d\u00e9cembre 1963", "susvis\u00e9, est compl\u00e9t\u00e9e comme suit :"], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[47.0, 381.0, 207.0, 395.0], [46.0, 400.0, 98.0, 413.0], [46.0, 416.0, 118.0, 429.0]], "bbox_layout": [38.498046875, 373.49609375, 214.0732421875, 434.51171875], "text": ["Vins et eaux de vie,", "Mutes,", "Mistelles."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[47.0, 437.0, 275.0, 450.0]], "bbox_layout": [43.061767578125, 427.5, 287.91015625, 459.12109375], "text": ["(Le reste sans changement)."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[84.0, 509.0, 477.0, 526.0], [121.0, 535.0, 439.0, 549.0], [128.0, 559.0, 433.0, 573.0]], "bbox_layout": [82.22802734375, 500.986328125, 491.166015625, 587.978515625], "text": ["MINISTERE DE LA SANTE PUBLIQUE", "DES ANCIENS MOUDJAHIDINE", "ET DES AFFAIRES SOCIALES"], "label": "SectionHeader", "position": 10}, {"bbox_text": [[32.0, 615.0, 524.0, 626.0], [61.0, 632.0, 520.0, 643.0], [61.0, 647.0, 405.0, 662.0]], "bbox_layout": [22.9677734375, 603.8671875, 539.3916015625, 672.40234375], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 15 janvier 1965 portant d\u00e9l\u00e9gation de signature \u00e0 un", "sous-directeur au minist\u00e8re de la sant\u00e9 publique, des an-", "ciens moudjahidine et des affaires sociales."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[46.0, 693.0, 524.0, 704.0], [32.0, 711.0, 216.0, 722.0]], "bbox_layout": [23.240234375, 682.822265625, 535.849609375, 731.19140625], "text": ["Le ministre de la sant\u00e9 publique, des anciens moudjahidine", "et des affaires sociales,"], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[48.0, 737.0, 525.0, 748.0], [32.0, 753.0, 525.0, 767.0], [32.0, 771.0, 298.0, 783.0]], "bbox_layout": [23.240234375, 726.23046875, 535.3046875, 792.71484375], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 63-385 du 26 septembre 1963 autorisant le", "Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, les ministres et les sous-secr\u00e9taires", "d'Etat \u00e0 d\u00e9l\u00e9guer leur signature ;"], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[48.0, 799.0, 524.0, 809.0], [32.0, 815.0, 479.0, 827.0]], "bbox_layout": [23.240234375, 789.12109375, 535.3046875, 839.19921875], "text": ["Vu le d\u00e9cret du 11 janvier 1965 portant d\u00e9l\u00e9gation de M.", "Cherchali Moussa, dans les fonctions de sous-directeur,"], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[122.0, 848.0, 189.0, 861.0]], "bbox_layout": [114.310302734375, 836.97265625, 200.177734375, 870.64453125], "text": ["Arr\u00eate :"], "label": "SectionHeader", "position": 15}, {"bbox_text": [[48.0, 875.0, 526.0, 888.0], [33.0, 893.0, 527.0, 905.0], [32.0, 908.0, 526.0, 921.0], [33.0, 927.0, 526.0, 936.0], [32.0, 940.0, 524.0, 954.0], [32.0, 959.0, 524.0, 969.0], [32.0, 973.0, 525.0, 987.0], [32.0, 991.0, 227.0, 1004.0]], "bbox_layout": [23.240234375, 864.31640625, 537.484375, 1012.83203125], "text": ["Article 1st. - Dans la limite de ses attributions, d\u00e9l\u00e9gation", "est donn\u00e9e \u00e0 M. Cherchali Moussa, d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 dans les fonctions", "de sous-directeur au minist\u00e8re de la sant\u00e9 pu\u00f2lique, des anciens", "moudjahidine et des affaires sociales, \u00e0 l'effet de signer, au", "nom du ministre de la sant\u00e9 publique, des anciens moudjahi-", "dine et des affaires sociales, toutes d\u00e9cisions minist\u00e9rielles re-", "latives aux concessions de pensions et d'avance sur pensions,", "\u00e0 l'exclusion des arr\u00eat\u00e9s."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[127.0, 1018.0, 517.0, 1029.0], [49.0, 1019.0, 128.0, 1032.0], [33.0, 1034.0, 470.0, 1047.0]], "bbox_layout": [24.0576171875, 1007.1875, 529.5830078125, 1058.6328125], "text": ["Le pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 sera publi\u00e9 au Journal officiel", "Art. 2. -", "de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[48.0, 1069.0, 301.0, 1082.0]], "bbox_layout": [37.748779296875, 1057.7734375, 311.0693359375, 1092.8125], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 15 janvier 1965."], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[148.0, 1096.0, 406.0, 1110.0]], "bbox_layout": [137.9462890625, 1086.484375, 413.2421875, 1121.5234375], "text": ["Mohammed Seghir NEKKACHE."], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[147.0, 1186.0, 413.0, 1201.0], [132.0, 1211.0, 162.0, 1226.0], [175.0, 1211.0, 425.0, 1225.0], [34.0, 1235.0, 527.0, 1249.0]], "bbox_layout": [26.509765625, 1174.66796875, 533.125, 1263.02734375], "text": ["MINISTERE DES POSTES", "ET", "TELECOMMUNIC ATIONS", "DES TRAVAUX PUBLICS ET DES TRANSPORTS"], "label": "SectionHeader", "position": 20}, {"bbox_text": [[36.0, 1296.0, 528.0, 1308.0], [63.0, 1313.0, 425.0, 1326.0]], "bbox_layout": [23.64892578125, 1284.04296875, 538.57421875, 1338.22265625], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 30 novembre 1964 portant organisation d'un concours", "interne pour l'acc\u00e8s \u00e0 l'emploi de dessinateur."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[50.0, 1356.0, 473.0, 1369.0]], "bbox_layout": [37.6806640625, 1344.19921875, 481.90234375, 1379.23828125], "text": ["Le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Pr\u00e9sident du Conseil,"], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[50.0, 1385.0, 425.0, 1398.0]], "bbox_layout": [36.72705078125, 1374.9609375, 443.7578125, 1408.6328125], "text": ["Le ministre des postes et t\u00e9l\u00e9communications,"], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[564.0, 31.0, 1041.0, 44.0], [547.0, 49.0, 1042.0, 63.0], [546.0, 65.0, 1041.0, 80.0]], "bbox_layout": [544.185546875, 21.103515625, 1053.525390625, 88.61328125], "text": ["Vu la loi n\u00ba 62-157 du 31 d\u00e9cembre 1962 tendant \u00e0 la recon-", "duction de la l\u00e9gislation en vigueur au 31 d\u00e9cembre 1962, sauf", "dans ses dispositions contraires \u00e0 la souverainet\u00e9 nationale ;"], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[564.0, 93.0, 1041.0, 108.0], [546.0, 109.0, 1040.0, 123.0], [546.0, 127.0, 1043.0, 141.0], [547.0, 143.0, 644.0, 156.0]], "bbox_layout": [537.9189453125, 84.25048828125, 1051.890625, 167.48291015625], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 56-448 du 30 avril 1956 portant r\u00e8glement", "d'administration publique pour la fixation du statut particu-", "lier des corps du service de dessin des postes, t\u00e9l\u00e9graphes et", "t\u00e9l\u00e9phones :"], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[564.0, 171.0, 1042.0, 186.0], [546.0, 189.0, 1041.0, 203.0], [546.0, 204.0, 747.0, 221.0]], "bbox_layout": [539.5537109375, 163.8037109375, 1054.0703125, 229.2626953125], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 62-503 du 19 juillet 1962 \u00e9dictant des mesu-", "res destin\u00e9es \u00e0 favoriser l'acc\u00e8s \u00e0 la fonction publique et no-", "tamment son article 5 ;"], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[565.0, 232.0, 1043.0, 249.0], [547.0, 250.0, 1044.0, 264.0], [545.0, 268.0, 620.0, 281.0]], "bbox_layout": [536.8291015625, 225.15625, 1055.16015625, 290.615234375], "text": ["Vu la loi n\u00ba 63-321 du 31 ao\u00fbt 1963 relative \u00e0 la protection", "sociale des anciens moudjahidine et notamment ses articles 8.", "9 et 10 ;"], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[563.0, 296.0, 1043.0, 310.0], [546.0, 311.0, 961.0, 329.0]], "bbox_layout": [539.5537109375, 287.1923828125, 1055.16015625, 336.9287109375], "text": ["Vu la loi n\u00ba 64-42 du 27 janvier 1964 fixant la situation des", "anciennes et anciens d\u00e9tenus et intern\u00e9s militants,"], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[638.0, 343.0, 720.0, 355.0]], "bbox_layout": [622.654296875, 332.48046875, 734.201171875, 366.8359375], "text": ["Arr\u00eatent :"], "label": "SectionHeader", "position": 29}, {"bbox_text": [[564.0, 371.0, 1042.0, 385.0], [548.0, 385.0, 1042.0, 404.0], [547.0, 403.0, 816.0, 417.0]], "bbox_layout": [541.7333984375, 358.798828125, 1055.16015625, 428.701171875], "text": ["Article 1er. - En application de l'article 5 du d\u00e9cret n\u00ba 62-503", "du 19 juillet 1962, un concours interne est organis\u00e9 en vue de", "l'acc\u00e8s \u00e0 l'emploi de dessinateur."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[564.0, 432.0, 1044.0, 445.0], [548.0, 450.0, 1044.0, 463.0]], "bbox_layout": [542.55078125, 423.056640625, 1056.25, 475.869140625], "text": ["Les \u00e9preuves se d\u00e9rouleront le 25 avril 1965 dans les centres", "d'examen fix\u00e9s par le n.inistre des postes et t\u00e9l\u00e9communications."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[563.0, 478.0, 1026.0, 492.0]], "bbox_layout": [550.1796875, 467.83203125, 1038.8125, 502.87109375], "text": ["Les listes de candidature seront closes le 25 mars 1965."], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[563.0, 506.0, 1042.0, 520.0], [548.0, 523.0, 1045.0, 537.0], [549.0, 540.0, 1044.0, 554.0]], "bbox_layout": [537.9189453125, 496.884765625, 1057.33984375, 564.736328125], "text": ["Art. 2. - Ce concours est r\u00e9serv\u00e9 aux fonctionnaires et agents", "de l'administration des postes et t\u00e9l\u00e9communications comptant", "une ann\u00e9e de services effectifs, \u00e0 la date du 1er janvier 1965."], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[565.0, 568.0, 1011.0, 583.0]], "bbox_layout": [551.814453125, 559.091796875, 1027.369140625, 594.130859375], "text": ["Art. 3. - Le nombre de places offertes est fix\u00e9 \u00e0 dix."], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[562.0, 597.0, 1043.0, 612.0], [548.0, 614.0, 960.0, 628.0]], "bbox_layout": [540.916015625, 588.14453125, 1055.705078125, 638.90625], "text": ["Les candidats devront \u00eatre \u00e2g\u00e9s de dix huit ans au moins", "et de trente cinq ans au plus, au ler janvier 1965."], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[564.0, 642.0, 1043.0, 656.0], [548.0, 660.0, 1044.0, 674.0], [549.0, 675.0, 1045.0, 690.0], [547.0, 692.0, 1045.0, 706.0], [547.0, 709.0, 1045.0, 723.0], [547.0, 725.0, 1042.0, 739.0], [548.0, 743.0, 1028.0, 757.0], [549.0, 759.0, 662.0, 772.0]], "bbox_layout": [538.736328125, 631.89453125, 1056.794921875, 781.77734375], "text": ["Sans pr\u00e9judice des dispositions qui interviendraient ult\u00e9rieu-", "rement pour l'acc\u00e8s aux emplois publics des anciens moudja-", "hidine et des anciens intern\u00e9s militants, deux des emplois", "offerts ci-dessus sont r\u00e9serv\u00e9s aux anciens moudjahidine et", "anciens internes militants justifiant de leur qualit\u00e9, par la", "production d'une attestation communale d\u00e9livr\u00e9e conform\u00e9ment", "aux lois n\u00ba 63-321 du 31 ao\u00fbt 1963 et n\u00ba 64-42 du 27 janvier", "1964, susvis\u00e9es."], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[564.0, 786.0, 1043.0, 800.0], [548.0, 805.0, 1042.0, 817.0], [548.0, 820.0, 1041.0, 833.0], [549.0, 836.0, 1027.0, 850.0]], "bbox_layout": [541.4609375, 776.1328125, 1056.25, 861.7578125], "text": ["Art. 4. - Les demandes de participation au concours confor-", "mes au mod\u00e8le joint en annexe 1 et transmises par la voie", "hi\u00e9rarchique doivent parvenir aux services r\u00e9gionaux ou cen-", "traux dont d\u00e9pendent les candidats, avant le 25 mars 1965."], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[566.0, 864.0, 991.0, 878.0]], "bbox_layout": [551.26953125, 855.4296875, 1001.7578125, 889.1015625], "text": ["Art, 5. - L'examen comporte les \u00e9preuves suivantes :"], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[659.0, 921.0, 730.0, 935.0], [873.0, 922.0, 922.0, 935.0], [969.0, 922.0, 1023.0, 935.0], [970.0, 940.0, 1020.0, 953.0], [549.0, 983.0, 643.0, 996.0], [883.0, 984.0, 912.0, 997.0], [989.0, 985.0, 1002.0, 998.0], [549.0, 999.0, 786.0, 1013.0], [988.0, 1001.0, 1002.0, 1015.0], [882.0, 1002.0, 911.0, 1015.0], [549.0, 1013.0, 840.0, 1032.0], [989.0, 1016.0, 1003.0, 1031.0], [882.0, 1018.0, 911.0, 1032.0], [549.0, 1033.0, 794.0, 1046.0], [883.0, 1033.0, 912.0, 1047.0], [989.0, 1033.0, 1002.0, 1046.0], [550.0, 1048.0, 839.0, 1064.0], [883.0, 1052.0, 911.0, 1065.0]], "bbox_layout": [533.83203125, 888.2421875, 1051.890625, 1080.5078125], "text": ["Epreuves", "Dur\u00e9e", "Coeffi-", "cients.", "R\u00e9daction .", "3 H", "2", "Math\u00e9matiques (2 probl\u00e8mes)", "2", "2 H", "Dessin topographique ou de b\u00e2timent", "3", "2 H", "Dessin industriel ... .. .. .. .. .. .. ..", "2 H", "2", "Arabe (facultative) ... ... ... ... ...........", "I H"], "label": "Table", "position": 39}, {"bbox_text": [[564.0, 1094.0, 1046.0, 1114.0], [550.0, 1114.0, 1046.0, 1128.0]], "bbox_layout": [541.1884765625, 1086.484375, 1055.16015625, 1139.296875], "text": ["Le programme d\u00e9taill\u00e9 des \u00e9preuves figure en annexe II", "au pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9. Chacune des \u00e9preuves est not\u00e9e de 0 \u00e0 20."], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[565.0, 1140.0, 1046.0, 1160.0], [550.0, 1159.0, 1046.0, 1173.0]], "bbox_layout": [543.095703125, 1131.6015625, 1056.794921875, 1184.4140625], "text": ["Nul ne peut \u00eatre d\u00e9clar\u00e9 admis, s'il n'a obtenu, apr\u00e8s appli-", "cation des coefficients, 90 points pour l'ensemble des \u00e9preuves."], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[566.0, 1187.0, 1048.0, 1201.0], [550.0, 1204.0, 1031.0, 1219.0]], "bbox_layout": [539.826171875, 1178.76953125, 1056.794921875, 1230.21484375], "text": ["En ce qui concerne l'\u00e9preuve facultative de langue arabe,", "il n'est tenu compte que des points d\u00e9passant la moyenne."], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[566.0, 1233.0, 1046.0, 1247.0], [550.0, 1248.0, 696.0, 1262.0]], "bbox_layout": [541.1884765625, 1223.203125, 1055.16015625, 1276.015625], "text": ["Art. 6. - Le jury de concours se compose des fonctionnaires", "d\u00e9sign\u00e9s ci-apr\u00e8s :"], "label": "Text", "position": 43}, {"bbox_text": [[612.0, 1277.0, 1048.0, 1292.0], [585.0, 1279.0, 605.0, 1289.0], [587.0, 1295.0, 835.0, 1307.0]], "bbox_layout": [556.173828125, 1267.63671875, 1055.705078125, 1320.44921875], "text": ["directeur g\u00e9n\u00e9ral des postes et t\u00e9l\u00e9communications", "le", "pr\u00e9sident, ou son repr\u00e9sentant."], "label": "ListItem", "position": 44}, {"bbox_text": [[567.0, 1323.0, 1045.0, 1337.0], [589.0, 1340.0, 651.0, 1353.0]], "bbox_layout": [557.263671875, 1312.0703125, 1057.884765625, 1366.25], "text": ["- le directeur central des affaires g\u00e9n\u00e9rales ou son repr\u00e9-", "sentant,"], "label": "ListItem", "position": 45}, {"bbox_text": [[569.0, 1368.0, 1049.0, 1383.0], [588.0, 1385.0, 651.0, 1397.0]], "bbox_layout": [556.71875, 1357.1875, 1062.7890625, 1408.6328125], "text": ["- le directeur central des t\u00e9l\u00e9communications ou son repr\u00e9-", "sentant"], "label": "ListItem", "position": 46}]}, {"index": 5, "page": [{"bbox_text": [[98.0, 39.0, 570.0, 46.0], [115.0, 55.0, 521.0, 64.0]], "bbox_layout": [88.49462890625, 26.48681640625, 589.796875, 78.61572265625], "text": ["- le directeur central des posues, des services financiers, des", "transports et des b\u00e2timents ou son repr\u00e9sentant."], "label": "ListItem", "position": 0}, {"bbox_text": [[92.0, 84.0, 570.0, 92.0], [76.0, 102.0, 570.0, 108.0], [76.0, 117.0, 570.0, 125.0], [75.0, 135.0, 374.0, 145.0]], "bbox_layout": [64.79052734375, 71.005859375, 587.072265625, 157.314453125], "text": ["Art. 7. - Les candidats re\u00e7us sont appel\u00e9s \u00e0 l'activit\u00e9 selon", "les besoins du service, dans l'ordre de classement, et sont \u00e0 la", "disposition de l'administration pour \u00eatre affect\u00e9s dans l'un des", "postes vacants du territoire national."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[91.0, 162.0, 570.0, 170.0], [74.0, 181.0, 410.0, 189.0]], "bbox_layout": [65.33544921875, 146.97021484375, 584.34765625, 200.380859375], "text": ["La nomination des dessinateurs est prononc\u00e9e par arr\u00eat\u00e9 du", "ministre des postes et t\u00e9l\u00e9communications."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[91.0, 209.0, 565.0, 216.0], [74.0, 224.0, 569.0, 233.0], [75.0, 241.0, 569.0, 248.0], [76.0, 257.0, 174.0, 271.0]], "bbox_layout": [65.60791015625, 193.369140625, 584.892578125, 279.3359375], "text": ["Art. 8. - Le directeur g\u00e9n\u00e9ral des postes et t\u00e9l\u00e9communica-", "tions est charg\u00e9 de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 qui sera publi\u00e9", "au Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique", "et populaire."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[91.0, 285.0, 375.0, 295.0]], "bbox_layout": [85.49755859375, 272.666015625, 388.17578125, 307.705078125], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 30 novembre 1964."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[106.0, 314.0, 536.0, 323.0], [255.0, 328.0, 393.0, 342.0]], "bbox_layout": [93.39892578125, 301.71875, 548.927734375, 352.138671875], "text": ["Pour le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Pr\u00e9sident du Conseil", "et par d\u00e9l\u00e9gation,"], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[152.0, 358.0, 491.0, 368.0], [262.0, 378.0, 384.0, 393.0]], "bbox_layout": [134.404296875, 346.8359375, 503.154296875, 399.6484375], "text": ["Le directeur g\u00e9n\u00e9ral de la fonction publique,", "Missoum SBIH."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[144.0, 409.0, 503.0, 419.0], [251.0, 430.0, 415.0, 442.0]], "bbox_layout": [132.63330078125, 397.080078125, 512.41796875, 450.576171875], "text": ["Le ministre des postes et t\u00e9l\u00e9communications,", "Abdelkader ZAIBEK."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[278.0, 486.0, 377.0, 500.0]], "bbox_layout": [266.5478515625, 475.693359375, 386.2685546875, 511.416015625], "text": ["ANNEXE I"], "label": "SectionHeader", "position": 8}, {"bbox_text": [[460.0, 530.0, 534.0, 543.0]], "bbox_layout": [395.966796875, 509.53125, 569.634765625, 565.76171875], "text": ["(1) de ..."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[148.0, 592.0, 506.0, 604.0]], "bbox_layout": [139.44482421875, 580.283203125, 516.232421875, 616.689453125], "text": ["CADRE A REMPLIR PAR LE CANDIDAT"], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[124.0, 653.0, 225.0, 667.0]], "bbox_layout": [116.1494140625, 643.515625, 240.2294921875, 678.5546875], "text": ["Le sousigne,"], "label": "SectionHeader", "position": 12}, {"bbox_text": [[78.0, 683.0, 464.0, 692.0], [78.0, 709.0, 410.0, 724.0], [78.0, 740.0, 476.0, 751.0], [78.0, 767.0, 478.0, 780.0], [78.0, 796.0, 497.0, 808.0], [80.0, 826.0, 494.0, 841.0], [159.0, 855.0, 333.0, 869.0], [79.0, 857.0, 132.0, 870.0], [132.0, 857.0, 154.0, 868.0], [80.0, 885.0, 573.0, 893.0]], "bbox_layout": [68.46875, 668.80859375, 583.802734375, 897.98828125], "text": ["NOM ........................ PRENOMS ........", "Date de naissance ", "Grade actuel ..................... Bureau .......", "Est candidat au concours de ............................", "Dpreuve facultative OUI - NON (1) .................", "Anciennet\u00e9 de service : ", ". . .", "Indice", ":", "Ben\u00e9ficiaire des dispositions des lois n\u00ba 63-321 du 31 ao\u00fbt 1963"], "label": "Table", "position": 13}, {"bbox_text": [[80.0, 885.0, 573.0, 893.0], [79.0, 902.0, 418.0, 912.0]], "bbox_layout": [67.51513671875, 876.62109375, 585.4375, 928.06640625], "text": ["Ben\u00e9ficiaire des dispositions des lois n\u00ba 63-321 du 31 ao\u00fbt 1963", "et 64-42 du 27 janvier 1964 : OUI - NON."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[80.0, 929.0, 490.0, 941.0]], "bbox_layout": [69.96728515625, 917.63671875, 498.794921875, 952.67578125], "text": ["Attestation communale dej\u00e0 fournie ou jointe (1)"], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[288.0, 959.0, 336.0, 971.0], [285.0, 974.0, 372.0, 989.0]], "bbox_layout": [258.646484375, 953.8671875, 425.775390625, 993.0078125], "text": ["... le", "(Signature)"], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[197.0, 1034.0, 462.0, 1046.0]], "bbox_layout": [189.57763671875, 1023.59375, 479.177734375, 1058.6328125], "text": ["CADRE RESERVE AU SERVICE"], "label": "SectionHeader", "position": 17}, {"bbox_text": [[378.0, 1090.0, 453.0, 1104.0], [508.0, 1090.0, 544.0, 1103.0], [122.0, 1094.0, 331.0, 1106.0], [378.0, 1108.0, 452.0, 1122.0], [497.0, 1108.0, 555.0, 1121.0], [369.0, 1149.0, 557.0, 1163.0], [103.0, 1151.0, 284.0, 1164.0], [339.0, 1178.0, 478.0, 1192.0], [80.0, 1179.0, 219.0, 1194.0], [341.0, 1206.0, 497.0, 1220.0], [81.0, 1208.0, 239.0, 1223.0], [340.0, 1235.0, 547.0, 1247.0], [80.0, 1238.0, 288.0, 1250.0], [411.0, 1265.0, 511.0, 1279.0], [345.0, 1267.0, 403.0, 1279.0], [159.0, 1277.0, 225.0, 1290.0], [413.0, 1293.0, 517.0, 1307.0], [183.0, 1295.0, 201.0, 1307.0], [170.0, 1311.0, 212.0, 1321.0], [169.0, 1327.0, 214.0, 1340.0]], "bbox_layout": [66.833984375, 1056.40625, 582.16796875, 1371.71875], "text": ["Fiche PG", "Visa", "Rectifications \u00e9ventuelles.", "conforme", "fichiste", "Avis du chef de service", "Avis du chef imm\u00e9diat", "Avis favorable (1)", "Avis favorable (1)", "Avis d\u00e9favorable (1)", "Avis d\u00e9favorable (1)", "Motif de l'avis d\u00e9favorable", "Motif de l'avis d\u00e9favorable", "., le .......", "A ......", "Empreinte", "Le directeur,", "du", "timbre", "\u00e0 date"], "label": "Table", "position": 18}, {"bbox_text": [[143.0, 1389.0, 351.0, 1398.0]], "bbox_layout": [103.003173828125, 1377.6953125, 369.6484375, 1410.0], "text": ["Riffer la mention inutile."], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[613.0, 59.0, 1072.0, 74.0], [779.0, 77.0, 911.0, 91.0]], "bbox_layout": [599.22265625, 49.55810546875, 1086.765625, 100.49072265625], "text": ["PROGRAMME DES EPREUVES DE MATHEMATIQUES", "ET OE DESSIN"], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[590.0, 106.0, 1083.0, 119.0], [633.0, 123.0, 720.0, 137.0]], "bbox_layout": [580.6953125, 96.298828125, 1091.125, 147.5732421875], "text": ["A. - Math\u00e9matiques : (un probl\u00e8me d'arithm\u00e9tique et un de", "g\u00e9om\u00e9trie)."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[591.0, 151.0, 708.0, 165.0]], "bbox_layout": [583.419921875, 144.91943359375, 723.302734375, 179.27490234375], "text": ["Arithm\u00e9tique :"], "label": "SectionHeader", "position": 23}, {"bbox_text": [[606.0, 179.0, 1083.0, 194.0], [607.0, 204.0, 881.0, 216.0]], "bbox_layout": [592.68359375, 171.494140625, 1094.39453125, 226.69921875], "text": ["Op\u00e9rations sur les nombres entiers, d\u00e9cimaux et complexes.", "Fractions ordinaires et d\u00e9cimales."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[605.0, 234.0, 1081.0, 244.0], [592.0, 249.0, 681.0, 263.0]], "bbox_layout": [580.150390625, 222.080078125, 1093.849609375, 274.55078125], "text": ["D\u00e9composition d'un nombre en facteurs premiers : P.G.C.D.", "et P.P.C.M."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[608.0, 277.0, 900.0, 291.0]], "bbox_layout": [591.59375, 269.0771484375, 917.83984375, 303.4326171875], "text": ["Syst\u00e8me m\u00e9trique - Racine carr\u00e9e."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[608.0, 306.0, 1082.0, 319.0], [594.0, 324.0, 969.0, 337.0]], "bbox_layout": [582.330078125, 296.4208984375, 1094.939453125, 349.2333984375], "text": ["Rapports et proportions. Grandeurs directement et inverse-", "ment proportionnelles. Partages proportionnels."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[609.0, 352.0, 864.0, 366.0]], "bbox_layout": [594.318359375, 342.05078125, 873.701171875, 376.40625], "text": ["Mouvement uniforme : vitesse."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[609.0, 381.0, 979.0, 395.0]], "bbox_layout": [600.3125, 371.103515625, 989.76953125, 405.458984375], "text": ["R\u00e8gle de trois. Pourcentage, int\u00e9r\u00eats, m\u00e9langes."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[609.0, 410.0, 1086.0, 422.0], [594.0, 427.0, 830.0, 441.0]], "bbox_layout": [582.875, 399.814453125, 1096.57421875, 451.259765625], "text": ["Mesure des angles et des arcs. Longueur de la circonf\u00e9rence", "et d'un arc de circonf\u00e9rence."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[594.0, 455.0, 1087.0, 469.0], [594.0, 472.0, 944.0, 486.0]], "bbox_layout": [583.96484375, 444.931640625, 1096.57421875, 497.060546875], "text": ["Mesure des aires : carr\u00e9 rectangle, triangle, parall\u00e9logramme,", "trap\u00e8ze, polygone, cercle, secteur circulaire."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[610.0, 501.0, 1085.0, 514.0], [595.0, 516.0, 1021.0, 532.0]], "bbox_layout": [588.32421875, 491.07421875, 1095.484375, 542.51953125], "text": ["Cube, parallelepip\u00e8de rectangle, prisme droit, cylindre, pyra-", "mide, c\u00f4ne, sph\u00e8re, volume, surface lat\u00e9rale et totale."], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[595.0, 548.0, 689.0, 561.0]], "bbox_layout": [589.4140625, 536.875, 706.41015625, 571.23046875], "text": ["Geom\u00e9trie :"], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[609.0, 576.0, 1085.0, 589.0], [594.0, 593.0, 660.0, 606.0]], "bbox_layout": [585.599609375, 566.26953125, 1094.939453125, 618.3984375], "text": ["La ligne droite et le plan. Segment de droite. Mesure d'un", "segment."], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[610.0, 622.0, 1086.0, 631.0], [595.0, 637.0, 1087.0, 651.0], [595.0, 654.0, 703.0, 668.0]], "bbox_layout": [585.599609375, 610.361328125, 1096.029296875, 680.263671875], "text": ["Angles. Angle plat. Angle droit. Mesure d'un angle. Droites", "perpendiculaires. Sym\u00e9trie par rapport \u00e0 une droite. M\u00e9diatrice", "d'un segment."], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[611.0, 681.0, 1087.0, 696.0], [594.0, 699.0, 894.0, 712.0]], "bbox_layout": [584.509765625, 671.201171875, 1097.119140625, 723.671875], "text": ["Triangle. Iriangle isoc\u00e8le, \u00e9quilat\u00e9ral, rectangle. Cas d'\u00e9galite", "des triangles, des triangles rectangles."], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[609.0, 726.0, 1004.0, 741.0]], "bbox_layout": [601.40234375, 717.34375, 1015.92578125, 751.015625], "text": ["Bissectrice d'un angle. In\u00e9galit\u00e9s dans le triangle."], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[611.0, 754.0, 1087.0, 770.0]], "bbox_layout": [603.58203125, 746.0546875, 1096.57421875, 779.7265625], "text": ["Perpendiculaires et obliques. Distance d'un point \u00e0 une droite."], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[611.0, 784.0, 1088.0, 799.0], [595.0, 802.0, 655.0, 815.0]], "bbox_layout": [591.59375, 774.08203125, 1099.84375, 825.52734375], "text": ["Droites parall\u00e8les. Angles formes par deux parall\u00e8les et une", "s\u00e9cante."], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[611.0, 830.0, 993.0, 844.0]], "bbox_layout": [601.947265625, 821.25, 1005.572265625, 854.921875], "text": ["Somme des angles d'un triangle, d'un polygone."], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[611.0, 858.0, 1086.0, 873.0], [597.0, 874.0, 1087.0, 888.0], [595.0, 892.0, 1088.0, 906.0], [596.0, 908.0, 1089.0, 922.0], [597.0, 926.0, 1079.0, 938.0]], "bbox_layout": [588.869140625, 850.64453125, 1100.388671875, 951.30859375], "text": ["Quadrilateres remarquables : parallelogramme, losange, rec-", "tangle, carr\u00e9, trap\u00e8ze : propri\u00e9t\u00e9s, circonf\u00e9rences de cercle.", "Position relative des circonf\u00e9rences et des droites. Tangente", "\u00e0 la circoni\u00e9rence Conditions d'intersection et de contact d'une", "droite et d'une circonference. Arc de cercie Mesure des arcs."], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[597.0, 954.0, 1089.0, 967.0], [596.0, 973.0, 853.0, 983.0]], "bbox_layout": [588.32421875, 944.296875, 1099.84375, 994.375], "text": ["Comparaison, dans la circonf\u00e9rence, des arcs, des cordes, des", "distances du centre \u00e0 ces cordes."], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[613.0, 998.0, 1089.0, 1013.0], [596.0, 1015.0, 1089.0, 1029.0], [597.0, 1033.0, 1090.0, 1045.0], [597.0, 1048.0, 1090.0, 1062.0], [597.0, 1066.0, 860.0, 1080.0]], "bbox_layout": [589.958984375, 988.046875, 1101.478515625, 1088.7109375], "text": ["Angle inscrit, angle au centre. Comparaison de l'angle inscrit", "et de l'angle su centre interrompant le m\u00eame arc. Angle dont", "les c\u00f4t\u00e9s coupent le cercle. Quadrilat\u00e8re inscriptible. Rapport", "de deux segments. Points divisint un segment dans un rapport", "arithm\u00e9tique donn\u00e9, constructions."], "label": "Text", "position": 43}, {"bbox_text": [[612.0, 1088.0, 1087.0, 1099.0], [597.0, 1104.0, 1088.0, 1117.0], [597.0, 1122.0, 890.0, 1136.0]], "bbox_layout": [588.32421875, 1076.9140625, 1098.75390625, 1146.1328125], "text": ["Th\u00e9cr\u00e8me de Thal\u00e8s - Triangles semblables, cas de simili-", "tude. - Figures semblables. Relations m\u00e9triques dans le trian-", "gle et dans le cercle, constructions."], "label": "Text", "position": 44}, {"bbox_text": [[611.0, 1143.0, 1089.0, 1155.0], [597.0, 1160.0, 1087.0, 1173.0], [597.0, 1178.0, 1017.0, 1189.0]], "bbox_layout": [589.958984375, 1134.3359375, 1099.298828125, 1202.1875], "text": ["Polygones r\u00e9guliers inscrits et circonscrits : calcul et cons-", "tru tion du c\u00f4t\u00e9 et de l'apoth\u00e8me du carr\u00e9, de l'octogone r\u00e9gu-", "lier, de l'hexagone r\u00e9guller, du triangle \u00e9quilat\u00e9ral."], "label": "Text", "position": 45}, {"bbox_text": [[612.0, 1199.0, 1087.0, 1210.0], [597.0, 1216.0, 647.0, 1230.0]], "bbox_layout": [591.048828125, 1189.70703125, 1097.119140625, 1242.51953125], "text": ["Trac\u00e9 de froites, d'angles, de perpendiculaires et de paral-", "l\u00e8les."], "label": "Text", "position": 46}, {"bbox_text": [[612.0, 1243.0, 1091.0, 1257.0], [597.0, 1262.0, 677.0, 1276.0]], "bbox_layout": [592.68359375, 1234.140625, 1100.93359375, 1286.953125], "text": ["Construction de triangles, de tangentes et de circonf\u00e9rences", "tangentes."], "label": "Text", "position": 47}, {"bbox_text": [[597.0, 1291.0, 785.0, 1305.0]], "bbox_layout": [588.32421875, 1283.359375, 794.6875, 1317.03125], "text": ["B. - Dessin industriel :"], "label": "Text", "position": 48}, {"bbox_text": [[612.0, 1313.0, 1091.0, 1327.0], [597.0, 1332.0, 807.0, 1345.0]], "bbox_layout": [590.50390625, 1303.18359375, 1103.11328125, 1357.36328125], "text": ["Reproduction du dessin d'un appareil ou d'un objet avec ou", "sans changement d'\u00e9chelle."], "label": "Text", "position": 49}, {"bbox_text": [[620.0, 1360.0, 949.0, 1373.0], [598.0, 1362.0, 617.0, 1372.0]], "bbox_layout": [589.4140625, 1351.03515625, 961.43359375, 1384.70703125], "text": ["- Dessin topographique ou de b\u00e2timent :", "C"], "label": "Text", "position": 50}, {"bbox_text": [[612.0, 1383.0, 1089.0, 1395.0]], "bbox_layout": [595.953125, 1370.859375, 1103.11328125, 1410.0], "text": ["A calquer ou \u00e0 reproduire avec ou sans changement d'\u00e9chelle."], "label": "Text", "position": 51}]}, {"index": 6, "page": [{"bbox_text": [[39.0, 22.0, 529.0, 31.0], [69.0, 37.0, 500.0, 47.0]], "bbox_layout": [31.1416015625, 9.45037841796875, 544.2958984375, 62.8076171875], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 30 novembre 1964 portant organisation d'un concours", "interne pour l'acc\u00e8s \u00e0 l'emploi de dessinateur projeteur."], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[54.0, 82.0, 477.0, 92.0]], "bbox_layout": [42.0400390625, 66.947021484375, 487.3515625, 102.28515625], "text": ["Le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Pr\u00e9sident du Conseil,"], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[54.0, 110.0, 431.0, 122.0]], "bbox_layout": [44.2197265625, 98.349609375, 442.3955078125, 133.5595703125], "text": ["Le ministre des postes et t\u00e9l\u00e9communications,"], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[54.0, 138.0, 529.0, 150.0], [39.0, 157.0, 531.0, 167.0], [39.0, 173.0, 529.0, 182.0]], "bbox_layout": [29.779296875, 124.66796875, 541.298828125, 196.62109375], "text": ["Vu la loi n\u00ba 62-157 du 31 d\u00e9cembre 1962 tendant \u00e0 la recon-", "duction de la l\u00e9gisiation en vigueur au 31 d\u00e9cembre 1962, sauf", "dans ses dispositions contraires \u00e0 la souverainet\u00e9 nationale ;"], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[55.0, 201.0, 530.0, 211.0], [39.0, 217.0, 530.0, 229.0], [39.0, 235.0, 532.0, 244.0], [39.0, 252.0, 135.0, 264.0]], "bbox_layout": [29.37060546875, 186.875, 541.298828125, 274.55078125], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 56-448 du 30 avril 1956 portant r\u00e8glement", "d'administration publique pour la fixation du statut particu-", "lier des corps du service de dessin des postes, t\u00e9l\u00e9graphes et", "t\u00e9l\u00e9phones ;"], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[54.0, 274.0, 529.0, 283.0], [39.0, 290.0, 529.0, 300.0], [39.0, 307.0, 238.0, 320.0]], "bbox_layout": [29.234375, 260.361328125, 541.298828125, 331.630859375], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 62-503 du 19 juillet 1962 \u00e9dictant des mesu-", "res destin\u00e9es \u00e0 favoriser l'acc\u00e8s \u00e0 la fonction publique et no-", "tamment son article 5 ;"], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[55.0, 338.0, 531.0, 345.0], [39.0, 354.0, 531.0, 363.0], [39.0, 372.0, 108.0, 383.0]], "bbox_layout": [29.234375, 322.568359375, 542.93359375, 393.837890625], "text": ["Vu la loi n\u00ba 63-321 du 31 ao\u00fbt 1963 relative \u00e0 la protection", "sociale des anciens moudjahidine et notamment ses articles 8,", "9 et 10 ;"], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[52.0, 391.0, 532.0, 402.0], [39.0, 408.0, 451.0, 421.0]], "bbox_layout": [29.234375, 377.939453125, 541.298828125, 432.119140625], "text": ["\u00b7Vu la loi n\u00ba 64-42 du 27 janvier 1964 fixant la situation des", "anciennes et anciens d\u00e9tenus et intern\u00e9s militants,"], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[131.0, 438.0, 211.0, 451.0]], "bbox_layout": [123.2333984375, 426.1328125, 221.1572265625, 461.171875], "text": ["Arr\u00eatent :"], "label": "SectionHeader", "position": 8}, {"bbox_text": [[55.0, 461.0, 532.0, 470.0], [39.0, 478.0, 534.0, 486.0], [38.0, 494.0, 384.0, 505.0]], "bbox_layout": [29.91552734375, 446.640625, 541.84375, 516.54296875], "text": ["Article 1er. - En application de l'article 5 du d\u00e9cret n\u00ba 62-503", "du 19 juillet 1962, un concours interne est organis\u00e9 en vue de", "l'acc\u00e8s \u00e0 l'emploi de dessinateur projeteur."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[54.0, 522.0, 532.0, 532.0], [39.0, 540.0, 530.0, 549.0]], "bbox_layout": [30.73291015625, 508.505859375, 540.75390625, 564.736328125], "text": ["Les \u00e9preuves se d\u00e9rouleront le 9 mai 1965 dans les centres", "d'examen fix\u00e9s par le ministre des postes et t\u00e9l\u00e9communications."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[54.0, 563.0, 483.0, 572.0]], "bbox_layout": [42.857421875, 550.205078125, 497.4326171875, 585.244140625], "text": ["Les listes de candidature seront closes le 10 avril 1965."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[54.0, 584.0, 531.0, 593.0], [39.0, 601.0, 534.0, 611.0], [39.0, 618.0, 534.0, 626.0]], "bbox_layout": [29.91552734375, 570.37109375, 542.93359375, 640.95703125], "text": ["Art. 2. - Ce concours est r\u00e9serv\u00e9 aux fonctionnaires et agents", "de l'administration des postes et t\u00e9l communications comptant", "une ann\u00e9e de services effectifs, \u00e0 la date du 1er janvier 1965."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[54.0, 647.0, 533.0, 654.0], [40.0, 662.0, 453.0, 674.0]], "bbox_layout": [31.00537109375, 632.578125, 541.298828125, 685.390625], "text": ["Les candidats doivent \u00eatre \u00e2g\u00e9s de dix huit ans au moins", "et de trente cinq ans au plus, au 1er janvier 1965."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[55.0, 693.0, 502.0, 701.0]], "bbox_layout": [42.99365234375, 677.353515625, 518.412109375, 712.734375], "text": ["Art. 3. - Le nombre de places offertes est fix\u00e9 \u00e0 dix."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[55.0, 713.0, 532.0, 724.0], [40.0, 731.0, 532.0, 741.0], [40.0, 748.0, 535.0, 756.0], [39.0, 764.0, 534.0, 774.0], [40.0, 780.0, 535.0, 789.0], [40.0, 796.0, 531.0, 808.0], [40.0, 810.0, 531.0, 827.0], [40.0, 829.0, 195.0, 843.0]], "bbox_layout": [30.869140625, 700.25390625, 545.11328125, 851.50390625], "text": ["Sans pr\u00e9judice des dispositions qui interviendraient ult\u00e9rieu-", "rement pour l'acc\u00e8s aux emplois publics des anciens moudja-", "hidine et des auciens intern\u00e9s militants, deux des emplois", "offerts ci-dessus, sont r\u00e9serv\u00e9s aux anciens moudjahidine et", "anciens intern\u00e9s militants justifiant de leur qualit\u00e9, par la", "production d'une attestation communale d\u00e9livr\u00e9e conform\u00e9-", "ment aux lois n\u00ba 63-321 du 31 ao\u00fbt 1963 et n\u00ba 64-42 du 27 jan-", "vier 1964, susvis\u00e9es."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[58.0, 852.0, 533.0, 861.0], [42.0, 868.0, 533.0, 878.0], [41.0, 885.0, 535.0, 895.0], [43.0, 901.0, 464.0, 911.0]], "bbox_layout": [31.6865234375, 837.65625, 545.9306640625, 923.28125], "text": ["Art. 4. - Les demandes de participation au concours confor-", "mes au mod\u00e8le joint en annexe 1 et transmises par voie hi\u00e9rar-", "chique doivent parvenir aux services r\u00e9gionaux ou centraux", "dont d\u00e9pendent les candidats, avant le 10 avril 1965."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[58.0, 929.0, 480.0, 939.0]], "bbox_layout": [53.2109375, 918.3203125, 488.986328125, 953.359375], "text": ["Art. 5. - L'examen comporte les \u00e9preuves suivantes :"], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[371.0, 978.0, 418.0, 992.0], [460.0, 978.0, 513.0, 991.0], [144.0, 980.0, 238.0, 995.0], [463.0, 996.0, 510.0, 1009.0], [43.0, 1026.0, 339.0, 1040.0], [376.0, 1041.0, 412.0, 1054.0], [480.0, 1043.0, 491.0, 1053.0], [58.0, 1044.0, 117.0, 1057.0], [146.0, 1044.0, 337.0, 1057.0], [479.0, 1057.0, 492.0, 1071.0], [376.0, 1058.0, 413.0, 1071.0], [43.0, 1059.0, 334.0, 1070.0], [376.0, 1074.0, 413.0, 1088.0], [479.0, 1074.0, 492.0, 1087.0], [43.0, 1075.0, 338.0, 1089.0], [377.0, 1090.0, 428.0, 1104.0], [480.0, 1090.0, 493.0, 1103.0], [43.0, 1092.0, 335.0, 1107.0], [43.0, 1108.0, 331.0, 1122.0], [377.0, 1108.0, 413.0, 1121.0]], "bbox_layout": [28.9619140625, 942.9296875, 548.6552734375, 1154.3359375], "text": ["Dur\u00e9e", "Coeffi-", "EPREUVES", "cients", "R\u00e9daction sur un sujet \u00e0 caract\u00e8re", "3 H", "", "g\u00e9n\u00e9ral", ".........................", "2", "2 H", "Math\u00e9matiques (2 probl\u00e8mes) . . . . . . .", "3 H", "3", "Dessin topographique et de b\u00e2timent.", "1 H 30", "2", "Dessin industriel .............................", "Arabe (facultative) ........................", "1 H"], "label": "Table", "position": 18}, {"bbox_text": [[58.0, 1165.0, 535.0, 1178.0], [43.0, 1183.0, 537.0, 1195.0], [43.0, 1199.0, 97.0, 1214.0]], "bbox_layout": [33.3212890625, 1154.84375, 547.0205078125, 1224.0625], "text": ["Le programme sur lequel portent ces \u00e9preuves figure en an-", "nexe II au pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9. Chacune des \u00e9preuves est not\u00e9e de", "0 \u00e0 20."], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[59.0, 1220.0, 536.0, 1235.0], [44.0, 1238.0, 539.0, 1251.0]], "bbox_layout": [32.64013671875, 1210.8984375, 547.29296875, 1263.7109375], "text": ["Nul ne peut \u00eatre d\u00e9clar\u00e9 admis. s'il n'a obtenu, apr\u00e8s appil-", "cation des coefficients, 80 points pour l'ensemble des \u00e9preuves."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[58.0, 1261.0, 537.0, 1273.0], [43.0, 1277.0, 524.0, 1292.0]], "bbox_layout": [32.09521484375, 1248.49609375, 549.47265625, 1301.30859375], "text": ["En ce qui concerne l'\u00e9preuve facultative de langue arabe,", "il n'est tenu compte que des points d\u00e9passant la moyenne."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[60.0, 1308.0, 537.0, 1318.0], [44.0, 1324.0, 190.0, 1336.0]], "bbox_layout": [34.138671875, 1294.296875, 545.11328125, 1347.109375], "text": ["Art. 6. - Le jury du concours se compose des fonctionnaires", "d\u00e9sign\u00e9s ci-apr\u00e8s :"], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[102.0, 1352.0, 537.0, 1364.0], [62.0, 1354.0, 101.0, 1363.0], [81.0, 1368.0, 329.0, 1382.0]], "bbox_layout": [45.037109375, 1340.09765625, 547.837890625, 1392.91015625], "text": ["directeur g\u00e9n\u00e9ral des postes et t\u00e9l\u00e9communications,", "- le", "pr\u00e9sident, ou son repr\u00e9sentant,"], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[587.0, 15.0, 1042.0, 28.0], [589.0, 35.0, 651.0, 45.0]], "bbox_layout": [554.5390625, 5.765380859375, 1052.98046875, 55.458984375], "text": ["le directeur central des affaires g\u00e9n\u00e9rales ou son rep:5-", "sentant."], "label": "ListItem", "position": 24}, {"bbox_text": [[569.0, 49.0, 1043.0, 60.0], [589.0, 67.0, 651.0, 78.0]], "bbox_layout": [556.71875, 36.56982421875, 1055.16015625, 87.587890625], "text": ["- le directeur central des t\u00e9l\u00e9communications ou son repr\u00e9-", "sentant."], "label": "ListItem", "position": 25}, {"bbox_text": [[586.0, 82.0, 1046.0, 94.0], [591.0, 99.0, 997.0, 109.0]], "bbox_layout": [551.26953125, 70.57861328125, 1055.16015625, 123.39111328125], "text": ["le directeur central des postes, des services financiers, des", "transports et des b\u00e2timents ou son repr\u00e9sentant."], "label": "ListItem", "position": 26}, {"bbox_text": [[568.0, 128.0, 1046.0, 138.0], [553.0, 142.0, 1046.0, 156.0], [553.0, 161.0, 1047.0, 172.0], [553.0, 178.0, 850.0, 189.0]], "bbox_layout": [543.640625, 115.2685546875, 1057.33984375, 201.5771484375], "text": ["Art. 7. - Les candidats re\u00e7us sont appel\u00e9s \u00e0 l'activit\u00e9 selon", "les besoins du service, dans l'ordre de classement, et sont \u00e0 la", "disposition de l'administration pour \u00eatre affect\u00e9s dans l'un des", "postes vacants du territoire national."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[593.0, 206.0, 1046.0, 216.0], [569.0, 207.0, 593.0, 218.0], [551.0, 222.0, 1005.0, 234.0]], "bbox_layout": [547.7275390625, 193.369140625, 1055.16015625, 245.83984375], "text": ["nomination des dessinateurs-projeteurs est prononc\u00e9e", "La", "par arr\u00eat\u00e9 du ministre des postes et t\u00e9l\u00e9communications."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[568.0, 250.0, 1044.0, 262.0], [554.0, 269.0, 1046.0, 277.0], [552.0, 283.0, 1046.0, 295.0], [553.0, 301.0, 651.0, 313.0]], "bbox_layout": [544.185546875, 238.6572265625, 1055.705078125, 323.9404296875], "text": ["Art. 8. - Le directeur g\u00e9n\u00e9ral des postes et t\u00e9l\u00e9communica-", "tions est charge de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 qui sera publi\u00e9", "au Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique", "et populaire."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[569.0, 327.0, 852.0, 341.0]], "bbox_layout": [555.62890625, 317.44140625, 861.16796875, 352.138671875], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 30 novembre 1964."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[584.0, 357.0, 1012.0, 369.0], [728.0, 372.0, 867.0, 386.0]], "bbox_layout": [573.06640625, 345.46875, 1022.46484375, 396.9140625], "text": ["Pour le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Pr\u00e9sident du Consell", "et par d\u00e9l\u00e9gation,"], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[630.0, 401.0, 968.0, 414.0], [735.0, 422.0, 858.0, 436.0]], "bbox_layout": [615.5703125, 387.16796875, 972.33203125, 444.08203125], "text": ["Le directeur g\u00e9n\u00e9ral de la fonction publique,", "Missoum SBIH."], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[620.0, 452.0, 972.0, 464.0], [720.0, 473.0, 883.0, 487.0]], "bbox_layout": [607.396484375, 440.146484375, 981.595703125, 495.009765625], "text": ["Le ministre des postes et t\u00e9l\u00e9communications", "Abdelkader ZAIBEK."], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[755.0, 530.0, 853.0, 546.0]], "bbox_layout": [749.076171875, 519.443359375, 859.533203125, 555.849609375], "text": ["ANNEXE I"], "label": "SectionHeader", "position": 34}, {"bbox_text": [[947.0, 576.0, 1049.0, 590.0]], "bbox_layout": [907.103515625, 566.611328125, 1053.525390625, 607.802734375], "text": ["(1) de ... ... ."], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[624.0, 632.0, 983.0, 646.0]], "bbox_layout": [614.48046875, 624.375, 995.21875, 659.4140625], "text": ["CADRE A REMPLIR PAR LE CANDIDAT"], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[600.0, 674.0, 699.0, 688.0]], "bbox_layout": [581.78515625, 662.998046875, 706.41015625, 697.353515625], "text": ["Le sousign\u00e9,"], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[556.0, 702.0, 1045.0, 716.0], [556.0, 725.0, 1045.0, 738.0], [557.0, 745.0, 1045.0, 761.0], [557.0, 768.0, 1046.0, 785.0], [557.0, 793.0, 1047.0, 806.0], [557.0, 815.0, 1048.0, 828.0], [557.0, 839.0, 1048.0, 851.0], [557.0, 859.0, 1049.0, 873.0], [557.0, 878.0, 942.0, 892.0], [557.0, 899.0, 955.0, 913.0]], "bbox_layout": [545.8203125, 683.84765625, 1063.87890625, 929.43359375], "text": ["Nom ............................. pr\u00e9noms .............................", "Date de naissance ", "Grade actuel ..................... Bureau ......................", "Est candidat au concours de .", "Epreuve facultative OUI - NON (1) .", "Anciennet\u00e9 de service : .", "Indice : ................ du ", "B\u00e9n\u00e9ficiaire des dispositions des lois n\u00ba 63-321 du 31 ao\u00fbt 1963", "et n\u00ba 64-42 du 27 janvier 1964 : OUI NON (1).", "Attestation communale d\u00e9ja fournie ou jointe (1)"], "label": "Form", "position": 39}, {"bbox_text": [[717.0, 992.0, 993.0, 1008.0], [866.0, 1044.0, 943.0, 1058.0], [984.0, 1044.0, 1021.0, 1057.0], [867.0, 1061.0, 942.0, 1075.0], [972.0, 1061.0, 1032.0, 1074.0], [836.0, 1102.0, 1026.0, 1116.0], [587.0, 1103.0, 774.0, 1117.0], [817.0, 1130.0, 956.0, 1144.0], [817.0, 1159.0, 974.0, 1173.0], [817.0, 1187.0, 1023.0, 1201.0], [821.0, 1217.0, 1049.0, 1231.0], [874.0, 1244.0, 975.0, 1260.0], [634.0, 1256.0, 715.0, 1268.0], [635.0, 1271.0, 714.0, 1285.0], [647.0, 1289.0, 700.0, 1303.0]], "bbox_layout": [586.14453125, 983.26171875, 1066.05859375, 1346.42578125], "text": ["CADRE RESERVE AU SERVICE", "Fiche PG", "Visa", "conforme", "fichiste", "Avis du chef de service", "Avis du chef imm\u00e9diat", "Avis favorable (1)", "Avis d\u00e9favorable (1)", "Motif de l'avis d\u00e9favorable", "A ........, 10 .....................", "Le directeur,", "Empreinte", "du timbre", "\u00e0 date"], "label": "Form", "position": 42}, {"bbox_text": [[591.0, 1366.0, 830.0, 1379.0]], "bbox_layout": [573.611328125, 1355.13671875, 839.916015625, 1390.17578125], "text": ["(1) Biffer. la mention inutile."], "label": "Text", "position": 43}]}, {"index": 7, "page": [{"bbox_text": [[91.0, 24.0, 554.0, 34.0], [255.0, 39.0, 390.0, 53.0]], "bbox_layout": [82.22802734375, 12.1099853515625, 571.26953125, 62.978515625], "text": ["PROGRAMME DES EPREUVES DE MATHEMATIQUES", "ET DE DESSIN"], "label": "PageHeader", "position": 0}, {"bbox_text": [[222.0, 68.0, 424.0, 81.0]], "bbox_layout": [210.82958984375, 59.085693359375, 433.404296875, 93.782958984375], "text": ["A. - MATHEMATIQUES"], "label": "SectionHeader", "position": 1}, {"bbox_text": [[80.0, 101.0, 236.0, 113.0]], "bbox_layout": [70.9208984375, 89.71923828125, 248.67578125, 124.92919921875], "text": ["d') - Arithm\u00e9tique"], "label": "SectionHeader", "position": 2}, {"bbox_text": [[96.0, 129.0, 572.0, 139.0], [79.0, 148.0, 140.0, 161.0]], "bbox_layout": [72.0107421875, 116.20849609375, 586.52734375, 169.70458984375], "text": ["(D'apr\u00e8s les programmes des classes de 4\u00e8me et 3\u00e8me tech-", "niques)."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[95.0, 174.0, 574.0, 182.0]], "bbox_layout": [81.546875, 161.66748046875, 584.892578125, 196.7919921875], "text": ["Op\u00e9rations sur les nombres entiers, d\u00e9cimaux et complexes."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[94.0, 203.0, 357.0, 217.0]], "bbox_layout": [84.203369140625, 191.1474609375, 370.4658203125, 226.1865234375], "text": ["Fractions ordinaires et d\u00e9cimales."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[95.0, 232.0, 572.0, 242.0], [79.0, 249.0, 469.0, 258.0]], "bbox_layout": [71.73828125, 219.1748046875, 589.251953125, 270.2783203125], "text": ["Syst\u00e8me m\u00e9trique : unit\u00e9s avec leurs multiples et sous-", "multiples, abr\u00e9viations et \u00e9critures normalis\u00e9es."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[93.0, 276.0, 573.0, 288.0]], "bbox_layout": [79.23095703125, 263.6083984375, 583.2578125, 315.7373046875], "text": ["Mesure des longueurs, des surfaces, des volumes, des poids."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[93.0, 306.0, 165.0, 319.0]], "bbox_layout": [83.59033203125, 298.4716796875, 180.15185546875, 332.8271484375], "text": ["Monnaie."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[92.0, 334.0, 571.0, 346.0]], "bbox_layout": [79.6396484375, 324.1064453125, 583.2578125, 359.1455078125], "text": ["Racine carr\u00e9e : pratique de l'op\u00e9ration et emploi de tables"], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[92.0, 362.0, 272.0, 378.0]], "bbox_layout": [82.432373046875, 353.330078125, 281.916015625, 387.685546875], "text": ["Caraot\u00e8re de divisibilit\u00e9"], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[92.0, 393.0, 575.0, 402.0], [79.0, 411.0, 149.0, 423.0]], "bbox_layout": [72.5556640625, 381.015625, 590.88671875, 433.14453125], "text": ["Nombres premiers. D\u00e9composition d'un nombre en facteurs", "premiers."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[95.0, 436.0, 573.0, 450.0], [78.0, 455.0, 330.0, 467.0]], "bbox_layout": [71.05712890625, 425.44921875, 588.70703125, 477.578125], "text": ["Diviseurs d'un nombre Nombres premiers entre eux. Recher-", "ches du P.G.C.D. et du P.F.C.M."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[94.0, 483.0, 573.0, 494.0], [78.0, 501.0, 191.0, 514.0]], "bbox_layout": [70.23974609375, 471.25, 588.70703125, 522.6953125], "text": ["Rapport de deux grandeurs de m\u00e9me esp\u00e8ce. Rapport de", "deux nombres."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[94.0, 530.0, 573.0, 538.0], [78.0, 545.0, 575.0, 556.0], [78.0, 562.0, 198.0, 576.0]], "bbox_layout": [69.96728515625, 515.0, 588.70703125, 586.953125], "text": ["Proportions : d\u00e9finition et propri\u00e9t\u00e9s essentielles, transfor-", "mation des proportions quatri\u00e8me proportionnelle, moyenne", "proportionnelle."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[93.0, 591.0, 285.0, 603.0]], "bbox_layout": [83.658447265625, 580.966796875, 297.71875, 615.322265625], "text": ["Suite de rapports \u00e9gaux."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[92.0, 619.0, 558.0, 631.0]], "bbox_layout": [82.77294921875, 608.310546875, 571.26953125, 643.349609375], "text": ["Grandeurs cirectement et inversement proportionnelles."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[92.0, 647.0, 320.0, 662.0]], "bbox_layout": [83.522216796875, 638.046875, 332.8662109375, 672.40234375], "text": ["Mouvement uniforme, vitesse."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[92.0, 677.0, 574.0, 688.0]], "bbox_layout": [80.45703125, 667.099609375, 585.4375, 706.923828125], "text": ["R\u00e8gle de trois. Partages proportionnels. Tant pour cent."], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[92.0, 707.0, 396.0, 718.0]], "bbox_layout": [83.86279296875, 696.8359375, 408.8828125, 731.875], "text": ["Probl\u00e8mes de m\u00e9langes et d'alliage."], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[77.0, 743.0, 245.0, 754.0]], "bbox_layout": [68.536865234375, 731.69921875, 257.1220703125, 765.37109375], "text": ["2\u00ba) - Trigonom\u00e9trie."], "label": "SectionHeader", "position": 20}, {"bbox_text": [[95.0, 769.0, 574.0, 781.0], [78.0, 787.0, 171.0, 800.0]], "bbox_layout": [68.7412109375, 759.04296875, 590.88671875, 811.85546875], "text": ["(d'apr\u00e8s les programmes des classes de 3\u00e8me, 2\u00e8me et l\u00e8re", "techniques)."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[93.0, 808.0, 575.0, 822.0], [77.0, 828.0, 148.0, 841.0]], "bbox_layout": [68.60498046875, 799.375, 587.6171875, 852.1875], "text": ["Nombres algebriques (positifs, n\u00e9gatifs) Op\u00e9rations sur ces", "nombres."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[93.0, 853.0, 574.0, 869.0], [80.0, 873.0, 246.0, 884.0]], "bbox_layout": [70.103515625, 843.125, 587.072265625, 895.9375], "text": ["Calcul de la valeur num\u00e9rique d'une expression alg\u00e9brique", "(mon\u00f3me, polyn\u00f4me)."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[93.0, 899.0, 574.0, 913.0], [78.0, 917.0, 274.0, 931.0]], "bbox_layout": [69.14990234375, 888.92578125, 588.162109375, 941.73828125], "text": ["Mise en \u00e9quation. Propri\u00e9t\u00e9s des sommes, des diff\u00e9rences, des", "produits et des quotients."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[93.0, 945.0, 573.0, 959.0]], "bbox_layout": [83.59033203125, 934.7265625, 586.52734375, 969.765625], "text": ["R\u00e9solution de l'\u00e9quation du premier degr\u00e9 \u00e0 une inconnue."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[92.0, 975.0, 438.0, 990.0]], "bbox_layout": [83.59033203125, 963.4375, 453.021484375, 998.4765625], "text": ["In\u00e9galit\u00e9 du premier degr\u00e9 \u00e0 une inconnue."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[92.0, 1004.0, 508.0, 1017.0]], "bbox_layout": [83.4541015625, 992.83203125, 518.6845703125, 1026.50390625], "text": ["Notion de fonction et de representation graphique."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[93.0, 1032.0, 558.0, 1046.0]], "bbox_layout": [80.59326171875, 1022.2265625, 572.359375, 1055.8984375], "text": ["Repr\u00e9sentation graphique de la fonction Y = ax + b."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[93.0, 1061.0, 573.0, 1075.0], [79.0, 1078.0, 263.0, 1093.0]], "bbox_layout": [69.55859375, 1050.9375, 586.52734375, 1102.3828125], "text": ["R\u00e9solution d'un syst\u00e8me d'\u00e9quations num\u00e9riques du premier", "degr\u00e9 \u00e0 deux inconnues."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[94.0, 1108.0, 261.0, 1121.0]], "bbox_layout": [85.49755859375, 1096.73828125, 275.24072265625, 1130.41015625], "text": ["R\u00e9solution graphique."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[93.0, 1136.0, 573.0, 1150.0], [78.0, 1152.0, 260.0, 1166.0]], "bbox_layout": [70.78466796875, 1125.44921875, 591.9765625, 1178.26171875], "text": ["Equation du second degr\u00e9. R\u00e9solution de l'\u00e9quation num\u00e9rique", "dans les diff\u00e9rents cas."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[94.0, 1181.0, 574.0, 1195.0]], "bbox_layout": [84.40771484375, 1170.56640625, 587.6171875, 1205.60546875], "text": ["Usage des tables de logarithmes et de la r\u00e8gle \u00e0 calcul,"], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[92.0, 1210.0, 573.0, 1224.0], [78.0, 1227.0, 372.0, 1241.0]], "bbox_layout": [69.2861328125, 1201.328125, 582.16796875, 1252.7734375], "text": ["D\u00e9finition des rapports trigonom\u00e9triques d'un angle aigu :", "sinus, cosinus, tangente, cotangente."], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[610.0, 21.0, 814.0, 35.0]], "bbox_layout": [594.86328125, 11.0418701171875, 823.0234375, 45.2264404296875], "text": ["Relations fondamentales :"], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[753.0, 53.0, 935.0, 71.0]], "bbox_layout": [747.44140625, 45.413818359375, 935.27734375, 79.256591796875], "text": ["sin 2 a + Cos 2 a = 1"], "label": "TextInlineMath", "position": 35}, {"bbox_text": [[795.0, 96.0, 838.0, 109.0], [795.0, 129.0, 838.0, 142.0]], "bbox_layout": [789.9453125, 80.66162109375, 898.22265625, 152.61474609375], "text": ["sin a", "cos a"], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[610.0, 163.0, 1087.0, 179.0], [597.0, 179.0, 811.0, 193.0]], "bbox_layout": [582.330078125, 154.404296875, 1103.658203125, 206.533203125], "text": ["Extension de la notion d'arcs et d'angles, cercle orient\u00e9,", "angle orient\u00e9 de deux axes."], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[611.0, 208.0, 1089.0, 225.0]], "bbox_layout": [597.04296875, 199.3505859375, 1102.0234375, 249.7705078125], "text": ["Usage des tables de logarihmes des lignes trigonom\u00e9triques."], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[611.0, 267.0, 1075.0, 281.0]], "bbox_layout": [600.3125, 263.779296875, 1083.49609375, 298.134765625], "text": ["Fonctions circulaires. P\u00e9riode. Repr\u00e9sentation graphique."], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[611.0, 296.0, 1070.0, 310.0]], "bbox_layout": [601.947265625, 288.9013671875, 1085.130859375, 322.5732421875], "text": ["Relations entre les fonctions circulaires d'un m\u00eame arc"], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[611.0, 324.0, 1085.0, 338.0], [596.0, 341.0, 1087.0, 355.0]], "bbox_layout": [591.59375, 315.390625, 1100.93359375, 369.228515625], "text": ["Relations entre les fonctions circulaires d'arcs associ\u00e9s, arcs", "oppos\u00e9s, arcs suppl\u00e9mentaires, compl\u00e9mentaires, diff\u00e9rents de"], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[720.0, 365.0, 735.0, 383.0], [596.0, 373.0, 717.0, 387.0]], "bbox_layout": [594.318359375, 361.533203125, 754.908203125, 408.876953125], "text": ["   ", "n diff\u00e9rents de"], "label": "Text", "position": 43}, {"bbox_text": [[595.0, 436.0, 729.0, 449.0]], "bbox_layout": [586.14453125, 425.44921875, 743.46484375, 460.48828125], "text": ["3\u00b0) - G\u00e9om\u00e9trie"], "label": "Text", "position": 44}, {"bbox_text": [[612.0, 471.0, 1088.0, 485.0], [595.0, 487.0, 687.0, 500.0]], "bbox_layout": [586.14453125, 460.99609375, 1098.75390625, 512.44140625], "text": ["(d'apr\u00e8s les programmes de classes de 3\u00e8me, 2\u00e8me et l\u00e8re", "techniques)."], "label": "Text", "position": 45}, {"bbox_text": [[611.0, 515.0, 1088.0, 531.0], [596.0, 530.0, 759.0, 548.0]], "bbox_layout": [590.50390625, 507.822265625, 1099.84375, 558.583984375], "text": ["Relations m\u00e9triques dans le triangle et dans le cercle, cons-", "tructions graphiques."], "label": "Text", "position": 46}, {"bbox_text": [[611.0, 562.0, 1089.0, 576.0], [597.0, 575.0, 1090.0, 596.0], [596.0, 595.0, 1089.0, 609.0], [597.0, 610.0, 1088.0, 628.0], [594.0, 628.0, 1089.0, 642.0], [594.0, 645.0, 872.0, 659.0]], "bbox_layout": [586.14453125, 553.28125, 1100.93359375, 670.3515625], "text": ["Polygones r\u00e9guliers inscrits et circonscrits, calcul du c\u00f4t\u00e9 et", "de l'apoth\u00e8me du carr\u00e9, de l'octogone r\u00e9gulier, de l'hexagone", "regulier, du triangle \u00e9quilat\u00e9ral, longueur de la circonf\u00e9rence,", "Aires des principales figures planes : rectangle, carr\u00e9, parall\u00e9-", "logramme, triangle losange trap\u00e8ze polygones r\u00e9guliers, cercle,", "secteur circulaire, segment ciculaire."], "label": "Text", "position": 47}, {"bbox_text": [[610.0, 684.0, 1033.0, 702.0]], "bbox_layout": [599.767578125, 675.64453125, 1042.626953125, 710.0], "text": ["Comparaison des aires de deux figures semblables."], "label": "Text", "position": 48}, {"bbox_text": [[610.0, 721.0, 1090.0, 735.0], [595.0, 737.0, 1090.0, 752.0], [596.0, 753.0, 1089.0, 767.0]], "bbox_layout": [587.234375, 709.140625, 1099.84375, 776.9921875], "text": ["Le plan, position relative des droites et des plans. Droites", "parall\u00e8les. Droite et plan parail\u00e8les. Plans parall\u00e8les. Droite", "et plan perpendiculaires, Angles di\u00e8des, Plans perpendiculaires,"], "label": "Text", "position": 49}, {"bbox_text": [[611.0, 782.0, 1088.0, 796.0], [595.0, 799.0, 952.0, 813.0]], "bbox_layout": [589.958984375, 772.71484375, 1100.388671875, 825.52734375], "text": ["Projections orthogonales sur un plan : projection d'un point", "d'une droite, d'un segment, d'un angle doit."], "label": "Text", "position": 50}, {"bbox_text": [[611.0, 828.0, 958.0, 842.0]], "bbox_layout": [601.947265625, 818.515625, 968.517578125, 852.1875], "text": ["D\u00e9finitions relatives aux angles poly\u00e8dres."], "label": "Text", "position": 51}, {"bbox_text": [[611.0, 856.0, 1088.0, 870.0], [595.0, 873.0, 644.0, 886.0]], "bbox_layout": [593.7734375, 846.54296875, 1100.93359375, 897.98828125], "text": ["Polyedres (prisme, parall\u00e8l\u00e9pipede, pyramide, tronc de pyra-", "mide)."], "label": "Text", "position": 52}, {"bbox_text": [[612.0, 903.0, 1090.0, 915.0], [595.0, 918.0, 716.0, 932.0]], "bbox_layout": [591.59375, 891.66015625, 1100.93359375, 943.10546875], "text": ["Aire de la surface de; polyedres. D\u00e9veloppement. Volume des", "plyedres usuels."], "label": "Text", "position": 53}, {"bbox_text": [[611.0, 946.0, 1089.0, 963.0], [597.0, 963.0, 834.0, 977.0]], "bbox_layout": [589.4140625, 936.09375, 1100.93359375, 987.5390625], "text": ["Corps ronds (cylindre, c\u00f4ne, tronc de c\u00f4ne, sph\u00e8re). Aire", "de la surface des corps ronds."], "label": "Text", "position": 54}, {"bbox_text": [[611.0, 992.0, 1089.0, 1006.0]], "bbox_layout": [600.857421875, 981.89453125, 1101.478515625, 1022.40234375], "text": ["D\u00e9veloppement du zylindre, du c\u00f4ne et du tronc de c\u00f4ne."], "label": "Text", "position": 55}, {"bbox_text": [[610.0, 1022.0, 798.0, 1036.0]], "bbox_layout": [601.947265625, 1012.65625, 807.220703125, 1046.328125], "text": ["Volume des corps ronds."], "label": "Text", "position": 56}, {"bbox_text": [[610.0, 1061.0, 946.0, 1076.0]], "bbox_layout": [596.498046875, 1052.3046875, 958.708984375, 1087.34375], "text": ["B. - Dessin topographique ou de b\u00e2timent"], "label": "Text", "position": 57}, {"bbox_text": [[611.0, 1097.0, 1089.0, 1111.0], [596.0, 1114.0, 657.0, 1127.0], [659.0, 1114.0, 1089.0, 1128.0], [595.0, 1131.0, 649.0, 1144.0]], "bbox_layout": [586.14453125, 1087.8515625, 1100.93359375, 1157.0703125], "text": ["Trac\u00e9 en reproduction d'une carte ou d'un plan \u00e0 l'\u00e9chelle", "donnee", "pouvant comporter l'\u00e9tablissement de coupes et de", "profils."], "label": "Text", "position": 58}, {"bbox_text": [[609.0, 1170.0, 788.0, 1187.0]], "bbox_layout": [597.587890625, 1161.6796875, 802.861328125, 1195.3515625], "text": ["C. - Dessin industriel"], "label": "Text", "position": 59}, {"bbox_text": [[609.0, 1210.0, 1089.0, 1224.0]], "bbox_layout": [581.78515625, 1199.9609375, 1100.93359375, 1252.7734375], "text": ["Il sera tenu compte de l'application par les candidats des"], "label": "Text", "position": 60}, {"bbox_text": [[423.0, 1383.0, 737.0, 1400.0]], "bbox_layout": [413.1318359375, 1374.9609375, 750.00390625, 1408.6328125], "text": ["imprimerie Officielle, 7 et 9, rue Trollier - Alger"], "label": "PageFooter", "position": 61}]}]