[{"index": 1, "page": [{"bbox_text": [[259.0, 34.0, 872.0, 56.0]], "bbox_layout": [249.2890625, 26.102294921875, 884.8984375, 70.626220703125], "text": ["DECRETS, ARRETES, DECISIONS ET CIRCULAIRES"], "label": "SectionHeader", "position": 0}, {"bbox_text": [[174.0, 104.0, 445.0, 123.0]], "bbox_layout": [165.734375, 96.1279296875, 457.9609375, 134.2431640625], "text": ["PRESIDENCE DU CONSEIL"], "label": "SectionHeader", "position": 1}, {"bbox_text": [[65.0, 161.0, 555.0, 176.0], [97.0, 179.0, 295.0, 192.0]], "bbox_layout": [57.787109375, 152.78076171875, 559.3046875, 205.849609375], "text": ["D\u00e9cret du 14 octobre 1965 mettant fin aux fonctions du directeur", "de l'Imprimerie officielle."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[80.0, 223.0, 556.0, 235.0], [67.0, 240.0, 554.0, 252.0], [67.0, 257.0, 123.0, 270.0]], "bbox_layout": [57.248046875, 212.3388671875, 572.2421875, 279.1650390625], "text": ["Par d\u00e9cret du 14 octobre 1965, il est mis fin aux fonctions", "de M. Abdeslam Kara-Slimane, directeur de l'Imprimerle of-", "ficielle."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[68.0, 307.0, 556.0, 319.0], [98.0, 324.0, 555.0, 336.0]], "bbox_layout": [58.595703125, 296.4208984375, 573.3203125, 348.5498046875], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 15 octobre 1965 relatif \u00e0 la nomination du pr\u00e9sident", "du conseil de surveillance aupr\u00e8s de l'Imprimerie officielle."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[81.0, 371.0, 556.0, 379.0], [67.0, 387.0, 556.0, 396.0], [68.0, 403.0, 555.0, 412.0], [67.0, 420.0, 243.0, 431.0]], "bbox_layout": [58.865234375, 357.08984375, 570.625, 442.03125], "text": ["Par err\u00eat\u00e9 du 15 octobre 1965, M. Mohamed Benachenhou est", "nomm\u00e9 pr\u00e9sident du conseil de surveillance aupr\u00e8s de l'Impri-", "merie officielle, en remplacement de M. M'Hamed Abd-El-", "Kader, d\u00e9missionnaire."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[168.0, 497.0, 453.0, 510.0]], "bbox_layout": [160.07421875, 484.921875, 465.23828125, 524.0625], "text": ["MINISTERE DE L'INTERIEUR"], "label": "SectionHeader", "position": 6}, {"bbox_text": [[67.0, 554.0, 555.0, 563.0], [100.0, 570.0, 264.0, 584.0]], "bbox_layout": [59.134765625, 540.634765625, 567.390625, 592.763671875], "text": ["D\u00e9cret n\u00ba 65-251 du 14 octobre 1965 r\u00e8glementant l'attribution", "des licences de taxis."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[83.0, 615.0, 556.0, 626.0], [69.0, 633.0, 103.0, 647.0]], "bbox_layout": [60.6171875, 604.208984375, 568.46875, 657.021484375], "text": ["Le Chef du Gouvernement, Pr\u00e9sident du Conseil des minis-", "tres,"], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[83.0, 660.0, 556.0, 673.0], [68.0, 679.0, 556.0, 688.0], [68.0, 695.0, 273.0, 707.0]], "bbox_layout": [59.673828125, 648.984375, 573.3203125, 718.88671875], "text": ["Sur le rapport du ministre de l'int\u00e9rieur, du ministre des", "postes et t\u00e9l\u00e9communications et des transports et du ministre", "des anciens moudjahidine,"], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[83.0, 724.0, 556.0, 733.0], [68.0, 740.0, 556.0, 752.0], [68.0, 758.0, 556.0, 768.0]], "bbox_layout": [60.212890625, 711.19140625, 572.78125, 780.41015625], "text": ["Vu la loi n\u00ba 62-157 du 31 d\u00e9cembre 1962 tendant \u00e0 la", "reconduction de la l\u00e9gislation en vigueur au 31 d\u00e9cembre 1962,", "sauf dans ses dispositions contraires \u00e0 la souverainet\u00e9 nationale;"], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[83.0, 787.0, 555.0, 798.0], [68.0, 804.0, 555.0, 813.0], [69.0, 821.0, 136.0, 835.0]], "bbox_layout": [60.34765625, 774.08203125, 571.703125, 841.93359375], "text": ["Vu la loi n\u00ba 56-277 du 20 mars 1956 relative \u00e0 la location-", "g\u00e9rance des fonds de commerce et des \u00e9tablissements arti-", "sanaux ;"], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[84.0, 842.0, 556.0, 854.0], [68.0, 858.0, 343.0, 873.0]], "bbox_layout": [60.34765625, 830.13671875, 571.703125, 881.58203125], "text": ["Vu la loi n\u00ba 63-321 du 31 ao\u00fbt 1963 relative \u00e0 la protection", "sociale des anciens moudjahidine ;"], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[84.0, 889.0, 556.0, 899.0], [68.0, 905.0, 486.0, 917.0]], "bbox_layout": [59.943359375, 876.62109375, 568.46875, 928.06640625], "text": ["Vu la loi n\u00ba 64-42 du 27 janvier 1964 fixant la situation des", "ancennes et anciens d\u00e9tenus et intern\u00e9s militants ;"], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[83.0, 933.0, 556.0, 944.0], [68.0, 949.0, 556.0, 963.0], [68.0, 967.0, 555.0, 978.0]], "bbox_layout": [59.80859375, 921.73828125, 569.546875, 988.22265625], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 40-1473 du 14 novembre 1949 relatif \u00e0 la", "coordination et \u00e0 l'harmonisation des transports ferrovialres", "et routiers, modifi\u00e9 par le d\u00e9cret n\u00ba 60-472 du 20 mai 1860 ;"], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[83.0, 996.0, 556.0, 1006.0], [68.0, 1011.0, 556.0, 1023.0], [69.0, 1029.0, 259.0, 1043.0]], "bbox_layout": [59.5390625, 983.26171875, 569.546875, 1052.48046875], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 61-656 du 20 juin 1961 relatif aux transports", "publies routiers de voyageurs et de marchandises dans les", "d\u00e9partements alg\u00e9riens ;"], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[82.0, 1057.0, 556.0, 1071.0], [68.0, 1073.0, 556.0, 1085.0], [67.0, 1089.0, 343.0, 1103.0]], "bbox_layout": [59.0, 1045.46875, 570.0859375, 1114.6875], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 63-485 du 23 d\u00e9cembre 1963 portant application", "de la loi n\u00ba 63-321 du 31 ao\u00fbt 1963 relative \u00e0 la probection", "sociale das anciens moudjahidine ;"], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[83.0, 1119.0, 556.0, 1131.0], [67.0, 1137.0, 143.0, 1148.0]], "bbox_layout": [59.134765625, 1108.359375, 569.546875, 1159.8046875], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 65-140 du 3 mai 1965 relatif aux licences", "de caxis :"], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[80.0, 1160.0, 345.0, 1174.0]], "bbox_layout": [69.916015625, 1150.05859375, 360.390625, 1185.09765625], "text": ["Le conseil des ministres entendu,"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[157.0, 1189.0, 232.0, 1204.0]], "bbox_layout": [146.05859375, 1179.453125, 240.71875, 1213.125], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[80.0, 1219.0, 556.0, 1233.0], [65.0, 1236.0, 555.0, 1248.0], [65.0, 1253.0, 513.0, 1265.0]], "bbox_layout": [56.978515625, 1207.48046875, 571.1640625, 1276.69921875], "text": ["Article 1\u00bar. - Les attributions de licences de taxis ant\u00e9rieures", "\u00e0 la publication du pr\u00e9sent d\u00e9cret feront l'objet d'un nouvel", "examen aux termes duques eiles pourront \u00eatre retir\u00e9es."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[81.0, 1281.0, 557.0, 1295.0], [65.0, 1298.0, 557.0, 1311.0], [65.0, 1315.0, 248.0, 1327.0]], "bbox_layout": [57.787109375, 1269.00390625, 575.4765625, 1338.22265625], "text": ["Art. 2. - Les licences retir\u00e9es seront attribu\u00e9es exclusivement", "aux anciens moudjshidine et ass mil\u00e9s qui n'exercent pas", "une activit\u00e9 r\u00e9mun\u00e9r\u00e9e."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[82.0, 1343.0, 556.0, 1355.0], [65.0, 1361.0, 432.0, 1374.0]], "bbox_layout": [55.900390625, 1332.578125, 567.9296875, 1385.390625], "text": ["Art. 3. - Il est cr\u00e9\u00e9 dans chaque d\u00e9partement une commission", "charg\u00e9e d'examiner les attributions de licences,"], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[591.0, 103.0, 1064.0, 118.0], [576.0, 121.0, 667.0, 135.0]], "bbox_layout": [570.03125, 94.84619140625, 1076.265625, 147.65869140625], "text": ["Art. 4. - Pr\u00e9sid\u00e9e par le pr\u00e9fet, la commission d\u00e9partementale", "comprend :"], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[592.0, 148.0, 1064.0, 164.0], [613.0, 166.0, 691.0, 180.0]], "bbox_layout": [578.65625, 139.5361328125, 1076.265625, 191.3232421875], "text": ["- Le d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 d\u00e9partemental du minist\u00e8re des anciens mou-", "djahidine,"], "label": "ListItem", "position": 24}, {"bbox_text": [[591.0, 196.0, 875.0, 211.0]], "bbox_layout": [578.1171875, 185.6787109375, 887.0546875, 220.7177734375], "text": ["- Le commissaire national du parti,"], "label": "ListItem", "position": 25}, {"bbox_text": [[592.0, 223.0, 1068.0, 239.0], [613.0, 241.0, 734.0, 254.0]], "bbox_layout": [584.5859375, 213.193359375, 1083.2734375, 265.6640625], "text": ["- Le coordinateur d\u00e9partemental de l'association des anciens", "moudjahidine ;"], "label": "ListItem", "position": 26}, {"bbox_text": [[594.0, 271.0, 1010.0, 284.0]], "bbox_layout": [582.4296875, 260.1904296875, 1021.8203125, 294.8876953125], "text": ["- Un repr\u00e9sentant de l'union r\u00e9gionale de l'U.G.T.A."], "label": "ListItem", "position": 27}, {"bbox_text": [[590.0, 300.0, 1065.0, 313.0], [576.0, 317.0, 1067.0, 328.0], [576.0, 333.0, 1068.0, 347.0], [576.0, 351.0, 1068.0, 363.0], [576.0, 366.0, 1067.0, 380.0]], "bbox_layout": [569.4921875, 289.4140625, 1082.1953125, 392.8125], "text": ["Cette commission \u00e9tablira une liste des b\u00e9n\u00e9ficiaires confor-", "m\u00e9ment aux dispositions de l'article 2 ci-dessus. Cette liste", "sera soumise pour approbation, au ministre des postes et", "t\u00e9l\u00e9communications et des transports, puis publi\u00e9e au Journal", "officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[593.0, 403.0, 1067.0, 414.0], [577.0, 417.0, 1067.0, 431.0], [576.0, 436.0, 1068.0, 449.0], [576.0, 449.0, 1067.0, 467.0], [576.0, 469.0, 847.0, 481.0]], "bbox_layout": [570.5703125, 389.21875, 1081.1171875, 492.6171875], "text": ["Art. 5. - Les licences de taxis pourront faire l'objet d'un", "contrat de location ou de g\u00e9rance conform\u00e9ment \u00e0 la r\u00e9gle-", "mentation en vigueur. Toutefois, ce contrat devra recevoir", "l'agr\u00e9ment pr\u00e9alable du pr\u00e9fet du d\u00e9partement gu\u0300 se trouve", "domicili\u00e9 le titulaire de la licence."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[594.0, 505.0, 1068.0, 516.0], [576.0, 520.0, 955.0, 534.0]], "bbox_layout": [570.03125, 492.44140625, 1080.578125, 543.88671875], "text": ["Art. 6. - Les \u00e9trangers ne pourront exploiter les licences", "de taxis sauf existence d'accords de r\u00e9ciprocit\u00e9."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[593.0, 557.0, 1068.0, 570.0], [577.0, 574.0, 689.0, 588.0]], "bbox_layout": [570.03125, 545.419921875, 1080.578125, 596.865234375], "text": ["Art, 7. - Toutes dispositions contraires au pr\u00e9sent d\u00e9cret", "sont abrog\u00e9es."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[594.0, 605.0, 1068.0, 615.0], [579.0, 621.0, 1068.0, 631.0], [578.0, 637.0, 1068.0, 651.0], [577.0, 655.0, 1068.0, 665.0], [577.0, 669.0, 1068.0, 683.0], [578.0, 688.0, 678.0, 701.0]], "bbox_layout": [569.4921875, 592.9296875, 1081.1171875, 710.68359375], "text": ["Art. 8. - Le ministre de l'int\u00e9rieur, le ministre des postes", "et t\u00e9l\u00e9communications et des transports et le ministre des", "anciens moudjahidine sont charg\u00e9s, chacun en ce qui le", "concerne, de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent d\u00e9cret qui sera publi\u00e9", "au Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique", "et populaire."], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[730.0, 744.0, 911.0, 758.0]], "bbox_layout": [719.890625, 732.3828125, 926.40625, 767.421875], "text": ["Houari BOUMEDIENE."], "label": "SectionHeader", "position": 34}, {"bbox_text": [[577.0, 803.0, 1068.0, 814.0], [607.0, 818.0, 920.0, 832.0]], "bbox_layout": [569.4921875, 790.48828125, 1083.2734375, 841.93359375], "text": ["D\u00e9cret n\u00ba 65-252 du 14 octobre 1965 r\u00e8glementant les attribu-", "tions de licences de d\u00e9bits de baissons."], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[591.0, 865.0, 1067.0, 876.0], [577.0, 884.0, 611.0, 894.0]], "bbox_layout": [566.796875, 853.37890625, 1081.65625, 904.82421875], "text": ["Le Chef du Gouvernement, Pr\u00e9sident du Conseil des minis-", "tres."], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[591.0, 909.0, 1069.0, 921.0], [577.0, 926.0, 751.0, 940.0]], "bbox_layout": [568.953125, 897.8125, 1080.578125, 949.2578125], "text": ["Sur le rapport du ministre de l'int\u00e9rieur et du ministre des", "anciens moudjahidine,"], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[595.0, 955.0, 1068.0, 966.0], [576.0, 971.0, 1068.0, 981.0], [576.0, 987.0, 1068.0, 1000.0]], "bbox_layout": [569.4921875, 942.9296875, 1081.1171875, 1010.78125], "text": ["Vu la loi n\u00ba 62-157 du 31 d\u00e9cembre 1962 tendant \u00e0 la", "reconduction de la l\u00e9gislation en vigueur au 31 d\u00e9cembre 1962.", "sauf dans ses dispositions contraires \u00e0 la souverainet\u00e9 nationale;"], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[595.0, 1015.0, 1066.0, 1029.0], [577.0, 1032.0, 1067.0, 1046.0]], "bbox_layout": [568.953125, 1005.8203125, 1080.578125, 1057.265625], "text": ["Vu la loi n\u00ba 56-277 du 20 mars 1956 relative \u00e0 la location-", "g\u00e9rance des fonds de commerce et des \u00e9tablissements artisanaux;"], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[594.0, 1061.0, 1068.0, 1074.0], [577.0, 1079.0, 850.0, 1093.0]], "bbox_layout": [569.4921875, 1050.25390625, 1081.1171875, 1101.69921875], "text": ["Vu la loi n\u00ba 63-321 du 31 ao\u00fbt 1968 relative \u00e0 la protection", "sociale des anciens moudjahidine ;"], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[594.0, 1107.0, 1068.0, 1121.0], [577.0, 1123.0, 983.0, 1138.0]], "bbox_layout": [567.875, 1096.0546875, 1080.578125, 1147.5], "text": ["Vu la loi n\u00ba 64-42 du 27 janvier 1964 fixant la situation des", "anciennes et anoiens d\u00e9tenus et intern\u00e9s militants ;"], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[595.0, 1155.0, 1068.0, 1166.0], [577.0, 1173.0, 655.0, 1186.0]], "bbox_layout": [570.5703125, 1143.22265625, 1082.1953125, 1194.66796875], "text": ["Vu le d\u00e9cret du 25 mars 1901, modifi\u00e9, relatif aux d\u00e9bits de", "boissons ;"], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[595.0, 1202.0, 1068.0, 1212.0], [578.0, 1218.0, 1068.0, 1228.0], [576.0, 1235.0, 1068.0, 1246.0], [576.0, 1251.0, 943.0, 1264.0]], "bbox_layout": [568.953125, 1189.0234375, 1080.578125, 1274.6484375], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 55-688 du 20 mai 1955 relatif aux d\u00e9bits de", "boissons non alcoolis\u00e9es en Alg\u00e9rie, ensemble le d\u00e9cret n\u00ba 56-1413", "du 27 d\u00e9cembre 1956 portant r\u00e8glementation d'administration", "publique pour l'application du d\u00e9cret pr\u00e9cit\u00e9 ;"], "label": "Text", "position": 43}, {"bbox_text": [[596.0, 1281.0, 1069.0, 1289.0], [580.0, 1295.0, 1069.0, 1309.0], [578.0, 1313.0, 845.0, 1325.0]], "bbox_layout": [570.03125, 1269.00390625, 1082.734375, 1336.85546875], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 63-485 du 23 d\u00e9cembre 1969 portant application", "de la loi n\u00ba 63-321 du 31 ao\u00fbt 1963 relative \u00e0 la protection", "sociale des anciens moudjahidine."], "label": "Text", "position": 44}, {"bbox_text": [[623.0, 1341.0, 1069.0, 1353.0], [595.0, 1344.0, 620.0, 1354.0], [579.0, 1358.0, 759.0, 1370.0]], "bbox_layout": [570.03125, 1331.2109375, 1083.8125, 1382.65625], "text": ["le d\u00e9oret n\u00ba 65-139 dy 3 mai 1965 relatif aux li\u00e7ances", "ru", "de d\u00e9bits de boissons ;"], "label": "Text", "position": 45}]}, {"index": 2, "page": [{"bbox_text": [[52.0, 16.0, 316.0, 30.0]], "bbox_layout": [39.86328125, 6.021728515625, 332.08984375, 40.804443359375], "text": ["Le conseil des ministres entendu,"], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[127.0, 45.0, 204.0, 59.0]], "bbox_layout": [113.4453125, 33.9208984375, 219.15625, 68.447265625], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "SectionHeader", "position": 1}, {"bbox_text": [[53.0, 69.0, 527.0, 79.0], [39.0, 87.0, 528.0, 96.0], [39.0, 102.0, 529.0, 113.0], [38.0, 119.0, 211.0, 133.0]], "bbox_layout": [30.69921875, 56.650390625, 540.70703125, 140.56640625], "text": ["Article 1\u00bar. - Toutes les attributions de licences de d\u00e9bits", "de boissons ant\u00e9rieures \u00e0 la publication du pr\u00e9sent d\u00e9cret", "feront l'objet d'un nouvel examen aux termes duquel elles", "pourront \u00eatre retir\u00e9es."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[52.0, 147.0, 528.0, 159.0], [38.0, 164.0, 529.0, 174.0], [39.0, 179.0, 530.0, 193.0]], "bbox_layout": [30.025390625, 133.5546875, 543.1328125, 205.6787109375], "text": ["Art. 2. - Les licences retir\u00e9es seront attribu\u00e9es exclusivement", "aux anciens moudjahidine ainsi qu'aux veuves et ascendants", "directs de chouhada qui n'exercent pas d'activit\u00e9 r\u00e9mun\u00e9r\u00e9e."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[55.0, 211.0, 527.0, 221.0], [38.0, 227.0, 449.0, 239.0]], "bbox_layout": [30.025390625, 197.9833984375, 541.515625, 249.7705078125], "text": ["Art. 3. - Il est cr\u00e9\u00e9 dans chaque d\u00e9partement une commis-", "sion charg\u00e9e d'examiner les attributions de licences."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[55.0, 256.0, 530.0, 268.0], [39.0, 273.0, 128.0, 287.0]], "bbox_layout": [31.103515625, 243.7841796875, 538.8203125, 294.8876953125], "text": ["Art. 4. - Pr\u00e9sid\u00e9e par le pr\u00e9fet, la commission d\u00e9partementale", "comprend :"], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[56.0, 289.0, 528.0, 302.0], [76.0, 306.0, 155.0, 319.0]], "bbox_layout": [43.3671875, 278.4765625, 535.046875, 329.921875], "text": ["- Le d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 d\u00e9partemental du minist\u00e8re des anciens mou-", "djahidine,"], "label": "ListItem", "position": 6}, {"bbox_text": [[55.0, 323.0, 346.0, 337.0]], "bbox_layout": [44.17578125, 311.630859375, 361.19921875, 346.669921875], "text": ["- Le commissaire national du parti,"], "label": "ListItem", "position": 7}, {"bbox_text": [[55.0, 338.0, 530.0, 352.0], [77.0, 357.0, 185.0, 369.0]], "bbox_layout": [45.79296875, 327.353515625, 546.09765625, 376.748046875], "text": ["- Le coordinateur d\u00e9partemental de l'association des anciens", "moudjahidine."], "label": "ListItem", "position": 8}, {"bbox_text": [[55.0, 372.0, 490.0, 386.0]], "bbox_layout": [43.232421875, 360.849609375, 502.1640625, 395.888671875], "text": ["- Un repr\u00e9sentant de l'union r\u00e9gionale de l'U.G.T.A.,"], "label": "ListItem", "position": 9}, {"bbox_text": [[55.0, 403.0, 529.0, 414.0], [39.0, 417.0, 530.0, 431.0], [39.0, 435.0, 530.0, 449.0], [39.0, 451.0, 529.0, 465.0], [41.0, 469.0, 207.0, 483.0]], "bbox_layout": [32.046875, 390.927734375, 539.8984375, 491.591796875], "text": ["Cette commission \u00e9tablira une liste des b\u00e9n\u00e9ficiaires confor-", "m\u00e9ment aux dispositions de l'article 2 ci-dessus. Cette liste", "sera soumise, pour approbation, au ministre de l'int\u00e9rieur, puis", "publi\u00e9e au Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mo-", "cratique et populaire."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[55.0, 498.0, 531.0, 511.0], [40.0, 515.0, 532.0, 529.0], [40.0, 534.0, 532.0, 545.0], [39.0, 549.0, 533.0, 562.0], [41.0, 567.0, 370.0, 579.0]], "bbox_layout": [31.912109375, 486.97265625, 543.1328125, 589.6875], "text": ["Art. 5. - Les licences de d\u00e9bits de bolssons pourront faire", "l'objet d'un contrat de location ou de g\u00e9rance conform\u00e9ment", "\u00e0 la r\u00e9glementation en vigueur. Toutefois, ce contrat devra", "recevoir l'agr\u00e9ment pr\u00e9alable du pr\u00e9fet du d\u00e9partement o\u00f9 se", "trouve domicili\u00e9 le titulaire de la licence."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[57.0, 595.0, 533.0, 609.0], [42.0, 612.0, 532.0, 625.0]], "bbox_layout": [33.39453125, 584.7265625, 543.94140625, 637.5390625], "text": ["Art. 6. - Les \u00e9trangers ne pourront exploiter les licences", "de d\u00e9bits de boissons sauf existence d'accords de r\u00e9ciprocit\u00e9."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[57.0, 641.0, 532.0, 655.0], [42.0, 660.0, 150.0, 673.0]], "bbox_layout": [33.798828125, 631.552734375, 542.0546875, 682.998046875], "text": ["Art. 7. - Toutes dispositions contraires au pr\u00e9sent d\u00e9cret", "sont abrogees."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[279.0, 687.0, 393.0, 701.0], [397.0, 687.0, 535.0, 698.0], [201.0, 688.0, 277.0, 702.0], [164.0, 689.0, 199.0, 702.0], [58.0, 690.0, 89.0, 701.0], [103.0, 690.0, 119.0, 701.0], [133.0, 691.0, 151.0, 700.0], [43.0, 705.0, 533.0, 715.0], [43.0, 722.0, 534.0, 732.0], [43.0, 739.0, 533.0, 748.0], [43.0, 755.0, 138.0, 769.0]], "bbox_layout": [34.068359375, 677.01171875, 547.984375, 777.67578125], "text": ["de l'int\u00e9rieur", "et le ministre", "ministre", "Le", "Art.", "8.", "-", "des anciens moudjahidine sont charg\u00e9s, chacun en ce qui", "le concerne, de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent d\u00e9cret qui sera publi\u00e9", "au Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique", "et populaire."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[57.0, 785.0, 309.0, 796.0]], "bbox_layout": [47.6123046875, 772.03125, 328.85546875, 807.0703125], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 14 octobre 1965,"], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[194.0, 807.0, 376.0, 818.0]], "bbox_layout": [186.48828125, 798.0078125, 385.45703125, 835.78125], "text": ["Houari BOUMEDIENE."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[43.0, 860.0, 535.0, 869.0], [72.0, 878.0, 151.0, 891.0]], "bbox_layout": [33.798828125, 846.54296875, 544.2109375, 897.98828125], "text": ["Arr\u00eat\u00e9s des 7, 13 et 24 septembre 1965 portant mouvement de", "personnel."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[57.0, 923.0, 534.0, 932.0], [44.0, 940.0, 534.0, 948.0], [43.0, 956.0, 534.0, 966.0], [43.0, 973.0, 533.0, 981.0], [43.0, 989.0, 154.0, 1003.0]], "bbox_layout": [33.798828125, 908.06640625, 548.5234375, 1011.46484375], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 7 septembre 1965, M. Abdelkader Kharroubi", "est nomm\u00e9 en qualit\u00e9 de secr\u00e9taire administratif de classe", "normale, 1\u00bar \u00e9chelon, sous r\u00e9serve de la justification des", "conditions impos\u00e9es par l'article 2 du d\u00e9cret n\u00ba 62-503 du", "19 juillet 1962."], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[58.0, 1015.0, 534.0, 1024.0], [45.0, 1037.0, 535.0, 1047.0], [43.0, 1053.0, 285.0, 1066.0]], "bbox_layout": [36.359375, 1001.71875, 542.59375, 1077.7734375], "text": ["L'int\u00e9ress\u00e9 est mis \u00e0 la disposition du pr\u00e9fet de Tiaret.", "Ledit arr\u00eate prend effet \u00e0 compter de la date d'installation", "de l'int\u00e9ress\u00e9 dans s\u00e9s fonetions."], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[57.0, 1097.0, 534.0, 1109.0], [43.0, 1114.0, 534.0, 1126.0], [43.0, 1131.0, 215.0, 1145.0]], "bbox_layout": [33.798828125, 1085.1171875, 543.1328125, 1152.96875], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 7 septembre 1965, M. Lazrek Turki est radi\u00e9", "du cadre des secr\u00e9taires administratifs de pr\u00e9fecture (pr\u00e9fec-", "ture de Mostaganem)."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[57.0, 1155.0, 479.0, 1164.0]], "bbox_layout": [43.501953125, 1141.85546875, 486.53125, 1175.52734375], "text": ["Le. dit arr\u00eat\u00e9 prend effet \u00e0 compter du 1er ao\u00fbt 1965."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[57.0, 1197.0, 535.0, 1210.0], [43.0, 1215.0, 534.0, 1226.0], [43.0, 1231.0, 393.0, 1243.0]], "bbox_layout": [31.373046875, 1184.23828125, 546.3671875, 1253.45703125], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 13 septembre 1965, Mille Mama Addad, secr\u00e9taire", "administratif est ray\u00e9e des effectifs des secr\u00e9taires adminis-", "tratifs de r\u00e9fecture (pr\u00e9fecture de Tiaret)."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[57.0, 1258.0, 478.0, 1272.0]], "bbox_layout": [47.544921875, 1248.49609375, 494.6171875, 1283.53515625], "text": ["Le dit arr\u00eat\u00e9 prend effet \u00e0 compter du 8 mars 1965."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[57.0, 1303.0, 535.0, 1317.0], [43.0, 1320.0, 537.0, 1332.0], [43.0, 1337.0, 479.0, 1351.0]], "bbox_layout": [30.4296875, 1291.5625, 547.984375, 1362.1484375], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 13 septembre 1965, Mlle Chafika Hamza Ch\u00e9rif,", "secr\u00e9taire administratif est ray\u00e9e des effectifs des secr\u00e9taires", "administratifs de pr\u00e9fecture (pr\u00e9fecture de Tlemcen)."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[58.0, 1361.0, 538.0, 1375.0]], "bbox_layout": [48.892578125, 1351.71875, 549.0625, 1386.7578125], "text": ["Le dit arr\u00eat\u00e9 prend effet \u00e0 compter du 7 septembre 1964."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[563.0, 12.0, 1037.0, 26.0], [548.0, 30.0, 1037.0, 44.0], [549.0, 43.0, 1037.0, 64.0]], "bbox_layout": [539.3046875, 1.8988037109375, 1047.6953125, 70.3271484375], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 24 septembre 1965, M. Yahia Tabet-Hellal est", "r\u00e9int\u00e9gr\u00e9 en qualit\u00e9 d'attach\u00e9 de pr\u00e9fecture de 2\u00e8me classe,", "7\u00e8me \u00e9chelon et mis \u00e0 la disposition du pr\u00e9fet de Tlemcen."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[563.0, 73.0, 1038.0, 92.0], [550.0, 90.0, 881.0, 106.0]], "bbox_layout": [540.3828125, 65.28076171875, 1048.7734375, 116.04248046875], "text": ["Le dit arr\u00eat\u00e9 prend effet \u00e0 compter de la date d'installation", "de l'int\u00e9ress\u00e9 dans ses nouvelles fonctions."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[584.0, 161.0, 1003.0, 184.0]], "bbox_layout": [570.03125, 155.6005859375, 1018.046875, 192.861328125], "text": ["MINISTERE DES FINANCES ET DU PLAN"], "label": "SectionHeader", "position": 28}, {"bbox_text": [[551.0, 219.0, 1038.0, 241.0], [581.0, 239.0, 633.0, 252.0], [634.0, 239.0, 1039.0, 257.0], [581.0, 253.0, 870.0, 274.0]], "bbox_layout": [542.0, 211.142578125, 1053.625, 284.462890625], "text": ["D\u00e9cret n\u00ba 65-225 du 7 septembre 1965 portant virement de", "cr\u00e9dit", "du minist\u00e8re de la sant\u00e9 publique au minist\u00e8re", "de l'\u00e9ducation nationale (rectificatif)."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[610.0, 300.0, 694.0, 314.0]], "bbox_layout": [588.359375, 290.439453125, 709.703125, 325.478515625], "text": ["Etat \u00ab B \u00bb"], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[552.0, 331.0, 652.0, 345.0]], "bbox_layout": [548.46875, 320.17578125, 666.578125, 354.53125], "text": ["Au lieu de :"], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[565.0, 355.0, 1039.0, 369.0], [552.0, 372.0, 790.0, 385.0]], "bbox_layout": [543.6171875, 343.759765625, 1050.9296875, 395.888671875], "text": ["36-31 : Centre national des \u0153uvres sociales et universitaires -", "Subvention de fonctionnement"], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[552.0, 403.0, 599.0, 416.0]], "bbox_layout": [539.03515625, 391.953125, 608.359375, 425.625], "text": ["Lire :"], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[567.0, 427.0, 1043.0, 439.0], [552.0, 442.0, 794.0, 456.0]], "bbox_layout": [545.234375, 414.51171875, 1049.3125, 467.32421875], "text": ["36-51 : Centre national des \u0153uvres sociales et universitaires -", "Subvention de fonctionnement."], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[569.0, 471.0, 793.0, 485.0]], "bbox_layout": [558.171875, 460.99609375, 803.5, 495.3515625], "text": ["(Le reste sans changement)."], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[554.0, 530.0, 1044.0, 542.0], [583.0, 544.0, 931.0, 560.0]], "bbox_layout": [544.15625, 517.734375, 1053.625, 569.86328125], "text": ["D\u00e9cret n\u00ba 65-254 du 14 octobre 1965 portant virement de", "cr\u00e9dit au minist\u00e8re de la d\u00e9fense nationale."], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[567.0, 590.0, 1045.0, 604.0]], "bbox_layout": [554.3984375, 580.625, 1055.2421875, 615.6640625], "text": ["Le Chef du Gouvernement, Pr\u00e9sident du Conseil des ministres,"], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[567.0, 620.0, 979.0, 635.0]], "bbox_layout": [556.015625, 611.044921875, 993.25, 645.400390625], "text": ["Sur le rapport du ministre des finances et du plan,"], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[569.0, 652.0, 1043.0, 662.0], [554.0, 668.0, 869.0, 682.0]], "bbox_layout": [545.7734375, 639.755859375, 1056.3203125, 690.517578125], "text": ["Vu la loi de finances compl\u00e9mentaire pour 1965 n\u00ba 65-13", "du 8 avril 1965, notamment son article 4 ;"], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[748.0, 694.0, 1044.0, 709.0], [595.0, 697.0, 748.0, 710.0], [570.0, 698.0, 593.0, 708.0], [554.0, 712.0, 807.0, 726.0]], "bbox_layout": [544.6953125, 684.873046875, 1059.5546875, 735.29296875], "text": ["65-182 du 10 juillet 1985 portailt", "l'ordonnance n\u00b0", "VII", "constitution du Gouvernement ;"], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[569.0, 743.0, 1046.0, 754.0], [554.0, 758.0, 1046.0, 772.0], [554.0, 777.0, 1046.0, 788.0], [554.0, 792.0, 704.0, 806.0]], "bbox_layout": [543.6171875, 730.33203125, 1058.4765625, 817.32421875], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 65-97 du 13 avril 1965 portant r\u00e9partition", "des cr\u00e9dits ouverts au Vice-Pr\u00e9sident du Conseil, ministre de", "la d\u00e9fense nationale, par la loi de finances compl\u00e9mentaire", "pour 1965 susvis\u00e9e ;"], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[646.0, 828.0, 739.0, 841.0]], "bbox_layout": [635.796875, 817.83203125, 750.671875, 851.50390625], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "SectionHeader", "position": 42}, {"bbox_text": [[570.0, 858.0, 1045.0, 869.0], [554.0, 875.0, 1046.0, 886.0], [554.0, 892.0, 1046.0, 902.0], [555.0, 907.0, 851.0, 921.0]], "bbox_layout": [547.9296875, 847.2265625, 1058.4765625, 931.484375], "text": ["Article 1er. - Est annul\u00e9 sur 1965, un cr\u00e9dit de deux millions", "deux cent mille dinars (2.200.000 DA) applicable au budget du", "minist\u00e8re de la d\u00e9fense nationale, chapitre 32-23 \u00ab Troupe -", "eau, chauffage, \u00e9clairage, entretien \u00bb."], "label": "Text", "position": 43}, {"bbox_text": [[572.0, 936.0, 1046.0, 950.0], [555.0, 954.0, 1046.0, 967.0], [554.0, 970.0, 1046.0, 983.0], [555.0, 987.0, 881.0, 1001.0]], "bbox_layout": [546.3125, 925.83984375, 1057.9375, 1010.09765625], "text": ["Art. 2. - Est ouvert sur 1965, un cr\u00e9dit de deux millions", "deux cent mille dinars (2.200.000 DA) applicable au budget du", "minist\u00e8re de la d\u00e9fense nationale, chapitre 32-23 \u00ab Habillement -", "campement - couchage - ameublement \u00bb."], "label": "Text", "position": 44}, {"bbox_text": [[573.0, 1018.0, 1046.0, 1028.0], [555.0, 1033.0, 1046.0, 1047.0], [554.0, 1051.0, 988.0, 1065.0]], "bbox_layout": [545.234375, 1006.50390625, 1057.9375, 1074.35546875], "text": ["Art. 3. - Le ministre des finances et du plan est charge de", "l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent d\u00e9cret qui sera publi\u00e9 au Journal officiel", "de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 45}, {"bbox_text": [[709.0, 1108.0, 891.0, 1122.0]], "bbox_layout": [686.46875, 1096.0546875, 901.609375, 1131.09375], "text": ["Houari BOUMEDIENE."], "label": "Text", "position": 47}, {"bbox_text": [[639.0, 1181.0, 972.0, 1198.0], [638.0, 1206.0, 968.0, 1222.0]], "bbox_layout": [620.1640625, 1171.25, 984.0859375, 1236.3671875], "text": ["MINISTERE DE L'AGRICULTURE", "EI DE LA REFORME ACRAIRE"], "label": "SectionHeader", "position": 48}, {"bbox_text": [[703.0, 1265.0, 1049.0, 1279.0], [650.0, 1267.0, 704.0, 1279.0], [558.0, 1268.0, 618.0, 1278.0], [620.0, 1268.0, 643.0, 1278.0], [587.0, 1282.0, 1050.0, 1296.0], [587.0, 1299.0, 1050.0, 1313.0], [587.0, 1318.0, 647.0, 1328.0]], "bbox_layout": [547.390625, 1256.015625, 1061.171875, 1338.90625], "text": ["du 14 octobr\u00e9 1965 modifiant le d\u00e9cret", "65-263", "D\u00e9cret", "n\u00b0", "n\u00ba 63-492 du 31 d\u00e9cembre 1963 et r\u00e9int\u00e9grant dans le", "domaine priv\u00e9 de l'Etat les for\u00eats de ch\u00eane-li\u00e8ge all\u00e9n\u00e9es", "en 1870."], "label": "Text", "position": 49}, {"bbox_text": [[572.0, 1360.0, 1051.0, 1375.0]], "bbox_layout": [562.484375, 1350.3515625, 1063.328125, 1385.390625], "text": ["Le Chef du Gouvernement. Pr\u00e9sident du Conseil des ministres,"], "label": "Text", "position": 50}]}, {"index": 3, "page": [{"bbox_text": [[86.0, 23.0, 572.0, 38.0], [72.0, 40.0, 130.0, 53.0]], "bbox_layout": [64.66015625, 15.20751953125, 587.875, 65.62744140625], "text": ["Sur le rapport du ministre de l'agriculture et de la r\u00e9forme f", "agraire,"], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[87.0, 71.0, 558.0, 85.0], [69.0, 87.0, 560.0, 100.0], [70.0, 105.0, 559.0, 117.0]], "bbox_layout": [62.234375, 62.161865234375, 577.6328125, 127.4072265625], "text": ["Vu la loi n\u00ba 62-157 du 31 d\u00e9cembre 1962 tendant \u00e0 la recon-", "duction de la l\u00e9gislation en vigueur au 31 d\u00e9cembre 1962 sauf", "dans ses dispositions contraires \u00e0 la souverainet\u00e9 nationale."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[87.0, 131.0, 559.0, 145.0], [69.0, 148.0, 559.0, 162.0], [69.0, 165.0, 406.0, 178.0]], "bbox_layout": [59.80859375, 121.591796875, 572.78125, 188.759765625], "text": ["Vu le d\u00e9cret du 2 f\u00e9vrier 1870 d\u00e9terminant les conditions", "auxquelles les for\u00eats de l'Etat seront c\u00e9d\u00e9es en toute propri\u00e9t\u00e9", "aux titulaires de concessions d'exploitation,"], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[86.0, 192.0, 559.0, 206.0], [69.0, 208.0, 558.0, 224.0]], "bbox_layout": [61.42578125, 182.431640625, 573.859375, 235.927734375], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 63-492 du 31 d\u00e9cembre 1963 r\u00e9int\u00e9grant dans", "le domaine public les for\u00eats de ch\u00eane-li\u00e8ge ali\u00e9n\u00e9es en 1870,"], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[83.0, 236.0, 342.0, 252.0]], "bbox_layout": [76.51953125, 228.916015625, 357.96484375, 262.587890625], "text": ["Le conseil des ministres entendu,"], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[160.0, 273.0, 233.0, 287.0]], "bbox_layout": [149.83203125, 262.75390625, 245.83984375, 296.767578125], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[84.0, 301.0, 557.0, 315.0], [71.0, 318.0, 329.0, 332.0]], "bbox_layout": [61.830078125, 290.6103515625, 574.9375, 342.3974609375], "text": ["Article 1er. - L'article 1er du d\u00e9cret n\u00ba 63-492 du 31 d\u00e9cembre", "1963 est modifi\u00e9 comme suit :"], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[87.0, 347.0, 559.0, 361.0], [69.0, 362.0, 559.0, 378.0], [70.0, 380.0, 558.0, 394.0], [69.0, 395.0, 559.0, 413.0], [69.0, 413.0, 560.0, 427.0], [69.0, 427.0, 556.0, 444.0]], "bbox_layout": [60.212890625, 336.240234375, 577.6328125, 454.677734375], "text": ["\u00ab Les for\u00eats de ch\u00eane-li\u00e8ge d'origine domaniale figurant sur", "l'Etat annex\u00e9 au pr\u00e9sent d\u00e9cret, ali\u00e9n\u00e9es en application de", "textes ant\u00e9rieurs, sont r\u00e9int\u00e9gr\u00e9es d'office dans le domaine priv\u00e9", "de l'Etat avec leurs d\u00e9pendances mobili\u00e8res ou immobili\u00e8res,", "construites ou cultiv\u00e9es, incultes ou en jach\u00e8res. Seules les", "for\u00eats de ch\u00eane-li\u00e8ge sont soumises au r\u00e9gime forestier \u00bb."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[83.0, 455.0, 558.0, 472.0], [69.0, 473.0, 558.0, 487.0], [69.0, 488.0, 559.0, 506.0], [69.0, 507.0, 144.0, 520.0]], "bbox_layout": [60.482421875, 446.298828125, 573.859375, 531.240234375], "text": ["Art. 2. - Le ministre de l'agriculture et de la r\u00e9forme agraire", "est charg\u00e9 de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent d\u00e9cret qui sera publi\u00e9 au", "Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et", "populaire."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[83.0, 535.0, 341.0, 549.0]], "bbox_layout": [75.171875, 523.544921875, 353.921875, 558.583984375], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 14 octobre 1965."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[222.0, 563.0, 402.0, 578.0]], "bbox_layout": [212.767578125, 552.59765625, 413.21875, 586.953125], "text": ["Houari BOUMEDIENE."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[168.0, 645.0, 452.0, 660.0]], "bbox_layout": [157.91796875, 631.89453125, 470.62890625, 674.453125], "text": ["MINISTERE DE LA JUSTICE"], "label": "SectionHeader", "position": 11}, {"bbox_text": [[69.0, 696.0, 557.0, 710.0], [98.0, 713.0, 173.0, 725.0]], "bbox_layout": [60.482421875, 685.21484375, 572.2421875, 736.66015625], "text": ["Arr\u00eat\u00e9s des 20 ao\u00fbt et 14 octobre 1965 portant d\u00e9l\u00e9gations de", "signature."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[82.0, 758.0, 425.0, 772.0]], "bbox_layout": [73.28515625, 746.73828125, 442.328125, 781.77734375], "text": ["Le ministre de la justice, garde des sceaux,"], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[80.0, 786.0, 557.0, 800.0], [69.0, 805.0, 217.0, 817.0]], "bbox_layout": [60.078125, 775.44921875, 572.78125, 826.89453125], "text": ["Vu l'ordonnance n\u00ba 65-182 du 10 juillet 1965 portant constitution", "du Gouvernement ;"], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[84.0, 832.0, 556.0, 845.0], [68.0, 848.0, 497.0, 862.0]], "bbox_layout": [59.673828125, 820.56640625, 569.0078125, 872.01171875], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 65-190 du 22 juillet 1965 autorisant les", "membres du Gouvernement \u00e0 d\u00e9l\u00e9guer leur signature."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[83.0, 878.0, 556.0, 889.0], [66.0, 893.0, 554.0, 907.0], [66.0, 910.0, 556.0, 925.0], [67.0, 926.0, 531.0, 940.0], [531.0, 927.0, 554.0, 938.0], [66.0, 943.0, 251.0, 957.0]], "bbox_layout": [58.326171875, 864.31640625, 571.1640625, 966.34765625], "text": ["Vu le d\u00e9cret du 7 janvier 1964 portant nomination de M.", "Abdelmadjid Bendaoud en qualit\u00e9 de sous-directeur de l'\u00e9quipe-", "ment mobilier et immobilier et des affaires financi\u00e8res \u00e0 la", "direction du personnel et de l'administration g\u00e9n\u00e9rale ", "du", "minist\u00e8re de la justice,"], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[157.0, 977.0, 222.0, 991.0]], "bbox_layout": [149.5625, 967.5390625, 232.6328125, 1001.2109375], "text": ["Arr\u00eate :"], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[80.0, 1006.0, 170.0, 1019.0], [172.0, 1006.0, 556.0, 1019.0], [67.0, 1023.0, 555.0, 1037.0], [68.0, 1039.0, 555.0, 1053.0], [69.0, 1057.0, 314.0, 1069.0]], "bbox_layout": [57.3828125, 995.56640625, 572.2421875, 1078.45703125], "text": ["Article 1er.", "- Dans la limite de ses attributions, d\u00e9l\u00e9gation", "est donn\u00e9e \u00e0 M. Abdelmadjid Bendaoud susqualifi\u00e9, \u00e0 l'effet", "de signer au nom du ministre de la justice, garde des sceaux,", "tous actes, d\u00e9cisions et arr\u00eat\u00e9s."], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[80.0, 1083.0, 556.0, 1097.0], [67.0, 1100.0, 514.0, 1114.0]], "bbox_layout": [59.0, 1074.1796875, 569.546875, 1122.890625], "text": ["Art. 2. - . Le pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 sera publi\u00e9 au Journal officiel", "de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[81.0, 1126.0, 317.0, 1144.0]], "bbox_layout": [70.3876953125, 1119.296875, 322.92578125, 1151.6015625], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 20 ao\u00fbt 1965."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[214.0, 1150.0, 406.0, 1164.0]], "bbox_layout": [201.8515625, 1141.171875, 434.2421875, 1173.4765625], "text": ["Mohammed BEDJAOUI,"], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[80.0, 1201.0, 428.0, 1215.0]], "bbox_layout": [65.603515625, 1191.7578125, 441.7890625, 1224.0625], "text": ["Le ministre de la justice, garde des sceaux,"], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[78.0, 1228.0, 555.0, 1243.0], [65.0, 1247.0, 214.0, 1260.0]], "bbox_layout": [56.439453125, 1219.78515625, 571.703125, 1268.49609375], "text": ["Vu l'ordonnance n\u00ba 65-182 du 10 juillet 1965 portant constitution", "du Gouvernement ;"], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[80.0, 1272.0, 555.0, 1290.0], [64.0, 1290.0, 554.0, 1304.0], [64.0, 1305.0, 400.0, 1322.0]], "bbox_layout": [54.1484375, 1264.90234375, 573.3203125, 1330.01953125], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 65-190 du 22 juillet 1965 autorisant les", "membres du Gouvernement \u00e0 d\u00e9l\u00e9guer leur signature, compl\u00e9t\u00e9", "par le d\u00e9cret n\u00ba 65-250 du 4 octobre 1965 ;"], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[80.0, 1337.0, 553.0, 1351.0], [63.0, 1350.0, 555.0, 1370.0], [59.0, 1369.0, 261.0, 1383.0]], "bbox_layout": [51.048828125, 1327.79296875, 571.1640625, 1392.91015625], "text": ["Vu le d\u00e9cret du 22 mai 1965 portant nomination de M.", "Abdelhalim Chalal en qualit\u00e9 de sous-directeur du personnel", "au minist\u00e8re de la justice."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[670.0, 24.0, 733.0, 38.0]], "bbox_layout": [654.6640625, 15.4852294921875, 754.4453125, 49.3280029296875], "text": ["Arr\u00eate :"], "label": "SectionHeader", "position": 26}, {"bbox_text": [[595.0, 58.0, 684.0, 72.0], [686.0, 58.0, 1070.0, 72.0], [579.0, 75.0, 1068.0, 89.0], [578.0, 92.0, 1068.0, 106.0], [580.0, 109.0, 972.0, 122.0]], "bbox_layout": [566.796875, 45.96923828125, 1080.578125, 133.13232421875], "text": ["Article 1er.", "- Dans la limite de ses attributions, d\u00e9l\u00e9gation", "est donn\u00e9e \u00e0 M. Abdelhalim Chalal, susqualifi\u00e9, \u00e0 l'effet de", "signer au nom du ministre de la justice, garde des sceaux,", "tous actes et d\u00e9cisions, \u00e0 l'exclusion des arr\u00eat\u00e9s."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[596.0, 143.0, 1069.0, 156.0], [580.0, 159.0, 1009.0, 173.0]], "bbox_layout": [570.5703125, 133.5546875, 1084.3515625, 185.5126953125], "text": ["Art. 2. - Le pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 sera publi\u00e9 au Journal officiel", "de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[595.0, 193.0, 850.0, 207.0]], "bbox_layout": [581.890625, 183.6279296875, 861.71875, 218.3251953125], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 14 octobre 1965."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[728.0, 221.0, 920.0, 236.0]], "bbox_layout": [721.5078125, 212.3388671875, 925.8671875, 246.3525390625], "text": ["Mohammed BEDJAOUI."], "label": "SectionHeader", "position": 30}, {"bbox_text": [[595.0, 287.0, 942.0, 301.0]], "bbox_layout": [582.96875, 274.716796875, 954.4375, 309.4140625], "text": ["Le ministre de la justice, garde des sceaux,"], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[594.0, 314.0, 1070.0, 328.0], [580.0, 332.0, 728.0, 345.0]], "bbox_layout": [568.4140625, 304.111328125, 1082.1953125, 354.53125], "text": ["Vu l'ordonnance n\u00ba 65-182 du 10 juillet 1965 portant constitution", "du Gouvernement ;"], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[596.0, 358.0, 1069.0, 375.0], [578.0, 375.0, 1069.0, 389.0], [579.0, 390.0, 924.0, 408.0]], "bbox_layout": [568.4140625, 348.544921875, 1084.3515625, 416.396484375], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 65-190 du 22 juillet 1965 autorisant les", "membres du Gouvernement \u00e0 d\u00e9l\u00e9guer leur signature, compl\u00e9t\u00e9", "par le d\u00e9cret n\u00ba 65-250 du 4 octobre 1965 ;"], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[596.0, 421.0, 1069.0, 435.0], [578.0, 435.0, 1071.0, 451.0], [578.0, 453.0, 1068.0, 469.0], [579.0, 470.0, 634.0, 483.0]], "bbox_layout": [566.796875, 409.04296875, 1083.8125, 493.984375], "text": ["Vu le d\u00e9cret du 22 mai 1964 portant nomination de M.", "Mohammed Kebir en qualit\u00e9 de sous-directeur des affaires", "civiles \u00e0 la direction des affaires judiciaires du minist\u00e8re de la", "justice,"], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[668.0, 505.0, 735.0, 519.0]], "bbox_layout": [658.4375, 495.517578125, 747.4375, 529.873046875], "text": ["Arr\u00eate :"], "label": "SectionHeader", "position": 35}, {"bbox_text": [[595.0, 540.0, 681.0, 553.0], [690.0, 541.0, 1070.0, 555.0], [578.0, 557.0, 1069.0, 571.0], [578.0, 572.0, 1070.0, 590.0], [579.0, 590.0, 973.0, 604.0]], "bbox_layout": [569.4921875, 529.35546875, 1082.1953125, 613.61328125], "text": ["Article 1er.", "- Dans la limite de ses attributions, d\u00e9l\u00e9gation", "est donn\u00e9e \u00e0 M. Mohammed Kebir, susqualifi\u00e9, \u00e0 l'effet de", "signer au nom du ministre de la justice, garde des sceaux,", "tous actes et d\u00e9cisions, \u00e0 l'exclusion des arr\u00eat\u00e9s."], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[595.0, 622.0, 1070.0, 641.0], [580.0, 640.0, 1028.0, 656.0]], "bbox_layout": [570.5703125, 613.095703125, 1084.3515625, 665.224609375], "text": ["Art. 2. - Le pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 sera publi\u00e9 au Journal officiel", "de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[594.0, 675.0, 865.0, 689.0]], "bbox_layout": [584.046875, 663.33984375, 878.96875, 698.37890625], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 14 octobre 1965."], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[727.0, 703.0, 920.0, 717.0]], "bbox_layout": [722.046875, 693.41796875, 927.484375, 728.45703125], "text": ["Mohammed BEDJAOUI,"], "label": "SectionHeader", "position": 39}, {"bbox_text": [[592.0, 767.0, 942.0, 781.0]], "bbox_layout": [581.890625, 757.67578125, 953.359375, 792.71484375], "text": ["Le ministre de la justice, garde des sceaux,"], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[592.0, 795.0, 1069.0, 809.0], [578.0, 814.0, 725.0, 827.0]], "bbox_layout": [568.953125, 785.01953125, 1082.734375, 837.83203125], "text": ["Vu l'ordonnance n\u00ba 65-182 du 10 juillet 1965 portant constitution", "du Gouvernement ;"], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[596.0, 842.0, 1069.0, 855.0], [576.0, 857.0, 1068.0, 871.0], [577.0, 875.0, 912.0, 887.0]], "bbox_layout": [566.796875, 830.13671875, 1082.734375, 897.98828125], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 65-190 du 22 juillet 1965 autorisant les", "membres du Gouvernement \u00e0 d\u00e9l\u00e9guer leur signature, compl\u00e9t\u00e9", "par le d\u00e9cret n\u00ba 65-250 du 4 octobre 1965 ;"], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[595.0, 903.0, 1068.0, 917.0], [576.0, 918.0, 1068.0, 935.0], [577.0, 935.0, 1069.0, 949.0]], "bbox_layout": [568.4140625, 891.66015625, 1082.1953125, 959.51171875], "text": ["Vu le d\u00e9cret du 22 juillet 1965 portant nomination de M.", "Mohammed-Salah Mohammedi en qualit\u00e9 de sous-directeur", "des affaires criminelles et des gr\u00e2ces au minist\u00e8re de la justice."], "label": "Text", "position": 43}, {"bbox_text": [[668.0, 970.0, 734.0, 984.0]], "bbox_layout": [659.515625, 960.01953125, 747.4375, 995.05859375], "text": ["Arr\u00eate :"], "label": "Text", "position": 44}, {"bbox_text": [[593.0, 1005.0, 1068.0, 1019.0], [576.0, 1020.0, 1067.0, 1037.0], [576.0, 1038.0, 1069.0, 1052.0], [576.0, 1053.0, 1068.0, 1071.0]], "bbox_layout": [567.875, 993.515625, 1082.734375, 1079.140625], "text": ["Article 1er. - Dans la limite de ses attributions, d\u00e9l\u00e9gation", "est donn\u00e9e \u00e0 M. Mohammed-Salah Mohammedi, susqualifi\u00e9,", "\u00e0 l'effet de signer au nom du ministre de la justice, garde", "des sceaux, tous actes et d\u00e9cisions, \u00e0 l'exclusion des arr\u00eat\u00e9s."], "label": "Text", "position": 45}, {"bbox_text": [[593.0, 1089.0, 1068.0, 1103.0], [577.0, 1103.0, 1027.0, 1122.0]], "bbox_layout": [568.4140625, 1077.59765625, 1081.1171875, 1130.41015625], "text": ["Art. 2. - Le pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 sera publi\u00e9 au Journal officiel", "de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 46}, {"bbox_text": [[591.0, 1141.0, 863.0, 1155.0]], "bbox_layout": [580.8125, 1128.18359375, 875.734375, 1163.22265625], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 14 octobre 1965."], "label": "Text", "position": 47}, {"bbox_text": [[726.0, 1174.0, 916.0, 1187.0]], "bbox_layout": [720.4296875, 1163.73046875, 928.0234375, 1198.76953125], "text": ["Mohammed BEDJAOUI."], "label": "SectionHeader", "position": 48}, {"bbox_text": [[576.0, 1228.0, 1067.0, 1246.0], [607.0, 1248.0, 806.0, 1261.0]], "bbox_layout": [568.4140625, 1221.15234375, 1078.9609375, 1272.59765625], "text": ["Arr\u00eat\u00e9s du 17 septembre 1965 portant mouvement dans le cadre", "des greffiers de chambre."], "label": "Text", "position": 49}, {"bbox_text": [[591.0, 1291.0, 867.0, 1305.0]], "bbox_layout": [580.2734375, 1281.30859375, 873.0390625, 1316.34765625], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9s du 17 septembre 1965 :"], "label": "Text", "position": 50}, {"bbox_text": [[589.0, 1319.0, 1066.0, 1336.0], [576.0, 1337.0, 1067.0, 1351.0], [575.0, 1355.0, 1067.0, 1368.0], [575.0, 1370.0, 632.0, 1383.0]], "bbox_layout": [563.0234375, 1309.3359375, 1081.1171875, 1393.59375], "text": ["Mme Nadjem n\u00e9e Otmani Cherifa est nomm\u00e9e, \u00e0 titre", "provisoire, en qualit\u00e9 de greffier de chambre stagiaire au tribunal", "de grande instance d'Alger et d\u00e9tach\u00e9e au minist\u00e8re de la", "iustice."], "label": "Text", "position": 51}]}, {"index": 4, "page": [{"bbox_text": [[83.0, 19.0, 563.0, 36.0], [69.0, 34.0, 560.0, 54.0], [69.0, 53.0, 497.0, 67.0]], "bbox_layout": [59.943359375, 11.746826171875, 577.09375, 79.854736328125], "text": ["M. Mohand Ouali Saada est nomm\u00e9, \u00e0 titre provisoire, en", "qualit\u00e9 de greffier de chambre stagiaire au tribunal de grande", "instance d'Alger et d\u00e9tach\u00e9 au minist\u00e8re de la justice."], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[81.0, 85.0, 560.0, 105.0], [69.0, 103.0, 559.0, 120.0], [69.0, 117.0, 432.0, 138.0]], "bbox_layout": [61.021484375, 78.0126953125, 579.7890625, 147.40234375], "text": ["M. Miloud Mouri est nomm\u00e9, \u00e0 titre provisoire, en qualit\u00e9", "de greffier de chambre stagiaire au tribunal de grande instance", "d'Alger et d\u00e9tach\u00e9 au minist\u00e8re de la justice."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[80.0, 154.0, 558.0, 171.0], [69.0, 168.0, 557.0, 189.0], [68.0, 187.0, 161.0, 201.0]], "bbox_layout": [59.26953125, 145.517578125, 574.9375, 214.052734375], "text": ["M. Ali Belarbi est nomm\u00e9, \u00e0 titre provisoire, en qualit\u00e9", "de greffier de chambre stagiaire au tribunal de grande instance", "d'El-Asnam."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[80.0, 220.0, 558.0, 239.0], [68.0, 238.0, 558.0, 256.0], [66.0, 255.0, 194.0, 269.0]], "bbox_layout": [58.595703125, 213.0224609375, 576.5546875, 281.5576171875], "text": ["M. Mustapha Senadji est nomm\u00e9, \u00e0 titre provisoire, en", "qualit\u00e9 de greffier de chambre stagiaire au tribunal de grande", "instance d'Alger."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[80.0, 289.0, 557.0, 307.0], [67.0, 303.0, 557.0, 325.0], [65.0, 321.0, 196.0, 338.0]], "bbox_layout": [57.921875, 281.3818359375, 573.3203125, 347.5244140625], "text": ["M. Mohamed Benallal est nomm\u00e9, \u00e0 titre provisoire, en", "qualit\u00e9 de greffier de chambre stagiaire au tribunal de grande", "instance d'Alger."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[80.0, 355.0, 557.0, 375.0], [66.0, 371.0, 556.0, 392.0], [66.0, 389.0, 269.0, 403.0]], "bbox_layout": [57.921875, 347.51953125, 571.703125, 416.0546875], "text": ["M. Abdelkader Bendani est nomm\u00e9, \u00e0 titre provisoire, en", "qualit\u00e9 de greffier de chambre stagiaire au tribunal de grande", "instance de Mostaganem."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[112.0, 422.0, 557.0, 442.0], [80.0, 423.0, 110.0, 434.0], [68.0, 439.0, 556.0, 457.0], [65.0, 454.0, 251.0, 472.0]], "bbox_layout": [57.65234375, 414.51171875, 571.703125, 482.36328125], "text": ["Mohamed Bouchareb est nomm\u00e9, \u00e0 titre provisoire,", "M.", "en qualit\u00e9 de greffier de chambre stagiaire au tribunal de", "grande instance d'Oran."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[79.0, 490.0, 557.0, 507.0], [66.0, 505.0, 557.0, 527.0], [65.0, 523.0, 228.0, 539.0]], "bbox_layout": [57.11328125, 481.845703125, 573.859375, 549.697265625], "text": ["M. Mustapha Boumechra est nomm\u00e9, \u00e0 titre provisoire, en", "qualit\u00e9 de greffier de chambre stagiaire au tribunal de grande", "instance de Tlemcen."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[80.0, 556.0, 556.0, 578.0], [66.0, 573.0, 556.0, 594.0], [65.0, 591.0, 140.0, 604.0]], "bbox_layout": [56.978515625, 548.49609375, 573.859375, 617.71484375], "text": ["M. Ahmed Kadri est nomm\u00e9, \u00e0 titre provisoire, en qualit\u00e9", "de greffier de chambre stagiaire au tribunal de grande instance", "de Batna."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[79.0, 625.0, 556.0, 643.0], [65.0, 639.0, 555.0, 663.0], [65.0, 657.0, 219.0, 674.0]], "bbox_layout": [56.03515625, 615.48828125, 571.703125, 684.70703125], "text": ["M. Aomar Hammouche est nomm\u00e9, \u00e0 titre provisoire, en", "qualit\u00e9 de greffier de chambre stagiaire au tribunal de grande", "instance de Beja\u00efa."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[91.0, 740.0, 531.0, 763.0]], "bbox_layout": [82.71875, 732.3828125, 543.1328125, 772.890625], "text": ["MINISTERE DE L'EDUCATION NATIONALE"], "label": "SectionHeader", "position": 10}, {"bbox_text": [[64.0, 803.0, 552.0, 822.0], [94.0, 822.0, 553.0, 839.0], [94.0, 836.0, 314.0, 855.0]], "bbox_layout": [54.283203125, 795.95703125, 568.46875, 866.54296875], "text": ["D\u00e9cret n\u00ba 65-262 du 14 octobre 1965 modifiant le d\u00e9cret n\u00ba", "64-303 du 15 octobre 1964 portant organisation du corps", "des conseillers p\u00e9dagogiques."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[76.0, 884.0, 552.0, 898.0], [61.0, 900.0, 97.0, 913.0]], "bbox_layout": [53.744140625, 873.203125, 566.8515625, 926.015625], "text": ["Le Chef du Gouvernement, Pr\u00e9sident du Conseil des minis-", "tres,"], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[76.0, 927.0, 485.0, 945.0]], "bbox_layout": [69.376953125, 919.00390625, 498.9296875, 954.04296875], "text": ["Sur le rapport du ministre de l'\u00e9ducation nationale,"], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[77.0, 954.0, 552.0, 974.0], [62.0, 971.0, 409.0, 988.0]], "bbox_layout": [54.552734375, 947.03125, 564.6953125, 997.109375], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 64-303 du 15 octobre 1964 portant organisa-", "tion du corps des conseillers p\u00e9dagogiques,"], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[151.0, 1008.0, 226.0, 1022.0]], "bbox_layout": [143.228515625, 996.93359375, 238.158203125, 1031.97265625], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[77.0, 1038.0, 552.0, 1059.0], [61.0, 1055.0, 458.0, 1072.0]], "bbox_layout": [52.26171875, 1030.4296875, 564.15625, 1081.875], "text": ["Article 1\u00ba. - L'article 2, alin\u00e9a 1 du d\u00e9cret n\u00ba 64-303 du", "15 octobre 1964 susvis\u00e9, est modifi\u00e9 comme suit :"], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[77.0, 1090.0, 551.0, 1109.0], [61.0, 1106.0, 552.0, 1125.0], [61.0, 1123.0, 552.0, 1142.0], [61.0, 1138.0, 551.0, 1159.0], [60.0, 1157.0, 552.0, 1175.0], [61.0, 1173.0, 150.0, 1187.0]], "bbox_layout": [51.18359375, 1082.3828125, 567.390625, 1200.8203125], "text": ["\u00ab Art. 2. - Les conseillers p\u00e9dagogiques assistent les inspec-", "teurs primaires sous l'autorit\u00e9 desquels ils sont plac\u00e9s. Ils", "exercent les attributions p\u00e9dagogiques qui peuvent jeur \u00eatre", "d\u00e9l\u00e9gu\u00e9es par les inspecteurs primaires, \u00e0 l'exception de l'ins-", "pection et de la notation des instituteurs ou institutrices", "titulaires. \u00bb"], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[75.0, 1204.0, 551.0, 1223.0], [58.0, 1221.0, 463.0, 1239.0]], "bbox_layout": [51.72265625, 1196.54296875, 563.078125, 1247.98828125], "text": ["Art. 2. - L'article 3, alin\u00e9as 1 et 2 du d\u00e9cret n\u00ba 64-303 du", "15 octobre 1964 susvis\u00e9, est modifi\u00e9 comme suit :"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[75.0, 1251.0, 550.0, 1267.0], [59.0, 1265.0, 552.0, 1285.0], [57.0, 1285.0, 551.0, 1299.0], [58.0, 1298.0, 549.0, 1318.0], [57.0, 1318.0, 551.0, 1332.0], [58.0, 1330.0, 552.0, 1351.0], [57.0, 1348.0, 550.0, 1367.0], [58.0, 1366.0, 344.0, 1381.0]], "bbox_layout": [49.296875, 1243.7109375, 562.5390625, 1388.125], "text": ["\u00ab Art. 3. - Les conseillers p\u00e9dagogiques, lors de leur recru-", "tement, sont soumis \u00e0 un stage probatoire. Ils sont recrut\u00e9s", "parmi les personnes inscrites sur une liste d'aptitude ouverte", "au minist\u00e8re de l'\u00e9ducation nationale (direction des enseigne-", "ments primaire, secondaire et technique). Peuvent \u00eatre inscrits", "sur cette liste d'aptitude, les instituteurs et institutrices ayant", "5 ans d'anciennet\u00e9 de services en qualit\u00e9 de titulaires, et les", "instituteurs et institutrices retrait\u00e9s."], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[594.0, 21.0, 1071.0, 38.0], [579.0, 39.0, 1071.0, 53.0], [580.0, 54.0, 1072.0, 72.0], [580.0, 72.0, 818.0, 86.0]], "bbox_layout": [572.1875, 12.1527099609375, 1084.890625, 99.29443359375], "text": ["L'aptitude physique des candidats est \u00e9tablie \u00e0 la suite d'un", "examen pass\u00e9 dans les m\u00eames conditions que pour le certificat", "d'aptitude \u00e0 l'inspection de l'enseignement primaire et \u00e0 la", "direction des \u00e9coles normales. \u00bb"], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[595.0, 105.0, 1071.0, 123.0], [579.0, 123.0, 831.0, 137.0]], "bbox_layout": [567.875, 96.298828125, 1082.734375, 148.427734375], "text": ["Art. 3. - L'article 4 du d\u00e9cret n\u00ba 64-303 du 15 octobre 1964", "susvis\u00e9, est modifi\u00e9 comme suit :"], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[595.0, 153.0, 1068.0, 170.0], [580.0, 170.0, 1071.0, 184.0], [576.0, 187.0, 1069.0, 201.0], [577.0, 204.0, 1071.0, 218.0], [578.0, 218.0, 766.0, 236.0]], "bbox_layout": [565.71875, 144.91943359375, 1084.890625, 244.130859375], "text": ["\u00ab Art. 4. - A l'issue de la seconde ann\u00e9e d'exercice, les", "conseillers p\u00e9dagogiques vir\u00e9s \u00e0 l'article 3, alin\u00e9a 1 ci-dessus,", "subiront un examen de titularisation dont les \u00e9preuves, inclu-", "ant une note de stage, seront fix\u00e9es par arr\u00eat\u00e9 du ministre", "de l'\u00e9ducation nationale."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[594.0, 249.0, 1070.0, 263.0], [577.0, 263.0, 1071.0, 283.0], [577.0, 280.0, 1071.0, 298.0], [577.0, 296.0, 735.0, 314.0]], "bbox_layout": [567.3359375, 236.9482421875, 1084.3515625, 322.9150390625], "text": ["Les conseillers p\u00e9dagogiques qui ne r\u00e9ussiront pas \u00e0 cet", "examen, seront, suivant leurs notes, soit admis \u00e0 b\u00e9n\u00e9ficier", "d'une prolongetion de stage probatoire, soit r\u00e9int\u00e9gr\u00e9s dans", "leur cadre d'origine."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[593.0, 326.0, 1069.0, 341.0], [576.0, 341.0, 1071.0, 359.0], [576.0, 358.0, 1070.0, 376.0], [576.0, 375.0, 689.0, 389.0]], "bbox_layout": [568.4140625, 315.390625, 1084.3515625, 401.015625], "text": ["Toutefois, les conseillers p\u00e9dagogiques recrut\u00e9s ant\u00e9rieure-", "ment au d\u00e9cret n\u00ba 64-303 du 15 octobre 1964 susvis\u00e9, pourront", "\u00eatre titularis\u00e9s selon les conditions en vigueur \u00e0 la date de leur", "recrutement. \u00bb"], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[592.0, 410.0, 1069.0, 425.0], [576.0, 427.0, 829.0, 441.0]], "bbox_layout": [568.953125, 399.814453125, 1081.65625, 452.626953125], "text": ["Art. 4. - L'article 5 du d\u00e9cret n\u00ba 64-303 du 15 octobre 1964", "susvis\u00e9, est modifi\u00e9 comme suit :"], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[609.0, 462.0, 1071.0, 477.0], [576.0, 478.0, 1069.0, 492.0], [576.0, 493.0, 1075.0, 511.0], [577.0, 511.0, 772.0, 525.0]], "bbox_layout": [567.875, 450.05859375, 1084.890625, 535.0], "text": ["\u00ab Art. 5. - Lors de leur recrutement, les conseillers", "p\u00e9dagogiques sont reclass\u00e9s dans l'\u00e9chelle indiciaire des direc-", "teurs de C.E.G. du 3\u00e8me groupe, \u00e0 l'\u00e9chelon qu'ils d\u00e9tenaient \u00e0", "dans leur corps d'origine."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[591.0, 540.0, 1069.0, 555.0], [576.0, 557.0, 1069.0, 571.0], [576.0, 571.0, 1069.0, 590.0], [576.0, 590.0, 1070.0, 604.0], [576.0, 604.0, 1070.0, 624.0], [576.0, 623.0, 664.0, 635.0]], "bbox_layout": [568.4140625, 528.671875, 1084.3515625, 647.79296875], "text": ["Les instituteurs et institutrices retrait\u00e9s, recrut\u00e9s en qualit\u00e9", "de conseillers p\u00e9dagogiques contractuels conform\u00e9ment \u00e0 l'ar-", "ticle 3, alin\u00e9a 3 ci-dessus, seront r\u00e9mun\u00e9r\u00e9s \u00e0 l'indice de l'\u00e9che-", "lon de stage des instituteurs, sous r\u00e9serve des dispositions", "concernant le cumul d'un traitement public avec une pension", "de retraite."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[591.0, 649.0, 1069.0, 667.0], [574.0, 666.0, 1068.0, 684.0], [575.0, 683.0, 708.0, 697.0]], "bbox_layout": [566.796875, 640.439453125, 1083.8125, 708.291015625], "text": ["Les instituteurs et institutrices en activit\u00e9, charg\u00e9s des", "fonctions de conseillers p\u00e9dagogiques, conservent leur traite-", "ment d'origine. \u00bb"], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[591.0, 718.0, 1068.0, 733.0], [574.0, 734.0, 827.0, 748.0]], "bbox_layout": [565.71875, 707.08984375, 1081.65625, 759.90234375], "text": ["Art. 5. - L'article 6 du d\u00e9cret n\u00ba 64-303 du 15 octobre 1964", "susvis\u00e9, est modifi\u00e9 comme suit :"], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[591.0, 769.0, 1068.0, 785.0], [575.0, 786.0, 1068.0, 800.0], [574.0, 803.0, 1068.0, 817.0], [574.0, 818.0, 1068.0, 835.0], [573.0, 836.0, 851.0, 850.0]], "bbox_layout": [565.71875, 759.04296875, 1080.578125, 861.07421875], "text": ["\u00ab Art. 6. - Les conseillers p\u00e9dagogiques en stage probatoire", "titulaires et contractuels, ainsi que les instituteurs charg\u00e9s", "des fonctions, per\u00e7oivent des frais de d\u00e9placement et des in-", "demnit\u00e9s journali\u00e8res dans les m\u00eames conditions que les ins-", "pecteurs de l'enseignement primaire."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[587.0, 865.0, 1065.0, 879.0], [573.0, 879.0, 1073.0, 898.0], [573.0, 898.0, 1073.0, 912.0], [573.0, 913.0, 672.0, 927.0]], "bbox_layout": [565.71875, 854.0625, 1083.8125, 938.3203125], "text": ["Les conseillers p\u00e9dagogiques recrut\u00e9s ant\u00e9rieurement au d\u00e9-", "cret n\u00ba 64-303 du 15 octobre 1964 susvis\u00e9, b\u00e9n\u00e9ficient depuis la ;", "date de leur recrutement de ces m\u00eames indemnit\u00e9s et frais de :", "d\u00e9placement."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[587.0, 942.0, 1070.0, 959.0], [573.0, 959.0, 950.0, 973.0]], "bbox_layout": [564.640625, 931.9921875, 1081.65625, 984.8046875], "text": ["Les conseillers p\u00e9dagogiques ont \u00e9galement droit au loge ..", "ment, \u00e0 l'exclusion des retrait\u00e9s contractuels. \u00bb"], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[587.0, 992.0, 1066.0, 1009.0], [573.0, 1010.0, 1069.0, 1024.0], [573.0, 1026.0, 1067.0, 1041.0], [573.0, 1041.0, 1064.0, 1058.0], [573.0, 1057.0, 850.0, 1075.0]], "bbox_layout": [564.640625, 983.26171875, 1080.578125, 1083.92578125], "text": ["Art. 6. - Le ministre de l'\u00e9ducation nationale, le ministre", "de l'int\u00e9rieur et le ministre des finances et du plan sont char-", "g\u00e9s, chacun en ce qui le concerne, de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent", "d\u00e9cret qui sera publi\u00e9 au Journal officiel de la R\u00e9publique al-", "g\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[586.0, 1094.0, 825.0, 1108.0]], "bbox_layout": [577.578125, 1081.69921875, 834.765625, 1118.10546875], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 14 octobre 1965."], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[849.0, 1123.0, 1035.0, 1137.0]], "bbox_layout": [835.25, 1113.14453125, 1043.921875, 1148.18359375], "text": ["Houari BOUNDEDIEN"], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[759.0, 1207.0, 873.0, 1223.0], [661.0, 1230.0, 978.0, 1250.0]], "bbox_layout": [641.1875, 1197.91015625, 988.9375, 1260.29296875], "text": ["MINISTERE", "DES ANCIENS MOUDJAHIDINE"], "label": "SectionHeader", "position": 36}, {"bbox_text": [[572.0, 1291.0, 1068.0, 1308.0], [601.0, 1310.0, 874.0, 1324.0]], "bbox_layout": [560.328125, 1281.9921875, 1081.65625, 1334.8046875], "text": ["D\u00e9cret n\u00ba 65-264 du 14 octobre 1965 portant cr\u00e9ation des !", "commissions m\u00e9dicales de r\u00e9forme."], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[583.0, 1352.0, 1066.0, 1372.0], [568.0, 1370.0, 609.0, 1386.0]], "bbox_layout": [562.484375, 1344.19921875, 1080.578125, 1399.74609375], "text": ["Le Chef du Gouvernement, Pr\u00e9sident du Conseil des minime", "tres,"], "label": "Text", "position": 38}]}, {"index": 5, "page": [{"bbox_text": [[69.0, 22.0, 517.0, 41.0]], "bbox_layout": [59.0, 14.2889404296875, 526.9609375, 48.8153076171875], "text": ["Bur proposition du ministre des anciens moudjahidine,"], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[69.0, 51.0, 541.0, 69.0], [51.0, 67.0, 543.0, 86.0], [50.0, 86.0, 542.0, 100.0]], "bbox_layout": [42.154296875, 43.57666015625, 556.609375, 109.2919921875], "text": ["Vu la loi n\u00ba 62-157 du 31 d\u00e9cembre 1962 tendant \u00e0 la recon-", "duction de la l\u00e9gislation en vigueur au 31 d\u00e9cembre 1962, sauf", "dans ses dispositions contraires \u00e0 la souverainet\u00e9 nationale ;"], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[69.0, 112.0, 542.0, 130.0], [50.0, 127.0, 541.0, 149.0], [50.0, 147.0, 316.0, 161.0]], "bbox_layout": [41.345703125, 102.2802734375, 559.84375, 172.353515625], "text": ["Vu la loi n\u00ba 63-99 du 2 avril 1963 relative \u00e0 l'institution", "d'une pension d'invalidit\u00e9 et \u00e0 la protection des victimes de", "la guerre de lib\u00e9ration nationale,"], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[141.0, 181.0, 215.0, 196.0]], "bbox_layout": [129.34765625, 171.494140625, 228.05078125, 205.849609375], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "SectionHeader", "position": 3}, {"bbox_text": [[66.0, 209.0, 541.0, 228.0], [50.0, 224.0, 541.0, 247.0], [50.0, 242.0, 541.0, 262.0], [50.0, 260.0, 104.0, 274.0]], "bbox_layout": [39.32421875, 199.86328125, 558.49609375, 285.830078125], "text": ["Article 1\u00bar. - Il peut \u00eatre cr\u00e9\u00e9, dans chaque d\u00e9partement,", "une commission m\u00e9dicale de r\u00e9forme, charg\u00e9e de la fixation", "du taux d'invalidit\u00e9 des anciens moudjahidine, invalides de", "guerre."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[67.0, 294.0, 541.0, 313.0], [50.0, 309.0, 372.0, 330.0]], "bbox_layout": [39.998046875, 284.7998046875, 554.9921875, 337.2705078125], "text": ["Art. 2. - La dite commission, si\u00e9geant au chef lieu du", "d\u00e9partement, est compos\u00e9e comme suit :"], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[65.0, 340.0, 541.0, 358.0], [94.0, 357.0, 170.0, 369.0]], "bbox_layout": [57.248046875, 330.771484375, 553.375, 382.900390625], "text": ["un m\u00e9decin d\u00e9sign\u00e9 par le ministre de la d\u00e9fense nationale,", "pr\u00e9sident."], "label": "ListItem", "position": 6}, {"bbox_text": [[64.0, 383.0, 541.0, 404.0]], "bbox_layout": [56.03515625, 375.546875, 552.56640625, 410.5859375], "text": ["- le directeur d\u00e9partemental de la sant\u00e9 ou son repr\u00e9sentant,"], "label": "ListItem", "position": 7}, {"bbox_text": [[63.0, 411.0, 541.0, 432.0], [86.0, 431.0, 329.0, 445.0]], "bbox_layout": [56.708984375, 403.57421875, 552.296875, 455.703125], "text": ["- un m\u00e9decin g\u00e9n\u00e9raliste et un chirurgien d\u00e9sign\u00e9s par le", "ministre de la sant\u00e9 publique,"], "label": "ListItem", "position": 8}, {"bbox_text": [[63.0, 456.0, 541.0, 477.0], [86.0, 474.0, 224.0, 488.0]], "bbox_layout": [56.169921875, 449.033203125, 551.7578125, 500.478515625], "text": ["le d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 d\u00e9partemental des anciens moudjahidine, ayant", "voix consultative."], "label": "ListItem", "position": 9}, {"bbox_text": [[61.0, 509.0, 540.0, 526.0], [47.0, 525.0, 541.0, 545.0], [47.0, 541.0, 540.0, 561.0], [46.0, 559.0, 539.0, 577.0], [47.0, 574.0, 541.0, 595.0], [46.0, 592.0, 541.0, 611.0], [46.0, 605.0, 540.0, 630.0], [46.0, 625.0, 539.0, 644.0], [46.0, 641.0, 181.0, 655.0]], "bbox_layout": [38.380859375, 503.037109375, 552.8359375, 667.275390625], "text": ["'Art. 3. - La commission ainsi constitu\u00e9e se r\u00e9unit au moins", "deux fois par semaine sous la pr\u00e9sidence du m\u00e9decin d\u00e9sign\u00e9", "par le ministre de la d\u00e9fense nationale ayant la qualit\u00e9 d'officier", "de l'A.N.P. ou, \u00e0 d\u00e9faut du directeur d\u00e9partemental de la sant\u00e9", "Ou son repr\u00e9sentant. Elle statue apr\u00e8s examen des dossiers", "et peut recueillir, si elle le juge n\u00e9cessaire, l'avis de tout", "sp\u00e9cialiste qu'elle d\u00e9signera. Elle se prononce \u00e0 la majorit\u00e9", "simple, la voix du pr\u00e9sident \u00e9tant pr\u00e9pond\u00e9rante en cas de", "partage des voix."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[62.0, 675.0, 535.0, 695.0], [44.0, 690.0, 539.0, 713.0], [44.0, 708.0, 114.0, 721.0]], "bbox_layout": [36.08984375, 667.44140625, 551.48828125, 735.29296875], "text": ["Art. 4. - Dans l'appr\u00e9ciation du taux d'invalidit\u00e9, la commis-", "sion prend pour base, provisoirement, le guide-bar\u00eame appliqu\u00e9", "jusqu'ici."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[59.0, 742.0, 538.0, 761.0], [44.0, 760.0, 158.0, 774.0]], "bbox_layout": [35.146484375, 734.43359375, 546.90625, 784.51171875], "text": ["Art. 5. - Sont abrog\u00e9es toutes dispositions contraires au", "pr\u00e9sent d\u00e9cret."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[60.0, 794.0, 537.0, 812.0], [44.0, 811.0, 535.0, 830.0], [44.0, 826.0, 534.0, 847.0], [44.0, 845.0, 534.0, 862.0], [44.0, 859.0, 395.0, 880.0]], "bbox_layout": [32.31640625, 785.703125, 549.33203125, 886.3671875], "text": ["Art. 6. - Le ministre de la d\u00e9fense nationale, le ministre", "de la sant\u00e9 publique et le ministre des anciens moudjahidine", "sont charg\u00e9s, chacun en ce qui le concerne, de l'ex\u00e9cution du", "pr\u00e9sent d\u00e9cret qui sera publi\u00e9 au Journal officiel de la R\u00e9pu-", "blique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[57.0, 890.0, 310.0, 905.0]], "bbox_layout": [51.18359375, 879.35546875, 328.046875, 914.39453125], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 14 octobre 1965."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[196.0, 920.0, 376.0, 934.0]], "bbox_layout": [188.375, 908.75, 390.578125, 943.7890625], "text": ["Houari BOUMBED BEN"], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[38.0, 992.0, 532.0, 1019.0]], "bbox_layout": [29.486328125, 985.3125, 544.75, 1025.8203125], "text": ["MINISTERE DE L'INDUSTRIE ET DE L'ENERGIE"], "label": "SectionHeader", "position": 16}, {"bbox_text": [[39.0, 1055.0, 531.0, 1076.0], [69.0, 1075.0, 253.0, 1088.0]], "bbox_layout": [28.00390625, 1048.88671875, 542.32421875, 1100.33203125], "text": ["D\u00e9cret n\u00ba 65-261 du 14 octobre 1965 relatif \u00e0 l'\u00e9cole technique", "des mines de Miliana."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[40.0, 1117.0, 530.0, 1138.0]], "bbox_layout": [30.833984375, 1110.41015625, 539.359375, 1145.44921875], "text": ["Le Chef du Gouvernement, Pr\u00e9sident du Conseil des ministres,"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[40.0, 1147.0, 529.0, 1166.0]], "bbox_layout": [31.642578125, 1140.48828125, 543.1328125, 1174.16015625], "text": ["Sur le rapport du ministre de l'industrie et de l'\u00e9nergie,"], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[54.0, 1176.0, 529.0, 1195.0], [35.0, 1191.0, 530.0, 1212.0], [35.0, 1208.0, 529.0, 1228.0], [35.0, 1226.0, 85.0, 1239.0]], "bbox_layout": [26.92578125, 1169.19921875, 541.78515625, 1250.72265625], "text": ["Vu la loi n\u00ba 62-157 du 31 d\u00e9cembre 1962 tendant \u00e0 la", "reconduction de la l\u00e9gislation en vigueur au 31 d\u00e9cembre 1932", "sauf dans ses dispositiens contraires \u00e0 la souverainet\u00e9 natio-", "nale ;"], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[52.0, 1253.0, 528.0, 1273.0], [35.0, 1269.0, 528.0, 1289.0], [34.0, 1286.0, 529.0, 1306.0], [35.0, 1301.0, 528.0, 1322.0], [35.0, 1319.0, 321.0, 1337.0]], "bbox_layout": [26.92578125, 1245.078125, 541.24609375, 1345.7421875], "text": ["Vu les arr\u00eat\u00e9s des 12 novembre 1946, 8 ao\u00fbt et 20 novembre", "1947, 22 d\u00e9cembre 1952, 31 mars 1955 et 22 juin 1961, portant", "r\u00e9organisation et changement de nom du centre d\u00e9nomm\u00e9", "\u00ab centre de Miliana pour l'\u00e9ducation professionnelle des agents", "de maitrise de l'industrie mini\u00e8re \u00bb."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[50.0, 1349.0, 528.0, 1366.0], [35.0, 1364.0, 528.0, 1386.0]], "bbox_layout": [25.712890625, 1340.78125, 538.28125, 1392.2265625], "text": ["Vu la d\u00e9cision du 31 octobre 1941 portant cr\u00e9ation du centre", "de Milliana pour l'\u00e9ducation professionnelle des jeunes mineurs."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[639.0, 26.0, 722.0, 39.0]], "bbox_layout": [599.6796875, 16.190185546875, 732.8828125, 50.631103515625], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "SectionHeader", "position": 23}, {"bbox_text": [[770.0, 58.0, 848.0, 72.0]], "bbox_layout": [758.703125, 48.489990234375, 853.09375, 82.332763671875], "text": ["TITRE I"], "label": "SectionHeader", "position": 24}, {"bbox_text": [[724.0, 86.0, 891.0, 100.0]], "bbox_layout": [713.421875, 76.6455078125, 903.765625, 110.48828125], "text": ["Dispositions g\u00e9n\u00e9rales"], "label": "SectionHeader", "position": 25}, {"bbox_text": [[682.0, 119.0, 1052.0, 139.0], [580.0, 120.0, 681.0, 130.0], [564.0, 134.0, 1054.0, 154.0], [562.0, 149.0, 1056.0, 173.0]], "bbox_layout": [554.9375, 110.1416015625, 1069.796875, 178.3349609375], "text": ["Le centre de Miliana pour l'\u00e9ducation pro-", "Article 1. -", "fessionnelle des agents de maitrise de l'industrie mini\u00e8re,", "prend le nom d' \u00ab Ecole technique des mines de Miliana \u00bb."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[578.0, 186.0, 1054.0, 206.0], [563.0, 201.0, 1053.0, 224.0], [562.0, 218.0, 1053.0, 242.0], [563.0, 236.0, 684.0, 250.0]], "bbox_layout": [552.2421875, 176.62109375, 1068.1796875, 261.904296875], "text": ["Art. 2. - L'\u00e9cole technique des mines de Miliana forme", "des techniciens des mines : agents de maitrise des exploita-", "tions mini\u00e8res et des chantiers de travaux publics, g\u00e9om\u00e8tres", "et prospecteurs."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[576.0, 265.0, 1059.0, 287.0], [562.0, 280.0, 909.0, 303.0]], "bbox_layout": [554.3984375, 258.310546875, 1068.1796875, 310.439453125], "text": ["Les anciens \u00e9l\u00e8ves dipl\u00f4m\u00e9s de l'\u00e9cole peuvent \u00eatre recrut\u00e9s d", "en qualit\u00e9 d'adjoints techniques des mines."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[575.0, 316.0, 1053.0, 339.0], [562.0, 334.0, 1053.0, 355.0], [562.0, 350.0, 1056.0, 372.0], [561.0, 364.0, 1053.0, 390.0], [562.0, 385.0, 641.0, 397.0]], "bbox_layout": [552.78125, 309.23828125, 1067.640625, 409.90234375], "text": ["Les \u00e9l\u00e9ves dipl\u00f4m\u00e9s et class\u00e9s dans le premier quart de", "la promotion et ayant accompli un minimum de 5 ann\u00e9es", "de pratique professionnelle seront, sur leur demande, admis", "\u00e0 un cycle pr\u00e9paratoire \u00e0 la formation d'ing\u00e9nieur des travaux", "de l'Etat."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[576.0, 418.0, 1052.0, 440.0], [559.0, 433.0, 1052.0, 457.0], [561.0, 451.0, 925.0, 471.0]], "bbox_layout": [552.2421875, 410.751953125, 1064.9453125, 478.603515625], "text": ["Art. 3. - L'\u00e9cole est plac\u00e9e sous l'autorit\u00e9 du ministre de", "l'industrie et de l'\u00e9nergie qui d\u00e9signe le fonctionnaire de", "son minist\u00e8re appel\u00e9 \u00e0 diriger l'\u00e9tablissement."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[763.0, 495.0, 848.0, 509.0]], "bbox_layout": [754.9296875, 485.263671875, 859.0234375, 519.619140625], "text": ["TITRE II"], "label": "SectionHeader", "position": 31}, {"bbox_text": [[684.0, 528.0, 909.0, 545.0]], "bbox_layout": [674.609375, 520.46875, 923.171875, 554.140625], "text": ["Conseil de perfectionnement"], "label": "SectionHeader", "position": 32}, {"bbox_text": [[574.0, 562.0, 989.0, 582.0]], "bbox_layout": [566.2578125, 555.33203125, 1000.2578125, 589.6875], "text": ["Art. 4. - Le conseil de perfectionnement comprend :"], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[595.0, 598.0, 1048.0, 620.0], [597.0, 614.0, 649.0, 630.0]], "bbox_layout": [563.5625, 590.1953125, 1061.171875, 642.32421875], "text": ["Trois repr\u00e9sentants du ministre de l'industrie et de l'\u00e9-", "nergie,"], "label": "ListItem", "position": 34}, {"bbox_text": [[574.0, 642.0, 1001.0, 664.0]], "bbox_layout": [564.640625, 636.337890625, 1015.890625, 670.693359375], "text": ["- Le directeur de l'\u00e9tablissement ou son repr\u00e9sentant,"], "label": "ListItem", "position": 35}, {"bbox_text": [[574.0, 672.0, 1050.0, 692.0], [596.0, 688.0, 941.0, 708.0]], "bbox_layout": [562.484375, 664.70703125, 1061.171875, 716.15234375], "text": ["- Le commissaire \u00e0 la formation professionnelle et \u00e0 la", "promotion des cadres ou son repr\u00e9sentant,"], "label": "ListItem", "position": 36}, {"bbox_text": [[573.0, 718.0, 1049.0, 737.0], [595.0, 733.0, 1049.0, 756.0]], "bbox_layout": [565.71875, 709.140625, 1061.171875, 761.953125], "text": ["- Le directeur g\u00e9n\u00e9ral du Bureau alg\u00e9rien de recherches", "et d'exploitations mini\u00e8res (BAREM) ou son repr\u00e9sentant."], "label": "ListItem", "position": 37}, {"bbox_text": [[573.0, 762.0, 1047.0, 784.0], [595.0, 781.0, 876.0, 795.0]], "bbox_layout": [564.1015625, 754.94140625, 1060.6328125, 806.38671875], "text": ["- Un directeur d'exploitation mini\u00e8re d\u00e9sign\u00e9 par le mi-", "nistre de l'industrie et de l'\u00e9nergie."], "label": "ListItem", "position": 38}, {"bbox_text": [[573.0, 806.0, 1048.0, 829.0], [595.0, 825.0, 825.0, 843.0]], "bbox_layout": [559.25, 800.7421875, 1062.25, 852.1875], "text": ["- Deux anciens \u00e9l\u00e8ves de l'\u00e9cole d\u00e9sign\u00e9s par le ministre", "de l'industrie et de l'\u00e9nergie."], "label": "ListItem", "position": 39}, {"bbox_text": [[572.0, 859.0, 1017.0, 880.0], [1017.0, 866.0, 1046.0, 877.0], [556.0, 876.0, 1047.0, 896.0], [555.0, 891.0, 898.0, 913.0]], "bbox_layout": [549.0078125, 853.37890625, 1061.7109375, 919.86328125], "text": ["Un repr\u00e9sentant \u00e9lu des \u00e9l\u00e8ves de 3e ann\u00e9e peut,", "sur", "d\u00e9cision du conseil et \u00e0 titre consultatif, \u00eatre admis \u00e0 certaines", "disoussions au consell de perfectionnement."], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[569.0, 929.0, 1047.0, 946.0], [554.0, 943.0, 892.0, 964.0]], "bbox_layout": [545.234375, 921.0546875, 1064.40625, 972.5], "text": ["Le pr\u00e9sident du conseil de perfectionnement est d\u00e9sign\u00e9 par", "le ministre de l'industrie et de l'\u00e9nergie."], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[569.0, 979.0, 1032.0, 999.0]], "bbox_layout": [558.7109375, 973.69140625, 1043.3828125, 1007.36328125], "text": ["Art. 5. - Le conseil de perfectionnement donne son avis :"], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[569.0, 1015.0, 1044.0, 1035.0], [552.0, 1033.0, 808.0, 1047.0]], "bbox_layout": [545.7734375, 1007.1875, 1060.6328125, 1058.6328125], "text": ["1\u00ba) sur l'organisation g\u00e9n\u00e9rale de l'enseignement et l'ap-", "plication du r\u00e9glement int\u00e9rieur."], "label": "Text", "position": 43}, {"bbox_text": [[568.0, 1066.0, 1046.0, 1086.0], [552.0, 1083.0, 826.0, 1099.0]], "bbox_layout": [544.6953125, 1058.45703125, 1057.3984375, 1108.53515625], "text": ["2\u00ba) sur l'organisation du concours d'entr\u00e9e et le nombre", "d'\u00e9l\u00e8ves \u00e0 admettre chaque ann\u00e9e."], "label": "Text", "position": 44}, {"bbox_text": [[566.0, 1117.0, 988.0, 1137.0]], "bbox_layout": [554.9375, 1110.41015625, 999.71875, 1144.08203125], "text": ["36) sur le placement des \u00e9l\u00e8ves \u00e0 la sortle de l'\u00e9cole."], "label": "Text", "position": 45}, {"bbox_text": [[566.0, 1147.0, 1040.0, 1166.0], [552.0, 1161.0, 1044.0, 1184.0], [551.0, 1179.0, 667.0, 1193.0]], "bbox_layout": [545.234375, 1139.12109375, 1057.9375, 1204.23828125], "text": ["4\u00b0) sur les cr\u00e9dits n\u00e9cessaires \u00e0 la bonne marche de l'\u00e9cole", "et les am\u00e9nagements et travaux nouveaux \u00e0 effectuer dans", "l'\u00e9tablissement."], "label": "Text", "position": 46}, {"bbox_text": [[565.0, 1208.0, 1042.0, 1227.0], [551.0, 1223.0, 854.0, 1241.0]], "bbox_layout": [541.4609375, 1199.9609375, 1056.3203125, 1250.0390625], "text": ["5\u00ba) sur toutes les questions qui lui seront soumises par le", "ministre de l'industrie et de l'\u00e9nergie."], "label": "Text", "position": 47}, {"bbox_text": [[628.0, 1260.0, 1041.0, 1277.0], [565.0, 1261.0, 622.0, 1270.0], [551.0, 1273.0, 1042.0, 1295.0], [551.0, 1292.0, 1042.0, 1311.0], [550.0, 1306.0, 1042.0, 1330.0], [548.0, 1326.0, 599.0, 1339.0]], "bbox_layout": [539.03515625, 1249.86328125, 1056.859375, 1350.52734375], "text": ["- Le conseil de perfectionnement se r\u00e9unit, sur", "Art. 6", "convocation de son pr\u00e9sident, au moins 2 fois par an : en", "fin d'ann\u00e9e scolaire pour l'examen des r\u00e9sultats de l'ann\u00e9e,", "et apr\u00e8s le concours d'entr\u00e9e, pour arr\u00eater la liste des candidats", "admis."], "label": "Text", "position": 48}, {"bbox_text": [[565.0, 1353.0, 1042.0, 1375.0], [547.0, 1368.0, 761.0, 1389.0]], "bbox_layout": [540.921875, 1346.93359375, 1055.78125, 1398.37890625], "text": ["Il ne peut se r\u00e9unir valablement que si la moiti\u00e9 au moins", "des membres sont pr\u00e9sents"], "label": "Text", "position": 49}]}, {"index": 6, "page": [{"bbox_text": [[257.0, 21.0, 343.0, 35.0]], "bbox_layout": [243.359375, 12.7935791015625, 359.3125, 46.0382080078125], "text": ["TITRE II"], "label": "SectionHeader", "position": 0}, {"bbox_text": [[253.0, 49.0, 343.0, 63.0]], "bbox_layout": [238.912109375, 40.67138671875, 357.15625, 73.65966796875], "text": ["Personnel :"], "label": "SectionHeader", "position": 1}, {"bbox_text": [[135.0, 85.0, 545.0, 99.0], [73.0, 86.0, 131.0, 96.0], [57.0, 101.0, 544.0, 115.0], [56.0, 120.0, 108.0, 131.0]], "bbox_layout": [46.736328125, 71.8603515625, 560.921875, 141.7626953125], "text": ["- Le personnel de l'\u00e9cole comprend un personnel", "Art. 7.", "administratif, un personnel auxiliaire et un personnel ensei-", "gnant."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[72.0, 147.0, 548.0, 159.0], [57.0, 162.0, 546.0, 178.0], [57.0, 179.0, 276.0, 192.0]], "bbox_layout": [47.140625, 133.5546875, 561.4609375, 201.9189453125], "text": ["Le personnel administratif, compos\u00e9 de fonctionnaires et", "d'agents engages sur contrat par le ministre de l'industrie", "et de l'\u00e9nergie, eomprend :"], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[73.0, 208.0, 428.0, 220.0]], "bbox_layout": [58.73046875, 196.9580078125, 443.9453125, 230.9716796875], "text": ["- un ing\u00e9nieur, directeur de l'\u00e9tablissement,"], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[72.0, 235.0, 456.0, 249.0]], "bbox_layout": [59.5390625, 226.3525390625, 472.515625, 260.3662109375], "text": ["- un ing\u00e9nieur sous-directeur de l'\u00e9tablissement,"], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[72.0, 264.0, 500.0, 278.0]], "bbox_layout": [59.943359375, 254.892578125, 516.1796875, 288.564453125], "text": ["e un adjoint technique, chef de travaux pratiques,"], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[73.0, 292.0, 546.0, 306.0], [94.0, 310.0, 177.0, 323.0]], "bbox_layout": [59.673828125, 282.236328125, 558.2265625, 332.998046875], "text": ["- un adjoint administratif ou commis, faisant fonctions", "d'\u00e9conome,"], "label": "ListItem", "position": 7}, {"bbox_text": [[73.0, 338.0, 547.0, 351.0]], "bbox_layout": [60.482421875, 327.01171875, 555.53125, 361.708984375], "text": ["- un adjoint administratif ou commis, surveillant d'internat"], "label": "ListItem", "position": 8}, {"bbox_text": [[78.0, 366.0, 283.0, 380.0]], "bbox_layout": [61.2236328125, 355.72265625, 300.28515625, 389.39453125], "text": ["- un agent dactylographe,"], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[73.0, 395.0, 306.0, 409.0]], "bbox_layout": [60.5498046875, 384.775390625, 319.15234375, 418.447265625], "text": ["- un conducteur automobile."], "label": "ListItem", "position": 10}, {"bbox_text": [[70.0, 422.0, 546.0, 436.0], [57.0, 441.0, 546.0, 453.0], [57.0, 456.0, 546.0, 469.0], [57.0, 473.0, 540.0, 486.0]], "bbox_layout": [48.083984375, 413.486328125, 561.4609375, 497.060546875], "text": ["Le personnel auxiliaire comprend des auxiliaires temporaires", "recrut\u00e9s suivant les besoins du service par le directeur de", "l'\u00e9cole avec l'autorisation du ministre de l'industrie et de", "l'\u00e9nergie, et dans la limite des cr\u00e9dits ouverts \u00e0 cet effet."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[72.0, 500.0, 548.0, 514.0], [57.0, 516.0, 530.0, 532.0]], "bbox_layout": [49.701171875, 491.07421875, 557.1484375, 542.51953125], "text": ["Le personnel enseignant comprend, outre le directeur et le", "sous-directeur de l'\u00e9cole et le chef des travaux pratiques :"], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[72.0, 546.0, 547.0, 560.0], [95.0, 562.0, 460.0, 576.0]], "bbox_layout": [58.865234375, 536.19140625, 558.765625, 586.953125], "text": ["- des professeurs charg\u00e9s de cours et des r\u00e9p\u00e9titeurs af-", "fect\u00e9s \u00e0 l'\u00e9cole \u00e0 titre d'occupation accessoire,"], "label": "ListItem", "position": 13}, {"bbox_text": [[72.0, 591.0, 360.0, 605.0]], "bbox_layout": [59.5390625, 581.9921875, 375.75390625, 615.6640625], "text": ["- un moniteur d'\u00e9ducation physique,"], "label": "ListItem", "position": 14}, {"bbox_text": [[73.0, 621.0, 547.0, 631.0], [94.0, 637.0, 545.0, 651.0], [94.0, 653.0, 346.0, 667.0]], "bbox_layout": [60.078125, 608.65234375, 557.1484375, 677.1875], "text": ["- des techniciens du minist\u00e8re de l'industrie et de l'\u00e9nergie", "qui peuvent, \u00e0 titre provisoire, \u00eatre charg\u00e9s d'enseigne-", "ment par d\u00e9cision minist\u00e9rielle."], "label": "ListItem", "position": 15}, {"bbox_text": [[72.0, 687.0, 549.0, 701.0], [57.0, 703.0, 549.0, 716.0], [57.0, 721.0, 345.0, 735.0]], "bbox_layout": [47.41015625, 676.328125, 562.0, 742.8125], "text": ["Art. 8. - Le personnel attach\u00e9 \u00e0 l'\u00e9cole \u00e0 titre d'occupation", "accessoire, regoit une r\u00e9mun\u00e9ration horaire dont le taux est", "fix\u00e9 par la r\u00e8glementation en vigueur."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[72.0, 754.0, 546.0, 767.0], [57.0, 772.0, 546.0, 785.0], [57.0, 788.0, 186.0, 801.0]], "bbox_layout": [46.6015625, 744.00390625, 560.921875, 811.85546875], "text": ["Art. 9. - Le directeur de l'\u00e9cole a autorit\u00e9 sur l'ensemble", "du personnel de l'\u00e9tablissement et assume la direction de", "tous les services."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[254.0, 828.0, 342.0, 842.0]], "bbox_layout": [247.94140625, 817.83203125, 358.50390625, 851.50390625], "text": ["TIRE IV"], "label": "SectionHeader", "position": 18}, {"bbox_text": [[212.0, 864.0, 387.0, 877.0]], "bbox_layout": [207.2421875, 854.0625, 401.8984375, 886.3671875], "text": ["Conditions d'admission"], "label": "SectionHeader", "position": 19}, {"bbox_text": [[72.0, 898.0, 548.0, 912.0], [57.0, 914.0, 545.0, 929.0], [57.0, 932.0, 390.0, 944.0]], "bbox_layout": [47.005859375, 887.55859375, 563.078125, 954.04296875], "text": ["Art. 10. - Les candidats alg\u00e9riens doivent \u00eatre du sexe mas-", "culin et \u00e2g\u00e9s de 16 ans au moins et de 21 ans au plus au 1er", "janvier de l'ann\u00e9e de leur entr\u00e9e \u00e0 l'\u00e9cole."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[72.0, 960.0, 549.0, 973.0], [57.0, 976.0, 548.0, 990.0], [57.0, 992.0, 483.0, 1005.0]], "bbox_layout": [47.140625, 949.765625, 561.4609375, 1016.25], "text": ["Des candidats du sexe masculin et d'origine africaine peuvent", "\u00eatre admis \u00e0 l'\u00e9cole dans la limite des places disponibles et", "par d\u00e9cision du ministre de l'industrie et de l'\u00e9nergie."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[72.0, 1027.0, 546.0, 1038.0], [56.0, 1043.0, 546.0, 1057.0], [57.0, 1059.0, 437.0, 1073.0]], "bbox_layout": [46.466796875, 1016.07421875, 560.3828125, 1081.19140625], "text": ["Art. 11. - L'admission \u00e0 l'\u00e9cole technique des mines de", "miliana a lieu par la voie d'un concours dont le niveau est", "celui des classes de S\u00e8me des lyc\u00e9es et coll\u00e8ges."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[72.0, 1087.0, 547.0, 1102.0], [57.0, 1103.0, 547.0, 1117.0], [56.0, 1121.0, 298.0, 1135.0]], "bbox_layout": [46.87109375, 1076.23046875, 560.11328125, 1144.08203125], "text": ["Les titulaires du B.E.P.C. ou d'un dipl\u00f4me au moins \u00e9qui-", "valent b\u00e9n\u00e9ficieront d'une majoration de points fix\u00e9e par", "le conseil de perfectionnement."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[71.0, 1149.0, 548.0, 1163.0], [57.0, 1165.0, 546.0, 1179.0], [56.0, 1183.0, 126.0, 1195.0]], "bbox_layout": [46.33203125, 1138.4375, 559.03515625, 1207.65625], "text": ["Des d\u00e9rogations aux dispositions de l'article 10 ci-dessus", "pourront \u00eatre accord\u00e9es par le ministre de l'industrie et de", "l'\u00e9nergie."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[72.0, 1216.0, 546.0, 1229.0], [57.0, 1234.0, 547.0, 1247.0], [55.0, 1248.0, 545.0, 1262.0], [55.0, 1265.0, 547.0, 1279.0], [56.0, 1282.0, 226.0, 1296.0]], "bbox_layout": [47.005859375, 1206.796875, 559.84375, 1304.7265625], "text": ["Art. 12 - Les cours tendant \u00e0 la formation de topographe", "et de g\u00e9ologue peuvent \u00eatre suivis par des \u00e9l\u00e8ves du sexe", "f\u00e9minin. L'admission de ces \u00e9l\u00e8ves sera prononc\u00e9e, par d\u00e9-", "cision du ministre de l'industrie et de l'\u00e9nergie, sur titres et", "en qualit\u00e9 d'externes."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[72.0, 1316.0, 546.0, 1330.0], [57.0, 1332.0, 548.0, 1346.0], [56.0, 1349.0, 545.0, 1363.0], [57.0, 1366.0, 180.0, 1378.0]], "bbox_layout": [48.7578125, 1304.55078125, 559.3046875, 1390.17578125], "text": ["Art. 13. - Les candidats sont astreints, avant leur admission", "d\u00e9finitive, \u00e0 fournir la preuve de leur aptitude physique, et", "peuvent \u00eatre soumis \u00e0 leur entr\u00e9e \u00e0 l'\u00e9cole \u00e0 une contre-", "visite m\u00e9dicale."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[772.0, 21.0, 850.0, 33.0]], "bbox_layout": [759.2421875, 10.1019287109375, 859.0234375, 42.9193115234375], "text": ["TITRE V"], "label": "SectionHeader", "position": 27}, {"bbox_text": [[679.0, 54.0, 943.0, 67.0]], "bbox_layout": [668.6796875, 45.029296875, 959.2890625, 78.701171875], "text": ["R\u00e9gime de l'\u00e9cole et enseignement"], "label": "SectionHeader", "position": 28}, {"bbox_text": [[584.0, 91.0, 1057.0, 104.0], [568.0, 106.0, 1057.0, 122.0], [567.0, 123.0, 813.0, 136.0]], "bbox_layout": [563.0234375, 78.6962890625, 1073.5703125, 147.9150390625], "text": ["Art. 14 .- Le r\u00e9gime normal de l'\u00e9cole est l'internat. L'en-", "seignement est gratuit ; le taux de la pension annuelle est", "fix\u00e9 par d\u00e9cision minist\u00e9rielle."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[582.0, 157.0, 1058.0, 170.0], [569.0, 174.0, 737.0, 187.0]], "bbox_layout": [561.40625, 147.0556640625, 1073.03125, 199.1845703125], "text": ["Les \u00e9l\u00e8ves alg\u00e9riens b\u00e9n\u00e9ficient d'une exon\u00e9ration totale", "des frais de pension,"], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[581.0, 208.0, 1058.0, 221.0], [569.0, 226.0, 862.0, 239.0]], "bbox_layout": [562.484375, 197.9833984375, 1073.03125, 249.4287109375], "text": ["Les autres \u00e9l\u00e8ves pourront b\u00e9n\u00e9ficier du d\u00e9gr\u00e8vement total", "ou partiel par d\u00e9cision minist\u00e9rielle."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[583.0, 260.0, 1059.0, 273.0], [568.0, 276.0, 1059.0, 291.0], [569.0, 294.0, 1059.0, 305.0], [569.0, 310.0, 1058.0, 324.0], [569.0, 325.0, 1058.0, 340.0], [569.0, 344.0, 683.0, 356.0]], "bbox_layout": [561.40625, 250.791015625, 1073.03125, 367.51953125], "text": ["Art. 15. - Les \u00e9l\u00e8ves alg\u00e9riens sont tenus, \u00e0 peine de", "remboursement de la totalit\u00e9 des frais de pension , de servir", "en Alg\u00e9rie, pendant 3 ans au moins au cours de la p\u00e9riode", "de 5 ann\u00e9es qui suivra leur sortie de l'\u00e9cole, dans une exploi-", "tation mini\u00e8re ou assimil\u00e9e, un service public. ou un \u00e9tablis-", "sement public."], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[584.0, 378.0, 1060.0, 389.0], [570.0, 394.0, 759.0, 408.0]], "bbox_layout": [562.484375, 366.66015625, 1074.109375, 418.7890625], "text": ["Art. 16. - L'enseignement \u00e0 l'\u00e9cole est r\u00e9parti sur trois", "ann\u00e9es. Il comporte :"], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[584.0, 429.0, 1059.0, 439.0], [569.0, 446.0, 1060.0, 457.0], [569.0, 462.0, 1060.0, 473.0]], "bbox_layout": [559.25, 417.587890625, 1074.109375, 486.806640625], "text": ["1\u00ba) Les cours d'instruction g\u00e9n\u00e9rale suivants, qui devront", "atteindre en 3\u00e8me ann\u00e9e le niveau de la premi\u00e8re partie du", "baccalaur\u00e9at : arabe, fran\u00e7ais, math\u00e9matiques, physique-chimie."], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[583.0, 498.0, 1060.0, 507.0], [568.0, 514.0, 1060.0, 523.0], [569.0, 531.0, 1060.0, 541.0], [569.0, 548.0, 684.0, 561.0]], "bbox_layout": [561.9453125, 484.921875, 1073.5703125, 569.86328125], "text": ["2\u00ba) des cours techniques : exploitation des mines, g\u00e9ologie,", "min\u00e9ralogie, topographie, l\u00e9gislation et r\u00e8glementation mini\u00e8res,", "m\u00e9canique, \u00e9lectricit\u00e9, dessin industriel, machines, r\u00e9sistance", "des mat\u00e9riaux."], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[584.0, 582.0, 1059.0, 592.0], [569.0, 599.0, 680.0, 612.0]], "bbox_layout": [564.640625, 570.029296875, 1073.03125, 621.474609375], "text": ["3\u00ba) des travaux pratiques d'atelier portant sur la m\u00e9canique", "et l'\u00e9lectricit\u00e9."], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[583.0, 634.0, 1061.0, 643.0], [568.0, 649.0, 777.0, 663.0]], "bbox_layout": [563.0234375, 620.95703125, 1074.6484375, 673.0859375], "text": ["4\u00ba) des travaux pratiques portant sur toutes les op\u00e9rations", "du mineur-boiseur qualifi\u00e9."], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[584.0, 684.0, 1031.0, 695.0]], "bbox_layout": [572.7265625, 672.2265625, 1043.3828125, 705.8984375], "text": ["5\u00b0) des cours de recherche g\u00e9ologique ou de prospection."], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[584.0, 719.0, 1060.0, 728.0], [569.0, 737.0, 1060.0, 744.0], [569.0, 752.0, 1060.0, 761.0], [569.0, 769.0, 1060.0, 778.0], [569.0, 786.0, 686.0, 800.0]], "bbox_layout": [561.40625, 706.40625, 1074.109375, 807.0703125], "text": ["6\u00b0) des stages effectu\u00e9s dans les exploitations mini\u00e8res, des", "chantiers de recherche g\u00e9ologique ou de travaux publics sous", "le contr\u00f4le du directeur ou du sous-directeur de l'\u00e9cole, avec", "la collaboration des ing\u00e9nieurs de la direction des mines et", "de la g\u00e9ologie."], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[583.0, 821.0, 1060.0, 829.0], [569.0, 838.0, 1060.0, 845.0], [569.0, 853.0, 1060.0, 863.0], [569.0, 870.0, 714.0, 884.0]], "bbox_layout": [559.7890625, 807.578125, 1074.6484375, 893.203125], "text": ["L'ensemble de ces stages doit atteindre une dur\u00e9e totale d'au", "moins 10 mois. Au cours de ces stages, les \u00e9l\u00e8ves sont r\u00e9mun\u00e9r\u00e9s", "par les exploitations et consid\u00e9r\u00e9s comme faisant partie de l'ef-", "fectif de celles-ci."], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[582.0, 905.0, 1060.0, 914.0], [568.0, 922.0, 1060.0, 930.0], [569.0, 938.0, 1060.0, 947.0], [569.0, 956.0, 1060.0, 963.0], [569.0, 971.0, 1060.0, 980.0], [569.0, 987.0, 888.0, 1001.0]], "bbox_layout": [560.328125, 892.34375, 1075.1875, 1009.4140625], "text": ["Art. 17. - A l'expiration de la 3\u00e8me ann\u00e9e, un dipl\u00f4me de", "l'\u00e9cole technique des mines de Miliana est d\u00e9livr\u00e9 par le", "ministre de l'industrie et de l'\u00e9nergie, aux \u00e9l\u00e8ves ayant obtenu", "une moyenne g\u00e9n\u00e9rale de 12. Un certificat d'\u00e9tudes sera", "d\u00e9livr\u00e9 aux \u00e9l\u00e8ves ayant obtenu une moyenne g\u00e9n\u00e9rale \u00e9gale", "ou sup\u00e9rieure \u00e0 10 mais inf\u00e9rieure \u00e0 12."], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[584.0, 1021.0, 1059.0, 1031.0], [569.0, 1039.0, 1060.0, 1047.0], [569.0, 1057.0, 856.0, 1066.0]], "bbox_layout": [562.484375, 1007.87109375, 1074.109375, 1077.08984375], "text": ["Une attestation de scolarit\u00e9 sign\u00e9e par le ministre de l'in-", "dustrie et de l'\u00e9nergie sera d\u00e9livr\u00e9e aux \u00e9l\u00e8ves ayant obtenu", "une moyenne g\u00e9n\u00e9rale inf\u00e9rieure \u00e0 10."], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[584.0, 1090.0, 1060.0, 1098.0], [569.0, 1105.0, 1060.0, 1116.0], [569.0, 1122.0, 715.0, 1136.0]], "bbox_layout": [560.8671875, 1076.9140625, 1073.5703125, 1146.1328125], "text": ["Des mentions sp\u00e9ciales \u00ab toppgraphie \u00bb ou \u00ab g\u00e9ologie \u00bb seront", "port\u00e9es au dipl\u00f4me des \u00e9l\u00e8ves ayant obtenu la moyenne de 14", "dans ces mati\u00e8res."], "label": "Text", "position": 43}, {"bbox_text": [[584.0, 1161.0, 1060.0, 1172.0], [569.0, 1179.0, 1061.0, 1189.0], [568.0, 1195.0, 1059.0, 1205.0], [569.0, 1212.0, 638.0, 1225.0]], "bbox_layout": [559.25, 1150.05859375, 1074.109375, 1234.31640625], "text": ["Art. 18. - Toutes dispositions contraires \u00e0 celles du pr\u00e9sent", "d\u00e9cret sont abrog\u00e9es, notamment la d\u00e9cison du 31 octobre", "1941, l'arr\u00eat\u00e9 du 12 novembre 1946 susvis\u00e9s et les textes sub-", "s\u00e9quents."], "label": "Text", "position": 44}, {"bbox_text": [[584.0, 1247.0, 1060.0, 1256.0], [568.0, 1263.0, 1061.0, 1274.0], [569.0, 1280.0, 1060.0, 1289.0], [569.0, 1296.0, 645.0, 1309.0]], "bbox_layout": [558.171875, 1235.5078125, 1075.1875, 1319.765625], "text": ["Art. 19. - Le ministre de l'industrie et de l'\u00e9nergie est", "charg\u00e9 de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent d\u00e9cret qui sera publi\u00e9 au", "Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique es", "populaire."], "label": "Text", "position": 45}, {"bbox_text": [[584.0, 1330.0, 840.0, 1345.0]], "bbox_layout": [571.109375, 1321.640625, 852.015625, 1355.3125], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 14 octobre 1965."], "label": "Text", "position": 46}, {"bbox_text": [[812.0, 1365.0, 999.0, 1379.0]], "bbox_layout": [799.671875, 1355.13671875, 1010.5, 1390.17578125], "text": ["Houari BOON 2005 Bour"], "label": "PageFooter", "position": 47}]}, {"index": 7, "page": [{"bbox_text": [[159.0, 15.0, 445.0, 32.0]], "bbox_layout": [152.931640625, 7.6025390625, 457.9609375, 46.273193359375], "text": ["MINISTERE DU COMMERCE"], "label": "SectionHeader", "position": 0}, {"bbox_text": [[111.0, 78.0, 543.0, 92.0], [55.0, 80.0, 112.0, 93.0], [85.0, 95.0, 398.0, 109.0]], "bbox_layout": [43.771484375, 69.1259765625, 549.6015625, 122.451171875], "text": ["du 27 septembre 1965 portant contingentement de", "Arr\u00eat\u00e9", "certaines marchandises \u00e0 l'importation."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[68.0, 147.0, 272.0, 161.0]], "bbox_layout": [55.49609375, 136.630859375, 286.0, 170.4736328125], "text": ["Le ministre du commerce,"], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[68.0, 178.0, 541.0, 188.0], [53.0, 195.0, 544.0, 207.0], [54.0, 212.0, 171.0, 225.0]], "bbox_layout": [43.09765625, 166.1962890625, 554.72265625, 238.1494140625], "text": ["Vu le d\u00e9cret 63-188 du 16 mai 1963 fixant le cadre contin-", "gentaire pour l'importation des marchandises et notamment", "son article 5 ;"], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[146.0, 246.0, 209.0, 260.0]], "bbox_layout": [134.73828125, 237.2900390625, 224.546875, 270.9619140625], "text": ["Arr\u00eate :"], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[71.0, 281.0, 545.0, 295.0], [54.0, 297.0, 545.0, 312.0], [54.0, 316.0, 101.0, 329.0]], "bbox_layout": [44.17578125, 269.58984375, 557.95703125, 339.833984375], "text": ["Article 1\u00bar. - La liste faisant l'objet de l'annexe 1 bis du", "d\u00e9cret n\u00ba 63-188 du 16 mai 1963 susvis\u00e9, est compl\u00e9t\u00e9e comme", "suit :"], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[54.0, 343.0, 161.0, 358.0], [208.0, 343.0, 309.0, 357.0]], "bbox_layout": [44.041015625, 333.505859375, 323.1953125, 367.861328125], "text": ["\u00ab Ex 04.01 B", ": Yoghourts."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[54.0, 372.0, 541.0, 386.0], [194.0, 389.0, 243.0, 402.0]], "bbox_layout": [44.580078125, 361.19140625, 554.453125, 410.5859375], "text": ["Ex 39.02 B VI b : Plaques, feuilles en polystyr\u00e8nes et copoly-", "m\u00e8res."], "label": "ListItem", "position": 7}, {"bbox_text": [[80.0, 417.0, 145.0, 431.0], [180.0, 417.0, 543.0, 431.0], [196.0, 434.0, 445.0, 448.0]], "bbox_layout": [58.865234375, 406.650390625, 551.7578125, 457.412109375], "text": ["44.21 BI", ": Caisses, caissettes, cageots, cylindres et em-", "ballages similaires en bois sci\u00e9s."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[54.0, 463.0, 545.0, 477.0], [198.0, 479.0, 279.0, 492.0]], "bbox_layout": [43.90625, 451.42578125, 558.2265625, 502.1875], "text": ["Ex 44.23 B II a : Ouvrages de menuiserie (portes, feneures", "et volets)."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[988.0, 13.0, 1052.0, 24.0], [885.0, 15.0, 987.0, 29.0], [693.0, 16.0, 810.0, 29.0], [811.0, 16.0, 885.0, 29.0], [709.0, 31.0, 1053.0, 44.0], [707.0, 49.0, 1053.0, 63.0], [708.0, 65.0, 897.0, 79.0]], "bbox_layout": [607.765625, 4.7186279296875, 1057.9375, 93.14208984375], "text": ["bitum\u00e9s", "goudronn\u00e9s,", ": Papiers et", "cartons", "asphalt\u00e9s, arm\u00e9s ou non, m\u00eame recouverts", "de sable ou de produits analogues, y compris", "le bitume arm\u00e9 de jute."], "label": "ListItem", "position": 10}, {"bbox_text": [[565.0, 95.0, 1053.0, 108.0], [705.0, 110.0, 1056.0, 123.0], [709.0, 128.0, 943.0, 141.0]], "bbox_layout": [560.328125, 85.703125, 1069.796875, 152.529296875], "text": ["Ex 60.03 B III : Chaussettes autres que de soie, de coton, de", "laine, de chappe, de poils fins ou fibres", "textiles artificielles continues."], "label": "ListItem", "position": 11}, {"bbox_text": [[689.0, 156.0, 1054.0, 170.0], [565.0, 157.0, 664.0, 170.0], [708.0, 172.0, 1053.0, 186.0], [705.0, 190.0, 901.0, 202.0]], "bbox_layout": [558.171875, 145.94482421875, 1068.71875, 213.5400390625], "text": [": Verres \u00e0 boire ordinaires en verre commun", "Ex 70.13 C I", "d\u00e9cor\u00e9s ou tr\u00e8s l\u00e9g\u00e8rement grav\u00e9s, \u00e0 l'exclu-", "sion des verres \u00e0 pied. \u00bb"], "label": "ListItem", "position": 12}, {"bbox_text": [[580.0, 218.0, 1054.0, 232.0], [565.0, 235.0, 1054.0, 249.0], [565.0, 253.0, 1056.0, 265.0], [565.0, 268.0, 1055.0, 282.0], [565.0, 285.0, 1055.0, 299.0], [566.0, 302.0, 701.0, 316.0]], "bbox_layout": [552.78125, 208.06640625, 1068.71875, 325.8203125], "text": ["Art. 2. - Sous r\u00e9serve qu'ils aient \u00e9t\u00e9 conclus avant la date", "de publication du pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 au Journal officiel de la", "R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire, les contrats", "en cours, concernant les produits vis\u00e9s \u00e0 l'article 1\u00ba ci-dessus,", "pourront \u00eatre ex\u00e9cut\u00e9s dans le d\u00e9lai d'un mois \u00e0 compter de", "cette publication."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[581.0, 331.0, 1055.0, 345.0], [565.0, 347.0, 1056.0, 361.0], [565.0, 365.0, 994.0, 379.0]], "bbox_layout": [557.09375, 320.6884765625, 1069.796875, 390.419921875], "text": ["Art. 3. - Le directeur du commerce ext\u00e9rieur est charg\u00e9 de", "l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 qui sera publi\u00e9 au Journal officiel", "de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[581.0, 393.0, 866.0, 407.0]], "bbox_layout": [570.03125, 382.724609375, 877.890625, 417.763671875], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 27 septembre 1965,"], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[698.0, 421.0, 924.0, 435.0]], "bbox_layout": [685.390625, 410.751953125, 933.953125, 445.791015625], "text": ["P. le ministre du commerce"], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[725.0, 450.0, 891.0, 464.0]], "bbox_layout": [717.734375, 439.12109375, 902.6875, 473.4765625], "text": ["Le secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral,"], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[721.0, 478.0, 896.0, 492.0]], "bbox_layout": [715.578125, 467.83203125, 905.921875, 502.1875], "text": ["Mohamed LEMKAMI."], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[499.0, 548.0, 792.0, 567.0], [326.0, 550.0, 402.0, 567.0], [432.0, 550.0, 472.0, 567.0]], "bbox_layout": [310.7421875, 536.875, 802.9609375, 578.75], "text": ["COMMUNICATIONS", "A VIS", "E I"], "label": "SectionHeader", "position": 19}, {"bbox_text": [[136.0, 622.0, 460.0, 636.0], [193.0, 641.0, 403.0, 654.0]], "bbox_layout": [126.3828125, 611.728515625, 474.1328125, 666.591796875], "text": ["S.N.C.F.A. - Homologation de proposition", "et demande d'homologation"], "label": "SectionHeader", "position": 20}, {"bbox_text": [[222.0, 697.0, 290.0, 711.0], [297.0, 697.0, 346.0, 711.0], [347.0, 697.0, 377.0, 710.0], [377.0, 697.0, 494.0, 710.0], [494.0, 697.0, 544.0, 708.0], [113.0, 698.0, 183.0, 711.0], [187.0, 698.0, 221.0, 711.0], [69.0, 700.0, 106.0, 710.0], [54.0, 716.0, 546.0, 726.0], [55.0, 730.0, 546.0, 744.0], [55.0, 749.0, 546.0, 759.0], [55.0, 765.0, 263.0, 777.0]], "bbox_layout": [44.041015625, 686.240234375, 559.3046875, 785.87890625], "text": ["26 mai", "1965,", "le ", "ministre des", "postes", "d\u00e9cision", "du", "lear", "et t\u00e9l\u00e9communications, des travaux publics et des transports,", "n homologu\u00e9 la proposition de la Soci\u00e9t\u00e9 nationale des chemins", "de fer alg\u00e9riens, concernant la r\u00e9ouverture du point d'arr\u00eat", "de STIL \u00e0 tous les services."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[68.0, 822.0, 543.0, 831.0], [55.0, 838.0, 545.0, 850.0], [519.0, 854.0, 544.0, 863.0], [54.0, 857.0, 516.0, 865.0], [54.0, 871.0, 545.0, 883.0], [55.0, 889.0, 545.0, 900.0], [55.0, 906.0, 318.0, 918.0]], "bbox_layout": [44.984375, 808.9453125, 560.3828125, 927.3828125], "text": ["Le directeur g\u00e9n\u00e9ral de la Soci\u00e9t\u00e9 nationale des chemins de", "fer alg\u00e9riens a soumis \u00e0 l'homologation de l'administration", "de", "sup\u00e9rieure une proposition tendant \u00e0 l'am\u00e9nagement", "certaines dispositions tarifaires du recueil g\u00e9n\u00e9ral des tarifs", "pour le transport des marchandises \u00e0 grande et \u00e0 petite", "vitesse (\u00e9dition du 1\u00bar mai 1964)."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[68.0, 939.0, 448.0, 952.0]], "bbox_layout": [64.66015625, 927.20703125, 473.32421875, 962.24609375], "text": ["Il s'agit notamment des dispositions suivantes :"], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[58.0, 971.0, 545.0, 981.0], [101.0, 987.0, 545.0, 1001.0], [100.0, 1005.0, 546.0, 1015.0], [101.0, 1019.0, 399.0, 1033.0]], "bbox_layout": [56.84375, 957.96875, 557.1484375, 1043.59375], "text": [". A) Dispositions communes \u00e0 la grande et \u00e0 la petite vitesse,", "page 11, article 15 : exp\u00e9ditions compos\u00e9es de marchandises", "differentes, et de la page 19, art cle 37 : tarifs applicables", "avec minimum de tonnage par wagon."], "label": "ListItem", "position": 24}, {"bbox_text": [[68.0, 1050.0, 544.0, 1061.0], [100.0, 1066.0, 262.0, 1080.0]], "bbox_layout": [59.673828125, 1037.94921875, 558.765625, 1089.39453125], "text": ["B) Dispositions particuli\u00e8res \u00e0 la grande vitesse, page 24,", "article 9 : animaux."], "label": "ListItem", "position": 25}, {"bbox_text": [[68.0, 1095.0, 543.0, 1107.0], [101.0, 1113.0, 259.0, 1127.0]], "bbox_layout": [60.88671875, 1083.06640625, 555.80078125, 1135.87890625], "text": ["C) Dispositions particuli\u00e8res \u00e0 la petite vitesse page 43,", "article 5 : animaux."], "label": "ListItem", "position": 26}, {"bbox_text": [[69.0, 1141.0, 546.0, 1155.0], [100.0, 1158.0, 356.0, 1172.0]], "bbox_layout": [60.078125, 1128.8671875, 559.3046875, 1181.6796875], "text": ["D) Tarif sp\u00e9cial PV n\u00ba 29, page 82 - transport de wagons", "de particuliers ; articles 5 et 6."], "label": "ListItem", "position": 27}, {"bbox_text": [[69.0, 1191.0, 545.0, 1205.0], [54.0, 1208.0, 544.0, 1219.0]], "bbox_layout": [45.388671875, 1179.453125, 560.921875, 1232.265625], "text": ["De plus, le recueil P sera modifi\u00e9 en ce qui concerne les", "prix sp\u00e9ciaux et taxes accessoires pr\u00e9vus par le n\u00b0 500."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[69.0, 1240.0, 544.0, 1252.0], [54.0, 1257.0, 545.0, 1270.0], [54.0, 1273.0, 247.0, 1286.0]], "bbox_layout": [44.984375, 1228.671875, 561.4609375, 1296.5234375], "text": ["Le public peut consulter \u00e0 tout moment les avis concernant", "les modifications propos\u00e9es ci-dessus, dans les gares et bureaux", "de ville de la S.N.C.F.A."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[695.0, 623.0, 921.0, 637.0]], "bbox_layout": [680.0, 612.412109375, 935.03125, 648.134765625], "text": ["MARCHES. - Appel d'offres"], "label": "SectionHeader", "position": 30}, {"bbox_text": [[690.0, 665.0, 932.0, 681.0]], "bbox_layout": [677.84375, 655.13671875, 943.65625, 691.54296875], "text": ["MINISTERE DU TOURISME"], "label": "SectionHeader", "position": 31}, {"bbox_text": [[662.0, 700.0, 958.0, 714.0]], "bbox_layout": [655.203125, 688.6328125, 971.6875, 723.671875], "text": ["Direction de la production artisanale"], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[600.0, 729.0, 1023.0, 743.0]], "bbox_layout": [573.265625, 717.34375, 1037.453125, 757.8515625], "text": ["Construction d'un centre de tissage \u00e0 Babar (Aur\u00e8s)"], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[580.0, 753.0, 806.0, 766.0]], "bbox_layout": [566.796875, 744.00390625, 820.75, 777.67578125], "text": ["Cette construction concerne :"], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[580.0, 773.0, 770.0, 790.0], [580.0, 790.0, 763.0, 804.0]], "bbox_layout": [567.875, 764.51171875, 784.09375, 809.12109375], "text": ["Lot n\u00ba 1 : ma\u00e7onnerie ;", "Lot n\u00ba 2 : menuiserie :"], "label": "ListItem", "position": 35}, {"bbox_text": [[580.0, 806.0, 755.0, 824.0]], "bbox_layout": [566.2578125, 791.171875, 787.8671875, 828.9453125], "text": ["Lot n\u00ba 3 : \u00e9lectricit\u00e9 ;"], "label": "ListItem", "position": 36}, {"bbox_text": [[580.0, 824.0, 817.0, 837.0]], "bbox_layout": [568.953125, 812.36328125, 828.296875, 847.40234375], "text": ["Lot n\u00ba 4 : plomberie-sanitaire."], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[580.0, 846.0, 1055.0, 860.0], [566.0, 865.0, 1056.0, 876.0], [565.0, 881.0, 1055.0, 893.0], [566.0, 898.0, 660.0, 912.0]], "bbox_layout": [556.5546875, 836.2890625, 1069.2578125, 920.546875], "text": ["Les entrepreneurs pourront prendre connaissance du dossier", "et des plans au minist\u00e8re du tourisme, direction de la production", "artisanale, 42, rue Khelifa Boukhalfa, Alger - bureau n\u00ba 10,", "4\u00e8me \u00e9tage."], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[581.0, 922.0, 1056.0, 933.0], [565.0, 938.0, 1056.0, 948.0], [565.0, 954.0, 1056.0, 968.0], [565.0, 973.0, 825.0, 985.0]], "bbox_layout": [558.171875, 910.1171875, 1069.796875, 994.375], "text": ["Les offres seront adress\u00e9es sous double enveloppe par pli", "recommand\u00e9 au directeur de la production artisanale, minist\u00e8re", "du tourisme, 42, rue Khelifa Boukhalfa \u00e0 Alger, appel d'offres", "construction du centre de Babar."], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[581.0, 993.0, 1057.0, 1005.0], [566.0, 1010.0, 807.0, 1024.0]], "bbox_layout": [560.328125, 981.2109375, 1069.796875, 1032.65625], "text": ["Date limite des offres, an plus tard le 1er novembre 1965, le", "cachet de la poste faisant foi."], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[581.0, 1039.0, 1056.0, 1047.0], [566.0, 1054.0, 926.0, 1066.0]], "bbox_layout": [560.328125, 1022.91015625, 1069.796875, 1075.72265625], "text": ["Les soumissionnaires seront engag\u00e9s par leurs offres pendant", "90 jours \u00e0 compter de la date de leur d\u00e9p\u00f4t."], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[580.0, 1085.0, 999.0, 1093.0]], "bbox_layout": [570.03125, 1070.76171875, 1011.578125, 1105.80078125], "text": ["Les soumissionnaires devront joindre \u00e0 leurs offres :"], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[580.0, 1106.0, 1053.0, 1116.0], [609.0, 1122.0, 895.0, 1136.0]], "bbox_layout": [570.03125, 1093.3203125, 1066.5625, 1144.765625], "text": ["1\u00ba) la d\u00e9claration \u00e0 souscrire par les entreprises soumis-", "sionnant aux march\u00e9s de l'Alg\u00e9rie ;"], "label": "ListItem", "position": 43}, {"bbox_text": [[581.0, 1141.0, 1055.0, 1149.0], [609.0, 1157.0, 668.0, 1168.0]], "bbox_layout": [571.109375, 1127.5, 1067.640625, 1178.9453125], "text": ["2\u00ba) attestation de la caisse d'assurances sociales et cong\u00e9s", "pay\u00e9s :"], "label": "ListItem", "position": 44}, {"bbox_text": [[580.0, 1172.0, 919.0, 1185.0]], "bbox_layout": [573.265625, 1160.99609375, 930.71875, 1196.03515625], "text": ["3\u00ba) la liste de leurs r\u00e9f\u00e9rences techniques ;"], "label": "ListItem", "position": 45}, {"bbox_text": [[580.0, 1188.0, 1053.0, 1200.0]], "bbox_layout": [571.109375, 1179.453125, 1067.640625, 1214.4921875], "text": ["4\u00ba) le bordereau estimatif et quan\u021bitatif d\u00fbement rempli ;"], "label": "ListItem", "position": 46}, {"bbox_text": [[581.0, 1207.0, 1055.0, 1217.0]], "bbox_layout": [569.4921875, 1196.54296875, 1072.4921875, 1232.94921875], "text": ["5\u00b0) la capacit\u00e9 de l'entreprise en personnel et mat\u00e9riel ;"], "label": "ListItem", "position": 47}, {"bbox_text": [[580.0, 1221.0, 1054.0, 1234.0], [610.0, 1237.0, 1055.0, 1251.0], [609.0, 1255.0, 1055.0, 1266.0], [610.0, 1272.0, 682.0, 1285.0]], "bbox_layout": [570.5703125, 1213.6328125, 1073.5703125, 1296.5234375], "text": ["6\u00ba) la d\u00e9signation du mandataire commun au groupe d'en-", "treprises, accompagn\u00e9e d'une lettre d'accord des entre-", "prises au sujet de la d\u00e9signation de leur mandataire", "commun."], "label": "ListItem", "position": 48}, {"bbox_text": [[382.0, 1375.0, 714.0, 1388.0]], "bbox_layout": [374.890625, 1366.07421875, 732.34375, 1399.74609375], "text": ["IMPRIMERIE OFFICIELLE 7 et 9. rue Trollier . ALGRI"], "label": "PageFooter", "position": 49}]}]