[{"index": 1, "page": [{"bbox_text": [[259.0, 15.0, 871.0, 35.0]], "bbox_layout": [243.62890625, 5.62652587890625, 886.515625, 51.1865234375], "text": ["DECRETS. ARRETES, DECISIONS ET CIRCULAIRES"], "label": "PageHeader", "position": 0}, {"bbox_text": [[165.0, 92.0, 452.0, 109.0]], "bbox_layout": [158.861328125, 83.56689453125, 466.5859375, 121.68212890625], "text": ["MINISTERE DE L'INTERIEUR"], "label": "SectionHeader", "position": 1}, {"bbox_text": [[66.0, 138.0, 556.0, 149.0], [96.0, 155.0, 232.0, 169.0]], "bbox_layout": [57.787109375, 127.82958984375, 562.0, 178.24951171875], "text": ["D\u00e9crets du 27 septembre 1965 portant mouvement dans le", "corps pr\u00e9fectoral."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[80.0, 194.0, 553.0, 205.0], [65.0, 210.0, 554.0, 221.0], [65.0, 226.0, 393.0, 240.0]], "bbox_layout": [56.978515625, 180.5517578125, 572.2421875, 252.1630859375], "text": ["Par d\u00e9cret du 27 septembre 1965, il est mis fin, \u00e0 oompter", "du 23 ao\u00fbt 1965, \u00e0 la d\u00e9l\u00e9gation de M. Cheikh Ben-Razy dans", "les fonctions de sous-pr\u00e9fet de Tighennif."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[80.0, 267.0, 555.0, 276.0], [65.0, 282.0, 555.0, 296.0], [65.0, 301.0, 262.0, 313.0]], "bbox_layout": [56.84375, 254.7216796875, 573.859375, 323.5986328125], "text": ["Par d\u00e9cret du 27 septembre 1965, M. Mustapha Be\u00f1laza est", "d\u00e9l\u00e9gu\u00e9, \u00e0 compter du 24 ao\u00fbt 1965, dans les fonctions de", "sous-pr\u00e9fet de Tighennif."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[79.0, 339.0, 555.0, 350.0], [65.0, 355.0, 555.0, 366.0], [65.0, 372.0, 215.0, 386.0]], "bbox_layout": [56.708984375, 325.64453125, 572.78125, 394.86328125], "text": ["Par d\u00e9cret du 27 septembre 1965, M. Mohamed Bentoumia", "est d\u00e9l\u00e9gu\u00e9, \u00e0 compter du 23 ao\u00fbt 1965, dans les fonctions de", "sous-pr\u00e9fet d'Arris."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[79.0, 411.0, 555.0, 421.0], [65.0, 427.0, 554.0, 441.0], [65.0, 444.0, 247.0, 458.0]], "bbox_layout": [56.3046875, 398.10546875, 569.0078125, 469.375], "text": ["Par d\u00e9cret du 27 septembre 1965, M. Abdelaziz Boudiaf est", "d\u00e9l\u00e9gu\u00e9, \u00e0 compter du 20 ao\u00fbt 1965, dans les fonctions de", "sous-pr\u00e9fet de Sidi-Ali."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[80.0, 480.0, 555.0, 495.0], [65.0, 498.0, 554.0, 513.0], [65.0, 515.0, 214.0, 529.0]], "bbox_layout": [56.03515625, 471.25, 569.546875, 539.78515625], "text": ["Par d\u00e9cret du 27 septembre 1965, M. Abdellali Benblal est", "d\u00e9l\u00e9gu\u00e9, \u00e0 compter du 23 juillet 1965, dans les fonctions de", "sous-pr\u00e9fet d'Oran."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[79.0, 554.0, 555.0, 566.0], [65.0, 571.0, 555.0, 585.0], [65.0, 590.0, 269.0, 603.0]], "bbox_layout": [55.765625, 544.052734375, 570.625, 616.005859375], "text": ["Par d\u00e9cret du 27 septembre 1965, M. Ali Bouchentouf Kadi", "est d\u00e9l\u00e9gu\u00e9, \u00e0 compter du 6 septembre 1965, dans les fonctions", "de sous-pr\u00e9fet de Bebdou."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[80.0, 627.0, 555.0, 641.0], [65.0, 645.0, 554.0, 659.0], [65.0, 661.0, 251.0, 675.0]], "bbox_layout": [55.765625, 617.5390625, 570.625, 685.390625], "text": ["Par d\u00e9cret du 27 septembre 1965, M. Bachir Taouti est", "d\u00e9l\u00e9gu\u00e9, \u00e0 compter du 17 ao\u00fbt 1965, dans les fonctions de", "sous-pr\u00e9fet d'El-Asnam."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[79.0, 699.0, 552.0, 711.0], [65.0, 716.0, 555.0, 730.0], [65.0, 732.0, 406.0, 746.0]], "bbox_layout": [55.900390625, 688.291015625, 566.3125, 757.16796875], "text": ["Par d\u00e9cret du 27 septembre 1965, il est mis fin, \u00e0 compter", "du 23 ao\u00fbt 1965, \u00e0 la d\u00e9l\u00e9gation de M. Mohamed Rachid Merazi", "dans les fonctions de sous-pr\u00e9fet de S\u00e9tif."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[80.0, 772.0, 553.0, 785.0], [65.0, 788.0, 554.0, 802.0], [65.0, 806.0, 448.0, 818.0]], "bbox_layout": [55.49609375, 762.4609375, 564.15625, 828.9453125], "text": ["Par d\u00e9cret du 27 septembre 1965, il est mis fin, \u00e0 compter", "du 1\u00ba2 septembre 1965, \u00e0 la d\u00e9l\u00e9gation de M. Yahia Megherbi", "dans les fonctions de sous-pr\u00e9fet de Touggouit,"], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[591.0, 91.0, 1064.0, 102.0], [576.0, 106.0, 1064.0, 120.0], [575.0, 123.0, 909.0, 137.0]], "bbox_layout": [567.3359375, 79.7216796875, 1077.8828125, 148.9404296875], "text": ["Par d\u00e9cret du 27 septembre 1965, il est mis fin, \u00e0 compter", "du 19 ao\u00fbt 1965, \u00e0 la d\u00e9l\u00e9gation de M. F\u00e9rhat Nedjahi dans", "les fonctions de sous-pr\u00e9fet de M\u00e9rouana."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[590.0, 151.0, 1067.0, 165.0], [576.0, 166.0, 1066.0, 182.0], [576.0, 184.0, 1015.0, 198.0]], "bbox_layout": [566.796875, 141.9287109375, 1076.265625, 211.4892578125], "text": ["Par d\u00e9cret du 27 septembre 1965, il est mis fin, \u00e0 compter", "du 24 ab\u00fbt 1965, \u00e0 la d\u00e9l\u00e9gation de M. Ch\u00e9rif M\u00e9ziane Rabah", "dans les fonctions de sous-pr\u00e9fet de Bordj-Bou-Ar\u00e9rid]."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[609.0, 225.0, 1032.0, 247.0]], "bbox_layout": [598.6015625, 218.4912109375, 1046.6171875, 258.3154296875], "text": ["MINISTERE DES FINANCES ET DU PLAN"], "label": "SectionHeader", "position": 14}, {"bbox_text": [[577.0, 268.0, 1067.0, 282.0], [606.0, 285.0, 884.0, 299.0]], "bbox_layout": [570.03125, 258.310546875, 1077.34375, 310.439453125], "text": ["D\u00e9cret n\u00ba 65-239 du 27 septembre 1965 portant virement de", "cr\u00e9dit au minist\u00e8re de l'information."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[590.0, 320.0, 1068.0, 337.0], [576.0, 339.0, 611.0, 352.0]], "bbox_layout": [568.953125, 311.8017578125, 1077.34375, 363.41796875], "text": ["Le Chef du Gouvernement, Pr\u00e9sident du Conseil des minis-", "tres,"], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[591.0, 361.0, 1000.0, 374.0]], "bbox_layout": [581.890625, 350.595703125, 1014.8125, 384.951171875], "text": ["Sur le rapport du ministre des finances et du plan,"], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[591.0, 382.0, 1066.0, 397.0], [576.0, 400.0, 950.0, 414.0]], "bbox_layout": [567.875, 371.787109375, 1076.265625, 423.916015625], "text": ["Vu la loi de finances compl\u00e9mentaire pour 1965 n. 65-93", "du 8 avril 1965 et notemment son article 4 ;"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[592.0, 418.0, 1067.0, 434.0], [576.0, 436.0, 793.0, 450.0]], "bbox_layout": [567.875, 409.384765625, 1078.421875, 461.513671875], "text": ["Vu l'ordonnanor n\u00ba 62-182 du 10 juillet 1965 portant cons-", "titution du Gouvernement ;"], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[592.0, 456.0, 1067.0, 468.0], [576.0, 472.0, 1068.0, 487.0], [576.0, 490.0, 785.0, 505.0]], "bbox_layout": [566.2578125, 446.298828125, 1080.0390625, 515.517578125], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 65-95 du 13 avril 1965 portant r\u00e9partition", "des cr\u00e9dits ouverts \u00e0 la Pr\u00e9sidence de la R\u00e9publique (direction", "g\u00e9n\u00e9rale de l'information)."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[667.0, 512.0, 740.0, 526.0]], "bbox_layout": [651.96875, 502.6953125, 747.4375, 536.3671875], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "SectionHeader", "position": 21}, {"bbox_text": [[592.0, 535.0, 1068.0, 549.0], [577.0, 553.0, 1068.0, 567.0], [576.0, 567.0, 1066.0, 584.0], [576.0, 585.0, 1061.0, 599.0], [576.0, 602.0, 891.0, 617.0]], "bbox_layout": [568.4140625, 525.25390625, 1077.8828125, 625.91796875], "text": ["Article 1er. - Est annul\u00e9 sur 1965, un cr\u00e9dit de quatre", "millions deux cent questre vlingt seize mille deux cent vingt", "neuf dinars (4.296.229 DA), applicable au budget de la Pr\u00e9si-", "dence de la R\u00e9publique (direction g\u00e9n\u00e9rale de l'information)", "chapitre 43-04 \u00ab subventions diverses \u00bb."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[593.0, 622.0, 1067.0, 639.0], [576.0, 641.0, 1068.0, 655.0], [576.0, 656.0, 1068.0, 673.0], [576.0, 674.0, 1068.0, 688.0], [575.0, 690.0, 689.0, 704.0]], "bbox_layout": [566.796875, 614.8046875, 1079.5, 714.1015625], "text": ["Art. 2. - Est ouvert sur 1965, un cr\u00e9dit de quatre millions", "deux cent quatre vingt seize mille deux cent vingt neuf dinars", "(4.296.229 DA), applicable au budget du minist\u00e8re de l'infor-", "matlon et aux chapitres \u00e9num\u00e9r\u00e9s \u00e0 l'\u00e9tat \u00ab A \u00bb annex\u00e9 au", "pr\u00e9sent d\u00e9cret."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[592.0, 711.0, 1067.0, 725.0], [576.0, 729.0, 1068.0, 743.0], [576.0, 745.0, 1068.0, 758.0], [576.0, 761.0, 1068.0, 775.0]], "bbox_layout": [566.2578125, 702.3046875, 1078.9609375, 790.6640625], "text": ["Art. 3. - Le ministre des finances et du plan et le ministre", "de l'information sont charg\u00e9s, chacun en ce qui le concerne,", "de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent decret qui sert publi\u00e9 du Journal", "officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[592.0, 782.0, 865.0, 797.0]], "bbox_layout": [582.96875, 778.8671875, 877.890625, 812.5390625], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 27 septembre 1965."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[852.0, 806.0, 1037.0, 820.0]], "bbox_layout": [845.4921875, 797.32421875, 1052.0078125, 830.99609375], "text": ["Houari BOUMBIENE."], "label": "SectionHeader", "position": 26}, {"bbox_text": [[514.0, 834.0, 619.0, 850.0]], "bbox_layout": [503.99609375, 826.71875, 619.140625, 860.390625], "text": ["ETAT \u00ab A \u00bb"], "label": "SectionHeader", "position": 27}, {"bbox_text": [[856.0, 875.0, 1025.0, 889.0], [135.0, 883.0, 236.0, 897.0], [518.0, 883.0, 604.0, 897.0], [911.0, 892.0, 971.0, 905.0], [517.0, 943.0, 610.0, 957.0], [485.0, 967.0, 641.0, 981.0], [506.0, 995.0, 619.0, 1009.0], [525.0, 1014.0, 601.0, 1032.0], [461.0, 1037.0, 663.0, 1054.0], [164.0, 1067.0, 205.0, 1083.0], [322.0, 1067.0, 756.0, 1082.0], [920.0, 1069.0, 973.0, 1083.0], [322.0, 1095.0, 810.0, 1111.0], [164.0, 1097.0, 206.0, 1111.0], [935.0, 1097.0, 972.0, 1111.0], [503.0, 1124.0, 622.0, 1141.0], [525.0, 1148.0, 600.0, 1163.0], [500.0, 1170.0, 626.0, 1185.0], [164.0, 1199.0, 205.0, 1214.0], [320.0, 1199.0, 606.0, 1214.0], [928.0, 1200.0, 972.0, 1215.0], [504.0, 1227.0, 622.0, 1242.0], [408.0, 1249.0, 714.0, 1264.0], [321.0, 1278.0, 740.0, 1293.0], [920.0, 1278.0, 972.0, 1293.0], [163.0, 1279.0, 206.0, 1293.0], [334.0, 1307.0, 486.0, 1321.0], [921.0, 1323.0, 972.0, 1337.0], [320.0, 1324.0, 701.0, 1338.0], [163.0, 1332.0, 203.0, 1346.0], [334.0, 1354.0, 414.0, 1363.0], [920.0, 1368.0, 972.0, 1382.0], [318.0, 1369.0, 707.0, 1383.0]], "bbox_layout": [51.9921875, 862.94921875, 1084.3515625, 1384.70703125], "text": ["CREDITS OUVERTS", "CHAPITRES", "ITBELLES", "en D.A.", "TITRE III", "Moyens des services", "l\u00e8re PARTIE", "Personnel", "R\u00e9mun\u00e9rations principales", "31-01", "Administration centrale - R\u00e9mun\u00e9rations principales .", "140.525", "Administration centrale - Indemnit\u00e9s et allocations diverses.", "31-02", "4.666", "3\u00e8me PARTIE", "Personnel", "Charges sociales", "33-91", "Prestations familiales ... ... ... ... ...", "50.000", "4\u00e8me PARTIE", "Mat\u00e9riel et fonctionn\u00e8ment des services", "Administration centrale - Mat\u00e9riel .........................", "200.000", "34-02", "Articles 1, 2 et 3 :", "600.000", "Fonctionnement des services de presse ... ... ...", "94-03", "Article 4 .", "150.000", "Fonctionnement du service photographique ...."], "label": "Table", "position": 28}]}, {"index": 2, "page": [{"bbox_text": [[805.0, 19.0, 972.0, 33.0], [603.0, 26.0, 621.0, 37.0], [469.0, 32.0, 552.0, 46.0], [86.0, 36.0, 184.0, 50.0], [860.0, 36.0, 919.0, 50.0], [466.0, 81.0, 554.0, 95.0], [423.0, 105.0, 600.0, 119.0], [452.0, 127.0, 571.0, 141.0], [400.0, 151.0, 625.0, 163.0], [859.0, 174.0, 920.0, 188.0], [271.0, 179.0, 632.0, 191.0], [115.0, 184.0, 155.0, 198.0], [858.0, 204.0, 920.0, 218.0], [271.0, 209.0, 658.0, 220.0], [116.0, 212.0, 156.0, 226.0], [870.0, 232.0, 921.0, 247.0], [271.0, 238.0, 632.0, 248.0], [116.0, 241.0, 155.0, 254.0], [839.0, 269.0, 942.0, 283.0], [271.0, 276.0, 544.0, 286.0]], "bbox_layout": [4.28515625, 2.21923828125, 1025.59375, 314.541015625], "text": ["CREDITS OUVERTS", "de l'a", "LIBELLES", "CHAPITRES", "en D.A.", "TITRE IV", "Interventions publiques", "3\u00e8me PARTIE", "Action \u00e9ducative et culturelle", "1.250.000", "Subvention de fonctionnement \u00e0 la R.T.A. .", "43-01", "1.250.000", "Subvention \u00e0 l'agence \u00ab Alg\u00e9rie presse service \u00bb", "43-02", "651.038", "Subvention au Th\u00e9\u00e2tre national alg\u00e9rien ... .", "43-05", "4.296.229 D.A.", "Total des cr\u00e9dits ouverts ... ..."], "label": "Table", "position": 0}, {"bbox_text": [[101.0, 337.0, 505.0, 346.0], [17.0, 338.0, 100.0, 351.0], [46.0, 354.0, 368.0, 365.0]], "bbox_layout": [9.271484375, 323.7646484375, 517.796875, 376.40625], "text": ["65-240 du 27 septembre 1965 portant virement de", "D\u00e9cret n\u00ba", "cr\u00e9dit av minist\u00e8re de la sant\u00e9 publique."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[32.0, 392.0, 505.0, 402.0], [17.0, 410.0, 51.0, 423.0]], "bbox_layout": [9.541015625, 378.96484375, 515.1015625, 432.4609375], "text": ["Le Chef du Gouvernement, Pr\u00e9sident du Conseil des minis-", "tres,"], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[31.0, 432.0, 437.0, 442.0]], "bbox_layout": [16.818359375, 418.61328125, 443.40625, 453.65234375], "text": ["Sur le rapport du ministre des finances et du plan,"], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[34.0, 454.0, 505.0, 462.0], [18.0, 471.0, 143.0, 485.0]], "bbox_layout": [9.9453125, 438.095703125, 509.98046875, 492.958984375], "text": ["Vu la loi de finances compl\u00e9mentaire pour 1965 n\u00ba 65-93", "du 8 avril 1965 ;"], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[33.0, 492.0, 211.0, 506.0], [210.0, 492.0, 505.0, 503.0], [20.0, 509.0, 269.0, 523.0]], "bbox_layout": [7.923828125, 477.744140625, 517.796875, 530.556640625], "text": ["Vu l'ordonnance n\u00ba", "65-182 du 10 juillet 1965 portant", "constitution du Gouvernement ;"], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[35.0, 530.0, 509.0, 541.0], [20.0, 549.0, 507.0, 556.0], [18.0, 564.0, 509.0, 574.0]], "bbox_layout": [9.271484375, 514.658203125, 519.953125, 593.447265625], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 65-102 du 13 avril 1965 portant r\u00e9partition", "des cr\u00e9dits ouverts au ministre de la sant\u00e9 publique, des an-", "ciens moudjahidine et des affaires sociales par la loi susvis\u00e9e,"], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[109.0, 586.0, 180.0, 599.0]], "bbox_layout": [97.2734375, 576.865234375, 190.31640625, 610.537109375], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[33.0, 609.0, 505.0, 617.0], [19.0, 625.0, 511.0, 635.0]], "bbox_layout": [11.427734375, 596.005859375, 520.4921875, 648.818359375], "text": ["Article 1\u00bar. - Est annul\u00e9 sur 1965, un cr\u00e9dit de cent cin-", "cuante quatre mille dinars (154.000 DA), applicable au budget"], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[528.0, 332.0, 1015.0, 341.0], [528.0, 348.0, 1017.0, 359.0], [528.0, 366.0, 731.0, 377.0]], "bbox_layout": [516.6640625, 320.17578125, 1030.4453125, 387.34375], "text": ["du minist\u00e8re de la sant\u00e9 publique, des anciens moudjahidine", "et des affaires sociales et aux chapitres \u00e9num\u00e9r\u00e9s \u00e0 l'\u00e9tat \u00ab A \u00bb", "annex\u00e9 au pr\u00e9sent d\u00e9cret."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[543.0, 400.0, 1017.0, 412.0], [528.0, 418.0, 1019.0, 430.0], [528.0, 434.0, 1019.0, 444.0], [529.0, 450.0, 837.0, 464.0]], "bbox_layout": [519.8984375, 386.826171875, 1031.5234375, 473.818359375], "text": ["Art. 2. - Est ouvert sur 1965 un cr\u00e9dit de cent cinquante", "quatre mille dinars (154.000 DA), applicable au budget du", "minist\u00e8re de la sant\u00e9 publique et aux chapitres \u00e9num\u00e9r\u00e9s \u00e0", "l'\u00e9tat \u00ab B \u00bb annex\u00e9 au pr\u00e9sent d\u00e9cret."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[544.0, 492.0, 1019.0, 501.0], [528.0, 508.0, 1016.0, 518.0], [528.0, 526.0, 1019.0, 534.0], [528.0, 541.0, 1019.0, 551.0]], "bbox_layout": [524.48046875, 478.76953125, 1032.0625, 569.86328125], "text": ["Art. 3. - Le ministre des finances et du plan et le ministre", "de la sant\u00e9 publique sont charg\u00e9s, chacun en ce qui le concer-", "ne, de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent d\u00e9cret qui sera publi\u00e9 au Journal", "officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[543.0, 582.0, 818.0, 594.0]], "bbox_layout": [534.453125, 571.396484375, 828.296875, 606.435546875], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 27 septembre 1965."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[805.0, 613.0, 989.0, 627.0]], "bbox_layout": [799.1328125, 603.525390625, 1002.4140625, 637.880859375], "text": ["Houari BOUMBLENE."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[809.0, 688.0, 977.0, 701.0], [472.0, 702.0, 557.0, 716.0], [863.0, 704.0, 924.0, 717.0], [91.0, 707.0, 188.0, 721.0], [470.0, 752.0, 562.0, 766.0], [439.0, 775.0, 593.0, 789.0], [462.0, 803.0, 573.0, 817.0], [422.0, 826.0, 611.0, 841.0], [882.0, 847.0, 920.0, 862.0], [120.0, 858.0, 161.0, 873.0], [275.0, 858.0, 763.0, 867.0], [275.0, 886.0, 758.0, 896.0], [875.0, 892.0, 920.0, 906.0], [289.0, 901.0, 612.0, 915.0], [120.0, 904.0, 161.0, 917.0], [120.0, 932.0, 160.0, 946.0], [276.0, 932.0, 763.0, 940.0], [876.0, 945.0, 921.0, 959.0], [289.0, 946.0, 734.0, 957.0], [460.0, 974.0, 578.0, 988.0], [381.0, 996.0, 655.0, 1010.0], [277.0, 1027.0, 757.0, 1037.0], [120.0, 1030.0, 162.0, 1045.0], [877.0, 1038.0, 924.0, 1052.0], [290.0, 1044.0, 517.0, 1056.0], [871.0, 1066.0, 923.0, 1080.0], [277.0, 1072.0, 748.0, 1082.0], [120.0, 1075.0, 162.0, 1089.0], [851.0, 1108.0, 942.0, 1122.0], [481.0, 1111.0, 731.0, 1121.0]], "bbox_layout": [13.44921875, 679.74609375, 1032.0625, 1148.18359375], "text": ["CREDITS ANNULES", "LIBELLES", "en D.A.", "CHAPITRES", "TITRE III", "Moyens des services", "l\u00e8re PARTIE", "R\u00e9mun\u00e9rations d'activit\u00e9", "1.000", "81-02", "Administration centrale - Indemnit\u00e9s et allocations diverses.", "Services ext\u00e9rieurs de la sant\u00e9 publique et de la population -", "12.000", "Indemnit\u00e9s et allocations diverses ... ...", "31-11", "31-81", "Protection m\u00e9dicale des jeunes - Hygi\u00e8ne scolaire et univer-", "30.000", "sitaire - R\u00e9mun\u00e9rations principales .", "4\u00e8me PARTIE", "Mat\u00e9riel et remboursement de frais", "Services ext\u00e9rieurs de la sant\u00e9 publique et de la population -", "34-11", "11.000", "Remboursement de frais ...", "100.000", "Service de ia lutte contre les maladies et les \u00e9pid\u00e9mies ... .", "34-13", "154.000 D.A.", "Total des cr\u00e9dits annul\u00e9s ... ... ."], "label": "Table", "position": 14}, {"bbox_text": [[465.0, 656.0, 567.0, 669.0]], "bbox_layout": [447.93359375, 646.25, 584.640625, 681.2890625], "text": ["ETAT \u00ab A \u00bb"], "label": "SectionHeader", "position": 15}, {"bbox_text": [[467.0, 1170.0, 571.0, 1184.0]], "bbox_layout": [460.33203125, 1158.26171875, 577.09375, 1193.30078125], "text": ["ETAT \u00ab B \u00bb"], "label": "SectionHeader", "position": 16}, {"bbox_text": [[812.0, 1205.0, 982.0, 1219.0], [477.0, 1216.0, 561.0, 1230.0], [92.0, 1221.0, 192.0, 1235.0], [867.0, 1221.0, 927.0, 1235.0], [473.0, 1265.0, 567.0, 1279.0], [444.0, 1290.0, 596.0, 1300.0], [465.0, 1317.0, 575.0, 1331.0], [425.0, 1339.0, 615.0, 1354.0], [879.0, 1360.0, 924.0, 1379.0], [278.0, 1369.0, 733.0, 1380.0], [123.0, 1373.0, 163.0, 1388.0]], "bbox_layout": [11.83203125, 1185.60546875, 1037.453125, 1388.80859375], "text": ["CREDITS QUVERTS", "LIBELLES", "CHAPITRES", "en D.A.", "TITRE III", "Moyens des services", "l\u00e8re PARTIE", "R\u00e9mun\u00e9rations d'activit\u00e9", "12.000", "Inspection des pharmacles - R\u00e9mun\u00e9rations principales", "31-21"], "label": "TableOfContents", "position": 17}, {"bbox_text": [[123.0, 1373.0, 163.0, 1388.0]], "bbox_layout": [115.33203125, 1362.65625, 179.53515625, 1394.9609375], "text": ["31-21"], "label": "Text", "position": 18}]}, {"index": 3, "page": [{"bbox_text": [[148.0, 21.0, 248.0, 35.0], [867.0, 22.0, 1035.0, 36.0], [532.0, 25.0, 616.0, 39.0], [922.0, 39.0, 982.0, 53.0], [333.0, 70.0, 821.0, 93.0], [177.0, 72.0, 218.0, 85.0], [345.0, 91.0, 527.0, 103.0], [939.0, 96.0, 977.0, 109.0], [176.0, 115.0, 218.0, 129.0], [331.0, 116.0, 817.0, 137.0], [345.0, 133.0, 796.0, 154.0], [931.0, 141.0, 978.0, 155.0], [513.0, 165.0, 632.0, 178.0], [437.0, 185.0, 710.0, 203.0], [330.0, 214.0, 817.0, 234.0], [175.0, 217.0, 216.0, 232.0], [345.0, 232.0, 539.0, 249.0], [563.0, 236.0, 809.0, 251.0], [923.0, 240.0, 976.0, 254.0], [330.0, 261.0, 817.0, 280.0], [174.0, 263.0, 214.0, 276.0], [345.0, 278.0, 816.0, 299.0], [930.0, 287.0, 976.0, 301.0], [537.0, 322.0, 777.0, 336.0], [902.0, 325.0, 995.0, 340.0], [74.0, 365.0, 563.0, 381.0], [584.0, 367.0, 1074.0, 389.0], [103.0, 382.0, 457.0, 399.0], [614.0, 384.0, 1074.0, 406.0], [613.0, 403.0, 906.0, 417.0], [87.0, 425.0, 561.0, 445.0], [598.0, 438.0, 1073.0, 461.0], [72.0, 445.0, 112.0, 456.0], [584.0, 459.0, 617.0, 470.0], [87.0, 472.0, 501.0, 489.0], [598.0, 479.0, 1006.0, 498.0], [88.0, 500.0, 560.0, 518.0], [598.0, 501.0, 1072.0, 522.0], [71.0, 516.0, 174.0, 534.0], [583.0, 520.0, 707.0, 533.0], [598.0, 541.0, 1071.0, 561.0], [85.0, 546.0, 562.0, 563.0], [583.0, 557.0, 788.0, 575.0], [72.0, 561.0, 560.0, 582.0], [598.0, 579.0, 1073.0, 601.0], [580.0, 597.0, 1070.0, 615.0], [161.0, 599.0, 234.0, 612.0], [581.0, 614.0, 775.0, 628.0], [87.0, 631.0, 560.0, 652.0], [672.0, 638.0, 743.0, 648.0], [69.0, 649.0, 560.0, 666.0], [596.0, 658.0, 1069.0, 676.0], [69.0, 665.0, 559.0, 685.0], [580.0, 674.0, 1071.0, 695.0], [69.0, 682.0, 557.0, 699.0], [580.0, 691.0, 1071.0, 709.0], [580.0, 707.0, 1071.0, 726.0], [149.0, 709.0, 556.0, 730.0], [85.0, 711.0, 142.0, 724.0], [66.0, 725.0, 558.0, 747.0], [579.0, 725.0, 681.0, 738.0], [65.0, 742.0, 559.0, 762.0], [595.0, 746.0, 1067.0, 764.0], [65.0, 760.0, 240.0, 777.0], [580.0, 761.0, 1070.0, 782.0], [578.0, 779.0, 1070.0, 797.0], [83.0, 789.0, 557.0, 806.0], [577.0, 794.0, 851.0, 813.0], [65.0, 804.0, 557.0, 824.0], [595.0, 817.0, 1069.0, 837.0], [65.0, 821.0, 559.0, 840.0], [578.0, 836.0, 1069.0, 853.0], [65.0, 838.0, 557.0, 857.0], [576.0, 850.0, 1068.0, 870.0], [65.0, 856.0, 143.0, 869.0], [576.0, 870.0, 1067.0, 884.0], [576.0, 883.0, 1004.0, 904.0], [79.0, 891.0, 361.0, 905.0], [593.0, 906.0, 881.0, 923.0], [342.0, 927.0, 524.0, 941.0], [852.0, 932.0, 1035.0, 946.0], [540.0, 956.0, 589.0, 971.0], [855.0, 999.0, 1024.0, 1013.0], [134.0, 1001.0, 233.0, 1016.0], [517.0, 1005.0, 604.0, 1018.0], [910.0, 1016.0, 970.0, 1030.0]], "bbox_layout": [53.609375, -22.646484375, 1091.359375, 1044.9609375], "text": ["CHAPITRES", "CREDITS OUVERTS", "LIBELLES", "en D.A.", "Services ext\u00e9rieurs des anciens moudjahidine - Indemnit\u00e9s", "31-44", "et allocations diverses", "1.000", "81-82", "Protection m\u00e9dicale des jeunes - Hygiene scolaire et univer-", "sitaire - Indemnit\u00e9s et allocations diverses ............", "30.000", "4\u00e8me PARTICS", "Mat\u00e9riel et remboursement de frais", "Institut national de la sant\u00e9 publique - Mat\u00e9riel et fonction-", "34-71", "nement ........................", ". . .", "100.000", "Protection m\u00e9dicale des jeunes - Hygi\u00e8ne scolaire et univer-", "34-81", "sitaire - Remboursement de frais .", "11.000", "Total des cr\u00e9dits ouverts ... .. .", "154.000 D.A.", "D\u00e9cret n\u00ba 65-241 du 27 septembre 1965 portant virement de", "D\u00e9cret n\u00ba 65-242 du 27 septembre 1965 portant virement de", "cr\u00e9dit au minist\u00e8re de l'\u00e9ducation nationale.", "cr\u00e9dit du minist\u00e8re du travail et des affaires sociales au", "minist\u00e8re des anciens moudjahidine.", "Le Chef du Gouvermement, Pr\u00e9sident du Conseil des minis-", "Le Chef du Gouvernement, Pr\u00e9sident du Conseil des minis-", "tres.", "tres,", "Sur le rapport du ministre des finances et du plan,", "Sur le rapport du ministre des finances et du plan,", "Vu la loi de finances compl\u00e9mentaire pour 1965 n\u00ba 65-93 du", "Vu la loi de fimances compl\u00e9mentaire pour 1965 n\u00b0 65-93", "8 avril 1965 ;", "du 8 avril 1965 ;", "Vu l'ordonnance n\u00ba 65-182 du 10 juillet 1965 portant consti-", "Vu le d\u00e9cret n\u00ba 65-104 du 13 avril 1965 portant r\u00e9partition", "tution du Gouvernement ;", "des cr\u00e9dits ouverts au ministre de l'\u00e9ducation nationale ;", "Vu le d\u00e9cret n\u00ba 65-107 du 13 avril 1965 portant r\u00e9partition", "des cr\u00e9dits ouverts au ministre du travail et des affaires so-", "D\u00e9cr\u00e8te :", "ciales par le loi susvis\u00e9e.", "Article 1\u00bar. - Est annul\u00e9 sur 1965, un cr\u00e9dit de cinq cent", "D\u00e9cr\u00e8te :", "mille d.nars (500.000 DA), applicable au budget du minist\u00e8re", "Article 1%. - Est annul\u00e9 sur 1965, un cr\u00e9dit de huit cent", "de l'\u00e9ducation nationale et au chapitre 35-91 \u00ab Travaux de", "cinquante mille dinars (850.000 DA), applicable au budget du", "grosses r\u00e9parations aux b\u00e2timents de l'\u00e9ducation nationale \u00bb.", "minist\u00e8re du travail et des affaires sociales au chapitre 43-41", "\u00ab formation professionnelle des adultes - Subventions et", "- Est ouvert sur 1965, un cr\u00e9dit de cinq cent mille", "Art. 2.", "dinars (500.000 DA), applicable au budget du minist\u00e8re de", "indemnit\u00e9s \u00bb.", "l'\u00e9ducation nationale et au chapitre 34-02 \u00ab administration", "Art. 2. - Est ouvert sur 1965, un cr\u00e9dit de huit cent cin-", "centrale - Mat\u00e9riel \u00bb.", "quante mille dinars (850.000 DA), applicable au budget cu", "minist\u00e8re des anciens moudjahidine, et aux chapitres \u00e9num\u00e9r\u00e9s", "Art. 3. - Le ministre des finances et du plan et le ministre", "\u00e0 l'\u00e9tat annex\u00e9 au pr\u00e9sent \u00b7 d\u00e9cret.", "de l'\u00e9ducation nationale sont charg\u00e9s, chacun en ce qui le", "Art. 3. - Le ministre des finances et du plan, le ministre", "concerne, de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent d\u00e9cret qui sera publi\u00e9 au", "du travail et des affaires sociales et le ministre des anciens", "Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et", "moudjahidine sont charg\u00e9s, chacun en ce qui le concerne, de", "populaire.", "l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent d\u00e9cret qui sera publi\u00e9 au Journal officiel", "de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire.", "Fait \u00e0 Alger, le 27 septembre 1965.", "Fait \u00e0 Alger, le 27 septembre 1965.", "Houari BOUMBDIENE", "Houari BOUMEDIENE.", "ETAT", "CREDITS OUVERTS", "CHAPITRES", "LIBELLES", "en D.A."], "label": "Table", "position": 0}, {"bbox_text": [[855.0, 999.0, 1024.0, 1013.0], [134.0, 1001.0, 233.0, 1016.0], [517.0, 1005.0, 604.0, 1018.0], [910.0, 1016.0, 970.0, 1030.0], [515.0, 1047.0, 609.0, 1061.0], [483.0, 1062.0, 637.0, 1081.0], [506.0, 1086.0, 616.0, 1099.0], [414.0, 1100.0, 706.0, 1119.0], [161.0, 1128.0, 200.0, 1142.0], [319.0, 1129.0, 753.0, 1147.0], [911.0, 1134.0, 965.0, 1149.0], [319.0, 1143.0, 633.0, 1163.0], [161.0, 1145.0, 203.0, 1158.0], [638.0, 1151.0, 771.0, 1162.0], [926.0, 1151.0, 965.0, 1164.0], [499.0, 1170.0, 620.0, 1183.0], [422.0, 1184.0, 694.0, 1203.0], [496.0, 1201.0, 623.0, 1216.0], [316.0, 1223.0, 406.0, 1237.0], [413.0, 1225.0, 491.0, 1237.0], [161.0, 1226.0, 200.0, 1239.0], [919.0, 1233.0, 965.0, 1245.0], [414.0, 1239.0, 507.0, 1254.0], [316.0, 1240.0, 410.0, 1252.0], [161.0, 1242.0, 201.0, 1255.0], [509.0, 1243.0, 752.0, 1258.0], [925.0, 1249.0, 964.0, 1262.0], [315.0, 1255.0, 446.0, 1271.0], [161.0, 1257.0, 199.0, 1271.0], [454.0, 1258.0, 507.0, 1269.0], [517.0, 1259.0, 750.0, 1274.0], [911.0, 1265.0, 964.0, 1279.0], [499.0, 1279.0, 619.0, 1293.0], [404.0, 1294.0, 711.0, 1310.0], [157.0, 1316.0, 199.0, 1330.0], [315.0, 1316.0, 704.0, 1334.0], [909.0, 1323.0, 962.0, 1335.0], [522.0, 1360.0, 768.0, 1374.0], [889.0, 1362.0, 979.0, 1376.0]], "bbox_layout": [63.3125, 994.8828125, 1078.421875, 1386.7578125], "text": ["CREDITS OUVERTS", "CHAPITRES", "LIBELLES", "en D.A.", "TITRE III", "Moyens des services", "l\u00e8re PARTIE", "Personnel - R\u00e9mun\u00e9rations d'activit\u00e9", "31-01", "Administration centrale - R\u00e9mun\u00e9rations principales .", "497.156", "Administration centrale - Indemnit\u00e9s", "31-02", ". . .", "7.686", "3\u00e8me PARTIE", "Personnel en activit\u00e9 et en retraite", "Charges sociales", "Prestations", "familiales", "33-91", "69.000", "facultatives", "Prestations", "33-92", ". .", "6.158", "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "33-93", ". . . . . . .", "..", "130.000", "4\u00e8me PARTIE", "Mat\u00e9riel et fonctionnement des services", "34-02", "Administration centrale - Mat\u00e9riel ...............", "140.000", "Total des cr\u00e9dits ouverts ... ...", "850.000 D.A."], "label": "Table", "position": 1}]}, {"index": 4, "page": [{"bbox_text": [[33.0, 19.0, 520.0, 37.0], [62.0, 38.0, 521.0, 54.0], [62.0, 54.0, 161.0, 67.0]], "bbox_layout": [23.421875, 11.2982177734375, 539.359375, 80.32470703125], "text": ["D\u00e9cret du 27 septembre 1965 portant nomination d'un sous-", "directeur \u00e0 la direction g\u00e9n\u00e9rale du plan et des \u00e9tudes", "\u00e9conomiques."], "label": "ListItem", "position": 0}, {"bbox_text": [[46.0, 99.0, 519.0, 116.0], [31.0, 114.0, 427.0, 134.0]], "bbox_layout": [24.904296875, 89.89013671875, 537.203125, 142.53173828125], "text": ["Par d\u00e9cret du 27 septembre 1965, M. Abdel-Nour Abrous est", "nomm\u00e9 sous-directeur de la coop\u00e9ration technique."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[112.0, 181.0, 446.0, 203.0], [113.0, 204.0, 441.0, 227.0]], "bbox_layout": [105.494140625, 173.544921875, 461.734375, 242.763671875], "text": ["MINISTERE DE L'AGRICULTURE", "ET DE LA REFORME AGRAIRE"], "label": "SectionHeader", "position": 2}, {"bbox_text": [[29.0, 268.0, 520.0, 287.0], [59.0, 285.0, 519.0, 303.0], [58.0, 301.0, 362.0, 320.0]], "bbox_layout": [22.8828125, 260.8740234375, 535.046875, 330.7763671875], "text": ["D\u00e9cret n\u00ba 65-234 du 22 septembre 1965 portant r\u00e9organisation", "de l'administration centrale du minist\u00e8re de l'agriculture", "et de la r\u00e9forme agraire (rectificatif)."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[124.0, 346.0, 420.0, 363.0]], "bbox_layout": [101.720703125, 338.1201171875, 430.46875, 372.646484375], "text": ["(J.O. N\u00ba 80 DU 28 SEPTEMBRE 1965)"], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[43.0, 374.0, 386.0, 392.0]], "bbox_layout": [38.111328125, 368.02734375, 399.7421875, 402.3828125], "text": ["Page 862, 2\u00e8me colonne, article 7, alin\u00e9a 3."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[119.0, 410.0, 216.0, 425.0]], "bbox_layout": [107.919921875, 402.20703125, 226.568359375, 436.5625], "text": ["Au lieu de :"], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[43.0, 444.0, 413.0, 461.0]], "bbox_layout": [31.103515625, 435.703125, 427.7734375, 470.05859375], "text": ["la sous-direction de la production des v\u00e9g\u00e9taux,"], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[107.0, 480.0, 167.0, 494.0]], "bbox_layout": [95.251953125, 471.25, 183.443359375, 504.921875], "text": ["\u00b7 Lire :"], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[41.0, 513.0, 427.0, 533.0]], "bbox_layout": [35.146484375, 506.796875, 439.09375, 541.15234375], "text": ["la sous-direction de la protection des v\u00e9g\u00e9taux"], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[44.0, 542.0, 261.0, 559.0]], "bbox_layout": [36.8984375, 534.82421875, 277.64453125, 569.1796875], "text": ["(Le reste sans changement) ."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[28.0, 599.0, 518.0, 620.0], [57.0, 616.0, 517.0, 635.0], [57.0, 633.0, 199.0, 648.0]], "bbox_layout": [16.68359375, 591.5625, 526.9609375, 661.46484375], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 interminist\u00e9riel du 14 septembre 1965 fixant les taux", "d'extraction et le prix de vente des farines pour la cam-", "pagne 1964 - 1965."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[40.0, 683.0, 487.0, 704.0], [24.0, 701.0, 222.0, 716.0]], "bbox_layout": [19.109375, 675.302734375, 500.27734375, 726.40625], "text": ["Le ministre de l'agriculture et de la r\u00e9forme agraire et,", "le ministre du commerce,"], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[43.0, 733.0, 515.0, 754.0], [26.0, 753.0, 517.0, 767.0], [24.0, 766.0, 517.0, 788.0]], "bbox_layout": [16.548828125, 728.28125, 529.65625, 794.765625], "text": ["Vu la loi n\u00ba 62-157 du 31 d\u00e9cembre 1962 tendant \u00e0 la recon-", "duction de la l\u00e9gislation en vigueur au 31 d\u00e9cembre 1962, sauf", "dans ses dispositions contraires \u00e0 la souverainet\u00e9 nationale ;"], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[39.0, 802.0, 518.0, 821.0], [25.0, 817.0, 515.0, 839.0], [25.0, 837.0, 162.0, 850.0]], "bbox_layout": [16.279296875, 794.58984375, 525.8828125, 862.44140625], "text": ["Vu l'ordonnance du 12 juillet 1962 relative \u00e0 l'organisation", "du march\u00e9 des c\u00e9r\u00e9ales et de l'Office alg\u00e9rien interprofession-", "nel des c\u00e9r\u00e9ales ;"], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[40.0, 869.0, 517.0, 890.0], [25.0, 887.0, 516.0, 904.0], [24.0, 900.0, 297.0, 922.0]], "bbox_layout": [15.60546875, 862.265625, 528.84765625, 930.1171875], "text": ["Vu l'arr\u00eat\u00e9 du 17 ao\u00fbt 1960 relatif aux taux d'extraction et", "aux prix des farines, prorog\u00e9 par les arr\u00eat\u00e9s des 23 ao\u00fbt 1961,", "23 novembre 1963 et 11 avril 1964,"], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[40.0, 938.0, 516.0, 955.0], [24.0, 952.0, 515.0, 974.0], [24.0, 971.0, 78.0, 984.0]], "bbox_layout": [15.201171875, 928.57421875, 530.1953125, 997.79296875], "text": ["Vu l'arr\u00eat\u00e9 du 15 avril 1964 relatif \u00e0 l'incorporation de bl\u00e9", "dur dans le bl\u00e9 tendre tritur\u00e9 en vue de la fabrication de", "farine,"], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[114.0, 1005.0, 195.0, 1019.0]], "bbox_layout": [102.93359375, 996.25, 207.296875, 1029.921875], "text": ["Arr\u00eatent :"], "label": "SectionHeader", "position": 17}, {"bbox_text": [[39.0, 1039.0, 512.0, 1059.0], [24.0, 1055.0, 515.0, 1074.0], [24.0, 1073.0, 516.0, 1091.0], [23.0, 1088.0, 515.0, 1106.0], [23.0, 1106.0, 516.0, 1123.0], [23.0, 1120.0, 515.0, 1140.0], [23.0, 1141.0, 515.0, 1155.0], [23.0, 1153.0, 358.0, 1172.0]], "bbox_layout": [14.662109375, 1031.11328125, 525.34375, 1179.62890625], "text": ["Article 1er. - Les prix limites de vente et les taux d'extrac-", "tion des farines fix\u00e9s aux articles 1er et 2 de l'arr\u00eat\u00e9 du 17", "ao\u00fbt 1960 susvis\u00e9, prorog\u00e9 par les textes subs\u00e9quents, sont", "maintenus en vigueur pour la campagne 1964 - 1965 et sont", "\u00e9galement appliqu\u00e9s aux farines obtenues conform\u00e9ment aux", "prescriptions de l'arr\u00eat\u00e9 du 15 avril 1964 susvis\u00e9 et des d\u00e9cisions", "prises par le directeur de l'Office alg\u00e9rien interprofessionnel", "des c\u00e9r\u00e9ales, en application du dit arr\u00eat\u00e9."], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[33.0, 1182.0, 513.0, 1202.0], [22.0, 1200.0, 514.0, 1216.0], [21.0, 1214.0, 515.0, 1235.0], [22.0, 1232.0, 513.0, 1249.0], [22.0, 1249.0, 307.0, 1263.0]], "bbox_layout": [13.71875, 1175.3515625, 525.34375, 1276.015625], "text": ["Art. 2. - Le directeur du commerce int\u00e9rieur et le directeur", "de l'Office alg\u00e9rien interprofessionnel des c\u00e9r\u00e9ales sont char-", "g\u00e9s, chacun en ce qui le concerne, de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent", "arr\u00eat\u00e9 qui sera publi\u00e9 au Journal officiel de la R\u00e9publique", "alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[35.0, 1277.0, 316.0, 1292.0]], "bbox_layout": [23.421875, 1269.00390625, 330.47265625, 1304.04296875], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 14 septembre 1965."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[65.0, 1304.0, 463.0, 1324.0], [196.0, 1327.0, 332.0, 1341.0]], "bbox_layout": [49.296875, 1298.3984375, 470.62890625, 1356.6796875], "text": ["Le ministre de l'agriculture et de la r\u00e9forme agraire,", "Ahmed MAHSAS"], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[161.0, 1355.0, 366.0, 1369.0], [178.0, 1375.0, 348.0, 1390.0]], "bbox_layout": [155.76171875, 1348.30078125, 374.67578125, 1402.48046875], "text": ["Le ministre du commerce.", "Nourredine DELLECI"], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[543.0, 25.0, 1035.0, 39.0], [573.0, 41.0, 1035.0, 59.0], [573.0, 58.0, 662.0, 71.0]], "bbox_layout": [533.375, 16.4892578125, 1048.234375, 82.88818359375], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 interminist\u00e9riel du 14 septembre 1965 fixant les taux", "d'extraction et les prix des semoules pour la campagne", "1964 - 1965."], "label": "ListItem", "position": 23}, {"bbox_text": [[555.0, 113.0, 1003.0, 134.0], [540.0, 131.0, 737.0, 146.0]], "bbox_layout": [533.375, 105.44189453125, 1016.96875, 155.86181640625], "text": ["Le ministre de l'agriculture et de la r\u00e9forme agraire et,", "le ministre du commerce,"], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[557.0, 159.0, 1031.0, 176.0], [542.0, 174.0, 1034.0, 195.0], [540.0, 192.0, 1034.0, 210.0]], "bbox_layout": [529.0625, 152.60986328125, 1043.921875, 219.521484375], "text": ["Vu la loi n\u00ba 62-157 du 31 d\u00e9cembre 1962 tendant \u00e0 la recon-", "duction de la l\u00e9gislation en vigueur au 31 d\u00e9cembre 1962, sauf", "dans ses dispositions contraires \u00e0 la souverainet\u00e9 nationale ;"], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[558.0, 220.0, 1035.0, 238.0], [540.0, 237.0, 1032.0, 256.0], [540.0, 255.0, 678.0, 268.0]], "bbox_layout": [529.6015625, 213.53515625, 1044.4609375, 280.361328125], "text": ["Vu l'ordonnance du 12 juillet 1962 relative \u00e0 l'organisation", "du march\u00e9 des c\u00e9r\u00e9ales et de l'Office alg\u00e9rien interprofession-", "nel des c\u00e9r\u00e9ales :"], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[556.0, 282.0, 1032.0, 301.0], [540.0, 299.0, 1032.0, 316.0], [540.0, 314.0, 987.0, 334.0]], "bbox_layout": [527.984375, 274.375, 1045.0, 342.568359375], "text": ["Vu l'arr\u00eat\u00e9 du 18 septembre 1962 relatif aux taux d'extrac-", "tion et aux prix des semoules, modifi\u00e9 par l'arr\u00eat\u00e9 du 18 d\u00e9-", "cembre 1962 et prorog\u00e9 par l'arr\u00eat\u00e9 du 15 juillet 1964,"], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[632.0, 351.0, 712.0, 365.0]], "bbox_layout": [618.546875, 340.68359375, 726.953125, 375.0390625], "text": ["Arr\u00eatent :"], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[555.0, 383.0, 1032.0, 404.0], [540.0, 403.0, 1034.0, 417.0], [540.0, 416.0, 1031.0, 436.0], [540.0, 434.0, 973.0, 451.0]], "bbox_layout": [531.48828125, 375.546875, 1046.078125, 457.75390625], "text": ["Article 1er. - Les taux d'extraction et les prix limites de", "vente des semoules fix\u00e9s aux articles 1er et 5 de l'arr\u00eat\u00e9 lu", "18 septembre 1962 susvis\u00e9, nodifi\u00e9 par les arr\u00eat\u00e9s des 18 d\u00e9cem-", "bre 1962 et 15 juillet 1964, sont maintenus en vigueur."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[555.0, 467.0, 1032.0, 487.0], [539.0, 485.0, 1031.0, 503.0], [540.0, 500.0, 1034.0, 521.0], [540.0, 518.0, 1031.0, 535.0], [540.0, 533.0, 824.0, 552.0]], "bbox_layout": [528.5234375, 459.287109375, 1044.4609375, 559.951171875], "text": ["Art. 2. - Le directeur du commerce int\u00e9rieur et le directeur", "de l'Office alg\u00e9rien interprofessionnel des c\u00e9r\u00e9ales sont char-", "g\u00e9s, chacun en ce qui le concerne, de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent", "arr\u00eat\u00e9 qui sera publi\u00e9 au Journal officiel de la R\u00e9publique", "alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire"], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[552.0, 569.0, 834.0, 587.0]], "bbox_layout": [539.03515625, 560.80078125, 844.46875, 595.83984375], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 14 septembre 1965."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[582.0, 605.0, 981.0, 620.0], [713.0, 627.0, 851.0, 641.0]], "bbox_layout": [563.0234375, 597.71484375, 994.8671875, 650.52734375], "text": ["Le ministre de l'agriculture et de la r\u00e9forme agraire,", "Ahmed MAHSAS"], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[677.0, 661.0, 883.0, 679.0], [695.0, 684.0, 866.0, 698.0]], "bbox_layout": [670.8359375, 652.060546875, 893.5234375, 706.923828125], "text": ["Le ministre du commerce,", "Nourredine DELLECI"], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[538.0, 746.0, 1030.0, 764.0], [566.0, 762.0, 1031.0, 780.0], [567.0, 781.0, 943.0, 795.0]], "bbox_layout": [525.828125, 738.53515625, 1040.6875, 806.38671875], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 interminist\u00e9riel du 14 septembre 1965 fixant les mesures", "de r\u00e9gularisation applicables aux ventes de farines et de", "semoules au cours de la campagne 1964 - 1965,"], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[551.0, 824.0, 1000.0, 842.0], [536.0, 842.0, 733.0, 856.0]], "bbox_layout": [525.55859375, 815.78125, 1013.734375, 865.859375], "text": ["Le ministre de l'agriculture et de la r\u00e9forme agraire et,", "le ministre du commerce,"], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[552.0, 875.0, 1028.0, 894.0], [537.0, 893.0, 1030.0, 907.0], [536.0, 908.0, 1028.0, 927.0]], "bbox_layout": [528.5234375, 867.734375, 1040.1484375, 934.21875], "text": ["Vu la loi n\u00ba 62-157 du 31 d\u00e9cembre 1962 tendant \u00e0 la recom-", "duction de la l\u00e9gislation en vigueur au 31 d\u00e9cembre 1962, sauf", "dans ses dispositions contraires \u00e0 la souverainet\u00e9 mationale ;"], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[551.0, 945.0, 1028.0, 959.0], [536.0, 957.0, 1028.0, 977.0], [536.0, 977.0, 788.0, 990.0]], "bbox_layout": [525.2890625, 934.04296875, 1039.0703125, 1001.89453125], "text": ["Vu l'ordonnance du 12 juillet 1962 relative \u00e0 l'organisation", "du march\u00e9 des c\u00e9r\u00e9ales en Alg\u00e9rie et de l'Office alg\u00e9rien", "interprofessionnel des c\u00e9r\u00e9ales ;"], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[551.0, 1009.0, 1028.0, 1028.0], [536.0, 1027.0, 1027.0, 1043.0], [536.0, 1041.0, 863.0, 1060.0]], "bbox_layout": [524.75, 1001.71875, 1038.53125, 1069.5703125], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 64-302 du 15 octobre 1964 fixant les modalit\u00e9s", "de paiement de stockage et de r\u00e9trocession des bl\u00e9s et orges.", "alg\u00e9riens pour la campagne 1964 - 1965 ;"], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[551.0, 1077.0, 1029.0, 1096.0], [535.0, 1095.0, 1026.0, 1110.0], [535.0, 1111.0, 703.0, 1125.0]], "bbox_layout": [524.75, 1068.7109375, 1039.609375, 1136.5625], "text": ["Vu l'arr\u00eat\u00e9 du 11 janvier 1960 sur l'organisation administra-", "tive et le r\u00e8glement int\u00e9rieur de la caisse alg\u00e9rienne d'inter-", "vention \u00e9conomique ;"], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[551.0, 1144.0, 1027.0, 1164.0], [533.0, 1164.0, 1026.0, 1178.0], [533.0, 1177.0, 828.0, 1195.0]], "bbox_layout": [523.1328125, 1136.38671875, 1040.1484375, 1204.23828125], "text": ["Vu l'arr\u00eat\u00e9 du 17 ao\u00fbt 1960 relatif aux taux d'extraction et", "aux prix des farines, prorog\u00e9 par les arr\u00eat\u00e9s des 23 ao\u00fbt 1961.", "23 novembre 1963 et 11 avril 1964 ;"], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[550.0, 1213.0, 1025.0, 1231.0], [533.0, 1228.0, 1026.0, 1247.0], [533.0, 1246.0, 979.0, 1263.0]], "bbox_layout": [521.515625, 1205.4296875, 1038.53125, 1273.28125], "text": ["Vu l'arr\u00eat\u00e9 du 18 septembre 1962 relatif aux taux d'extrac-", "tion et aux prix des semoules, modifi\u00e9 par l'arr\u00eat\u00e9 du 18 d\u00e9-", "cembre 1962 et prorog\u00e9 par l'arr\u00eat\u00e9 du 15 juillet 1964 ;"], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[548.0, 1279.0, 1026.0, 1296.0], [533.0, 1296.0, 1024.0, 1315.0], [532.0, 1313.0, 585.0, 1326.0]], "bbox_layout": [519.359375, 1271.73828125, 1037.453125, 1338.22265625], "text": ["Vu l'arr\u00eat\u00e9 du 14 septembre 1965 fixant le taux d'extraction", "et le prix limite de vente des farines pour la campagne 1964-", "1965 : -"], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[548.0, 1344.0, 1024.0, 1363.0], [532.0, 1363.0, 1030.0, 1380.0], [531.0, 1380.0, 580.0, 1393.0]], "bbox_layout": [519.8984375, 1336.6796875, 1039.0703125, 1405.8984375], "text": ["Vu l'arr\u00eat\u00e9 du 14 septembre 1965 fixant le taux d'extraction", "et le prix limite de vente des semoules pour la campagne 1964 -", "1965 :"], "label": "Text", "position": 43}]}, {"index": 5, "page": [{"bbox_text": [[78.0, 33.0, 555.0, 40.0], [64.0, 51.0, 553.0, 56.0], [64.0, 66.0, 555.0, 73.0], [64.0, 84.0, 556.0, 89.0], [62.0, 101.0, 147.0, 114.0]], "bbox_layout": [56.03515625, 17.899169921875, 573.859375, 122.451171875], "text": ["Vu la d\u00e9cision du 3 septembre 1963 du directeur de l'Office", "alg\u00e9rien interprofessionnel des c\u00e9r\u00e9ales autorisant l'incorpo-", "ration d'un maximum de 10% de farines de ble dur obtenues", "\u00e0 partir de semoule SSSF dans la farine panifiable de qualit\u00e9", "courante ;"], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[157.0, 134.0, 236.0, 147.0]], "bbox_layout": [145.51953125, 124.06982421875, 243.68359375, 157.91259765625], "text": ["Arr\u00eatent :"], "label": "SectionHeader", "position": 1}, {"bbox_text": [[199.0, 168.0, 556.0, 176.0], [80.0, 171.0, 171.0, 183.0], [65.0, 185.0, 556.0, 194.0], [66.0, 204.0, 558.0, 207.0], [67.0, 219.0, 557.0, 226.0], [66.0, 236.0, 556.0, 241.0], [67.0, 252.0, 556.0, 258.0], [68.0, 270.0, 526.0, 275.0]], "bbox_layout": [58.19140625, 154.14794921875, 576.015625, 291.640625], "text": ["Conform\u00e9ment aux dispositions de l'article 3", "Article 1\u00bar.", "de l'arr\u00eate du 17 ao\u00fbt 1961, et de l'article 6 de l'arr\u00eat\u00e9 du 18", "septembre : 902, prorog\u00e9s pour la campagne 1964 - 1965 par les", "arr\u00eat\u00e9s du 14 septembre 1965 susvis\u00e9s, les minotiers et semou-", "liers sont astreints au versement des redevances compensatri-", "ces suivantes, pour chaque quintal de farine de bl\u00e9 tondre ou", "de farine mixte et de semoule de bl\u00e9 dur yendu en Alg\u00e9rie :"], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[83.0, 297.0, 181.0, 311.0]], "bbox_layout": [72.4765625, 287.5341796875, 194.359375, 321.8896484375], "text": ["1\u00ba) Farina :"], "label": "SectionHeader", "position": 3}, {"bbox_text": [[85.0, 321.0, 560.0, 326.0], [217.0, 341.0, 560.0, 349.0], [141.0, 343.0, 218.0, 355.0], [107.0, 344.0, 140.0, 354.0], [93.0, 364.0, 561.0, 370.0], [491.0, 380.0, 556.0, 393.0], [218.0, 387.0, 482.0, 396.0], [108.0, 388.0, 218.0, 401.0]], "bbox_layout": [74.6328125, 303.427734375, 575.4765625, 415.712890625], "text": ["- farine de type \u00ab courant \u00bb extraite entre PS + 2 et", "............................................. 5,90 D.A.", "- 1 =", "es", "- farine de type \u00ab sup\u00e9rieur \u00bb extraite entre PS - 5 et", "8,95 D.A", "...", "P8 - 8 ="], "label": "Table", "position": 4}, {"bbox_text": [[84.0, 422.0, 195.0, 436.0]], "bbox_layout": [74.767578125, 411.77734375, 203.388671875, 445.44921875], "text": ["2\u00ba) Semoule :"], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[88.0, 445.0, 480.0, 452.0]], "bbox_layout": [79.484375, 430.91796875, 507.5546875, 465.2734375], "text": ["- semoule de type \u00ab consommation \u00bb extraite \u00e0"], "label": "Table", "position": 6}, {"bbox_text": [[492.0, 460.0, 562.0, 473.0], [205.0, 467.0, 482.0, 476.0], [110.0, 469.0, 203.0, 480.0]], "bbox_layout": [80.158203125, 450.7421875, 564.15625, 485.09765625], "text": ["5,47 D.A.", " . . ", "PS + 2 ="], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[492.0, 483.0, 557.0, 494.0], [94.0, 490.0, 442.0, 498.0], [73.0, 507.0, 560.0, 512.0], [494.0, 521.0, 562.0, 534.0], [94.0, 528.0, 483.0, 536.0]], "bbox_layout": [68.568359375, 472.275390625, 573.3203125, 540.810546875], "text": ["0,68 D.A", "- semoule \u00b7 pates \u00bb extraite \u00e0 PS - 5 =", "vendue jusqu'\u00e0 \u00e9puisement des stocks existant au 20 juillet 1964)", "6,53 D.A.", "- semoule SG ou SSSE extraite \u00e0 PS - 18 = ..."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[88.0, 558.0, 561.0, 563.0], [72.0, 574.0, 561.0, 580.0], [72.0, 590.0, 563.0, 597.0], [73.0, 607.0, 563.0, 613.0], [75.0, 626.0, 564.0, 629.0], [74.0, 640.0, 563.0, 646.0], [75.0, 657.0, 565.0, 663.0], [76.0, 674.0, 216.0, 688.0]], "bbox_layout": [65.603515625, 539.267578125, 576.5546875, 695.986328125], "text": ["Art. 2. - Sur chaque quintal de semoule du type SSSF trans-", "form\u00e9e en farine incorpor\u00e9e \u00e0 la farine mixte de type \u00ab cou-", "rant \u00bb \u00e0 concu rence d'un maximum de 10% du produit obtenu,", "les semouliers percevront une indemnit\u00e9 de 3,00 DA. Le produit", "global obtenu apr\u00e8s m\u00e9lange viendra en majoration des quanti-", "t\u00e9s de farires panifiables de type \u00ab courant \u00bb et donnera lieu", "\u00e0 l'application des redevances pr\u00e9vues pour ce type \u00e0 l'article 1\"", "du pr\u00e9sent arr\u00eate."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[93.0, 702.0, 566.0, 706.0], [76.0, 719.0, 567.0, 723.0], [76.0, 736.0, 563.0, 739.0], [75.0, 750.0, 562.0, 756.0]], "bbox_layout": [66.142578125, 685.21484375, 577.6328125, 770.83984375], "text": ["Art. 3. - Sur chaque quintal de bl\u00e9 dur re\u00e7u en usine pour", "\u00eatre incorpor\u00e9 au bl\u00e9 tendre en vue de la fabrication de farines", "panifiables, les meuniers percevront une indemn t\u00e9 de 9.35 DA.", "correspondant \u00e0 la diff\u00e9rence entre les prix de base de r\u00e9troces-"], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[574.0, 22.0, 1065.0, 31.0], [575.0, 41.0, 1067.0, 47.0], [575.0, 56.0, 1067.0, 63.0], [576.0, 74.0, 1068.0, 79.0], [575.0, 88.0, 1068.0, 97.0], [577.0, 106.0, 772.0, 118.0]], "bbox_layout": [566.796875, 8.115234375, 1078.421875, 128.68896484375], "text": ["sion du bl\u00e9 dur et du bl\u00e9 tendre, augment\u00e9e d'une indemnit\u00e9", "correspondant \u00e0 la diff\u00e9rence entre les montants respectifs des", "majorations bimensuelles du prix du bl\u00e9 dur et du prix du bl\u00e9", "tendre au cours de la quinzaine de livraison par l'organisme", "stockeur livreur, telle qu'elle appara\u00eet dans le tableau joint en", "annexe au pr\u00e9sent arr\u00eats."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[594.0, 134.0, 1067.0, 141.0], [577.0, 151.0, 1067.0, 158.0], [577.0, 168.0, 1068.0, 174.0], [577.0, 183.0, 1068.0, 190.0], [579.0, 201.0, 1068.0, 206.0], [580.0, 218.0, 887.0, 226.0]], "bbox_layout": [569.4921875, 119.96826171875, 1080.0390625, 238.3203125], "text": ["Art. 4. - Em vue du versement des redevances et la perception", "des indemnit\u00e9s pr\u00e9vues aux articles 1er, 2 et 3 ci-dessus, les", "meuniers et semouliers devront remettre ou adresser, pour visa,", "au chef de contr\u00f4le des c\u00e9r\u00e9ales dans le ressort duquel est situ\u00e9e", "l'usine, des relev\u00e9s \u00e9tablis dans les conditions fix\u00e9es par l'Office", "alg\u00e9rien interprofessionnel des c\u00e9r\u00e9ales."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[595.0, 246.0, 1069.0, 251.0], [580.0, 261.0, 1070.0, 269.0], [580.0, 280.0, 1069.0, 284.0], [579.0, 295.0, 1068.0, 301.0], [581.0, 313.0, 1068.0, 317.0]], "bbox_layout": [570.03125, 230.625, 1083.8125, 335.048828125], "text": ["Art. 5. - Les chefs de section des c\u00e9r\u00e9ales int\u00e9ress\u00e9s sont", "charg\u00e9s de v\u00e9rifier les mentions port\u00e9es sur les relev\u00e9s pr\u00e9vis", "\u00e0 l'article pr\u00e9c\u00e9dent et de les transmettre \u00e0 l'Office alg\u00e9rien", "interprofessionnel des c\u00e9r\u00e9ales (service financier) qui en retour-", "nera un exemplaire apr\u00e8s visa au chef de section exp\u00e9diteur."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[598.0, 340.0, 1071.0, 346.0], [582.0, 357.0, 1071.0, 362.0], [580.0, 373.0, 1071.0, 379.0], [582.0, 388.0, 1071.0, 395.0], [583.0, 407.0, 655.0, 419.0]], "bbox_layout": [572.1875, 325.4736328125, 1084.890625, 428.017578125], "text": ["Art. 6. -- Apr\u00e8s mandatement et liquidation par le service", "ordonnateur, l'agent-compt.ble de l'Office alg\u00e9rien interprofes-", "sionnel des c\u00e9r\u00e9ales est charg\u00e9 du recouvrement des redevances", "et du versement de l'indemnit\u00e9 vis\u00e9s aux articles 1er, 2 et 3", "ci-dessus."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[598.0, 433.0, 1072.0, 440.0], [584.0, 451.0, 1075.0, 456.0], [583.0, 467.0, 1072.0, 473.0], [584.0, 484.0, 1074.0, 489.0], [583.0, 499.0, 1074.0, 506.0], [584.0, 516.0, 719.0, 530.0]], "bbox_layout": [572.7265625, 418.61328125, 1087.5859375, 538.41796875], "text": ["Art. 7. - Les recettes et les d\u00e9penses r\u00e9sultant de l'application", "des dispositions du pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 seront imput\u00e9es au compte", "C.A.I.E. ouvert dans les \u00e9critures de l'agent-comptable de l'Of-", "fice alg\u00e9rien interprofessionnel des c\u00e9r\u00e9ales en vue de la staoi-", "lisation des prix des c\u00e9r\u00e9ales et des produits d\u00e9riv\u00e9s destin\u00e9s \u00e0", "la consommation."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[599.0, 545.0, 1074.0, 550.0], [584.0, 561.0, 1076.0, 567.0], [583.0, 578.0, 1074.0, 584.0], [585.0, 595.0, 774.0, 609.0]], "bbox_layout": [574.8828125, 529.35546875, 1088.6640625, 617.03125], "text": ["Art. 8. - Le directeur de l'Office alg\u00e9rien interprofessionnel", "des c\u00e9r\u00e9ales est charg\u00e9 de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 qui", "sera publi\u00e9 au Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9-", "mooratique et populaire."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[601.0, 628.0, 879.0, 638.0]], "bbox_layout": [589.9765625, 613.779296875, 890.2890625, 648.818359375], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 14 septembre 1965."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[630.0, 662.0, 1030.0, 669.0], [762.0, 684.0, 898.0, 692.0]], "bbox_layout": [598.0625, 645.908203125, 1042.84375, 695.302734375], "text": ["Le ministre de l\u2019agriculture et dc la r\u00e9jorme agraire,", "Ahmed MAHSAS"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[727.0, 716.0, 932.0, 730.0], [745.0, 740.0, 916.0, 751.0]], "bbox_layout": [716.1171875, 702.98828125, 945.2734375, 762.63671875], "text": ["Le ministre du commerce,", "Nourredine DELLEQI"], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[515.0, 825.0, 784.0, 836.0], [881.0, 835.0, 1026.0, 846.0], [562.0, 842.0, 739.0, 854.0], [96.0, 848.0, 447.0, 858.0], [910.0, 851.0, 998.0, 865.0], [540.0, 857.0, 759.0, 872.0], [145.0, 866.0, 398.0, 876.0], [885.0, 870.0, 1023.0, 880.0], [701.0, 884.0, 782.0, 897.0], [528.0, 887.0, 587.0, 901.0], [730.0, 901.0, 752.0, 915.0], [547.0, 904.0, 570.0, 918.0], [260.0, 910.0, 284.0, 924.0], [941.0, 931.0, 969.0, 945.0], [727.0, 935.0, 756.0, 949.0], [544.0, 939.0, 575.0, 952.0], [78.0, 947.0, 282.0, 957.0], [941.0, 948.0, 970.0, 961.0], [727.0, 950.0, 757.0, 964.0], [543.0, 954.0, 574.0, 968.0], [314.0, 960.0, 460.0, 971.0], [78.0, 963.0, 313.0, 972.0], [941.0, 963.0, 970.0, 976.0], [727.0, 968.0, 756.0, 981.0], [543.0, 971.0, 575.0, 984.0], [941.0, 978.0, 971.0, 992.0], [77.0, 979.0, 461.0, 987.0], [728.0, 983.0, 757.0, 996.0], [544.0, 987.0, 575.0, 1001.0], [273.0, 991.0, 460.0, 1004.0], [79.0, 996.0, 271.0, 1005.0], [941.0, 996.0, 971.0, 1009.0], [728.0, 1001.0, 756.0, 1013.0], [544.0, 1003.0, 575.0, 1017.0], [941.0, 1011.0, 972.0, 1025.0], [79.0, 1012.0, 463.0, 1020.0], [728.0, 1016.0, 759.0, 1030.0], [544.0, 1019.0, 575.0, 1033.0], [79.0, 1028.0, 459.0, 1037.0], [941.0, 1029.0, 972.0, 1041.0], [727.0, 1033.0, 759.0, 1046.0], [544.0, 1036.0, 575.0, 1051.0], [288.0, 1043.0, 467.0, 1050.0], [79.0, 1044.0, 282.0, 1055.0], [941.0, 1044.0, 972.0, 1058.0], [729.0, 1048.0, 759.0, 1062.0], [544.0, 1052.0, 575.0, 1066.0], [288.0, 1058.0, 465.0, 1068.0], [79.0, 1061.0, 284.0, 1072.0], [942.0, 1061.0, 972.0, 1074.0], [729.0, 1066.0, 759.0, 1079.0], [544.0, 1068.0, 575.0, 1082.0], [79.0, 1075.0, 270.0, 1107.0], [185.0, 1075.0, 463.0, 1087.0], [942.0, 1076.0, 972.0, 1089.0], [728.0, 1081.0, 759.0, 1095.0], [545.0, 1085.0, 575.0, 1099.0], [272.0, 1091.0, 464.0, 1101.0], [943.0, 1094.0, 972.0, 1107.0], [729.0, 1099.0, 758.0, 1111.0], [545.0, 1101.0, 575.0, 1116.0], [79.0, 1109.0, 268.0, 1121.0], [273.0, 1109.0, 465.0, 1116.0], [942.0, 1109.0, 972.0, 1122.0], [729.0, 1114.0, 759.0, 1127.0], [546.0, 1117.0, 575.0, 1130.0], [274.0, 1123.0, 464.0, 1133.0], [79.0, 1126.0, 271.0, 1138.0], [943.0, 1127.0, 972.0, 1139.0], [730.0, 1131.0, 759.0, 1144.0], [546.0, 1134.0, 575.0, 1149.0], [230.0, 1141.0, 268.0, 1153.0], [274.0, 1141.0, 465.0, 1151.0], [80.0, 1142.0, 230.0, 1156.0], [943.0, 1142.0, 972.0, 1155.0], [730.0, 1148.0, 759.0, 1162.0], [547.0, 1150.0, 575.0, 1164.0], [234.0, 1156.0, 270.0, 1170.0], [272.0, 1157.0, 451.0, 1167.0], [80.0, 1159.0, 228.0, 1172.0], [943.0, 1159.0, 972.0, 1172.0], [730.0, 1164.0, 759.0, 1177.0], [547.0, 1167.0, 575.0, 1181.0], [79.0, 1174.0, 254.0, 1187.0], [274.0, 1174.0, 469.0, 1184.0], [943.0, 1174.0, 973.0, 1188.0], [730.0, 1179.0, 759.0, 1193.0], [547.0, 1183.0, 576.0, 1197.0], [271.0, 1189.0, 470.0, 1199.0], [943.0, 1192.0, 973.0, 1205.0], [80.0, 1193.0, 268.0, 1202.0], [731.0, 1197.0, 760.0, 1209.0], [546.0, 1200.0, 576.0, 1214.0], [190.0, 1207.0, 266.0, 1219.0], [944.0, 1207.0, 973.0, 1220.0], [80.0, 1208.0, 189.0, 1220.0], [731.0, 1213.0, 759.0, 1223.0], [547.0, 1215.0, 578.0, 1229.0], [192.0, 1222.0, 283.0, 1233.0], [82.0, 1224.0, 189.0, 1237.0], [944.0, 1225.0, 974.0, 1237.0], [731.0, 1229.0, 760.0, 1242.0], [547.0, 1233.0, 577.0, 1246.0], [193.0, 1239.0, 282.0, 1251.0], [81.0, 1240.0, 187.0, 1252.0]], "bbox_layout": [65.19921875, 793.22265625, 1090.28125, 1268.49609375], "text": ["MAJORATIONS BIMENSUELLES", "INDEMNITES", "du prix de r\u00e9trocess on", "PERIODE D'ENLEVEMENT DU BLE DUR", "\u00e0 perceyoir", "bai les organismes stockeurs", "destine \u00e0 la trituration en farine", "par les industriels", "Bl\u00e9 tendre", "Bl\u00e9 dur", "(3)", "(2)", "(1)", "0,15", "0,95", "1,10", "du 16 au $1 octobre 1964", "0,18", "1,14", "1,32", "....................", "du 1\u00ba\u00ba au 15 novembre 1964", "0,21", "1,33", "1,54", "0.24", "du 16 au 30 novembre 1964 ... ... ... ...............", "1,52", "1,76", "1964 .......................", "du 1er au 15 d\u00e9cembre", "0,27", "1,71", "1,98", "0,30", "du 10 au 31 d\u00e9cembre 1904", "1,90", "2,20", "du ler au 15 janvier 1966 .", "0,88", "2,09", "2,42", "", "du 16 au 31 janvier 1965", "0,86", "2,28", "2,64", ". . .", "du 1er au 15 f\u00e9vrier 1965", "0,39", "2,47", "2,86", "dy 16 au 24 f\u00e9vrier 1965", "f\u00e9vrier 1965 ", "0,42", "2,66", "3,08", ". . .", "0,45", "2,85", " $ ,30", "dr 16 au 31 mars 1965", ". . .", "0,43", "3,04", "3,52", "..", "du 1er au 15 avril 1965", "0,51", "3.23", "3,94", "1965", "s . .", "du 16 au 36 avril", "0,54", "3,42", "3.96", "1985", ". . .", "du 1er au 15 mai", "0,57", "3,61", "4,18", "du 16 au 31 mai 1965", "...", "0,60", "3,80", "4,40", ". . .", "0,63", "du 1\u00bar au 15 juin 1965", "3,90", "4,62", "juin 1965", "0,68", "du 16 au 30", "4.18", "4,84", "juillet 1965", "du 1er au 15", "0,09", "4,87", "5,06", "Juillet 1965", "du 16 au 31"], "label": "Table", "position": 20}, {"bbox_text": [[184.0, 1273.0, 468.0, 1285.0]], "bbox_layout": [172.203125, 1259.43359375, 483.8359375, 1297.20703125], "text": ["MINISTERE DE LA JUSTICE"], "label": "SectionHeader", "position": 21}, {"bbox_text": [[82.0, 1304.0, 571.0, 1312.0], [113.0, 1324.0, 170.0, 1334.0]], "bbox_layout": [73.958984375, 1289.51171875, 584.1015625, 1342.32421875], "text": ["D\u00e9crets du 12 ao\u00fbt 1965 portant mouvement dans la magis-", "trature."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[96.0, 1351.0, 573.0, 1357.0], [81.0, 1367.0, 572.0, 1374.0], [80.0, 1386.0, 574.0, 1391.0]], "bbox_layout": [73.150390625, 1333.26171875, 587.3359375, 1407.94921875], "text": ["Par deeret du 12 ao\u00fbt 1965, M. Miloud Benfeghoul, substitut", "du procureur de la R\u00e9publique pr\u00e8s le tribunal de grande", "instance d'Alger, est nomm\u00e9 procureur de la R\u00e9publique adjoint"], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[595.0, 1264.0, 1083.0, 1270.0], [596.0, 1282.0, 704.0, 1295.0]], "bbox_layout": [578.65625, 1251.23046875, 1094.59375, 1304.04296875], "text": ["pr\u00e8s ledit tribunal et class\u00e9 au 2\u00e8me grade, 2\u00e8me groupe,", "Seme \u00e9chelon."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[609.0, 1309.0, 1085.0, 1314.0], [594.0, 1326.0, 1086.0, 1332.0], [594.0, 1343.0, 1086.0, 1348.0], [1061.0, 1353.0, 1085.0, 1363.0], [621.0, 1359.0, 1060.0, 1366.0], [596.0, 1361.0, 613.0, 1372.0], [593.0, 1376.0, 917.0, 1385.0]], "bbox_layout": [584.5859375, 1294.98046875, 1097.2890625, 1395.64453125], "text": ["Par d\u00e9cret du 12 ao\u00fbt 1965, M. Ahmida Mecha\u00ef, substitut du", "procureur de la R\u00e9publique pr\u00e8s le tribunal de grande instance", "d'Alger, est nomm\u00e9 procureur de la R\u00e9publique adjoint pr\u00e8s", "au", "tribunal de grande instance de Beja\u00efa et class\u00e9", "le", "2\u00e8me grade, 2\u00e8me groupe, 5\u00e8me \u00e9chelon."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[537.0, 788.0, 611.0, 800.0]], "bbox_layout": [529.6015625, 778.8671875, 625.0703125, 813.90625], "text": ["ANNEXE"], "label": "SectionHeader", "position": 26}]}, {"index": 6, "page": [{"bbox_text": [[49.0, 10.0, 523.0, 25.0], [34.0, 25.0, 522.0, 40.0], [34.0, 44.0, 218.0, 58.0]], "bbox_layout": [23.017578125, 0.7666015625, 539.8984375, 75.4541015625], "text": ["Par d\u00e9cret du 12 ao\u00fbt 1965, M. Abdesselem Gaba est nomm\u00e9", "juge au tribunal d'instance d'Annaba et classe au 2\u00e8me grade,", "1\u00bar groupe, 1er \u00e9chelon."], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[48.0, 89.0, 522.0, 103.0], [33.0, 106.0, 522.0, 119.0], [32.0, 123.0, 521.0, 136.0], [33.0, 138.0, 96.0, 151.0]], "bbox_layout": [22.748046875, 78.18359375, 532.3515625, 162.6123046875], "text": ["Par d\u00e9cret du 12 ao\u00fbt 1965, M. Mohammed Henni, juge au", "tribunal de grande instance d'Alger, est nomm\u00e9 juge directeur-", "\u00e0 Alger-Nord et class\u00e9 au 2\u00e8me grade, 2\u00e8me groupe, 5\u00e8me", "\u00e9chelon."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[46.0, 184.0, 522.0, 198.0], [32.0, 201.0, 520.0, 215.0], [33.0, 218.0, 521.0, 231.0], [33.0, 235.0, 96.0, 248.0]], "bbox_layout": [22.478515625, 174.228515625, 534.5078125, 261.220703125], "text": ["Par d\u00e9cret du 12 ao\u00fbt 1965, M. Abderrahmane Ounadjela,", "licenci\u00e9 en droit, est nomine juge au tribunal de grande", "instance d'Alger et class\u00e9 au 2\u00e8me grade, 1\u00ba groupe, 3\u00e8me", "\u00e9chelon."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[46.0, 278.0, 522.0, 295.0], [32.0, 296.0, 521.0, 310.0], [33.0, 312.0, 520.0, 329.0]], "bbox_layout": [22.208984375, 270.615234375, 537.203125, 342.568359375], "text": ["Par d\u00e9cret du 12 ao\u00fbt 1965, il est mis fin, \u00e0 compter du", "31 ao\u00fbt 1965, sur sa demande, aux fonctions de M. Hocine", "Ahmed Yahia, pr\u00e9sident du tribunal de grande instance d'Alger."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[153.0, 373.0, 398.0, 389.0], [125.0, 395.0, 155.0, 411.0], [173.0, 396.0, 426.0, 412.0], [165.0, 420.0, 388.0, 437.0]], "bbox_layout": [113.310546875, 363.2421875, 438.5546875, 450.91796875], "text": ["MINISTERE DES POSTES", "le i", "TELECOMMUNICATIONS.", "ET DES TRANSPORTS"], "label": "SectionHeader", "position": 4}, {"bbox_text": [[33.0, 473.0, 521.0, 487.0], [63.0, 492.0, 143.0, 505.0]], "bbox_layout": [21.400390625, 463.046875, 535.5859375, 515.17578125], "text": ["D\u00e9crets du 27 septembre 1965 portant nomination de sous-", "directeurs."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[46.0, 537.0, 521.0, 551.0], [32.0, 554.0, 520.0, 568.0], [32.0, 571.0, 280.0, 585.0]], "bbox_layout": [21.53515625, 525.9375, 534.23828125, 596.5234375], "text": ["Par d\u00e9cret du 27 septembre 1965, M. B\u00e9la\u00efd Abdoun est", "nomm\u00e9 en qualit\u00e9 de sous-dir\u00e8cteur de l'enseignement \u00e0 la", "direction des affaires g\u00e9n\u00e9rales."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[46.0, 616.0, 521.0, 631.0], [32.0, 632.0, 521.0, 646.0], [32.0, 650.0, 333.0, 663.0], [333.0, 650.0, 520.0, 663.0], [32.0, 666.0, 112.0, 679.0]], "bbox_layout": [21.669921875, 604.892578125, 534.5078125, 687.783203125], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 27 s\u00e9ptembre 1965, M. Arezki Amalou est", "nomm\u00e9 en qualit\u00e9 de sous-directeur des affaires commuites", "et de l'exploitation \u00e0 la direction", "des postes et services", "financiers."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[46.0, 711.0, 520.0, 725.0], [31.0, 725.0, 519.0, 743.0], [32.0, 744.0, 295.0, 757.0]], "bbox_layout": [21.265625, 698.88671875, 534.5078125, 769.47265625], "text": ["Par d\u00e9cret du 27 septembre 1965, M. Alain Chapuzot est", "nomm\u00e9 en qualit\u00e9 de sous-directeur des transmissions \u00e0 la", "direction des t\u00e9l\u00e9communications."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[46.0, 787.0, 520.0, 806.0], [31.0, 806.0, 519.0, 818.0], [31.0, 823.0, 427.0, 837.0]], "bbox_layout": [20.591796875, 776.81640625, 536.125, 848.76953125], "text": ["Par d\u00e9cret du 27 septembre 1965, M. Mohamed Hadabi est", "nomm\u00e9 en qualit\u00e9 de sous-directeur du budget et de la", "comptabilit\u00e9 \u00e0 la direction des affaires g\u00e9n\u00e9rales,"], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[46.0, 868.0, 520.0, 882.0], [31.0, 884.0, 519.0, 898.0], [31.0, 898.0, 292.0, 915.0]], "bbox_layout": [21.400390625, 856.11328125, 536.125, 922.59765625], "text": ["Par d\u00e9cret du 27 septembre 1965, M. Abdelkader Tabache est", "nomm\u00e9 en qualit\u00e9 de sous-directeur de la commutation \u00e0 la", "direction des t\u00e9l\u00e9communications."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[135.0, 971.0, 420.0, 991.0]], "bbox_layout": [127.595703125, 961.38671875, 433.703125, 1000.52734375], "text": ["MINISTERE DU COMMERCE"], "label": "SectionHeader", "position": 11}, {"bbox_text": [[32.0, 1032.0, 519.0, 1046.0], [61.0, 1048.0, 271.0, 1061.0]], "bbox_layout": [23.69140625, 1022.2265625, 534.77734375, 1075.0390625], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 9 septembre 1965 portant modification du contingen-", "tement de certains textiles."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[44.0, 1100.0, 246.0, 1113.0]], "bbox_layout": [35.416015625, 1089.21875, 257.833984375, 1124.2578125], "text": ["Le ministre du commerce,"], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[46.0, 1126.0, 519.0, 1144.0], [31.0, 1145.0, 281.0, 1159.0]], "bbox_layout": [22.208984375, 1117.9296875, 533.96875, 1170.7421875], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 64-342 du 2 d\u00e9cembre 1964 portant attribu-", "tions du ministre du commerce ;"], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[45.0, 1173.0, 520.0, 1187.0], [30.0, 1188.0, 519.0, 1206.0], [29.0, 1207.0, 93.0, 1220.0]], "bbox_layout": [20.322265625, 1164.4140625, 533.96875, 1232.265625], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 63-188 dt 16 mai 1963 portant cr\u00e9ation d'un", "cadre contingentaire \u00e0 l'importation, et notamment son ar-", "ticle 5 ;"], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[43.0, 1234.0, 456.0, 1248.0]], "bbox_layout": [38.24609375, 1224.5703125, 470.359375, 1258.2421875], "text": ["Apr\u00e8s avis du ministre de l'industrie et de l'\u00e9nergie,"], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[119.0, 1268.0, 184.0, 1285.0]], "bbox_layout": [108.9306640625, 1258.75, 195.70703125, 1292.421875], "text": ["Arr\u00eate :"], "label": "ListItem", "position": 17}, {"bbox_text": [[45.0, 1304.0, 520.0, 1318.0], [28.0, 1320.0, 208.0, 1336.0]], "bbox_layout": [17.087890625, 1294.296875, 532.3515625, 1345.7421875], "text": ["Article 1er. - L'annexe I au d\u00e9cret n\u00ba 63-188 susvis\u00e9 est", "compl\u00e9t\u00e9e comme suit :"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[59.0, 1349.0, 518.0, 1363.0], [29.0, 1364.0, 280.0, 1381.0]], "bbox_layout": [19.37890625, 1339.4140625, 528.578125, 1390.859375], "text": ["51-04 B. Tissus de fibres textiles artificielles continues", "\u00e0 l'exclusion des tissus lam\u00e9s \u00bb."], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[560.0, 10.0, 1035.0, 24.0], [544.0, 25.0, 1035.0, 39.0], [544.0, 43.0, 1037.0, 57.0]], "bbox_layout": [534.9921875, -1.497802734375, 1045.5390625, 70.284423828125], "text": ["Art. 2. - Le directeur du commerce ext\u00e9rieur est charge", "de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent arr\u00e9s\u00e9 qui sera publi\u00e9 du Journal", "officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[559.0, 72.0, 827.0, 85.0]], "bbox_layout": [552.78125, 60.880126953125, 836.921875, 95.406494140625], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 9 septembre 1965."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[675.0, 100.0, 899.0, 114.0]], "bbox_layout": [657.359375, 88.18115234375, 911.3125, 123.39111328125], "text": ["P. le ministre du commerce,"], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[703.0, 128.0, 868.0, 142.0]], "bbox_layout": [689.1640625, 118.77197265625, 880.5859375, 153.46923828125], "text": ["Le secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral,"], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[698.0, 150.0, 874.0, 164.0]], "bbox_layout": [689.703125, 142.01416015625, 886.515625, 176.54052734375], "text": ["Mohamed LEMKAMI."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[544.0, 202.0, 1035.0, 214.0], [573.0, 218.0, 1034.0, 231.0], [574.0, 235.0, 945.0, 248.0]], "bbox_layout": [530.94921875, 190.29296875, 1047.15625, 259.51171875], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 28 septembre 1965 modifiant l'arr\u00eat\u00e9 du 8 janvier", "1964 fixant les marges commerciales applicables au com-", "merce de la pomme de terre de consommation."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[558.0, 274.0, 759.0, 288.0]], "bbox_layout": [543.078125, 264.2919921875, 772.234375, 298.6474609375], "text": ["Le ministre du commerce,"], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[559.0, 296.0, 990.0, 310.0]], "bbox_layout": [550.0859375, 285.99609375, 1002.4140625, 319.66796875], "text": ["Sur proposition du directeur du commerce int\u00e9rieur,"], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[559.0, 318.0, 1034.0, 332.0], [544.0, 334.0, 1035.0, 350.0], [544.0, 353.0, 590.0, 366.0]], "bbox_layout": [535.53125, 306.845703125, 1047.15625, 376.748046875], "text": ["Vu l'arr\u00eat\u00e9 du 8 janvier 1964 fixant les marges commerciales", "applicables au comfiterce de la pomme de terre de consomma-", "tlon ;"], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[633.0, 374.0, 699.0, 388.0]], "bbox_layout": [615.8515625, 364.951171875, 711.3203125, 398.623046875], "text": ["Arr\u00eate :"], "label": "SectionHeader", "position": 29}, {"bbox_text": [[679.0, 402.0, 1037.0, 416.0], [560.0, 404.0, 651.0, 415.0], [561.0, 418.0, 1035.0, 432.0], [543.0, 436.0, 621.0, 449.0]], "bbox_layout": [535.53125, 391.26953125, 1049.3125, 459.12109375], "text": ["Le paragraphe A, article 2 de l'arr\u00eat\u00e9 du", "Article 1\u00bar.", "janvier 1964 est abrog\u00e9 et remplac\u00e9 par les dispositions", "ci-apr\u00e8s :"], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[561.0, 464.0, 1035.0, 475.0], [544.0, 479.0, 1037.0, 493.0], [543.0, 497.0, 813.0, 509.0]], "bbox_layout": [535.53125, 452.451171875, 1048.234375, 519.619140625], "text": ["\u00ab Atticle 2. - Les marges brutes b\u00e9n\u00e9ficiaires applicables au", "oommerce de la pomme de terre de consommation de toutes", "origines sont fix\u00e9es comme suit :"], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[558.0, 525.0, 842.0, 539.0], [558.0, 543.0, 905.0, 555.0]], "bbox_layout": [545.7734375, 515.341796875, 914.0078125, 564.736328125], "text": ["marge de gros : 5 DA par quintal,", "marge de d\u00e9tail : 0,10 DA le kilogramme \u00bb."], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[642.0, 571.0, 1034.0, 583.0], [558.0, 572.0, 615.0, 583.0], [543.0, 586.0, 1024.0, 600.0], [543.0, 604.0, 1037.0, 618.0]], "bbox_layout": [535.80078125, 559.43359375, 1049.3125, 627.96875], "text": ["Le directeur du commerce int\u00e9rieur est charg\u00e9", "Art. 2.", "de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 qui sera publi\u00e9 su Journal", "officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[558.0, 633.0, 839.0, 645.0]], "bbox_layout": [547.9296875, 621.640625, 854.7109375, 655.3125], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 28 septembre 1965."], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[675.0, 660.0, 905.0, 674.0]], "bbox_layout": [666.5234375, 651.71875, 908.6171875, 685.390625], "text": ["P. le ministre du commerce,"], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[702.0, 688.0, 868.0, 702.0]], "bbox_layout": [690.2421875, 682.48046875, 878.4296875, 716.8359375], "text": ["Le secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral,"], "label": "SectionHeader", "position": 36}, {"bbox_text": [[698.0, 711.0, 873.0, 724.0]], "bbox_layout": [692.9375, 706.40625, 884.359375, 740.078125], "text": ["Mohamed LEMKAMI."], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[543.0, 756.0, 1026.0, 767.0], [573.0, 772.0, 1035.0, 784.0], [573.0, 789.0, 702.0, 803.0]], "bbox_layout": [530.140625, 744.6875, 1046.078125, 813.90625], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 30 septembre 1965 mettant fin aux fonctions du", "directeur d'i groupement professionnel d'imperiation des", "bois (BOIMEX)."], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[555.0, 828.0, 1034.0, 840.0], [543.0, 844.0, 1034.0, 855.0], [542.0, 861.0, 1035.0, 875.0], [543.0, 879.0, 618.0, 892.0]], "bbox_layout": [531.7578125, 817.1484375, 1046.6171875, 901.40625], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 30 septembre 1965, il est mis fin, \u00e0 compter", "du 1\u00bar octobre 1905 aux fonctions de directeur du groupement", "prof\u00e9ssionnel d'importation des bois exerc\u00e9es par M. Allaoua", "Boumaza."], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[827.0, 941.0, 929.0, 957.0], [770.0, 942.0, 811.0, 957.0], [643.0, 943.0, 759.0, 959.0], [639.0, 971.0, 942.0, 984.0]], "bbox_layout": [599.140625, 931.30859375, 955.515625, 1000.52734375], "text": ["TRAVAIL", " DU", "MINISTERE", "ET DES AFFAIRES SOCIALES"], "label": "SectionHeader", "position": 40}, {"bbox_text": [[543.0, 1018.0, 1034.0, 1028.0], [573.0, 1033.0, 879.0, 1047.0]], "bbox_layout": [532.8359375, 1006.50390625, 1043.3828125, 1059.31640625], "text": ["D\u00e9cret du 30 septembre 1965 mettant fin aux fonetions de", "directeur de l'administration g\u00e9n\u00e9rale."], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[555.0, 1080.0, 1032.0, 1089.0], [541.0, 1095.0, 1033.0, 1107.0], [540.0, 1111.0, 1033.0, 1125.0], [540.0, 1130.0, 611.0, 1143.0]], "bbox_layout": [530.6796875, 1065.9765625, 1044.4609375, 1150.234375], "text": ["Par d\u00e9cret du 30 septembre 1965, il est mis fin, \u00e0 compter", "du 9 ao\u00fbt 1965, aux fonctions de M. Hadj Moursd Zerrouki,", "d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 dans les fonctions de directeur de l'administration", "g\u00e9n\u00e9rale."], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[541.0, 1172.0, 1032.0, 1186.0], [572.0, 1188.0, 977.0, 1204.0]], "bbox_layout": [530.94921875, 1161.6796875, 1045.0, 1217.2265625], "text": ["D\u00e9cret du 30 septembre 1965 portant d\u00e9l\u00e9gation dans les", "fonctions de directeur de l'administration g\u00e9h\u00e9rale."], "label": "Text", "position": 43}, {"bbox_text": [[554.0, 1234.0, 1031.0, 1248.0], [555.0, 1256.0, 734.0, 1270.0], [733.0, 1256.0, 1031.0, 1270.0], [540.0, 1273.0, 792.0, 1287.0]], "bbox_layout": [538.49609375, 1225.25390625, 1042.84375, 1299.94140625], "text": ["Le Chef du Gouvernement, Pr\u00e9sident du Conseil des ministres,", "Vu l'ordonnance n\u00ba", "65-182 du 10 juillet 1965, portant", "constitution du Gouvernement ;"], "label": "Text", "position": 44}, {"bbox_text": [[557.0, 1295.0, 1032.0, 1309.0], [540.0, 1313.0, 931.0, 1326.0]], "bbox_layout": [533.9140625, 1285.41015625, 1044.4609375, 1336.85546875], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 62-502 du 19 juillet 1962 fixant les conditions", "de nomination de certains hauts fonctionnaires ;"], "label": "Text", "position": 45}, {"bbox_text": [[555.0, 1334.0, 1031.0, 1348.0], [540.0, 1350.0, 1035.0, 1366.0], [540.0, 1369.0, 681.0, 1381.0]], "bbox_layout": [532.8359375, 1325.05859375, 1047.6953125, 1392.91015625], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 65-216 du 23 ao\u00fbt 1965 portant organisation", "de l'administration centrale du minist\u00e8re du travail et des .", "affaires sociales ;"], "label": "Text", "position": 46}]}, {"index": 7, "page": [{"bbox_text": [[91.0, 23.0, 565.0, 36.0]], "bbox_layout": [84.740234375, 14.1180419921875, 578.171875, 48.9007568359375], "text": ["Sur proposition du ministre du travail et des affaires sociales,"], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[167.0, 52.0, 241.0, 66.0]], "bbox_layout": [150.640625, 43.40576171875, 251.76953125, 76.650390625], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[92.0, 81.0, 566.0, 95.0], [76.0, 97.0, 563.0, 115.0], [76.0, 115.0, 196.0, 128.0]], "bbox_layout": [65.73828125, 70.4931640625, 578.171875, 138.515625], "text": ["Article 1\u00bar. - M. Lamine Lamouchi est d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 dans les", "fonctions de directeur de l'administration g\u00e9n\u00e9rale, \u00e0 compter", "du 9 ao\u00fbt 1965."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[92.0, 137.0, 151.0, 150.0], [152.0, 137.0, 565.0, 151.0], [76.0, 152.0, 565.0, 171.0], [75.0, 169.0, 565.0, 186.0], [75.0, 186.0, 150.0, 199.0]], "bbox_layout": [64.794921875, 127.2314453125, 576.5546875, 212.001953125], "text": ["Art. 2.", "- Le ministre du travail et des affaires sociales", "est charg\u00e9 de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 qui sera publi\u00e9 au", "Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et", "populaire."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[90.0, 207.0, 369.0, 227.0]], "bbox_layout": [85.279296875, 199.1796875, 383.5703125, 233.53515625], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 30 septembre 1965,"], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[227.0, 231.0, 407.0, 249.0]], "bbox_layout": [220.583984375, 221.9091796875, 422.3828125, 256.2646484375], "text": ["Houari BOUMEDIENE."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[587.0, 23.0, 1075.0, 41.0], [608.0, 38.0, 838.0, 57.0]], "bbox_layout": [574.34375, 14.609375, 1084.890625, 67.464599609375], "text": ["D\u00e9cret du 30 septembre 1965 mettant fin aux fonctions de", "sous-directeur du personnel."], "label": "SectionHeader", "position": 6}, {"bbox_text": [[600.0, 79.0, 1074.0, 97.0], [587.0, 94.0, 1075.0, 116.0], [586.0, 112.0, 991.0, 129.0]], "bbox_layout": [573.265625, 70.40771484375, 1084.890625, 140.82275390625], "text": ["Par d\u00e9cret du 30 septembre 1965, il est mis fin, \u00e0 compter", "du 16 ao\u00fbt 1965, aux fonctions de M. Reda Kasbadji, d\u00e9l\u00e9gu\u00e9", "dans les fonctions de sous-directeur du personnel,"], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[587.0, 147.0, 1075.0, 168.0], [617.0, 163.0, 946.0, 183.0]], "bbox_layout": [573.8046875, 139.5361328125, 1085.4296875, 192.0068359375], "text": ["D\u00e9cret du 30 septembre 1965 portant d\u00e9l\u00e9gation dans les", "fonctions de sous-directeur du personnel."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[598.0, 203.0, 1073.0, 224.0], [585.0, 218.0, 1073.0, 241.0], [585.0, 236.0, 913.0, 255.0]], "bbox_layout": [572.1875, 195.078125, 1087.046875, 261.220703125], "text": ["Par d\u00e9cret du 30 septembre 1965, M. Abdelhamid Bouk'hil", "est d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 dans les fonctions de sous-directeur du personnel,", "\u00e0 compter de la date de son installation."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[514.0, 329.0, 805.0, 352.0], [341.0, 330.0, 417.0, 346.0], [448.0, 330.0, 487.0, 346.0]], "bbox_layout": [325.8359375, 320.517578125, 818.0546875, 362.05078125], "text": ["COMMUNICATIONS", "A VIS", "E T"], "label": "SectionHeader", "position": 10}, {"bbox_text": [[154.0, 389.0, 478.0, 403.0]], "bbox_layout": [145.384765625, 379.306640625, 490.84375, 415.029296875], "text": ["S.N.C.F.A. - Homologation de proposition"], "label": "SectionHeader", "position": 11}, {"bbox_text": [[89.0, 435.0, 563.0, 449.0], [72.0, 450.0, 563.0, 464.0], [72.0, 467.0, 563.0, 481.0], [71.0, 482.0, 563.0, 499.0], [72.0, 500.0, 201.0, 514.0]], "bbox_layout": [63.58203125, 423.740234375, 583.5625, 524.404296875], "text": ["A \u00e9t\u00e9 homologu\u00e9e le 20 septembre 1965, la proposition du", "21 ao\u00fbt 1965 tendant \u00e0 modifier le r\u00e9gime commercial du point", "d'arr\u00eat de Kreider, ligne Mohammadia-B\u00e9char. Ce point sera", "r\u00e9ouvert, sous certaines couditions, aux transports en grande", "et petite vitesse."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[198.0, 544.0, 430.0, 562.0]], "bbox_layout": [188.375, 536.533203125, 441.25, 570.888671875], "text": ["MARCHES. - Appel d'offres"], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[155.0, 590.0, 468.0, 605.0]], "bbox_layout": [148.080078125, 580.283203125, 483.296875, 615.322265625], "text": ["MINISTERE DES TRAVAUX PUBLICS"], "label": "SectionHeader", "position": 14}, {"bbox_text": [[220.0, 636.0, 403.0, 650.0]], "bbox_layout": [213.171875, 627.79296875, 411.6015625, 661.46484375], "text": ["Circonscription de S\u00e9tif"], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[212.0, 682.0, 410.0, 696.0]], "bbox_layout": [204.81640625, 671.54296875, 420.49609375, 705.8984375], "text": ["Arrondissement de Beja\u00efa"], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[184.0, 724.0, 441.0, 742.0]], "bbox_layout": [172.47265625, 717.34375, 451.22265625, 751.015625], "text": ["CHEMINS DEPARTEMENTAUX"], "label": "SectionHeader", "position": 17}, {"bbox_text": [[136.0, 772.0, 482.0, 786.0]], "bbox_layout": [127.865234375, 761.77734375, 496.7734375, 796.81640625], "text": ["C.D. 158 D'AKBOU AU COL DE CHELLALA"], "label": "SectionHeader", "position": 18}, {"bbox_text": [[68.0, 816.0, 556.0, 834.0]], "bbox_layout": [57.65234375, 806.2109375, 570.625, 839.8828125], "text": ["Construction de murs en ma\u00e7onnerie entre les P.K. 12 et 16"], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[81.0, 846.0, 556.0, 860.0], [66.0, 861.0, 553.0, 880.0], [65.0, 878.0, 485.0, 895.0]], "bbox_layout": [55.630859375, 836.2890625, 574.3984375, 902.7734375], "text": ["Un appel d'offres ouvert est lanc\u00e9 pour la construction de", "70 ml de mur de sout\u00e8nement en ma\u00e7onnerie pour la protec-", "tion et l'am\u00e9lioration de la plateforme du C.D. 158."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[80.0, 905.0, 556.0, 926.0], [65.0, 923.0, 555.0, 942.0], [65.0, 941.0, 306.0, 955.0]], "bbox_layout": [56.708984375, 898.49609375, 573.859375, 964.98046875], "text": ["Les entrepreneurs pourront prendre connaissance du dossier", "dans les bureaux de l'arrondissement de Beja\u00efa, 5, Boulevard", "des Fr\u00e8res Bouaouina \u00e0 Bejaia."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[79.0, 968.0, 555.0, 988.0], [64.0, 985.0, 552.0, 1002.0], [64.0, 999.0, 531.0, 1020.0], [530.0, 1006.0, 552.0, 1017.0], [62.0, 1019.0, 398.0, 1033.0]], "bbox_layout": [54.1484375, 960.01953125, 571.1640625, 1042.91015625], "text": ["Les offres seront adress\u00e9es sous double enveloppe et par", "pli recommande \u00e0 l'ing\u00e9nieur en chef des ponts et chauss\u00e9es", "circonscription de S\u00e9tif avant le 8 octobre 1965 d\u00e9lai", " de", "rigueur, le cachet de la poste faisant foi."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[77.0, 1045.0, 458.0, 1063.0]], "bbox_layout": [66.0078125, 1038.6328125, 470.62890625, 1072.3046875], "text": ["Les soumissionnaires joindront \u00e0 leurs offres :"], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[84.0, 1073.0, 554.0, 1094.0], [96.0, 1093.0, 237.0, 1107.0]], "bbox_layout": [67.89453125, 1066.66015625, 562.0, 1116.73828125], "text": ["- une attestation de leur caisse d'allocations familiales et", "des cong\u00e9s pay\u00e9s,"], "label": "ListItem", "position": 24}, {"bbox_text": [[80.0, 1113.0, 313.0, 1130.0]], "bbox_layout": [68.5009765625, 1106.30859375, 324.54296875, 1139.98046875], "text": ["- une d\u00e9claration \u00e0 souscrire."], "label": "ListItem", "position": 25}, {"bbox_text": [[76.0, 1143.0, 552.0, 1162.0], [60.0, 1159.0, 130.0, 1173.0]], "bbox_layout": [52.26171875, 1136.38671875, 567.390625, 1187.83203125], "text": ["Les offres non accompagn\u00e9es de ces pi\u00e8ces ne seront pas", "retenues."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[74.0, 1187.0, 552.0, 1208.0], [60.0, 1203.0, 552.0, 1225.0], [58.0, 1221.0, 110.0, 1234.0]], "bbox_layout": [51.72265625, 1180.8203125, 568.46875, 1248.671875], "text": ["Les soumissionnaires resteront engages par leur soumission,", "pendant 90 jours \u00e0 dater de la date limite de remise des", "offres."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[651.0, 390.0, 1001.0, 413.0]], "bbox_layout": [633.640625, 382.3828125, 1014.8125, 417.421875], "text": ["MISES EN DEMEURE D'ENTREPRENEURS"], "label": "SectionHeader", "position": 28}, {"bbox_text": [[597.0, 447.0, 1070.0, 470.0], [584.0, 464.0, 1071.0, 486.0], [583.0, 479.0, 1072.0, 504.0], [584.0, 497.0, 1072.0, 519.0], [581.0, 513.0, 1071.0, 536.0], [582.0, 531.0, 1071.0, 551.0], [581.0, 547.0, 1071.0, 569.0], [582.0, 564.0, 1072.0, 584.0], [581.0, 579.0, 1070.0, 602.0]], "bbox_layout": [571.109375, 439.462890625, 1087.046875, 607.802734375], "text": ["L'entreprise S.A.T.O.B., domicili\u00e9e \u00e0 Oran, 8, rue Amp\u00e8re,", "titulaire du march\u00e9 n\u00ba B/113/63, approuv\u00e9 le 4 octobre 1963", "par l'ing\u00e9nieur en chef de la reconstruction et de l'habitat", "d'Oran, relatif \u00e0 l'ex\u00e9cution des travaux de l'\u00e9cole normaie", "d'instituteurs d'Oran. op\u00e9rat.on n\u00ba 95.02.3.21.09.01., 8e lot, chauf-", "fage central, est mise en demeure d'avoir \u00e0 reprendre l'ex\u00e9cu-", "tion des dits travaux dans un d\u00e9lai de vingt jours (20) \u00e0", "compter de la date de publication du pr\u00e9sent avis au Journal", "officiel de la R\u00e9publique algerienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[597.0, 616.0, 1071.0, 635.0], [581.0, 631.0, 1070.0, 653.0], [581.0, 648.0, 850.0, 666.0]], "bbox_layout": [572.7265625, 607.626953125, 1085.4296875, 674.794921875], "text": ["Faute par l'entreprise de satisfaire \u00e0 cette demande dans", "le d\u00e9lai prescrit, il sera fait application de l'article 14 de l'or-", "donnance n\u00ba 62-016 du 9 ao\u00fbt 1962."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[595.0, 730.0, 1070.0, 751.0], [580.0, 746.0, 1069.0, 766.0], [580.0, 763.0, 1070.0, 783.0], [579.0, 779.0, 1070.0, 799.0], [580.0, 797.0, 1069.0, 816.0], [579.0, 812.0, 1068.0, 833.0], [579.0, 831.0, 1061.0, 848.0], [577.0, 845.0, 998.0, 866.0]], "bbox_layout": [569.4921875, 722.8125, 1085.4296875, 871.328125], "text": ["M. Hadj Zoubir, entrepreneur, domicili\u00e9 \u00e0 Alger, 12, rue", "Joinville, titulaire du marche n\u00ba 200/A/63, relatif \u00e0 l'ex\u00e9cution", "des travaux ci-apr\u00e8s : affaire S.136.H. S\u00e9tif, construction d'un", "pavilion de tuberculeux, 5e lot, \u00e9lectricit\u00e9, installation d'un", "transformateur, est mis en demeure d'avoir \u00e0 reprendre les", "dits travaux dans un d\u00e9la: de vingt jours (20) \u00e0 compter de", "la date de publication du pr\u00e9sent avis au Journal officiel de", "la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9macratique et populaire."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[592.0, 887.0, 1066.0, 906.0], [576.0, 904.0, 1067.0, 923.0], [576.0, 919.0, 1068.0, 941.0], [577.0, 939.0, 613.0, 949.0]], "bbox_layout": [566.796875, 879.35546875, 1081.65625, 959.51171875], "text": ["Faute par l'entrepreneur de satisfaire \u00e0 cette mise en de-", "meure dans le d\u00e9lai prescrit, il sere fait application des dis-", "positions de l'article 14 de l'ordonnance n\u00ba 62-016 du 9 ao\u00fbt", "1962."], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[590.0, 1017.0, 1066.0, 1039.0], [815.0, 1037.0, 1067.0, 1055.0], [574.0, 1038.0, 816.0, 1052.0], [574.0, 1052.0, 1064.0, 1071.0], [574.0, 1071.0, 1067.0, 1085.0], [574.0, 1085.0, 1064.0, 1105.0], [574.0, 1103.0, 1065.0, 1119.0], [574.0, 1119.0, 1064.0, 1137.0], [573.0, 1135.0, 1064.0, 1152.0], [573.0, 1153.0, 1065.0, 1167.0]], "bbox_layout": [565.71875, 1008.5546875, 1082.734375, 1174.84375], "text": ["La Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative ouvri\u00e8re \u00ab A\u00efssat Idir \u00bb, dont le si\u00e8ge", "titulaire du march\u00e9 n\u00ba 5.264,", "est \u00e0 Blida. 3, rue P\u00e9lissier.", "approuv\u00e9 le 6 novembre 1963 dont le montant s'\u00e9l\u00e8ve \u00e0", "142.830 DA, relatif \u00e0 l'execut on des travaux de blanchiement", "des fa\u00e7ades des 1er, 2\u00e8me. 3\u00e8me et 4\u00e8me groupes du Champ-", "de-Man\u0153ures \u00e0 Alger, est mise en demeure de reprentre", "l'ensemble des travaux dans un d\u00e9lai de vingt jours (20), \u00e0", "compter de la date de publication du pr\u00e9sent avis au Journal", "officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocr tique et populaire."], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[587.0, 1192.0, 1061.0, 1210.0], [573.0, 1209.0, 1063.0, 1226.0], [572.0, 1225.0, 1003.0, 1244.0]], "bbox_layout": [564.640625, 1182.87109375, 1079.5, 1250.72265625], "text": ["Faute par la soci\u00e9t\u00e9 de satisfaire \u00e0 cette demande dans", "le d\u00e9lai pr scrit, i] ser .: fait application des dispositions de", "l'article 14 de l'ordonnance n\u00ba 62-016 du 9 ao\u00fbt 1962."], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[408.0, 1374.0, 750.0, 1388.0]], "bbox_layout": [398.609375, 1364.0234375, 765.765625, 1399.0625], "text": ["IMPRIMERIE OFFICIELLE 7 et 9. rue Trollier - ALGER"], "label": "PageFooter", "position": 35}]}]