[{"index": 1, "page": [{"bbox_text": [[56.0, 28.0, 537.0, 46.0], [42.0, 45.0, 535.0, 64.0], [42.0, 64.0, 170.0, 77.0]], "bbox_layout": [33.0419921875, 21.402587890625, 554.8486328125, 91.646728515625], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 1er septembre 1965, M. Ahmed Ch\u00e9rif Zennadi", "secr\u00e9taire de 3e classe, 1et \u00e9chelon, est licencl\u00e9 \u00e0 compter du", "30 octobre 1965."], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[43.0, 102.0, 536.0, 117.0], [42.0, 117.0, 536.0, 135.0], [42.0, 135.0, 288.0, 150.0]], "bbox_layout": [32.9107666015625, 93.64990234375, 546.4501953125, 164.06494140625], "text": [". Par arr\u00eat\u00e9 du 18 septembre 1965, M. Bouafia Kheddouci,", "attach\u00e9 de 3e classe, 1er \u00e9chelon, est radi\u00e9 d\u00e9finitivement \u00e0", "compter du 17 septembre 1965."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[56.0, 175.0, 535.0, 189.0], [42.0, 191.0, 535.0, 206.0], [42.0, 207.0, 242.0, 221.0]], "bbox_layout": [31.729736328125, 165.1708984375, 546.187744140625, 235.0732421875], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 18 septembre 1965, M. Abderrahmane Bouzerar", "attach\u00e9 de 3e classe, 1*r \u00e9chelon ,est radi\u00e9 d\u00e9finitivement \u00e0", "compter du 18 ao\u00fbt 1965."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[55.0, 247.0, 535.0, 262.0], [41.0, 263.0, 535.0, 278.0], [39.0, 281.0, 258.0, 295.0]], "bbox_layout": [30.8111572265625, 236.6064453125, 546.4501953125, 307.5341796875], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 18 septembre 1965, Mme Fellouhi n\u00e9e Hellali", "Leila, attach\u00e9 de 3\u00ba classe, 1er \u00e9chelon, est radi\u00e9e d\u00e9finitivement", "\u00e0 compter du 23 ao\u00fbt 1965."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[55.0, 318.0, 534.0, 335.0], [39.0, 333.0, 534.0, 352.0], [38.0, 352.0, 172.0, 366.0]], "bbox_layout": [29.892578125, 309.0673828125, 547.5, 378.45703125], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 18 septembre 1965, M. Abdelmadjid Messaoudi,", "chancelier de 7 \u00e9chelon, est radi\u00e9 d\u00e9finitivement \u00e0 compter", "du 20 ao\u00fbt 1965."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[53.0, 390.0, 535.0, 405.0], [39.0, 408.0, 534.0, 422.0], [38.0, 424.0, 76.0, 437.0]], "bbox_layout": [29.7613525390625, 381.357421875, 546.97509765625, 449.892578125], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du: 18 septembre 1965, M. Bahamed Mousselmal,", "dactylographe, est radi\u00e9 d\u00e9finitivement, \u00e0 compter du 19 mai", "1965."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[53.0, 462.0, 534.0, 479.0], [38.0, 479.0, 320.0, 493.0]], "bbox_layout": [30.0238037109375, 452.451171875, 543.82568359375, 505.947265625], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 20 septembre 1965, M. Nadir Bouzar est nomm\u00e9", "conseiller de 3e classe, 1er \u00e9chelon."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[52.0, 518.0, 533.0, 535.0], [37.0, 533.0, 531.0, 552.0], [37.0, 553.0, 422.0, 567.0]], "bbox_layout": [28.1866455078125, 508.84765625, 544.87548828125, 578.06640625], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9s du 20 septembre 1965, MM. Abdelghani Khaled,", "Khelifa Abdiche, Mohamed Tahar Madaci, Abderrazak Hamdani", "sont nomm\u00e9s attach\u00e9s de 3\u00ba classe, 1er \u00e9chelon."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[51.0, 597.0, 533.0, 613.0], [36.0, 612.0, 393.0, 629.0]], "bbox_layout": [28.1866455078125, 587.119140625, 544.3505859375, 641.298828125], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 21 septembre 1965, M. Nourredine Ghenim", "est nomm\u00e9 attach\u00e9 de 3\u00ba classe, 1er \u00e9chelon."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[51.0, 660.0, 531.0, 674.0], [38.0, 674.0, 252.0, 693.0]], "bbox_layout": [28.4490966796875, 649.326171875, 540.67626953125, 702.822265625], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 21 septembre 1965, M. Daoud Zakaria est nom-", "m\u00e9 chancelier de 3e \u00e9chelon."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[50.0, 716.0, 353.0, 730.0], [372.0, 716.0, 531.0, 730.0], [34.0, 731.0, 531.0, 748.0], [34.0, 749.0, 318.0, 763.0]], "bbox_layout": [27.1368408203125, 703.671875, 542.77587890625, 776.9921875], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9s du 21 septembre 1965 MM.", "Mohamed Mokrane,", "Brahim Brighet, Mustapha Belfekih, Abdelaziz Chehili sont", "nomm\u00e9s chanceliers de 1er \u00e9chelon."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[50.0, 787.0, 531.0, 804.0], [34.0, 804.0, 292.0, 818.0]], "bbox_layout": [26.480712890625, 778.18359375, 545.137939453125, 830.99609375], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 24 septembre 1965, M. Larbi Tiba est nomm\u00e9", "atach\u00e9 de 3e classe, 1er \u00e9chelon,"], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[50.0, 841.0, 531.0, 860.0], [34.0, 861.0, 315.0, 875.0]], "bbox_layout": [27.005615234375, 832.87109375, 545.662841796875, 885.68359375], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 26 septembre 1965, Mille Zehor Nedjari est", "nomm\u00e9e chancelier de 1\u00bar \u00e9chelon."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[48.0, 906.0, 359.0, 920.0], [359.0, 907.0, 409.0, 920.0], [410.0, 907.0, 527.0, 920.0], [35.0, 922.0, 528.0, 938.0], [34.0, 940.0, 314.0, 954.0]], "bbox_layout": [25.693359375, 894.39453125, 539.62646484375, 962.24609375], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9s du 30 septembre 1965,", "MM.", "Abderrahmane", "Harbi, Mohamed Ourabah Bounouh, Habib Beneddine sont", "nomm\u00e9s chanceliers de 7\u00ba \u00e9chelon."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[132.0, 1005.0, 421.0, 1023.0]], "bbox_layout": [116.50146484375, 996.25, 437.79541015625, 1035.390625], "text": ["MINISTERE DE L'INTERIEUR"], "label": "SectionHeader", "position": 14}, {"bbox_text": [[34.0, 1057.0, 524.0, 1071.0], [63.0, 1071.0, 404.0, 1088.0]], "bbox_layout": [23.4625244140625, 1046.15234375, 536.47705078125, 1097.59765625], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 27 septembre 1965 portant d\u00e9l\u00e9gation de signature", "eu directeur des transmissions nationales."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[45.0, 1117.0, 249.0, 1131.0]], "bbox_layout": [37.6348876953125, 1107.67578125, 264.1839599609375, 1142.71484375], "text": ["Le ministre de l'int\u00e9rieur."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[45.0, 1138.0, 521.0, 1159.0], [31.0, 1156.0, 523.0, 1175.0], [31.0, 1173.0, 233.0, 1188.0]], "bbox_layout": [21.231689453125, 1132.28515625, 536.739501953125, 1201.50390625], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 65-183 du 12 juillet 1965 relatif au ratta-", "chement au minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur de la direction des", "transmissions nationales ;"], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[45.0, 1195.0, 188.0, 1211.0], [187.0, 1196.0, 522.0, 1218.0], [29.0, 1212.0, 464.0, 1232.0]], "bbox_layout": [20.5755615234375, 1189.0234375, 534.37744140625, 1241.8359375], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba", "65-190 du 22 juillet 1965 autorisant les", "membres du Gouvernement \u00e0 d\u00e9l\u00e9guer leur signature ;"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[45.0, 1235.0, 70.0, 1248.0], [72.0, 1235.0, 523.0, 1255.0], [28.0, 1251.0, 524.0, 1274.0], [27.0, 1270.0, 121.0, 1284.0]], "bbox_layout": [19.0008544921875, 1227.98828125, 537.001953125, 1298.57421875], "text": ["Vu", "le d\u00e9cret du 31 mars 1963 portant nomination de", "M. Abdelkrim Hassani, en qualit\u00e9 de directeur des transmissions", "nationales ;"], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[43.0, 1289.0, 495.0, 1313.0], [497.0, 1299.0, 521.0, 1312.0], [27.0, 1309.0, 110.0, 1323.0]], "bbox_layout": [17.6885986328125, 1284.7265625, 533.32763671875, 1337.5390625], "text": ["Sur proposition du secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral du minist\u00e8re d", "de", "l'int\u00e9rieur,"], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[122.0, 1338.0, 185.0, 1352.0]], "bbox_layout": [108.16864013671875, 1328.4765625, 196.865234375, 1362.1484375], "text": ["Arr\u00eate :"], "label": "SectionHeader", "position": 21}, {"bbox_text": [[42.0, 1363.0, 520.0, 1391.0], [28.0, 1383.0, 456.0, 1400.0]], "bbox_layout": [16.77001953125, 1358.5546875, 531.22802734375, 1410.0], "text": ["Article 1st. - Dans la limite de ses attributions, d\u00e9l\u00e9gation", "est donn\u00e9e \u00e0 M. Abdelkrim Hassani, directeur des trans"], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[558.0, 32.0, 1055.0, 53.0], [558.0, 48.0, 803.0, 68.0]], "bbox_layout": [553.7451171875, 25.333251953125, 1066.103515625, 76.265869140625], "text": ["nationales, \u00e0 l'effet de signer au nom du ministre de l'int\u00e9rieur,", "tous actes, d\u00e9cisions et arr\u00eat\u00e9s"], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[574.0, 78.0, 1056.0, 99.0], [558.0, 93.0, 998.0, 117.0]], "bbox_layout": [547.97119140625, 72.8857421875, 1066.62841796875, 124.3310546875], "text": ["Art. 2. - Le pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 sera publi\u00e9 au Journal officiel", "de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[722.0, 157.0, 888.0, 171.0]], "bbox_layout": [705.966796875, 147.3974609375, 898.134765625, 182.4365234375], "text": ["Ahmed MEDEGHRI."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[639.0, 233.0, 979.0, 259.0], [637.0, 259.0, 974.0, 283.0]], "bbox_layout": [625.1318359375, 228.0615234375, 993.6669921875, 294.5458984375], "text": ["MINISTERE DE L'AGRICULTURE", "ET DE LA REFORME AGRAIRE"], "label": "SectionHeader", "position": 27}, {"bbox_text": [[555.0, 316.0, 1054.0, 342.0], [586.0, 334.0, 1054.0, 360.0], [585.0, 353.0, 677.0, 367.0]], "bbox_layout": [545.3466796875, 311.630859375, 1067.1533203125, 380.166015625], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 28 octobre 1965 portant cr\u00e9ation d'un comit\u00e9 d'orlen-", "tation agricole au minist\u00e8re de l'agriculture et de la r\u00e9for-", "me agraire."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[568.0, 396.0, 1008.0, 421.0]], "bbox_layout": [560.0439453125, 392.63671875, 1019.912109375, 426.9921875], "text": ["Le ministre de l'agriculture et de la r\u00e9forme agraire,"], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[569.0, 425.0, 1054.0, 450.0], [553.0, 441.0, 1054.0, 468.0], [555.0, 459.0, 828.0, 480.0]], "bbox_layout": [544.82177734375, 420.6640625, 1068.72802734375, 488.515625], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 65-234 du 22 septembre 1965 portant r\u00e9or-", "ganisation de l'administration centrale du minist\u00e8re de l'agri-", "culture et de la r\u00e9forme agraire,"], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[646.0, 499.0, 713.0, 513.0]], "bbox_layout": [636.15478515625, 489.365234375, 720.19287109375, 523.037109375], "text": ["Arr\u00eate :"], "label": "SectionHeader", "position": 31}, {"bbox_text": [[568.0, 523.0, 1054.0, 550.0], [553.0, 540.0, 1055.0, 567.0], [553.0, 557.0, 988.0, 582.0]], "bbox_layout": [544.296875, 517.392578125, 1069.2529296875, 587.294921875], "text": ["Article 1er. - Il est cr\u00e9\u00e9 un comit\u00e9 d'orientation agricole,", "plac\u00e9 sous l'autorit\u00e9 du ministre de l'agriculture et de la", "r\u00e9forme agraire et compos\u00e9 des membres suivants :"], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[570.0, 589.0, 887.0, 611.0]], "bbox_layout": [555.31982421875, 582.333984375, 894.46044921875, 616.689453125], "text": ["- le directeur de l'orientation agricole,"], "label": "ListItem", "position": 33}, {"bbox_text": [[568.0, 612.0, 844.0, 632.0]], "bbox_layout": [557.9443359375, 605.91796875, 855.0927734375, 640.2734375], "text": ["- le directeur de l'institut agricole,"], "label": "ListItem", "position": 34}, {"bbox_text": [[569.0, 634.0, 1052.0, 659.0], [590.0, 654.0, 864.0, 671.0]], "bbox_layout": [557.9443359375, 629.84375, 1065.0537109375, 681.2890625], "text": ["- le directeur du centre alg\u00e9rien de recherches agronomi-", "ques, sociologiques et \u00e9conomiques,"], "label": "ListItem", "position": 35}, {"bbox_text": [[569.0, 675.0, 914.0, 695.0]], "bbox_layout": [557.9443359375, 670.17578125, 926.4794921875, 703.84765625], "text": ["- le directeur de l'administration g\u00e9n\u00e9rale,"], "label": "ListItem", "position": 36}, {"bbox_text": [[567.0, 696.0, 1053.0, 721.0], [590.0, 716.0, 675.0, 730.0]], "bbox_layout": [559.51904296875, 692.05078125, 1065.57861328125, 743.49609375], "text": ["- le directeur du centre de recherche et d'exp\u00e9rimentation", "foresti\u00e8res,"], "label": "ListItem", "position": 37}, {"bbox_text": [[568.0, 736.0, 1053.0, 761.0], [590.0, 755.0, 719.0, 771.0]], "bbox_layout": [556.89453125, 731.015625, 1064.00390625, 782.4609375], "text": ["- le directeur de l'institut scientifique et technique de p\u00eache", "et d'aquiculture."], "label": "ListItem", "position": 38}, {"bbox_text": [[565.0, 782.0, 1051.0, 806.0], [550.0, 797.0, 1051.0, 824.0], [550.0, 819.0, 670.0, 831.0]], "bbox_layout": [546.396484375, 776.1328125, 1065.0537109375, 843.984375], "text": ["Le comit\u00e9 peut en outre faire appel, selon l'ordre du jour,", "aux directeurs des services techniques ainsi qu'\u00e0 toute person-", "ne comp\u00e9tente."], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[566.0, 847.0, 994.0, 867.0]], "bbox_layout": [556.36962890625, 840.390625, 1004.68994140625, 875.4296875], "text": ["Art. 2. - Le comit\u00e9 d'orientation a pour mission :"], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[563.0, 877.0, 1050.0, 897.0], [550.0, 893.0, 1050.0, 914.0], [550.0, 909.0, 1050.0, 931.0], [549.0, 926.0, 1050.0, 948.0], [548.0, 942.0, 1050.0, 965.0], [548.0, 960.0, 1050.0, 980.0], [547.0, 975.0, 982.0, 998.0]], "bbox_layout": [541.1474609375, 869.1015625, 1062.9541015625, 1003.9453125], "text": ["1\u00ba) d'\u00e9tudier les moyens propres \u00e0 satisfaire les besoins en", "cadres de tous les secteurs de l'agriculture pr\u00e9alablement", "\u00e9valu\u00e9s et d'\u00e9laborer \u00e0 cet effet les programmes et plans de", "r\u00e9alisation dans les domaines de l'enseignement et de la for-", "mation professionnelle agricoles ainsi que de la recherche", "agronomique, de l'animation rurale et de la vulgarisation", "des m\u00e9thodes de modernisation et de d\u00e9veloppement."], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[564.0, 1006.0, 1049.0, 1026.0], [547.0, 1021.0, 1049.0, 1043.0], [547.0, 1039.0, 1049.0, 1060.0], [547.0, 1055.0, 894.0, 1074.0]], "bbox_layout": [538.52294921875, 998.30078125, 1063.47900390625, 1082.55859375], "text": ["2\u00ba) de proposer toutes les mesures n\u00e9cessaires \u00e0 la coordi-", "nation de l'action des services du minist\u00e8re de l'agriculture", "et de la r\u00e9forme agraire dans les domaines sus-indiqu\u00e9s \u00e0", "l'alin\u00e9a 1\u00bar, et d'en contr\u00f4ler l'application."], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[562.0, 1086.0, 1047.0, 1105.0], [547.0, 1101.0, 1048.0, 1124.0], [546.0, 1118.0, 789.0, 1137.0]], "bbox_layout": [539.0478515625, 1078.96484375, 1059.8046875, 1145.44921875], "text": ["Art. 3. - Le secr\u00e9tariat du comit\u00e9 est assur\u00e9 par la direc-", "tion de l'orientation agricole, qui transmet au ministre le", "proc\u00e8s-verbal de chaque s\u00e9ance."], "label": "Text", "position": 43}, {"bbox_text": [[561.0, 1148.0, 1047.0, 1167.0], [547.0, 1164.0, 1048.0, 1186.0], [545.0, 1180.0, 1047.0, 1201.0], [546.0, 1197.0, 1047.0, 1219.0]], "bbox_layout": [536.9482421875, 1141.85546875, 1061.904296875, 1224.74609375], "text": ["Le comit\u00e9 se r\u00e9unit au moins une fois par mois. L'ordre", "du jour, \u00e9tabli par le secr\u00e9tariat compte tenu des propositions", "formul\u00e9es par les diff\u00e9rents services, est transmis en m\u00eame", "temps que les convocations et au moins huit jours \u00e0 l'avance."], "label": "Text", "position": 44}, {"bbox_text": [[559.0, 1227.0, 1045.0, 1247.0], [543.0, 1242.0, 894.0, 1263.0]], "bbox_layout": [537.47314453125, 1220.46875, 1058.22998046875, 1271.9140625], "text": ["Des rapporteurs sont pr\u00e9alablement d\u00e9sign\u00e9s pour les diff\u00e9-", "rentes questions inscrites \u00e0 l'ordre du jour."], "label": "Text", "position": 45}, {"bbox_text": [[559.0, 1278.0, 1046.0, 1300.0], [544.0, 1295.0, 1045.0, 1316.0], [543.0, 1310.0, 1043.0, 1334.0], [543.0, 1329.0, 837.0, 1347.0]], "bbox_layout": [537.47314453125, 1271.73828125, 1061.37939453125, 1354.62890625], "text": ["Art. 4. - Le secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral du minist\u00e8re de l'agriculture", "et de la r\u00e9forme agraire est charg\u00e9 de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent", "arr\u00eat\u00e9 qui sera publi\u00e9 au Journal officiel de la R\u00e9publique", "alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 46}, {"bbox_text": [[558.0, 1364.0, 824.0, 1382.0]], "bbox_layout": [552.6953125, 1356.50390625, 844.5947265625, 1391.54296875], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 28 octobre 1965."], "label": "Text", "position": 47}]}, {"index": 2, "page": [{"bbox_text": [[138.0, 11.0, 430.0, 29.0]], "bbox_layout": [129.09912109375, 2.4969482421875, 443.5693359375, 42.1929931640625], "text": ["MINISTERE DE LA JUSTICE"], "label": "SectionHeader", "position": 0}, {"bbox_text": [[38.0, 59.0, 537.0, 74.0], [63.0, 78.0, 164.0, 91.0]], "bbox_layout": [27.6617431640625, 49.89990234375, 547.5, 101.00341796875], "text": ["D\u00e9crets du 25 octobre 1965 portant acquisition de la nationalit\u00e9", "alg\u00e9rienne :"], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[52.0, 122.0, 535.0, 136.0], [37.0, 138.0, 534.0, 151.0], [37.0, 156.0, 378.0, 170.0]], "bbox_layout": [28.1866455078125, 110.8251953125, 545.400390625, 179.7021484375], "text": ["Par d\u00e9crets du 25 octobre 1965 sont naturalis\u00e9s alg\u00e9riens dans", "les conditions de l'article 13 de la loi n\u00ba 63-96 du 27 mars 1963,", "portant code de la nationalit\u00e9 alg\u00e9rienne :"], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[51.0, 184.0, 536.0, 198.0], [38.0, 200.0, 535.0, 215.0], [37.0, 217.0, 533.0, 231.0], [37.0, 234.0, 129.0, 248.0]], "bbox_layout": [28.31787109375, 173.544921875, 549.07470703125, 259.51171875], "text": ["Mohamed ben Mohamed, n\u00e9 en 1933 \u00e0 Gdyel (Oran), et son", "enfant mineure : Nadia bent Mohamed, n\u00e9e le 4 juin 1963 \u00e0", "Oran, qui z'appelleront d\u00e9sormais : Kebdani Mohamed, Keb-", "dani Nadia,"], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[50.0, 255.0, 533.0, 271.0], [35.0, 273.0, 535.0, 287.0], [35.0, 289.0, 535.0, 304.0], [35.0, 305.0, 534.0, 320.0], [34.0, 323.0, 535.0, 338.0], [35.0, 339.0, 407.0, 354.0]], "bbox_layout": [27.26806640625, 247.03125, 551.17431640625, 364.78515625], "text": ["Mohamed ben Ali ben Larbi, n\u00e9 le 12 mars 1936 \u00e0 Oran,", "et ses enfants mineurs : Lahouari ben Mohamed, n\u00e9 le 11", "ao\u00fbt 1959 \u00e0 Oran, Benyoucef ben Mohamed, n\u00e9 le 5 mars", "1961 \u00e0 Oran, Abdelkader ben Mohamed, n\u00e9 le 2 juillet 1963", "\u00e0 Oran, qui s'appelleront d\u00e9sormais : Larbi Mohamed, Larbi", "Lahouari, Larbi Benyoucef, Larbi Abdelkader,"], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[51.0, 369.0, 534.0, 382.0], [35.0, 385.0, 534.0, 399.0], [34.0, 403.0, 139.0, 416.0]], "bbox_layout": [26.8743896484375, 358.45703125, 548.5498046875, 426.9921875], "text": ["Abdelkader ben Mohamed, n\u00e9 le 23 mai 1936 \u00e0 Oran, et son", "enfant mineur : Fawzia bent Abdelkader, n\u00e9e le 11 septembre", "1962 \u00e0 Oran,"], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[50.0, 424.0, 533.0, 439.0], [36.0, 441.0, 448.0, 455.0]], "bbox_layout": [27.26806640625, 414.169921875, 546.4501953125, 465.615234375], "text": ["Hocine ben Lahcen ben Hocine, n\u00e9 le 11 ao\u00fbt 1940 \u00e0 Arzew", "(Oran), qui s'appellera d\u00e9sormais : Lahsen Hocine,"], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[49.0, 470.0, 534.0, 482.0], [36.0, 486.0, 534.0, 500.0], [35.0, 502.0, 535.0, 516.0], [35.0, 520.0, 535.0, 534.0], [35.0, 537.0, 535.0, 550.0], [35.0, 553.0, 370.0, 566.0]], "bbox_layout": [26.0870361328125, 459.62890625, 549.599609375, 578.06640625], "text": ["Ben Mahedi Ahmed, n\u00e9 en 1916 \u00e0 A\u00efn T\u00e9mouchent (Oran),", "et ses enfants mineurs : Benmahdi Abdelkader, n\u00e9 le 14 d\u00e9cem-", "bre 1944 \u00e0 Hammam Bou Hadjar, Benmahdi Zoubir, n\u00e9 le 13", "juin 1950 \u00e0 Hammam Bou Hadjar, Benmahdi Fadilah, n\u00e9e le", "7 janvier 1953 \u00e0 Hammam Bou Hadjar, Benmahdi Nor-Eddine,", "n\u00e9 le 24 janvier 1956 \u00e0 Ain T\u00e9mouchent,"], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[49.0, 582.0, 534.0, 594.0], [34.0, 598.0, 534.0, 613.0], [34.0, 617.0, 298.0, 629.0]], "bbox_layout": [25.955810546875, 570.712890625, 548.5498046875, 640.615234375], "text": ["Rabha ben Ramdane ben Ahmed Mohammed, n\u00e9e le 12 avril", "1922 \u00e0 Sidi Amar (Ghazaouet) Tlemcen, qui s'appellera d\u00e9sor-", "mais : Bent Mohammed Rabha,"], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[50.0, 644.0, 535.0, 659.0], [37.0, 662.0, 535.0, 675.0], [34.0, 679.0, 100.0, 693.0]], "bbox_layout": [27.1368408203125, 634.970703125, 548.5498046875, 704.189453125], "text": ["Boumedi\u00e8ne ben Haddou, n\u00e9 le 4 juin 1933 \u00e0 A\u00efn T\u00e9mouchent", "(Oran), qui s'appellera d\u00e9sormais : Addou Boum\u00e9di\u00e8ne Ould", "Haddou,"], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[51.0, 701.0, 536.0, 715.0], [35.0, 717.0, 536.0, 731.0], [35.0, 735.0, 535.0, 749.0], [35.0, 750.0, 535.0, 765.0], [35.0, 767.0, 536.0, 781.0], [35.0, 782.0, 534.0, 799.0], [34.0, 800.0, 534.0, 814.0], [34.0, 814.0, 534.0, 834.0], [34.0, 833.0, 536.0, 848.0], [35.0, 847.0, 535.0, 864.0]], "bbox_layout": [25.955810546875, 691.3671875, 550.6494140625, 875.4296875], "text": ["Mohammed ould Mohammed ould Ahmed, n\u00e9 le 20 octobre", "1915 \u00e0 Remchi (Tlemcen), et ses enfants mineurs : Fatiha bent", "Mohammed, n\u00e9e le 29 avril 1946 \u00e0 Tlemcen, Djilali Ould", "Mohammed, n\u00e9 le 25 mars 1947 \u00e0 Tlemcen, Ammaria bent", "Mohammed, n\u00e9e le 23 d\u00e9cembre 1949 \u00e0 Tlemcen, Omar Ould", "Mohammed, n\u00e9 le 15 avril 1953 \u00e0 Tlemcen, Houria bent Moham-", "med, n\u00e9e le 1er f\u00e9vrier 1959 \u00e0 Tlemcen, Abdallah Ould Moham-", "med, n\u00e9 le 9 septembre 1962 \u00e0 Tlemcen, qui s'appelleront d\u00e9-", "sormais : Touati Mohammed, Touati Fatiha, Touati Djilali,", "Touati Ammaria, Touati Omar, Touati Houria, Touati Abdallah,"], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[51.0, 878.0, 536.0, 893.0], [36.0, 894.0, 536.0, 911.0], [34.0, 912.0, 537.0, 926.0], [34.0, 928.0, 536.0, 943.0], [34.0, 945.0, 535.0, 960.0], [35.0, 964.0, 268.0, 976.0]], "bbox_layout": [26.0870361328125, 869.1015625, 548.5498046875, 987.5390625], "text": ["Boumama Bachir, n\u00e9 le 24 mars 1929 \u00e0 El Melah (Oran), et", "ses enfants mineurs : Bouamama Djillali, n\u00e9 le 22 quin 1953", "\u00e0 Oran, Bouamama Mehdi, n\u00e9 le 1er d\u00e9cembre 1955 \u00e0 Oran,", "Bouamama Zohra, n\u00e9e le 1\u00bar ao\u00fbt 1958 \u00e0 Oran, Bouamama", "Nac\u00e9ra, n\u00e9e le 21 novembre 1960 \u00e0 Oran, Bouamama Djamila,", "n\u00e9e le 29 juin 1963 \u00e0 Oran,"], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[52.0, 991.0, 537.0, 1005.0], [35.0, 1008.0, 536.0, 1023.0], [35.0, 1024.0, 537.0, 1038.0], [35.0, 1040.0, 537.0, 1057.0], [36.0, 1057.0, 536.0, 1071.0], [35.0, 1073.0, 537.0, 1088.0], [36.0, 1090.0, 431.0, 1106.0]], "bbox_layout": [26.8743896484375, 981.2109375, 551.17431640625, 1114.6875], "text": ["Slimane ben Malek Ould Ali, n\u00e9 en 1931 \u00e0 Hammam Bou", "Hadjar (Oran), et ses enfants mineurs : Malika bent Slimane,", "n\u00e9e le 29 mai 1958 \u00e0 Hammam Bou Hadjar, Rahmouna bent", "Slimane, n\u00e9e le 17 novembre 1961 \u00e0 Hammam Bou Hadjar,", "Said ben Slimane, n\u00e9 le 16 juillet 1963 \u00e0 Hammam Bou", "Hadjar, qui s'appelleront d\u00e9sormais : Ould Ali Slimane, Ould", "Ali Malika, Ould Ali Rahmouna, Ould Ali Said,"], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[51.0, 1120.0, 535.0, 1132.0], [38.0, 1136.0, 537.0, 1150.0], [37.0, 1151.0, 536.0, 1167.0], [36.0, 1170.0, 202.0, 1184.0]], "bbox_layout": [27.26806640625, 1109.7265625, 550.12451171875, 1195.3515625], "text": ["Larbi ben Mohammed ben Abdellah, n\u00e9 en 1935 au douar", "Taforalt (Maroc), et ses enfants mineurs : Fatima bent Larbi,", "n\u00e9e le 25 septembre 1958 au Sig, Mohamed ben Larbi, n\u00e9 le", "8 avril 1963 au Sig,"], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[52.0, 1191.0, 535.0, 1206.0], [38.0, 1208.0, 537.0, 1220.0], [52.0, 1224.0, 533.0, 1238.0], [38.0, 1241.0, 537.0, 1254.0], [38.0, 1257.0, 538.0, 1271.0], [37.0, 1271.0, 539.0, 1305.0], [38.0, 1304.0, 538.0, 1321.0], [38.0, 1323.0, 421.0, 1337.0]], "bbox_layout": [26.21826171875, 1180.13671875, 553.798828125, 1350.52734375], "text": ["Bachir ben Larbi, n\u00e9 le 23 juin 1937 \u00e0 A\u00efn T\u00e9mouchent,", "(Qran), qui s'appellera d\u00e9sormais : Zeriouh Bachir ben Larbi,", "M\u00e9ziane ben Mimoun, n\u00e9 le 21 juin 1929 \u00e0 Bou-Tl\u00e9lis (Oran)", "et ses enfants mineurs : Mouna bent M\u00e9ziane, n\u00e9e le 6 janvier", "1948 \u00e0 Sidi Chami (Oran), Malika bent M\u00e9ziane, n\u00e9e le 3", "mars 1957 \u00e0 Arzew, Mimoun ben M\u00e9ziane, n\u00e9 le 2 janvier 1960\n\u00e0 Oran, Fatiha bent M\u00e9ziane, n\u00e9e le 7 juillet 1963 \u00e0 Oran,", "qui s'appelleront d\u00e9sormais : Ch\u00e9rif M\u00e9ziane, Ch\u00e9rif Mouna,", "Ch\u00e9rif Malika, Ch\u00e9rif Mimoun, Ch\u00e9rif Fatiha,"], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[53.0, 1352.0, 538.0, 1364.0], [41.0, 1369.0, 538.0, 1381.0]], "bbox_layout": [30.155029296875, 1340.78125, 552.7490234375, 1392.2265625], "text": ["Mimoun ben Ahmed, n\u00e9 le 14 novembre 1936 \u00e0 Ouled Mimoun", "(Tlemcen), et ses enfants mineurs : Hasnia bent Mimoun,"], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[558.0, 10.0, 1050.0, 26.0], [558.0, 24.0, 897.0, 44.0]], "bbox_layout": [545.3466796875, 0.49957275390625, 1061.904296875, 53.536376953125], "text": ["n\u00e9e le 7 novembre 1958 \u00e0 Es-Senia (Oran), Zohra bent Mimoun,", "n\u00e9e le 1or f\u00e9vrier 1961 \u00e0 Es-Senia (Oran),"], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[573.0, 54.0, 1051.0, 73.0], [559.0, 72.0, 618.0, 85.0]], "bbox_layout": [550.595703125, 46.182861328125, 1061.904296875, 98.6962890625], "text": ["Bachir Ould Mohammed, n\u00e9 le 26 juin 1927 \u00e0 Sidi-Bel-Abb\u00e8s", "(Oran),"], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[573.0, 100.0, 1050.0, 120.0], [558.0, 115.0, 1049.0, 137.0]], "bbox_layout": [546.396484375, 92.0263671875, 1062.9541015625, 145.8642578125], "text": ["Gomez Jos\u00e9 n\u00e9 le 12 ao\u00fbt 1930 \u00e0 Antequera, Province de", "Malaga (Espagne), qui s'appellera d\u00e9sormais : Haddou Aissa"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[573.0, 145.0, 1050.0, 167.0], [558.0, 163.0, 617.0, 177.0]], "bbox_layout": [550.595703125, 138.1689453125, 1061.904296875, 190.46875], "text": ["Yamina bent Haddi ben Abdelkader, n\u00e9e en 1929 \u00e0 El An\u00e7or", "(Oran),"], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[573.0, 191.0, 1055.0, 209.0], [558.0, 207.0, 1027.0, 228.0]], "bbox_layout": [550.595703125, 184.140625, 1061.904296875, 235.5859375], "text": ["Sa\u00efd ben Selam ben Mohamed, n\u00e9 le 19 d\u00e9cembre 1932 \u00e0", "Bou-Tl\u00e9lis (Oran), qui s'appellera d\u00e9sormais : Selam Sa\u00efd,"], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[572.0, 236.0, 1047.0, 258.0], [558.0, 251.0, 1051.0, 274.0], [557.0, 270.0, 1050.0, 289.0], [557.0, 285.0, 980.0, 306.0]], "bbox_layout": [548.49609375, 229.2578125, 1064.00390625, 312.83203125], "text": ["Fassi Abdelkader, n\u00e9 en 1936 \u00e0 Ain Tolba (Oran), et se", "enfants mineurs : Fassi Karima, n\u00e9e le 26 septembre 1960", "\u00e0 Bou-Tl\u00e9lis, Fassi Houria, n\u00e9e le 6 novembre 1963 \u00e0 Bou-", "Tl\u00e9lis, Fassi Sa\u00efd, n\u00e9 le 2 janvier 1965 \u00e0 Bou-Tl\u00e9lis,"], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[573.0, 314.0, 1050.0, 336.0], [558.0, 330.0, 1052.0, 352.0], [555.0, 347.0, 1054.0, 386.0], [558.0, 380.0, 1054.0, 402.0], [557.0, 398.0, 1054.0, 418.0], [555.0, 417.0, 1054.0, 431.0], [556.0, 430.0, 1053.0, 453.0], [558.0, 448.0, 1054.0, 466.0], [555.0, 465.0, 1051.0, 484.0], [557.0, 483.0, 736.0, 497.0]], "bbox_layout": [547.4462890625, 307.3583984375, 1067.1533203125, 509.0234375], "text": ["Boutayeb Ould Si Ahmed, n\u00e9 en 1898 \u00e0 Berkane (Maroc),", "et ses enfants mineurs : Malika bent Boutayeb, n\u00e9e le 29", "novembre 1945 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Fatna bent Boutayeb, n\u00e9e le 19\nnovembre 1947 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Far\u00e9da bent Boutayeb, n\u00e9e le 24", "mai 1950 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Mohammed-Tahar ben Boutayeb, n\u00e9", "le 5 juillet 1952 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Fatiha bent Boutayeb, n\u00e9e le 4", "septembre 1955 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Hasna bent Boutayeb, n\u00e9e le 4", "avril 1958 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, qui s'appelleront d\u00e9sormais : Boutayeb", "Boutayeb Ould Ahmed, Boutayeb Malika, Boutayeb Fatna,", "Boutayeb Far\u00e9da, Boutayeb Mohammed-Tahar, Boutayeb Fa-", "tiha, Boutayeb Hasna,"], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[573.0, 510.0, 1053.0, 528.0], [558.0, 529.0, 1053.0, 543.0], [558.0, 542.0, 947.0, 562.0]], "bbox_layout": [548.49609375, 502.6953125, 1065.0537109375, 570.546875], "text": ["Tindillier Claude Albert, n\u00e9 le 16 mars 1937 \u00e0 Gu\u00e9ret (Dpt", "de la Creuse) France, et sa fille mineure : Tindillier Christine,", "n\u00e9e le 14 septembre 1959 \u00e0 El-Affroun (Alger)."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[572.0, 573.0, 1053.0, 591.0], [558.0, 589.0, 1053.0, 608.0], [558.0, 608.0, 1054.0, 622.0], [558.0, 624.0, 1053.0, 639.0]], "bbox_layout": [549.02099609375, 565.244140625, 1066.62841796875, 649.501953125], "text": ["Khaldi Ahmed, n\u00e9 en 1915 \u00e0 B\u00e9ni Saf (Tlemcen), et ses", "enfants mineurs : Khaldi Abdelkader, n\u00e9 le 14 novembre 1944", "\u00e0 Mers El K\u00e9bir, Khaldi Rabha, n\u00e9e le 19 ao\u00fbt 1947 \u00e0 Mers", "El K\u00e9bir, Khaldi Lahcen, n\u00e9 le 17 mars 1954 \u00e0 Mers El K\u00e9bir,"], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[573.0, 654.0, 1054.0, 668.0], [558.0, 669.0, 1054.0, 683.0], [558.0, 687.0, 1053.0, 701.0], [558.0, 703.0, 1054.0, 717.0], [558.0, 721.0, 1054.0, 735.0], [558.0, 736.0, 1054.0, 751.0], [558.0, 753.0, 1054.0, 767.0], [558.0, 770.0, 1054.0, 785.0], [558.0, 786.0, 1054.0, 800.0], [559.0, 803.0, 775.0, 817.0]], "bbox_layout": [548.49609375, 643.515625, 1069.2529296875, 827.578125], "text": ["Mohammed ben Mohammed ben Assou, n\u00e9 le 12 avril 1923", "\u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s et ses enfants mineurs : Bensalem Mohammed", "ould Mohammed, n\u00e9 le 25 ao\u00fbt 1951 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s, Nou-", "reddine ben Mohammed, n\u00e9 le 13 septembre 1953 \u00e0 Sidi Bel", "Abb\u00e8s, Yamina bent Mohammed, n\u00e9e le 18 ao\u00fbt 1955 \u00e0 Sidi", "Bel Abb\u00e8s, Omar ould Mohammed, n\u00e9 le 15 avril 1958 \u00e0 Sidi", "Bel Abb\u00e8s, Nasser ben Mohammed, n\u00e9 le 25 juillet 1961 \u00e0 Sidi", "Bel Abb\u00e8s, qui s'appelleront d\u00e9sormais : Assou Mohammed,", "Assou Bensalem Mohammed, Assou Noureddine, Assou Yamina,", "Assou Omar, Assou Nasser,"], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[573.0, 833.0, 1053.0, 847.0], [559.0, 848.0, 1060.0, 863.0], [559.0, 865.0, 1053.0, 879.0], [559.0, 880.0, 1054.0, 898.0], [559.0, 898.0, 1054.0, 912.0], [559.0, 915.0, 1054.0, 929.0], [558.0, 932.0, 1054.0, 946.0], [559.0, 949.0, 788.0, 963.0]], "bbox_layout": [550.07080078125, 821.93359375, 1071.87744140625, 973.18359375], "text": ["Mohamed ben Beka\u00ef, n\u00e9 en 1927 \u00e0 A\u00efn T\u00e9mouchent (Oran),", "et ses enfants mineurs : Sa\u00efd ben Mohamed ,n\u00e9 le 11 ao\u00fbt", "1950 \u00e0 A\u00efn T\u00e9mouchent, Ahmed ben Mohamed, n\u00e9 le 6 sep-", "tembre 1952 \u00e0 A\u00efn T\u00e9mouchent, Bekka\u00ef ben Mohamed, n\u00e9 le", "25 mars 1957 \u00e0 A\u00efn T\u00e9mouchent, Hasni ben Mohamed, n\u00e9 le", "10 mars 1959 \u00e0 A\u00efn T\u00e9mouchent, Fawzia bent Mohamed, n\u00e9e le", "26 novembre 1960 \u00e0 A\u00efn T\u00e9mouchent, Djamila bent Mohamed,", "n\u00e9e le 18 mai 1964 \u00e0 Oran,"], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[575.0, 976.0, 1055.0, 988.0], [559.0, 991.0, 1054.0, 1006.0], [559.0, 1006.0, 1054.0, 1023.0], [558.0, 1025.0, 1054.0, 1038.0], [559.0, 1041.0, 890.0, 1055.0]], "bbox_layout": [549.5458984375, 964.12109375, 1069.2529296875, 1066.15234375], "text": ["Omar ben Elmedi, n\u00e9 le 28 mars 1938 \u00e0 Misserghin (Oran),", "et ses enfants mineurs : Abdellah ben Amar, n\u00e9 le 28 juin", "1959 \u00e0 A\u00efn T\u00e9mouchent, Abdelrani ben Omar, n\u00e9 le 29 mars", "1961 \u00e0 Terga (A\u00efn T\u00e9mouchent), Dalila bent Omar, n\u00e9e le 2", "janvier 1963 \u00e0 Terga (A\u00efn T\u00e9mouchent),"], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[575.0, 1071.0, 1054.0, 1085.0], [559.0, 1088.0, 1054.0, 1100.0], [558.0, 1103.0, 1054.0, 1117.0], [558.0, 1120.0, 1053.0, 1135.0], [558.0, 1138.0, 1054.0, 1149.0], [558.0, 1155.0, 1054.0, 1167.0], [558.0, 1171.0, 1054.0, 1182.0], [558.0, 1186.0, 1054.0, 1199.0], [558.0, 1204.0, 1054.0, 1214.0], [558.0, 1220.0, 1027.0, 1233.0]], "bbox_layout": [549.5458984375, 1059.82421875, 1069.2529296875, 1243.88671875], "text": ["Mohamed ould Didoh, n\u00e9 en 1915 \u00e0 Berkane (Maroc), et ses", "enfants mineurs : Kebdani Aouicha, n\u00e9e le 15 f\u00e9vrier 1945 \u00e0", "B\u00e9ni Saf. Kebdani Khedidja, n\u00e9e le 25 d\u00e9cembre 1947 \u00e0 B\u00e9n\u00ed", "Saf, Abdelkader ben Mohamed, n\u00e9 le 9 juin 1950 \u00e0 B\u00e9ni Saf,", "Aomar ben Mohamed, n\u00e9 le 12 avril 1953 \u00e0 B\u00e9ni Saf, Ahmed", "ben Mohamed, n\u00e9 le 3 octobre 1955 \u00e0 B\u00e9ni Saf, Salah ben", "Mohamed, n\u00e9 le 18 novembre 1959 \u00e0 B\u00e9ni Saf, Rachid ben", "Mohamed, n\u00e9 le 5 avril 1964 \u00e0 B\u00e9ni Saf, qui s'appelleront", "d\u00e9sormais : Kebdani Mohamed, Kebdani Abdelkader, Kebdani", "Aomar, Kebdani Ahmed, Kebdani Salah, Kebdani Rachid,"], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[575.0, 1250.0, 1054.0, 1262.0], [558.0, 1267.0, 1054.0, 1279.0], [558.0, 1282.0, 1058.0, 1294.0], [561.0, 1298.0, 1054.0, 1313.0], [560.0, 1315.0, 1054.0, 1328.0], [559.0, 1332.0, 1054.0, 1346.0], [558.0, 1351.0, 1054.0, 1361.0], [559.0, 1366.0, 1053.0, 1377.0]], "bbox_layout": [548.49609375, 1238.92578125, 1070.302734375, 1388.80859375], "text": ["Mohamed ould Ali, n\u00e9 le 4 ao\u00fbt 1924 \u00e0 Barbata (Sa\u00efda),", "et ses enfants mineurs : Abdelkader ben Mohamed, n\u00e9 le 19", "juin 1952 \u00e0 Mers El K\u00e9bir, Fatma bent Mohamed, n\u00e9e le 15", "janvier 1954 \u00e0 Mers El K\u00e9bir, Yamina bent Mohamed, n\u00e9e le", "18 f\u00e9vrier 1958 \u00e0 Mers El K\u00e9bir, Ali ben Mohamed, n\u00e9 le 10", "mai 1960 \u00e0 Mers El K\u00e9bir, Sa\u00efd ben Mohamed, n\u00e9 le 24 mars", "1963 \u00e0 Oran, Ahmed ben Mohamed, n\u00e9 le 24 mars 1963 \u00e0", "Oran, qui s'appelleront d\u00e9sormais : Benkahla Mohamed, Ben-"], "label": "Text", "position": 29}]}, {"index": 3, "page": [{"bbox_text": [[72.0, 36.0, 557.0, 49.0], [72.0, 53.0, 437.0, 66.0]], "bbox_layout": [62.638671875, 25.333251953125, 572.2421875, 76.864013671875], "text": ["kahla Abdelkader, Benkahla Fatma, Benkahla Yamina, Ben-", "kahla Ali, Benkahla Sa\u00efd et Benkahla Ahmed,"], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[88.0, 80.0, 560.0, 94.0], [73.0, 96.0, 560.0, 110.0], [72.0, 114.0, 126.0, 127.0]], "bbox_layout": [63.716796875, 71.26220703125, 577.09375, 138.43017578125], "text": ["Mama bent Rabah ould Hachemi, n\u00e9e en 1927 \u00e0 B\u00e9ni Saf", "(Tlemcen), qui s'appellera d\u00e9sormais : Belhachemi Mama bent", "Rabah,"], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[88.0, 141.0, 560.0, 155.0], [72.0, 156.0, 560.0, 170.0], [72.0, 173.0, 560.0, 187.0], [73.0, 189.0, 465.0, 203.0]], "bbox_layout": [63.447265625, 131.24755859375, 576.5546875, 213.7109375], "text": ["Abdelkamel Mohammed, n\u00e9 en 1894 \u00e0 Tafilalet (Maroc), et", "ses enfants mineurs & Abdelkamel Kha\u00efra, n\u00e9e le 4 juillet 1945", "\u00e0 B\u00e9char, Abdelkamel Dabha, n\u00e9e le 29 f\u00e9vrier 1948 \u00e0 B\u00e9char,", "Abdelkamel Hadda, n\u00e9e le 20 ao\u00fbt 1950 \u00e0 B\u00e9char,"], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[87.0, 217.0, 560.0, 231.0], [74.0, 234.0, 478.0, 248.0]], "bbox_layout": [63.986328125, 205.33203125, 575.4765625, 256.435546875], "text": ["Mama bent Abdesselem, n\u00e9e le 20 octobre 1930 \u00e0 Misserghin", "(Oran), qui s'appellera d\u00e9sormais : Boudhel Mama,"], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[88.0, 262.0, 559.0, 276.0], [72.0, 278.0, 559.0, 292.0], [72.0, 296.0, 560.0, 309.0], [72.0, 311.0, 560.0, 324.0], [72.0, 326.0, 560.0, 341.0]], "bbox_layout": [62.908203125, 251.3037109375, 576.5546875, 352.6513671875], "text": ["Kouider ould Bachir, n\u00e9 le 11 juillet 1928 \u00e0 Tlemcen, et ses", "enfants mineurs : Sidi Mohammed ben Kouider, n\u00e9 le 1\u00bar", "f\u00e9vrier 1955 \u00e0 Tlemcen, Fatiha bent Kouider, n\u00e9e le 13 avril", "1956 \u00e0 Tlemcen, Lyazid ben Kouider, n\u00e9 le 17 octobre 1958", "\u00e0 Tlemcen, Rahma bent Kouider, n\u00e9e le 8 juin 1962 \u00e0 Tlemcen,"], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[88.0, 355.0, 559.0, 369.0], [71.0, 372.0, 158.0, 386.0]], "bbox_layout": [63.04296875, 345.126953125, 572.78125, 396.572265625], "text": ["Abderrahmane ould Moulay Ahmed, n\u00e9 le 16 septembre 1942", "\u00e0 Tlemcen,"], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[86.0, 400.0, 559.0, 413.0], [72.0, 417.0, 560.0, 430.0], [72.0, 431.0, 559.0, 445.0], [72.0, 450.0, 560.0, 461.0], [72.0, 464.0, 558.0, 478.0], [72.0, 481.0, 560.0, 495.0], [70.0, 497.0, 559.0, 511.0], [69.0, 512.0, 559.0, 527.0], [71.0, 529.0, 559.0, 543.0], [71.0, 546.0, 378.0, 561.0]], "bbox_layout": [61.291015625, 388.193359375, 577.09375, 570.888671875], "text": ["All ben M'Barek, n\u00e9 en 1909 au douar Harakat, Tribu B\u00e9ni", "Oumriemche (Maroc), et ses enfants mineurs : Fatima bent", "Ali, n\u00e9e le 4 octobre 1946 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s, Ahmed ould Ali,", "n\u00e9 le 18 juillet 1954 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s, Hocine ould Ali, n\u00e9 le", "19 avril 1956 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s, Abbas ould Ali, n\u00e9 le 10 sep-", "tembre 1957 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s, Noureddine ould Ali, n\u00e9 le 13", "f\u00e9vrier 1959 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s, Abdelkader ould Ali n\u00e9 le 22", "ao\u00fbt 1961 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s, qui s'appelleront d\u00e9sormais : Benali", "Ali, Benali Fatima, Benali Ahmed, Benali Hocine, Benali Abbas,", "Benali Noureddine, Benali Abdelkader,"], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[84.0, 581.0, 556.0, 592.0], [72.0, 597.0, 558.0, 608.0], [71.0, 614.0, 558.0, 625.0], [71.0, 628.0, 559.0, 641.0], [70.0, 647.0, 559.0, 656.0], [70.0, 661.0, 559.0, 673.0], [72.0, 679.0, 558.0, 688.0], [70.0, 693.0, 437.0, 707.0]], "bbox_layout": [61.6953125, 567.978515625, 576.5546875, 715.46875], "text": ["Mohamed ben Lakhdar, n\u00e9 en 1913 \u00e0 B\u00e9ni Saf (Tlemcen),", "et ses enfants mineurs : Adjroudi Ahmed, n\u00e9 le 12 mai 1945", "\u00e0 B\u00e9ni Saf, Adjeroudi Orkia, n\u00e9e le 5 f\u00e9vrier 1949 \u00e0 B\u00e9ni Saf,", "Adjeroudi Yamina n\u00e9e le 30 juin 1951 \u00e0 B\u00e9ni Saf, Adjeroudi", "Ch\u00e9rifa, n\u00e9e le 24 juin 1954 \u00e0 B\u00e9ni Saf, Adjeroudi Sa\u00efda, n\u00e9e", "le 12 juin 1957 \u00e0 B\u00e9ni Saf, Adjeroudi Rachid, n\u00e9 le 8 juillet", "1963 \u00e0 B\u00e9ni Saf, le dit Mohamed ben Lakhdar s'appellera", "d\u00e9sormais : Adjeroudi Mohamed ben Lakhdar,"], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[88.0, 721.0, 501.0, 735.0]], "bbox_layout": [77.193359375, 709.82421875, 517.2578125, 743.49609375], "text": ["Boumedine ben Amar, n\u00e9 le 29 janvier 1935 \u00e0 Oran,"], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[84.0, 750.0, 556.0, 762.0], [70.0, 766.0, 555.0, 780.0], [69.0, 781.0, 556.0, 795.0], [69.0, 796.0, 556.0, 813.0], [69.0, 815.0, 533.0, 827.0]], "bbox_layout": [61.560546875, 737.8515625, 573.3203125, 839.8828125], "text": ["Henry Jean Emile, n\u00e9 le 25 juin 1912 \u00e0 Scy-Chazelles, D\u00e9par-", "tement de la Moselle (France), et ses enfants mineurs : Henry", "G\u00e9rard Joseph, n\u00e9 le 7 mai 1953 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s, Henry", "Marl\u00e8ne Jeanne, n\u00e9e le 26 juin 1954 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s, Henry", "Christian Louis, n\u00e9 le 22 d\u00e9cembre 1955 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s,"], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[84.0, 851.0, 556.0, 861.0], [69.0, 865.0, 555.0, 879.0], [68.0, 884.0, 555.0, 894.0], [69.0, 898.0, 555.0, 912.0], [68.0, 914.0, 556.0, 926.0], [69.0, 931.0, 555.0, 945.0], [69.0, 946.0, 555.0, 961.0], [69.0, 963.0, 244.0, 977.0]], "bbox_layout": [59.5390625, 837.65625, 572.78125, 986.171875], "text": ["Embarek Mohamed ben Embarek, n\u00e9 le 24 d\u00e9cembre 1925", "\u00e0 Renan (Oran), et ses enfants mineurs : Embarek Fatima,", "n\u00e9e le 25 octobre 1952 \u00e0 A\u00efn El Turck, Embarek Belkheir, n\u00e9", "le 9 ao\u00fbt 1956 \u00e0 A\u00efn El Turck, Embarek Abdelkader, n\u00e9 le", "15 juin 1959 \u00e0 A\u00efn El Turck, Embarek Baroudi, n\u00e9 le 13", "octobre 1961 \u00e0 A\u00efn El Turck, Embarek Zohra, n\u00e9e le 8 d\u00e9cem-", "bre 1963 \u00e0 Mers El K\u00e9bir, Embarek Kheira, n\u00e9e le 15 f\u00e9vrier", "1965 \u00e0 Mers El K\u00e9bir,"], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[84.0, 991.0, 553.0, 1005.0], [69.0, 1006.0, 555.0, 1022.0], [67.0, 1024.0, 555.0, 1038.0], [68.0, 1040.0, 370.0, 1054.0]], "bbox_layout": [58.865234375, 979.84375, 569.546875, 1062.734375], "text": ["Abdelkader ben Sa\u00efd, n\u00e9 le 3 octobre 1941 \u00e0 B\u00e9ni Saf (Tlem-", "cen), et son enfant mineur : Yamina bent Abdelkader, n\u00e9e", "le 4 septembre 1964 \u00e0 B\u00e9ni Saf, qui s'appelleront d\u00e9sormais :", "Zenasni Abdelkader, Zenasni Yamina,"], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[81.0, 1068.0, 555.0, 1081.0], [69.0, 1085.0, 554.0, 1099.0], [65.0, 1100.0, 555.0, 1114.0], [67.0, 1117.0, 554.0, 1131.0], [66.0, 1132.0, 379.0, 1148.0]], "bbox_layout": [58.056640625, 1055.72265625, 570.0859375, 1157.75390625], "text": ["Larbi ben Ahmed, n\u00e9 le 27 d\u00e9cembre 1936 \u00e0 Bou Tl\u00e9lis", "(Oran), et ses enfants mineurs : Mohamed ould Larbi,", "n\u00e9 le 27 ao\u00fbt 1961 \u00e0 Tessala, Fatima bent Larbi, n\u00e9e le 9", "septembre 1963 \u00e0 Tessala, qui s'appelleront d\u00e9sormais : Bachir", "Larbi, Bachir Mohamed, Bachir Fatima,"], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[81.0, 1162.0, 552.0, 1176.0], [69.0, 1178.0, 552.0, 1192.0], [65.0, 1192.0, 552.0, 1210.0], [65.0, 1210.0, 551.0, 1224.0], [65.0, 1224.0, 552.0, 1243.0], [65.0, 1243.0, 552.0, 1257.0], [65.0, 1256.0, 552.0, 1274.0], [65.0, 1276.0, 552.0, 1290.0], [65.0, 1288.0, 552.0, 1307.0], [65.0, 1304.0, 302.0, 1323.0]], "bbox_layout": [56.84375, 1150.05859375, 567.390625, 1331.38671875], "text": ["Mohamed ben Abdeslem, n\u00e9 en 1921 \u00e0 Hammam Bou Hadjar", "(Oran), et ses enfants mineurs : Fatima bent Mohamed, n\u00e9e", "le 17 mars 1951 \u00e0 Hammam Bou Hadjar, A\u00efcha bent Mohamed,", "n\u00e9e le 13 f\u00e9vrier 1955 \u00e0 Hammam Bou Hadjar, Kheira bent", "Mohamed, n\u00e9e le 9 mai 1957 \u00e0 Hammam Bou Hadjar, Yamna", "bent Mohamed, n\u00e9e le 13 avril 1960 \u00e0 Hammam Bou Hadjar,", "Abdelkader ben Mohamed, n\u00e9 le 24 janvier 1963 \u00e0 Hammam", "Bou Hadjar, qui s'appelleront d\u00e9sormais : Bensalem Mohamed,", "Bensalem Fatima, Bensalem A\u00efcha, Bensalem Kheira, Bensalem", "Yamna, Bensalem Abdelkader,"], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[80.0, 1333.0, 551.0, 1352.0], [65.0, 1348.0, 551.0, 1369.0], [64.0, 1367.0, 552.0, 1385.0]], "bbox_layout": [57.3828125, 1323.69140625, 564.6953125, 1391.54296875], "text": ["M'Hamed ben Bachir, n\u00e9 en 1917 \u00e0 Aghlal (Oran), et ses", "enfants mineurs : Mohammed ben M'Hamed, n\u00e9 le 1er f\u00e9vrier", "1953 \u00e0 Oran, Lahouari ben M'Hamed, n\u00e9 le 30 d\u00e9cembre 1957"], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[579.0, 35.0, 1069.0, 49.0], [580.0, 52.0, 896.0, 66.0]], "bbox_layout": [567.875, 23.75244140625, 1081.65625, 75.7958984375], "text": ["\u00e0 Oran, qui s'appelleront d\u00e9sormais : Yahaoui M'Hamed,", "Yahaoui Mohammed, Yahaoui Lahouari,"], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[595.0, 80.0, 989.0, 94.0]], "bbox_layout": [585.125, 68.485107421875, 997.5625, 103.4814453125], "text": ["Belfallah Ahmed n\u00e9 le 26 juillet 1926 \u00e0 Tlemcen,"], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[595.0, 108.0, 1070.0, 122.0], [581.0, 123.0, 743.0, 138.0]], "bbox_layout": [570.03125, 98.26416015625, 1083.8125, 150.39306640625], "text": ["Tahar Missoum ben Mohamed, n\u00e9 le 5 octobre 1932 \u00e0 Ain", "T\u00e9mouchent (Oran),"], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[580.0, 152.0, 1070.0, 168.0], [580.0, 170.0, 1070.0, 183.0], [580.0, 185.0, 1070.0, 199.0], [580.0, 203.0, 1070.0, 217.0], [580.0, 218.0, 1070.0, 232.0], [580.0, 236.0, 1071.0, 249.0], [580.0, 249.0, 1072.0, 264.0], [580.0, 268.0, 1071.0, 282.0], [580.0, 283.0, 1072.0, 297.0], [580.0, 300.0, 988.0, 314.0]], "bbox_layout": [571.109375, 142.099609375, 1087.046875, 324.111328125], "text": ["Mohamed quld Djilali, n\u00e9 en 1924 \u00e0 Oujda (Maroc), et ses", "enfants mineurs : Boucif ben Mohamed, n\u00e9 le 12 mars 1955", "\u00e0 B\u00e9ni Saf, Mustapha ben Mohamed, n\u00e9 le 3 d\u00e9cembre 1956", "\u00e0 B\u00e9ni Saf, Nour-Ed-Dine ben Mohamed, n\u00e9 le 16 mars 1959", "\u00e0 B\u00e9ni Saf, Sadia bent Mohamed, n\u00e9e le 7 janvier 1961", "\u00e0 Beni, Saf, A\u00efcha bent Mohamed, n\u00e9e le 7 octobre 1962 \u00e0", "B\u00e9ni Saf, Fatiha bent Mohamed, n\u00e9e le 27 janvier 1964 \u00e0", "B\u00e9ni Saf, qui s'appelleront d\u00e9sormais : Mehiaoui Mohamed,", "Mehiaoui Boucif, Mehiaoui Mustapha, Mehiaoui Nour-Ed-Dine,", "Mehiaoui Sadia, Mehiaoui A\u00efcha, Mehiaoui Fatiha,"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[596.0, 329.0, 1071.0, 343.0], [580.0, 345.0, 1070.0, 360.0], [580.0, 361.0, 1071.0, 375.0], [580.0, 379.0, 1047.0, 393.0]], "bbox_layout": [570.5703125, 318.466796875, 1085.4296875, 402.041015625], "text": ["Mohamed ould M'Barek, n\u00e9 en 1903 au douar Ouled Ali,", "Fraction B\u00e9ni-Roua, Taforalt (Maroc), et son enfant mineur :", "Fatiha bent Mohamed, n\u00e9e le 13 mai 1948 \u00e0 N\u00e9droma, qui", "s'appelleront d\u00e9sormais : Attigui Mohamed, Attigui Fatiha,"], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[596.0, 407.0, 1070.0, 421.0], [580.0, 421.0, 1071.0, 437.0], [580.0, 439.0, 1001.0, 453.0]], "bbox_layout": [570.03125, 396.0546875, 1084.890625, 463.22265625], "text": ["Bouazza Said, n\u00e9 le 25 octobre 1903 \u00e0 El Melah (Oran).", "et ses enfants mineurs : Bouazza Fatiha, n\u00e9e le 22 juillet 1946", "\u00e0 Oran, Bouazza Yamina, n\u00e9e le 7 avril 1953 \u00e0 Oran,"], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[596.0, 467.0, 1071.0, 483.0], [581.0, 482.0, 1071.0, 499.0], [580.0, 501.0, 1071.0, 515.0], [580.0, 516.0, 1071.0, 532.0], [580.0, 534.0, 1072.0, 548.0], [580.0, 547.0, 1072.0, 565.0], [580.0, 567.0, 1072.0, 581.0], [580.0, 583.0, 1071.0, 597.0], [580.0, 599.0, 712.0, 612.0]], "bbox_layout": [568.953125, 457.919921875, 1087.046875, 623.525390625], "text": ["Mohamed ould Bachir, n\u00e9 en 1933 \u00e0 Hammam Bou Hadjar", "(Oran), et ses enfants mineurs : Lakhdar ould Mohamed, n\u00e9", "le 16 novembre 1957 \u00e0 Hammam Bou Hadjar, Abdelkader ould", "Mohamed, n\u00e9 le 27 d\u00e9cembre 1959 \u00e0 Hammam Bou Hadjar,", "Karima bent Mohamed, n\u00e9e le 7 f\u00e9vrier 1963 \u00e0 Hammam Bou", "Hadjar, Fatma bent Mohamed, n\u00e9e le 19 avril 1964 \u00e0 A\u00efn", "T\u00e9mouchent, qui s'appelleront d\u00e9sormais : Yahiaoui Mohamed,", "Yahiaoui Lakhdar, Yahiaoui Abdelkader, Yahiaoui Karima,", "Yahiaoui Fatma,"], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[595.0, 621.0, 1070.0, 638.0], [577.0, 635.0, 1071.0, 656.0], [578.0, 655.0, 610.0, 668.0]], "bbox_layout": [569.4921875, 611.38671875, 1084.3515625, 679.921875], "text": ["Zenasni Ch\u00e9rifa bent Amar, n\u00e9e en 1902 \u00e0 Taforalt (Maroc),", "et sa fille mineure : Zenasni Zahra, n\u00e9 le 9 mars 1947 \u00e0 B\u00e9ni", "Saf."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[595.0, 675.0, 1070.0, 695.0], [581.0, 689.0, 1070.0, 712.0], [578.0, 707.0, 1070.0, 728.0], [580.0, 724.0, 862.0, 741.0]], "bbox_layout": [567.875, 667.44140625, 1084.890625, 751.69921875], "text": ["Hadj Mohamed, n\u00e9 le 28 janvier 1911 \u00e0 A\u00efn T\u00e9mouchent", "(Oran), et ses enfants mineurs : Hadjadj Djelloul ,n\u00e9 le 22", "novembre 1946 \u00e0 Chabat El Leham (Oran), Hadjadj Sa\u00efd, n\u00e9", "le 5 juin 1955 \u00e0 Chabat E. Leham,"], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[594.0, 747.0, 1070.0, 764.0], [580.0, 762.0, 1027.0, 783.0]], "bbox_layout": [569.4921875, 739.90234375, 1084.3515625, 791.34765625], "text": ["Bachir ould Abdelmalek, n\u00e9 le 10 mai 1930 \u00e0 Sidi Bel Abbes", "(Oran), qui s'appellera d\u00e9sormais : Abdelmalek Bachir,"], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[595.0, 784.0, 1069.0, 804.0], [578.0, 801.0, 1069.0, 821.0], [580.0, 816.0, 1070.0, 838.0], [577.0, 835.0, 1070.0, 853.0], [577.0, 851.0, 832.0, 865.0]], "bbox_layout": [569.4921875, 778.18359375, 1084.3515625, 877.48046875], "text": ["Ali ben Abid, n\u00e9 en 1908 \u00e0 Haia, Ifni (Maroc), et ses enfants", "mineurs : Fatiha bent Ali, n\u00e9e le 2 septembre 1952 \u00e0 Alger", "(9\u00ba), Ramdane ben Ali, n\u00e9 le 17 mai 1954 \u00e0 Alger (9\u00ba), A\u00efcha", "bent Ali, n\u00e9e le 9 ao\u00fbt 1955 \u00e0 Alger (9\u00b0), Chabane ben Ali,", "n\u00e9 le 4 avril 1957 \u00e0 Alger (9\u00ba),"], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[593.0, 878.0, 1068.0, 900.0], [579.0, 897.0, 1069.0, 913.0], [576.0, 910.0, 1069.0, 932.0], [576.0, 931.0, 1069.0, 945.0], [576.0, 944.0, 1069.0, 964.0], [576.0, 961.0, 1068.0, 979.0], [576.0, 977.0, 1068.0, 994.0], [576.0, 996.0, 1069.0, 1010.0], [576.0, 1011.0, 776.0, 1024.0]], "bbox_layout": [568.953125, 869.78515625, 1083.8125, 1036.07421875], "text": ["Belkacem ould Djillali, n\u00e9 le 27 avril 1926 \u00e0 A\u00efn Cha\u00efr", "(Maroc), et ses enfants mineurs : Rabia bent Belkacem, n\u00e9e", "le 17 mars 1953 \u00e0 Tlemcen, Rachida bent Belkacem, n\u00e9e le", "4 juillet 1955 \u00e0 Tlemcen, Musapha ould Belkacem, n\u00e9 le 5", "novembre 1956 \u00e0 Tlemcen, M'Hamed ould Belkacem, n\u00e9 le 24", "f\u00e9vrier 1962 \u00e0 Tlemcen, Latifa bent Belkacem, n\u00e9e le 3 janvier", "1964 \u00e0 Tlemcen, qui s'appelleront d\u00e9sormais : Azzouz Belkacem,", "Azzouz Rabia, Azzouz Rachida, Azzouz Mustapha, Azzouz", "M'Hamed, Azzouz Latifa,"], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[592.0, 1037.0, 1067.0, 1056.0], [576.0, 1057.0, 1068.0, 1071.0], [577.0, 1072.0, 877.0, 1086.0]], "bbox_layout": [567.875, 1029.74609375, 1082.734375, 1097.59765625], "text": ["Boutaleb Mohamed, n\u00e9 le 27 novembre 1935 \u00e0 Chabat El", "Leham (Oran), et son enfant mineur : - Boutaleb Fatiha, n\u00e9e", "ie 26 juillet 1957 \u00e0 Chabat El Leham,"], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[592.0, 1101.0, 1068.0, 1115.0], [576.0, 1117.0, 1042.0, 1131.0]], "bbox_layout": [567.3359375, 1091.26953125, 1080.0390625, 1142.71484375], "text": ["Fatima bent Brahim, Veuve Ardjeb, n\u00e9e le 15 octobre 1928", "\u00e0 Tlemcen, qui s'appellera d\u00e9sormais : Benbrahim Fatima,"], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[592.0, 1146.0, 1067.0, 1159.0], [576.0, 1163.0, 1064.0, 1177.0], [576.0, 1179.0, 1067.0, 1192.0], [574.0, 1195.0, 1067.0, 1209.0], [575.0, 1211.0, 1067.0, 1226.0], [574.0, 1228.0, 1028.0, 1242.0], [1028.0, 1229.0, 1064.0, 1240.0], [574.0, 1243.0, 1067.0, 1257.0], [573.0, 1261.0, 1065.0, 1275.0], [573.0, 1276.0, 745.0, 1290.0]], "bbox_layout": [566.796875, 1134.3359375, 1083.8125, 1301.9921875], "text": ["Si Tahar ben Hadj Abdesselem, n\u00e9 en 1914 au douar Zaouia", "du Sa\u00efs, Mazagan (Maroc), et ses enfants mineurs : Djamal-", "Endine ben Si That, de le 22 anut 1947 \u00e0 Alger, R\u00e9da ben", "Si Tahar, n\u00e9 le 20 mai 1959 \u00e0 Alger, Abderrahim ben Si Tahar,", "n\u00e9 le 14 juin 1952 \u00e0 Alger, Safa ben Si Tanar, n\u00e9 le 4 mars", "1954 \u00e0 Alger, Dahila bent Si Tahar, n\u00e9e le 25 f\u00e9vrier ", "- 1 5", "\u00e0 Alger, qui s'appelleront d\u00e9sormais : Essaissi Tahar, Essaissi", "Djamai-Eddine, Essaissi R\u00e9da, Essa\u00efssi Abderrahim, Essa\u00efssi", "Safa, Essaissi Dahila,"], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[589.0, 1299.0, 1007.0, 1313.0]], "bbox_layout": [579.734375, 1289.51171875, 1016.96875, 1325.91796875], "text": ["El Kabadj Mehammed, n\u00e9 le 27 juillet 1911 \u00e0 Oran,"], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[587.0, 1321.0, 1062.0, 1335.0], [573.0, 1335.0, 1063.0, 1354.0], [574.0, 1355.0, 1064.0, 1369.0], [575.0, 1370.0, 1064.0, 1386.0]], "bbox_layout": [562.484375, 1308.65234375, 1081.65625, 1394.27734375], "text": ["Kerroumi Kerroum ould Benhammou, n\u00e9 en 1912 \u00e0 Mhaya", "Nord, Province d'Oujda (Maroc), et ses enfants mineurs :", "Kroumi Benhamou, n\u00e9 le 15 f\u00e9vrier 1949 \u00e0 B\u00e9ni Quassine", "(Maghnia). Keroumi Lakhdar, n\u00e9 le 26 novembre 1953 \u00e0 B\u00e9ni"], "label": "Text", "position": 31}]}, {"index": 4, "page": [{"bbox_text": [[53.0, 15.0, 547.0, 30.0], [53.0, 31.0, 545.0, 45.0], [53.0, 49.0, 544.0, 61.0], [67.0, 61.0, 414.0, 79.0]], "bbox_layout": [42.828125, 4.44091796875, 561.4609375, 88.86962890625], "text": ["Ouassine, Kerroumi Abdelmadjid, n\u00e9 le 14 janvier 1956 \u00e0 B\u00e9ni", "Quassine, Kerroumi Fatima, n\u00e9e le 17 octobre 1958 \u00e0 Maghnia,", "Kerroumi Kheira, n\u00e9e le 11 f\u00e9vrier 1962 \u00e0 Maghnia. Kerroumi", "Fatiha, n\u00e9e le 2 novembre 1963 \u00e0 Maghnia,"], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[69.0, 90.0, 544.0, 109.0], [54.0, 109.0, 542.0, 123.0], [53.0, 124.0, 182.0, 138.0]], "bbox_layout": [44.17578125, 83.4814453125, 555.26171875, 151.845703125], "text": ["Cherifa bent Mohamed, n\u00e9e en 1927 au douar Guetna,", "commune d'Er-Rahel (Oran), qui s'appellera d\u00e9sormais :", "Zenasni Ch\u00e9rifa,"], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[68.0, 148.0, 542.0, 162.0], [51.0, 164.0, 543.0, 180.0], [51.0, 179.0, 543.0, 197.0], [51.0, 198.0, 542.0, 212.0], [51.0, 211.0, 541.0, 233.0], [50.0, 229.0, 140.0, 243.0]], "bbox_layout": [42.2890625, 137.4853515625, 557.6875, 253.1884765625], "text": ["Brik Kaddour, n\u00e9 le 5 mars 1918 \u00e0 Tlemcen, et ses enfants", "mineurs : Brik Houaria, n\u00e9e le 30 octobre 1953 \u00e0 Tlemcen,", "Brik Mama, n\u00e9e le 16 f\u00e9vrier 1956 \u00e0 Tlemcen, Brik Houria,", "n\u00e9e le 18 mars 1962 \u00e0 Tlemcen, Brik Khadidja, n\u00e9e le", "27 mai 1963 \u00e0 Tlemcen, Brik Mansouria, n\u00e9e le 13 f\u00e9vrier 1965", "\u00e0 Tlemcen,"], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[66.0, 257.0, 541.0, 276.0], [50.0, 277.0, 541.0, 291.0], [51.0, 294.0, 90.0, 308.0]], "bbox_layout": [41.75, 248.9111328125, 556.609375, 318.4716796875], "text": ["Nafissa bent Mohammed, n\u00e9e le 6 avril 1941 \u00e0 Annaba, qui", "s'appellera d\u00e9sormais : Benmohammed Nafissa bent Moham-", "med,"], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[68.0, 319.0, 541.0, 333.0], [53.0, 335.0, 541.0, 348.0], [50.0, 352.0, 541.0, 366.0], [50.0, 368.0, 541.0, 383.0], [50.0, 384.0, 541.0, 398.0], [50.0, 401.0, 540.0, 417.0], [50.0, 417.0, 540.0, 431.0], [50.0, 435.0, 540.0, 449.0], [49.0, 448.0, 540.0, 467.0], [50.0, 467.0, 284.0, 481.0]], "bbox_layout": [40.267578125, 306.845703125, 556.609375, 491.591796875], "text": ["Belghomari Ahmed, n\u00e9 en 1928 \u00e0 Hammam Bou Hadjar", "(Oran), et ses enfants mineurs : Belghomari Djillali, n\u00e9 le", "16 f\u00e9vrier 1950 \u00e0 Hammam Bou Hadjar (Oran), Belghomari", "Hamida, n\u00e9e le 29 d\u00e9cembre 1953 \u00e0 Hammam Bou Hadjar,", "Belghomari Bachir, n\u00e9 le 23 avril 1956 \u00e0 Hammam Bou Hadjar,", "Belghomari Abderrahmane, n\u00e9 le 26 mars 1958 \u00e0 Hammam", "Bou Hadjar, Belghomari Yamani, n\u00e9 le 17 juillet 1960 \u00e0", "Hammam Bou Hadjar, Belghomari Djamal, n\u00e9 le 12 janvier 1963", "\u00e0 Hammam Bou Hadjar, Belghomari Hourria, n\u00e9e le 1er juillet", "1964 \u00e0 Hammam Bou Hadjar,"], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[66.0, 497.0, 540.0, 511.0], [50.0, 512.0, 538.0, 530.0], [48.0, 530.0, 539.0, 544.0], [50.0, 546.0, 540.0, 563.0], [50.0, 560.0, 539.0, 580.0], [49.0, 581.0, 539.0, 595.0], [47.0, 596.0, 538.0, 612.0], [47.0, 612.0, 537.0, 628.0], [48.0, 627.0, 538.0, 648.0], [172.0, 645.0, 539.0, 663.0], [49.0, 646.0, 170.0, 659.0], [46.0, 659.0, 273.0, 678.0]], "bbox_layout": [38.24609375, 484.921875, 553.64453125, 687.44140625], "text": ["Ahmed ould Mohamed, n\u00e9 le 29 janvier 1933 \u00e0 Tlemcen, et", "ses enfants mineurs : Zoulikha bent Ahmed, n\u00e9e le 26 ao\u00fbt 1956", "\u00e0 Tlemcen, Ouahida bent Ahmed, n\u00e9e le 9 mai 1959 \u00e0 Tlemcen,", "Abdel-Djawad ben Ahmed, n\u00e9 le 7 octobre 1960 \u00e0 Tlemcen,", "Nac\u00e9ra bent Ahmed, n\u00e9e le 21 d\u00e9cembre 1960 \u00e0 Tlemcen,", "Chahida bent Ahmed, n\u00e9e le 5 juin 1962 \u00e0 Tlemcen, Abdelouahed", "ben Ahmed, n\u00e9 le 5 juin 1963 \u00e0 Tlemcen, Fatma bent Ahmed,", "n\u00e9e le 17 mai 1964 \u00e0 Tlemcen, qui s'appelleront d\u00e9sormais :", "Belarbi Ahmed, Belarbi Zoulikha, Belarbi Ouahida, Belarbi", "Belarbi Nac\u00e9ra, Belarbi Chahida, Belarbi", "Abdel-Djawad,", "Abdelouahed, Belarbi Fatma,"], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[63.0, 689.0, 537.0, 708.0], [50.0, 704.0, 537.0, 725.0], [46.0, 721.0, 538.0, 742.0], [46.0, 736.0, 539.0, 761.0], [46.0, 755.0, 538.0, 774.0], [46.0, 769.0, 537.0, 793.0], [46.0, 788.0, 536.0, 807.0], [46.0, 802.0, 485.0, 826.0]], "bbox_layout": [37.302734375, 680.4296875, 551.21875, 830.3125], "text": ["Mohamed ould Abdelkrim, n\u00e9 le 11 ao\u00fbt 1928 \u00e0 A\u00efn El Arba", "(Oran), et ses enfants mineurs : Meftaha bent Mohamed, n\u00e9e", "le 4 f\u00e9vrier 1955 \u00e0 A\u00efn El Arba, Mimouna bent Mohamed, n\u00e9e", "le 12 mars 1958 \u00e0 A\u00efn El Arba, Abdelkader ould Mohamed,", "n\u00e9 le 27 d\u00e9cembre 1960 \u00e0 A\u00efn El Arba, Boumedi\u00e8ne ould Mo-", "hamed, n\u00e9 le 8 janvier 1963 \u00e0 A\u00efn El Arba, qui s'appelleront", "d\u00e9sormais : Bensalem Mohamed, Bensalem Meftaha, Bensalem", "Mimouna, Bensalem Abdelkader, Bensalem Boumedi\u00e8ne,"], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[61.0, 836.0, 536.0, 852.0], [46.0, 850.0, 536.0, 872.0], [46.0, 867.0, 535.0, 887.0], [46.0, 883.0, 534.0, 904.0], [46.0, 901.0, 346.0, 917.0]], "bbox_layout": [36.359375, 826.71875, 548.5234375, 927.3828125], "text": ["Abdelkader ben Abdrahman, n\u00e9 le 26 octobre 1911 \u00e0 Mers", "El Kebir (Oran), et ses enfants mineurs : Abdrahman Amar,", "n\u00e9 le 2 janvier 1951 \u00e0 Mers El Kebir, Abdrahman Yamina,", "n\u00e9e le 25 juin 1953 \u00e0 Mers El Kebir, Abdrahman Houcine,", "n\u00e9 le 7 octobre 1956 \u00e0 Mers El Kebir,"], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[60.0, 929.0, 533.0, 946.0], [46.0, 948.0, 149.0, 961.0]], "bbox_layout": [37.841796875, 921.73828125, 544.2109375, 971.81640625], "text": ["Mohammed ben Hachemi, n\u00e9 le 18 mars 1941 \u00e0 Bouira", "(Tizi-Ouzou),"], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[61.0, 970.0, 533.0, 985.0], [46.0, 987.0, 533.0, 1001.0], [46.0, 1003.0, 532.0, 1018.0], [44.0, 1018.0, 534.0, 1052.0], [46.0, 1050.0, 534.0, 1068.0], [45.0, 1069.0, 534.0, 1083.0], [46.0, 1084.0, 533.0, 1100.0], [44.0, 1100.0, 534.0, 1118.0], [44.0, 1116.0, 533.0, 1133.0], [44.0, 1136.0, 533.0, 1150.0], [44.0, 1150.0, 533.0, 1165.0], [44.0, 1169.0, 465.0, 1183.0]], "bbox_layout": [35.416015625, 957.96875, 547.984375, 1192.6171875], "text": ["Abdallah ben Ali, n\u00e9 le 27 janvier 1923 \u00e0 Henchir El Mejmej,", "Sousse (Tunisie), et ses enfants mineurs : Mohammed ben", "Abdallah, n\u00e9 le 18 juillet 1950 \u00e0 Alger (3\u00b0), La\u00efd ben Abdallah,", "n\u00e9 le 23 juin 1952 \u00e0 Alger (3\u00ba), El Hadi ben Abdallah, n\u00e9 le\n3 novembre 1953 \u00e0 Alger (3\u00ba), Fatma-Zohra bent Abdallah.", "n\u00e9e le 10 octobre 1955 \u00e0 Alger, Rab\u00e9a bent Abdallah, n\u00e9e le 14", "juillet 1957 \u00e0 Alger (3\u00ba), Abdelhakim ben Abdallah, n\u00e9 le 20", "mars 1960 \u00e0 Alger (5\u00b0), Ahmed ben Abdallah, n\u00e9 le 20 avril 1961", "\u00e0 Alger (5\u00b0), Kamel ben Abdallah, n\u00e9 le 16 janvier 1964 \u00e0", "Alger (4\u00ba), qui s'appelleront d\u00e9sormais : Ben M'Rad Abdallah,", "Ben M'Rad Mohammed, Ben M'Rad La\u00efd, Ben M'Rad El Hadi,", "Ben M'Rad Fatma-Zohra, Ben M'Rad Rab\u00e9a, Ben M'Rad", "Abdelhakim, Ben M'Rad Ahmed, Ben M'Rad Kamel,"], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[58.0, 1191.0, 532.0, 1205.0], [46.0, 1207.0, 530.0, 1220.0], [43.0, 1223.0, 530.0, 1237.0], [43.0, 1240.0, 530.0, 1254.0], [43.0, 1257.0, 530.0, 1270.0], [43.0, 1271.0, 383.0, 1286.0]], "bbox_layout": [34.068359375, 1180.13671875, 546.3671875, 1297.20703125], "text": ["Kari Mohammed ould Belkhir, n\u00e9 en 1923 \u00e0 B\u00e9ni Ouassine", "(Tlemcen), et ses enfants mineurs : Kari Fatiha, n\u00e9e le", "21 mai 1951 \u00e0 Maghnia, Kari Belkheir, n\u00e9 le 31 juillet 1953", "\u00e0 Maghnia, Kari Abdelkrim, n\u00e9 le 28 f\u00e9vrier 1959 \u00e0 Maghnia,", "Kari Zoulikha, n\u00e9e le 12 d\u00e9cembre 1961 \u00e0 Maghnia, Kari", "Khalida, n\u00e9e le 8 octobre 1964 \u00e0 Maghnia,"], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[58.0, 1299.0, 529.0, 1319.0], [44.0, 1317.0, 529.0, 1333.0], [42.0, 1332.0, 529.0, 1352.0], [43.0, 1352.0, 334.0, 1366.0]], "bbox_layout": [34.47265625, 1292.24609375, 543.40234375, 1376.50390625], "text": ["Belabbas ould Ali, n\u00e9 le 29 septembre 1931 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s", "(Oran), et ses enfants mineurs : Bennadji ould Belabbas, n\u00e9", "le 24 octobre 1961 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s, Boubekeur ould Belabbas,", "n\u00e9 le 8 ao\u00fbt 1964 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s,"], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[580.0, 15.0, 1053.0, 36.0], [565.0, 33.0, 1053.0, 50.0], [565.0, 48.0, 1052.0, 70.0], [565.0, 66.0, 1053.0, 83.0], [565.0, 81.0, 1053.0, 102.0], [565.0, 98.0, 1053.0, 116.0], [565.0, 115.0, 1052.0, 134.0], [565.0, 131.0, 1052.0, 150.0], [565.0, 144.0, 812.0, 166.0]], "bbox_layout": [556.015625, 8.115234375, 1067.640625, 172.8662109375], "text": ["Belhadj Mohammed, n\u00e9 le 23 janvier 1920 \u00e0 Teniet-El-Haad", "(El-Asnam), et ses enfants mineurs : Belhadj Abderrahmane,", "n\u00e9 le 3 ao\u00fbt 1947 \u00e0 Alger (3\u00ba), Belhadj Kheira, n\u00e9e le 13", "juin 1949 \u00e0 Alger (3\u00ba), Belhadj Mouloud, n\u00e9 le 21 d\u00e9cembre 1950", "\u00e0 Alger (3\u00ba), Belhadj Bena\u00efssa, n\u00e9 le 28 janvier 1955 \u00e0", "Alger (3\u00ba), Belhadj Benyoucef, n\u00e9 le 4 f\u00e9vrier 1957 \u00e0 Alger (3\u00ba),", "Belhadj Abdelaziz, n\u00e9 le 28 mai 1960 \u00e0 Alger (2\u00ba), Belhadj", "Zineb, n\u00e9e le 8 mai 1962 \u00e0 Alger (9\u00ba), Belhadj Fatiha, n\u00e9e", "le 20 f\u00e9vrier 1964 \u00e0 Alger (9\u00ba),"], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[580.0, 179.0, 910.0, 193.0]], "bbox_layout": [570.5703125, 168.2470703125, 922.6328125, 203.6279296875], "text": ["Belaid Omar, n\u00e9 le 13 avril 1934 \u00e0 Alger,"], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[580.0, 206.0, 932.0, 223.0]], "bbox_layout": [570.03125, 197.8125, 943.65625, 233.193359375], "text": ["Bela\u00efd Sacia, n\u00e9e le 1er juillet 1938 \u00e0 Alger,"], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[579.0, 234.0, 956.0, 253.0]], "bbox_layout": [572.7265625, 227.890625, 970.0703125, 263.271484375], "text": ["Bela\u00efd Djaffar, n\u00e9 le 23 d\u00e9cembre 1942 \u00e0 Alger,"], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[579.0, 265.0, 1050.0, 285.0], [565.0, 281.0, 702.0, 297.0]], "bbox_layout": [556.5546875, 257.626953125, 1063.8671875, 309.755859375], "text": ["Ahmed ben Ali, n\u00e9 en 1888 \u00e0 B\u00e9ni Bouzeggou, province", "d'Oujda (Maroc),"], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[577.0, 309.0, 1051.0, 326.0], [564.0, 327.0, 1049.0, 343.0], [562.0, 341.0, 774.0, 359.0]], "bbox_layout": [553.859375, 300.009765625, 1062.25, 368.544921875], "text": ["Ghorfi Mohammed ould Abdelmalek, n\u00e9 en 1898 \u00e0 Maghnia", "(Tlemcen), et son enfant mineur : Ghorfi Abdeldjebar, n\u00e9", "le 6 mars 1945 \u00e0 Maghnia,"], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[576.0, 373.0, 1048.0, 388.0], [561.0, 389.0, 1049.0, 403.0], [561.0, 407.0, 1049.0, 421.0], [560.0, 422.0, 1048.0, 436.0], [561.0, 438.0, 1050.0, 456.0], [560.0, 453.0, 1049.0, 470.0], [559.0, 470.0, 1048.0, 489.0], [560.0, 485.0, 1053.0, 505.0], [561.0, 506.0, 1049.0, 520.0], [560.0, 517.0, 1050.0, 540.0], [559.0, 537.0, 1048.0, 554.0], [559.0, 552.0, 1047.0, 572.0], [559.0, 571.0, 666.0, 584.0]], "bbox_layout": [552.78125, 362.216796875, 1065.484375, 594.814453125], "text": ["Mohamed ben Mohamed Amarouch, n\u00e9 en 1918 au douar", "Timlizin, fraction Ouled Abbou, tribu des Beni Ammart (Maroc),", "et ses enfants mineurs : Messaouda bent Mohamed, n\u00e9e le", "le 3 novembre 1950 \u00e0 El Affroun (Alger), Khelifa ben Mohamed,", "n\u00e9 le 21 septembre 1953 \u00e0 El Affroun, Yamina bent", "Mohamed, n\u00e9e le 18 mai 1956 \u00e0 El Affroun, M\u00e9riem bent", "Mohamed, n\u00e9e le 22 d\u00e9cembre 1958 \u00e0 El Affroun, Ramdane", "ben Mohamed, n\u00e9 le 16 f\u00e9vrier 1961 \u00e0 El Affroun, Nadjia bent -", "Mohamed, n\u00e9e le 28 mars 1963 \u00e0 El Affroun, Fatiha. bent", "Mohamed n\u00e9e le 3 ao\u00fbt 1964 \u00e0 Alger qui s'appelleront", "d\u00e9sormais : Ayad Mohamed, Ayad Messaouda, Ayad Khelifa,", "Ayad Yamina, Ayad M\u00e9riem, Ayad Ramdane, Ayad Nadjia,", "Ayad Fatiha,"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[574.0, 600.0, 1046.0, 618.0], [559.0, 616.0, 1047.0, 634.0], [558.0, 633.0, 1046.0, 652.0], [558.0, 651.0, 1046.0, 666.0], [558.0, 666.0, 1046.0, 685.0], [558.0, 680.0, 1046.0, 702.0], [558.0, 698.0, 664.0, 714.0]], "bbox_layout": [551.1640625, 590.537109375, 1061.7109375, 724.35546875], "text": ["Ouraou Lakhdar, n\u00e9 en 1926 \u00e0 Maghnia (Tlemcen), et ses", "enfants mineurs : Ouraou Malik, n\u00e9 le 15 d\u00e9cembre 1954 \u00e0", "Paris (12\u00b0), Ouraou Mohamed Touhami, n\u00e9 le 14 octobre 1957", "\u00e0 Paris (12\u00b0), Ouraou Djamila Nadia, n\u00e9e le 26 d\u00e9cembre 1958", "\u00e0 Paris (12\u00b0), Ouraou Radia, n\u00e9e le 6 ao\u00fbt 1961 \u00e0 Maghnia", "(Tlemcen), Ouraou Abdel Hamid Fethi, n\u00e9 le 11 janvier 1963", "\u00e0 Paris (12\u00ba),"], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[573.0, 730.0, 1045.0, 745.0], [557.0, 742.0, 1046.0, 766.0], [556.0, 761.0, 1046.0, 779.0], [558.0, 778.0, 1046.0, 797.0], [558.0, 796.0, 981.0, 812.0]], "bbox_layout": [550.625, 719.39453125, 1060.09375, 821.42578125], "text": ["Ouraou Ali, n\u00e9 le 7 janvier 1933 \u00e0 Maghnia (Tlemcen), et", "ses enfants mineurs : Ouraou Farid, n\u00e9 le 26 septembre 1958", "\u00e0 Paris (1er), Ouraou Ahmimed, n\u00e9 le 17 octobre 1959 \u00e0", "Paris (10\u00b0), Ouraou A\u00efcha, n\u00e9e le 12 octobre 1960 \u00e0 Drancy", "(France), Ouraou Djamel, n\u00e9 le 12 mai 1964 \u00e0 Oran,"], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[571.0, 827.0, 951.0, 841.0]], "bbox_layout": [561.40625, 817.1484375, 966.296875, 852.1875], "text": ["Lhachemi Lila, n\u00e9e le 26 octobre 1938 \u00e0 Alger,"], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[570.0, 856.0, 1042.0, 870.0], [555.0, 872.0, 999.0, 887.0]], "bbox_layout": [549.0078125, 847.2265625, 1055.2421875, 897.3046875], "text": ["Ouria bent Mohamed ben Lahcen, n\u00e9e le 27 septembre 1939", "\u00e0 Alger, qui s'appellera d\u00e9sormais : Ben Lahcen Ouria,"], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[572.0, 903.0, 1043.0, 917.0], [555.0, 915.0, 1042.0, 934.0], [554.0, 935.0, 1041.0, 949.0], [554.0, 950.0, 1042.0, 967.0], [554.0, 968.0, 1042.0, 982.0], [554.0, 982.0, 1045.0, 1001.0], [554.0, 1001.0, 1043.0, 1015.0], [554.0, 1014.0, 898.0, 1033.0]], "bbox_layout": [547.9296875, 891.66015625, 1058.4765625, 1041.54296875], "text": ["Abdelkader ben Lahc\u00e8ne, n\u00e9 le 28 janvier 1940 \u00e0 Khemis", "El Khechna (Alger), et ses enfants mineurs : Lila bent", "Abdelkader, n\u00e9e le 6 juin 1959 \u00e0 Alger, Hassan ben Abdelkader,", "n\u00e9 le 16 mai 1961 \u00e0 Alger (4\u00ba), Mohamed ben Abdelkader, n\u00e9", "le 1\u00bar janvier 1963 \u00e0 Alger (4\u00ba), Djahida bent Abdelkader, n\u00e9e", "le 12 septembre 1964 \u00e0 Berrouaghia, qui s'appelleront d\u00e9sormais :", "Benlahc\u00e8ne Abdelkader, Benlahc\u00e8ne Lila, Benlahc\u00e8ne Hassan,", "Benlahc\u00e8ne Mohamed, Benlahc\u00e8ne Djahida,"], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[569.0, 1045.0, 1042.0, 1062.0], [554.0, 1061.0, 1042.0, 1078.0], [554.0, 1080.0, 1041.0, 1094.0], [554.0, 1095.0, 1044.0, 1113.0], [554.0, 1111.0, 1041.0, 1127.0], [553.0, 1128.0, 1041.0, 1146.0], [554.0, 1145.0, 626.0, 1158.0]], "bbox_layout": [545.234375, 1037.265625, 1055.78125, 1172.109375], "text": ["Slimane ould Abdesselam, n\u00e9 le 22 novembre 1936 \u00e0 A\u00efn", "Defla (Tlemcen), et ses enfants mineurs : Mohammed ben", "Slimane, n\u00e9 le 12 ao\u00fbt 1959 \u00e0 Tlemcen, Djamal ben Slimane,", "n\u00e9 le 1er mai 1961 \u00e0 Tlemcen, Fatima bent Slimane, n\u00e9e le", "18 septembre 1963 \u00e0 Tlemcen, qui s'appelleront d\u00e9sormais :", "Koudad Slimane, Koudad Mohammed, Koudad Djamal, Koudad", "Fatima,"], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[569.0, 1174.0, 1042.0, 1191.0], [554.0, 1192.0, 1039.0, 1206.0], [552.0, 1205.0, 1039.0, 1226.0], [551.0, 1224.0, 1039.0, 1238.0], [552.0, 1237.0, 1039.0, 1259.0], [551.0, 1257.0, 1039.0, 1271.0], [551.0, 1272.0, 1038.0, 1290.0], [552.0, 1287.0, 1039.0, 1307.0], [552.0, 1303.0, 1038.0, 1325.0], [551.0, 1321.0, 1038.0, 1340.0], [551.0, 1338.0, 1038.0, 1357.0], [551.0, 1353.0, 1038.0, 1375.0]], "bbox_layout": [542.0, 1166.46484375, 1055.78125, 1380.60546875], "text": ["Mohamed ben M'Hamed, n\u00e9 le 2 d\u00e9cembre 1920 \u00e0 Bensekrane", "(Tlemcen), et ses enfants mineurs : Fatma-Zohra bent Moha-", "med, n\u00e9e le 14 septembre 1947 \u00e0 Hadjout, Ma\u00e2mar ben Moha-", "med, n\u00e9 le 13 mai 1949 \u00e0 Hadjout, Fatiha bent Mohamed,", "n\u00e9e le 31 mars 1951 \u00e0 Hadjout, M'Hamed ben Mohamed, n\u00e9", "le 1-7 mars 1953 \u00e0 Hadjout, Brahim ben Mohamed, n\u00e9 le", "17 f\u00e9vrier 1955 \u00e0 Hadjout, Khedidja bent Mohamed, n\u00e9e le", "29 mars 1957 \u00e0 Hadjout, Saliha bent Mohamed, n\u00e9e le", "13 juillet 1959 \u00e0 Hadjout, Ferhat ben Mohamed, n\u00e9 le 15 mal", "1961 \u00e0 Hadjout, Khaled ben Mohamed, n\u00e9 le 30 ao\u00fbt 1963", "\u00e0 Hadjout, Akacha ben Mohamed, n\u00e9 le 9 mars 1965 \u00e0 Hadjout,", "qui s'appelleront d\u00e9sormais : Kebdani Mohamed, Kebdant"], "label": "Text", "position": 25}]}, {"index": 5, "page": [{"bbox_text": [[51.0, 16.0, 535.0, 30.0], [51.0, 31.0, 461.0, 49.0], [466.0, 33.0, 535.0, 46.0], [50.0, 48.0, 535.0, 65.0]], "bbox_layout": [42.828125, 6.5771484375, 549.6015625, 74.85595703125], "text": ["Fatma-Zohra, Kebdani M\u00e2amar, Kebdani Fatiha, Kebdani", "M'Hamed, Kebdani Brahim, Kebdani Khedidja,", "Kebdani", "Saliha, Kebdani Ferhat, Kebdani Khaled, Kebdani Akacha,"], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[67.0, 78.0, 534.0, 93.0], [52.0, 94.0, 453.0, 110.0]], "bbox_layout": [42.154296875, 67.545166015625, 543.671875, 119.5458984375], "text": ["Cherifa bent Ahmed, n\u00e9e le 14 janvier 1929 \u00e0 Hadjout", "(Alger), qui s'appellera d\u00e9sormais : Driss Cherifa,"], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[67.0, 123.0, 534.0, 137.0], [51.0, 135.0, 533.0, 157.0], [51.0, 156.0, 522.0, 170.0], [51.0, 170.0, 438.0, 189.0]], "bbox_layout": [42.2890625, 112.1923828125, 546.90625, 198.1591796875], "text": ["Ahmed ould Embarek, n\u00e9 le 19 d\u00eacembre 1936 \u00e0 Tlemcen,", "et son enfant mineur : Sidi Mohammed Ismail ben Ahmed,", "n\u00e9 le 17 avril 1964 \u00e0 Tlemcen, qui s'appelleront d\u00e9sormais", "Aissaoui Ahmed, Aissaoui Sidi Mohammed Isma\u00efl,"], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[66.0, 202.0, 535.0, 215.0], [50.0, 218.0, 265.0, 232.0]], "bbox_layout": [43.232421875, 191.4892578125, 543.1328125, 242.2509765625], "text": ["Fatma bent Mebarek ben Mohammed, n\u00e9e le 1er novembre", "1917 \u00e0 N\u00e9droma (Tlemcen),"], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[66.0, 248.0, 533.0, 262.0], [51.0, 264.0, 534.0, 277.0], [50.0, 282.0, 534.0, 295.0], [50.0, 297.0, 420.0, 312.0]], "bbox_layout": [42.154296875, 236.6064453125, 545.828125, 322.9150390625], "text": ["Belkacem ould Ali, n\u00e9 le 12 mars 1941 \u00e0 Sidi Halloui (Tlem-", "cen), et son enfant mineur : Sitli Mohammed ould Belkacem,", "n\u00e9 le 21 juillet 1964 \u00e0 Tlemcen, qui s'appelleront d\u00e9sormais :", "Sahraoui Belkacem, Sahraoui Sidi Mohammed,"], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[67.0, 326.0, 533.0, 340.0], [50.0, 343.0, 534.0, 357.0], [51.0, 359.0, 534.0, 374.0], [53.0, 375.0, 534.0, 389.0], [51.0, 390.0, 534.0, 407.0], [51.0, 408.0, 535.0, 422.0], [51.0, 420.0, 534.0, 442.0], [52.0, 441.0, 291.0, 455.0]], "bbox_layout": [42.154296875, 314.365234375, 547.4453125, 465.615234375], "text": ["Amar b\u00ean Bouteldja, n\u00e9 le 12 f\u00e9vrier 1913 \u00e0 Henchir", "Messioua, Willaya de Souk El Arba (Tunisie), et ses enfants", "mineurs : Azzedine ben Amar, n\u00e9 le 7 ao\u00fbt 1945 \u00e0 La Calle", "(Annaba), Quarda bent Amar, n\u00e9e le 8 ao\u00fbt 1947 \u00e0 la Calle,", "Fella bent Amar, nee le 28 mars 1981 \u00e0 La Calle, Farida bent", "Amar, n\u00e9e le 16 septembre 1936 \u00e0 La Calle, qui s'appelleront", "desormais : Morseni Amar, Morseni Azzedine, Morseni Ouarda,", "Morseni Fella, Morseni Farida,"], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[66.0, 468.0, 419.0, 484.0]], "bbox_layout": [58.19140625, 459.62890625, 433.97265625, 494.66796875], "text": ["Haddou Lounes, n\u00e9 le 24 juillet 1028 \u00e0 Alger"], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[66.0, 495.0, 534.0, 516.0], [51.0, 515.0, 350.0, 529.0]], "bbox_layout": [42.154296875, 489.0234375, 543.671875, 540.46875], "text": ["Kasigkeit Danielle Nouir, n\u00e9e le 17 ao\u00fbt 1942 \u00e0 Oran, qui", "s'appellera d\u00e9sormais : Taleb Nouara,"], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[66.0, 535.0, 534.0, 554.0], [52.0, 551.0, 533.0, 571.0], [50.0, 571.0, 532.0, 585.0], [50.0, 583.0, 532.0, 605.0]], "bbox_layout": [41.48046875, 527.646484375, 546.63671875, 612.587890625], "text": ["Madani ben Ahmed, ne en 1918 au Derb Ghalef, Casablanca", "(Maroc), et ses enfants mineurs : Mohamed ben Madani, n\u00e9", "le 24 juin 1948 \u00e0 Oran, Fatiha bent Madani, n\u00e9e le 20 mars", "1953 \u00e0 Oran, Baghdad ben Madani, n\u00e9 le 27 avril 1955 \u00e0 Oran."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[66.0, 613.0, 502.0, 634.0]], "bbox_layout": [56.84375, 606.943359375, 514.0234375, 641.982421875], "text": ["Sali Mohamed, n\u00e9 en 1917 \u00e0 Ain-T\u00e9mouchent (Oran)."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[66.0, 643.0, 531.0, 662.0], [51.0, 658.0, 533.0, 677.0], [50.0, 675.0, 532.0, 694.0], [50.0, 690.0, 531.0, 709.0], [50.0, 706.0, 531.0, 727.0]], "bbox_layout": [39.189453125, 634.62890625, 543.671875, 731.875], "text": ["Mohamed ould Mohamed, n\u00e9 le 24 janvier 1909 \u00e0 A\u00efn-", "T\u00e9mouchent (Oran), et ses enfants mineurs : Abdelkader", "ouid Mohamed, n\u00e9 l\u00e9 13 mars 1950 \u00e0 A\u00efn-T\u00e9mouchent, Miloud", "ben Mohamed, n\u00e9 le 12 novembre 1954 \u00e0 A\u00efn-T\u00e9mouchent,", "Mimoun ould Mohamed, n\u00e9 le 24 juin 1957 \u00e0 A\u00efn-T\u00e9mouchent."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[65.0, 734.0, 499.0, 755.0]], "bbox_layout": [53.609375, 726.9140625, 510.25, 761.953125], "text": ["Bachir Bachir, ne le 20 avril 1908 \u00e0 El Melah (Oran)."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[65.0, 764.0, 532.0, 783.0], [51.0, 778.0, 533.0, 799.0], [50.0, 795.0, 534.0, 818.0], [50.0, 811.0, 533.0, 833.0], [50.0, 827.0, 533.0, 851.0], [50.0, 844.0, 532.0, 865.0], [50.0, 861.0, 363.0, 880.0]], "bbox_layout": [38.515625, 756.9921875, 545.828125, 887.734375], "text": ["Mahdjoube ould Si Ali, ne le 30 juin 1915 \u00e0 A\u00efn-El-Arba", "(Orah), et ses enfants mineurs : Chafi ould Madjhouda, n\u00e9 le", "20 mars 1969 \u00e0 Alti-El-Arba, Kheira bent Madjhouda, n\u00e9e e", "15 f\u00e9vrier 1953 \u00e0 Ain-El-Arba, Lahouaria bent Madjhouda,", "n\u00e9e le 6 ao\u00fbt 1955 \u00e0 Am-El-Arba, Rahmouna bent Madjhouda,", "n\u00e9e le 22 avril 1960 \u00e0 A\u00efn-El-Arba, Yamina bent Madjhouda,", "n\u00e9e le 7 novembre 1963 \u00e0 A\u00efn-El-Arba."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[65.0, 892.0, 529.0, 909.0]], "bbox_layout": [57.787109375, 883.45703125, 537.203125, 917.12890625], "text": ["Boufeldja ould Mohamed, n\u00e9 le 22 d\u00e9cembre 1930 \u00e0 Tlemcen."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[65.0, 921.0, 529.0, 935.0], [50.0, 933.0, 530.0, 956.0], [50.0, 952.0, 530.0, 969.0], [49.0, 966.0, 530.0, 987.0], [50.0, 983.0, 531.0, 1003.0], [48.0, 998.0, 530.0, 1019.0], [47.0, 1016.0, 214.0, 1032.0]], "bbox_layout": [39.458984375, 910.1171875, 543.1328125, 1042.2265625], "text": ["Messabud ben All ould Mahjoub, fi\u00e9 en 1922 \u00e0 Ksar Qu-", "darhir (Maroc), et ses enfants mineurs ! Setti bent Messaoud,", "n\u00e9e le 1et d\u00e9cembre 1948 \u00e0 Tlemcen, Mustapha buld Messzoud,", "n\u00e9 le 16 60\u00fbt 1953 \u00e0 Tlemcen, Mohammed ould Messaoud, n\u00e9", "le 22 Obtobre 1960 \u00e0 Tiemcen, qui s'appelleront d\u00e9sormais :", "Mahdjoub Messaoud, Mahdjoub Setti, Mahdjoub Mustapha,", "Mahdjoub Mohamed."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[65.0, 1046.0, 529.0, 1062.0], [50.0, 1060.0, 529.0, 1078.0], [48.0, 1077.0, 529.0, 1094.0], [48.0, 1093.0, 529.0, 1110.0], [49.0, 1108.0, 529.0, 1128.0], [48.0, 1126.0, 529.0, 1142.0], [48.0, 1142.0, 529.0, 1160.0]], "bbox_layout": [39.998046875, 1034.53125, 542.0546875, 1170.7421875], "text": ["Mohamed Den Mainane, ne le 5 mai 1926 \u00e0 A\u00efn-T\u00e9mouchent", "(Gran), et ses enfants mineurs : Abdelkader ben Mohamed,", "n\u00e9 le 20 septembre 1995 \u00e0 A'n-Temouchent, Abdallah ben", "Mohamed, n\u00e9 le 28 d\u00e9cembre 1936 \u00e0 A\u00efn-T\u00e9mouchent, Keltoum", "bent Monamed, n\u00e9e le 9 septembre 1958 \u00e0 A\u00efn-T\u00e9mouchent,", "Alcha bent Mohamed, h\u00e9e le 4 kvril 1961 \u00e0 A\u00efn-T\u00e9mouchent,", "Achouria bent Mohamed, n\u00e9e le 4 juin 1963 \u00e0 A\u00efn-T\u00e9mouchent."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[64.0, 1172.0, 529.0, 1187.0], [48.0, 1187.0, 528.0, 1201.0], [47.0, 1201.0, 529.0, 1221.0], [47.0, 1220.0, 529.0, 1234.0], [48.0, 1233.0, 530.0, 1254.0], [47.0, 1253.0, 529.0, 1267.0], [48.0, 1268.0, 530.0, 1282.0], [47.0, 1283.0, 529.0, 1298.0], [48.0, 1300.0, 343.0, 1313.0]], "bbox_layout": [39.189453125, 1161.6796875, 542.59375, 1323.8671875], "text": ["Baid ould Mostefa, n\u00e9 en 1915 \u00e0 B\u00e9ni-Zenass\u00e8ne (Maroc),", "et ses enfants mineurs : M\u00e9riem bent Said, n\u00e9e le 1er", "novembre 1945 \u00e0 Ain Youcef (Tlemcen), Mostefa ben Said,", "n\u00e9 le 7 janvier 1948 \u00e0 A\u00een Youcef, Houria bent Said, n\u00e9e le", "12 mars 1950 \u00e0 A\u00efn Youcef, Tahar ben Said, n\u00e9 le 9 mai", "1952 \u00e0 A\u00een Youcet, Nourdine ben Said, n\u00e9 le 16 seutembre", "1953 \u00e0 A\u00efn Youcef, qui s'appelleront d\u00e9sormais : Chermitti", "Said, Chermitti M\u00e9riem, Chermitti Mostefa, Chermitti Houria,", "Chermiti Tahar, Chermitti Nourdine."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[64.0, 1326.0, 490.0, 1343.0], [494.0, 1330.0, 526.0, 1340.0], [49.0, 1345.0, 490.0, 1359.0], [492.0, 1347.0, 529.0, 1358.0]], "bbox_layout": [38.919921875, 1316.85546875, 537.203125, 1368.30078125], "text": ["Mokhtar ould Abdelkader, n\u00e9 en 1919 \u00e0 Hammam", "Bou", "Hadjar (Gran). et ses enfants mineurs : Abdelkader", "ould"], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[555.0, 16.0, 1042.0, 37.0], [555.0, 31.0, 1045.0, 53.0], [555.0, 47.0, 1044.0, 71.0], [554.0, 64.0, 1045.0, 86.0], [555.0, 82.0, 886.0, 101.0]], "bbox_layout": [549.0078125, 8.3929443359375, 1055.2421875, 108.6083984375], "text": ["Mokhtar, n\u00e9 le 16 ao\u00fbt 1946 \u00e0 Hammam Bou Hadjar, Djillali", "ould Mokhtar, n\u00e9 le 21 mars 1949 \u00e0 H\u00e0mmam Bou Hadjaf,", "Kheira bent Mokhtar, h\u00e9e le 12 avril 1954 \u00e0 Hammam Bou", "Hadjar, qui s'appelleront d\u00e9sormais : Bouras Mokhtar, Bouras", "Abdelkader, Bouras Djillali, Bouras Kheira."], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[571.0, 115.0, 1042.0, 134.0], [558.0, 130.0, 994.0, 150.0]], "bbox_layout": [547.390625, 107.578125, 1053.625, 158.5107421875], "text": ["Abdelkader ben Ahmed, n\u00e9 le 9 mai 1919 \u00e0 Bidi-Bel-Abbes", "(Oran) qui s'appellera d\u00e9sormais : Moulay Abdelkader."], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[572.0, 159.0, 1041.0, 178.0], [555.0, 176.0, 1042.0, 195.0], [554.0, 193.0, 651.0, 207.0]], "bbox_layout": [544.15625, 153.29345703125, 1054.703125, 219.521484375], "text": ["Khier ben Hadj Mohammed b\u00e8n Bouazza, n\u00e9 le 18 juin 1941", "\u00e0 Bordj Bou Arreridj (S\u00e9tif), qui s'appellera d\u00e9sormais : Ben-", "hadj Khier."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[571.0, 219.0, 1044.0, 241.0], [557.0, 238.0, 1027.0, 255.0]], "bbox_layout": [546.3125, 213.3642578125, 1057.9375, 264.4677734375], "text": ["Belabb\u00e8s ould Ahmed, n\u00e9 le 14e juillet 1942 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s", "(Oran), qui s'appellera d\u00e9sormais : Benabdallah Belabb\u00e9s."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[570.0, 267.0, 1043.0, 283.0], [554.0, 283.0, 779.0, 298.0]], "bbox_layout": [544.15625, 258.310546875, 1054.703125, 309.4140625], "text": ["Mimoun Hamou, n\u00e9 le 28 Janvi\u00e8r 1934 \u00e0 Sidi Benyekba,", "commune de Gdyel (Oran)."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[569.0, 311.0, 920.0, 329.0]], "bbox_layout": [557.09375, 302.9150390625, 935.03125, 337.2705078125], "text": ["Kioua Ch\u00e9rif, n\u00e9 le 19 avril 1916 \u00e0 Annaba."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[570.0, 338.0, 1041.0, 359.0]], "bbox_layout": [554.3984375, 331.9677734375, 1049.8515625, 366.494140625], "text": ["Miloud ould Bouchta, n\u00e9 l\u00e9 8 avril 1942 \u00e0 A\u00efn Tolba (Oran),"], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[570.0, 368.0, 1042.0, 386.0], [555.0, 383.0, 1042.0, 402.0], [554.0, 402.0, 1042.0, 418.0], [556.0, 415.0, 1042.0, 435.0], [556.0, 433.0, 1043.0, 451.0], [555.0, 451.0, 1012.0, 466.0]], "bbox_layout": [546.3125, 362.55859375, 1054.703125, 476.2109375], "text": ["Tounee Mohammadi; n\u00e9 en 1908 \u00e0 Bou-Tl\u00e9lis (Oran), et ses", "enfants mineurs : Tounee Lahouari, n\u00e9 le 13 septembre 1940", "\u00e0 Oran, Tounee Mustapha, n\u00e9 le 28 juillet 1953 \u00e0 Oran, Tounee", "Yamina, n\u00e9e le 20 d\u00e9cembre 1954 \u00e0 Oran, Tounee Baghdad, n\u00e9", "le 12 ao\u00fbt 1957 \u00e0 Oran, Tounee Houria, n\u00e9e le 6 octobre", "1859 \u00e0 Oran, Tounee Zoulikha, n\u00e9e le 1\u00aa mai 1962 \u00e0 Oran."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[569.0, 486.0, 1041.0, 501.0], [554.0, 500.0, 1042.0, 518.0], [554.0, 518.0, 1042.0, 535.0], [555.0, 535.0, 686.0, 549.0]], "bbox_layout": [546.8515625, 477.060546875, 1053.0859375, 560.634765625], "text": ["Zine ould Abdallah, n\u00e9 le 30 mai 1943 \u00e0 Sfisef (Oran),", "et son enfant mineur : Ali ould Zine n\u00e9 le 29 juillet 1964 \u00e0", "Bidi Bel Abb\u00e8s, qui s'appelleront d\u00e9sormais : Benabdallah Zine,", "Benabdallah Ali."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[569.0, 563.0, 1041.0, 580.0], [555.0, 581.0, 1041.0, 595.0], [554.0, 595.0, 1042.0, 614.0], [554.0, 613.0, 1041.0, 627.0], [554.0, 630.0, 1040.0, 645.0], [554.0, 646.0, 1043.0, 660.0], [554.0, 662.0, 875.0, 677.0]], "bbox_layout": [546.3125, 553.96484375, 1054.703125, 688.80859375], "text": ["Khaldi Tayeb, n\u00e9 en 1913 \u00e0 B\u00e9ni Saf (Tlemcen), et ses", "enfants mineurs : Khaldi Hadhoum, n\u00e9e le 6 janvier 1950 \u00e0", "Mers El Kebir, Khaldi Lahouari, n\u00e9 le 15 avril 1951 \u00e0 Mers", "El Kebir, Khaidi Mostapha, n\u00e9 le 28 aout 1953 \u00e0 Mers El Kebir,", "Khaldi Kheira, n\u00e9e le 15 f\u00e9vrier 1955 \u00e0 Mers El Kebir, Khaldi", "Zouliha, n\u00e9e le 15 f\u00e9vrier 1955 \u00e0 Mers El Kebir, Khaldi Malika,", "n\u00e9e le 24 f\u00e9vrier 1957 \u00e0 Mers El Kebir."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[569.0, 697.0, 1040.0, 711.0], [554.0, 712.0, 1040.0, 727.0], [554.0, 730.0, 1046.0, 743.0], [554.0, 744.0, 960.0, 759.0]], "bbox_layout": [544.6953125, 686.58203125, 1054.1640625, 770.83984375], "text": ["Mecifi Mohammed, n\u00e9 en 1931 \u00e0 B\u00e9char (Saoura), et ses", "enfants mineurs : Mecifi Aziza, n\u00e9e le 10 d\u00e9cembre 1968 \u00e0", "B\u00e9char, Mecifi Miloud, n\u00e9 le 13 novembre 1901 \u00e0 B\u00e9char,", "Mecifi M\u00e9riem, n\u00e9e le 1er septembre 1963 \u00e0 B\u00e9char."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[567.0, 774.0, 1039.0, 788.0], [552.0, 791.0, 1040.0, 805.0], [551.0, 808.0, 781.0, 821.0]], "bbox_layout": [543.078125, 764.51171875, 1051.46875, 830.99609375], "text": ["Yamna bent Seddik, \u00e9pouse Sahraoui Mohamed, n\u00e9e en 1919", "au douar Ouled Ziane (Maroc), qui s'appellera d\u00e9sormais :", "Benaissa Yamna bent Seddik."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[569.0, 837.0, 997.0, 850.0]], "bbox_layout": [557.09375, 826.71875, 1008.34375, 860.390625], "text": ["Bachir ould Benalla, n\u00e9 en 1910 \u00e0 El Melah (Oran)."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[566.0, 865.0, 1038.0, 879.0], [552.0, 882.0, 1038.0, 897.0], [551.0, 898.0, 1038.0, 912.0], [552.0, 914.0, 1037.0, 929.0], [551.0, 931.0, 1038.0, 945.0], [551.0, 947.0, 1023.0, 962.0]], "bbox_layout": [544.15625, 856.11328125, 1050.390625, 970.44921875], "text": ["Mohamed ould Said, n\u00e9 en 1909 \u00e0 Sidi Khaled (Oran), et", "ses enfants mineurs : Abdullah ben Mohamed, n\u00e9 le 21 octobre", "1945 \u00e0 Sidi Khaled, Fatima bent Mohamed, n\u00e9e le 24 f\u00e9vrier", "1953 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s, Aicha bent Mohamed, n\u00e9e le 29 mars", "1954 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s, qui s'appelleront d\u00e9sormais : Benali", "Mohamed, Benali Abdallah, Benali Fatima, Benali A\u00efcha."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[566.0, 976.0, 1036.0, 997.0], [551.0, 996.0, 1037.0, 1010.0], [551.0, 1010.0, 1036.0, 1028.0], [551.0, 1029.0, 1037.0, 1043.0], [551.0, 1045.0, 1036.0, 1060.0], [551.0, 1061.0, 1036.0, 1075.0], [551.0, 1078.0, 1037.0, 1093.0], [552.0, 1094.0, 748.0, 1108.0]], "bbox_layout": [545.234375, 970.2734375, 1050.390625, 1117.421875], "text": ["Mohamed ben Mimoun, n\u00e9 en 1900 \u00e0 A\u00efn-T\u00e9mouchent (Oran),", "et ses enfants mineurs : Kouider ben Mohamed, n\u00e9 le 11", "avril 1947 \u00e0 Am-T\u00e9mouchent, Alcha bent Mohamed, n\u00e9e le", "6 juillet 1949 \u00e0 A\u00efn T\u00e9mouchent, Fatiha bent Mohamed, n\u00e9e le", "3 juillet 1952 \u00e0 A\u00efn-T\u00e9mouchent, Rab\u00e9ad bent Mohamed, n\u00e9e", "le 28 mai 1958 \u00e0 A\u00efn-T\u00e9mouchent, qui s'app\u00e9lleront d\u00e9sormais :", "Kaddour Mohamed, Kaddour Kouider, Kaddour Aicha, Kaddour", "Fatiha, Kaddour Rabeaa,"], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[565.0, 1121.0, 943.0, 1139.0]], "bbox_layout": [556.5546875, 1113.828125, 954.9765625, 1147.5], "text": ["Driss ben Allal, n\u00e9 le 16 septembre 1940 \u00e0 Oran,"], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[565.0, 1150.0, 990.0, 1169.0]], "bbox_layout": [553.859375, 1143.22265625, 1004.03125, 1176.89453125], "text": ["Mchamed ould Touami, n\u00e9 en 1940 \u00e0 Aghlal (Oran)."], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[566.0, 1180.0, 1036.0, 1194.0], [552.0, 1196.0, 1002.0, 1210.0]], "bbox_layout": [544.15625, 1170.56640625, 1049.3125, 1220.64453125], "text": ["Belabbas ould Ahmed, n\u00e9 le 8 f\u00e9vrier 1935 \u00e0 Sidi-Bel-Abb\u00e8s", "(Oran), qui s'appellera d\u00e9sormais : Benamar Belabbas."], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[566.0, 1225.0, 1035.0, 1239.0], [551.0, 1240.0, 754.0, 1255.0]], "bbox_layout": [540.921875, 1215.0, 1048.234375, 1265.078125], "text": ["Fatima bent Rabah, Veuve Zouhri, n\u00e9e en 1936 \u00e0 Ahfir,", "province d'Oujia (Maroc)."], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[565.0, 1268.0, 1032.0, 1287.0], [552.0, 1286.0, 588.0, 1297.0]], "bbox_layout": [544.15625, 1259.43359375, 1043.921875, 1312.24609375], "text": ["Soussi Rabha, n\u00e9e le 25 novembre 1936 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlem-", "cen),"], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[566.0, 1311.0, 1032.0, 1332.0], [552.0, 1329.0, 1031.0, 1347.0], [550.0, 1343.0, 1031.0, 1366.0]], "bbox_layout": [538.765625, 1303.18359375, 1045.0, 1372.40234375], "text": ["Bernadui Belkhir ben Barka, n\u00e9 en 1918 \u00e0 Laayad Tsabid", "(Sacura), et ses enfants mineurs : Mohamed Ben Belkheir,", "n\u00e9 le 21 juin 1952 \u00e0 Chabat El Leham (Oran), Alcha bent"], "label": "Text", "position": 38}]}, {"index": 6, "page": [{"bbox_text": [[47.0, 28.0, 534.0, 39.0], [47.0, 44.0, 533.0, 57.0], [46.0, 59.0, 533.0, 74.0], [46.0, 77.0, 104.0, 91.0]], "bbox_layout": [38.650390625, 17.08740234375, 552.296875, 100.576171875], "text": ["Belkheir, n\u00e9e le 10 octobre 1956 \u00e0 Chabat Ell Leham, Zineb", "bent Belkheir, n\u00e9e le 12 juin 1659 \u00e0 A\u00efn-T\u00e9mouchent, Man-", "kour ould Belkheir, n\u00e9 le 14 novembre 1962 \u00e0 Chabat El", "Leham."], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[63.0, 100.0, 533.0, 111.0], [49.0, 115.0, 534.0, 128.0], [47.0, 132.0, 534.0, 141.0], [47.0, 147.0, 535.0, 160.0], [47.0, 162.0, 533.0, 178.0], [48.0, 180.0, 239.0, 194.0]], "bbox_layout": [38.919921875, 88.2666015625, 547.4453125, 202.2607421875], "text": ["Mebrouk ould Mohammed ould Hadj, n\u00e9 en 1927 \u00e0 B\u00e9ni-", "Ouassine, Maghnia (Tlemcen), et ses enfants mineurs :", "Mohammed ould Mebrouk, n\u00e9 le 2 mars 1957 \u00e0 Maghnia,", "Boymedi\u00e8ne quid Mehrouk, n\u00e9 le 4 f\u00e9vrier 1961 \u00e0 Maghinia,", "qui s'appelleront d\u00e9sormais : Hadj Mebrouk, Hadj Moham-", "med, Hadj Boumedi\u00e8ne."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[63.0, 210.0, 534.0, 220.0], [47.0, 227.0, 535.0, 236.0], [47.0, 245.0, 121.0, 257.0]], "bbox_layout": [37.4375, 196.103515625, 545.2890625, 266.34765625], "text": ["Soussi Habib, n\u00e9 le 19 avril 1937 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemgen),", "et son enfant mineur : Soussi Kamel, n\u00e9 le 1er mars 1965 \u00e0", "B\u00e9ni-Saf."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[63.0, 266.0, 534.0, 276.0], [472.0, 280.0, 533.0, 290.0], [89.0, 282.0, 469.0, 294.0], [47.0, 283.0, 90.0, 296.0], [47.0, 299.0, 151.0, 313.0]], "bbox_layout": [36.62890625, 253.525390625, 547.17578125, 321.71875], "text": ["Fatma bent Mohamed ben Ayed, n\u00e9e le 17 ao\u00fbt 1943 \u00e0", ": Ben", "Bel Abb\u00e8s (Oran), qui s'appellera d\u00e9sormais", "Sidi", "Ayed Fatma."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[64.0, 323.0, 534.0, 333.0], [47.0, 339.0, 533.0, 351.0], [47.0, 356.0, 534.0, 366.0], [47.0, 371.0, 535.0, 386.0], [47.0, 390.0, 536.0, 400.0], [48.0, 403.0, 535.0, 418.0], [47.0, 419.0, 535.0, 432.0], [48.0, 436.0, 442.0, 450.0]], "bbox_layout": [36.494140625, 310.0927734375, 547.984375, 460.48828125], "text": ["Brahim ould Rabah, n\u00e9 le 10 juillet 1929 \u00e0 Sidi Brahim,", "commune de Sidi Hamadouche (Oran), et ses enfants mi-", "neurs : A\u00efcha bent Brahim, n\u00e9e le 19 avril 1951 \u00e0 Sidi Brahim,", "Rabah Abassia, n\u00e9 le 31 juillet 1953 \u00e0 Sidi Brahim, Mohamed", "quid Brahim, n\u00e9 le 16 f\u00e9vrier 1956 \u00e0 Sidi Brahim, Badra", "bent Brahim, n\u00e9e le 3 janvier 1959 \u00e0 Sidi Brahim, Fadila", "bent Brahim, n\u00e9e le 16 f\u00e9vrier 1961 \u00e0 Sidi Brahim, Hadjira", "bent Brahim, n\u00e9e le 10 mai 1964 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s,"], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[64.0, 467.0, 534.0, 477.0], [50.0, 483.0, 534.0, 496.0], [47.0, 499.0, 534.0, 510.0], [46.0, 515.0, 535.0, 528.0], [47.0, 532.0, 289.0, 547.0]], "bbox_layout": [38.111328125, 452.79296875, 547.984375, 556.19140625], "text": ["Benmoussa Baroudi, n\u00e9 le 18 mai 1931 \u00e0 A\u00efn El Arba", "(Oran), et ses enfants mineurs : Benmoussa Yamina, n\u00e9e", "le 15 ao\u00fbt 1955 \u00e0 Oued Sebbah, Benmoussa Mama, n\u00e9e le", "21 janvier 1958 \u00e0 Ain El Arba, Benmoussa Mohamed, n\u00e9 le", "11 ao\u00fbt 1960 \u00e0 Oued Sebbah."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[63.0, 562.0, 536.0, 573.0], [50.0, 577.0, 536.0, 589.0], [47.0, 595.0, 534.0, 607.0], [47.0, 611.0, 535.0, 622.0], [47.0, 627.0, 535.0, 640.0], [47.0, 642.0, 535.0, 656.0], [47.0, 661.0, 535.0, 672.0], [47.0, 676.0, 536.0, 688.0], [47.0, 693.0, 138.0, 705.0], [145.0, 693.0, 440.0, 705.0], [450.0, 693.0, 535.0, 705.0], [47.0, 708.0, 464.0, 722.0]], "bbox_layout": [37.9765625, 549.1796875, 549.0625, 731.875], "text": ["Mohammed ould Ahmed, n\u00e9 le 6 ao\u00fbt 1922 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s", "(Oran), et ses enfants mineurs : Fatima-Zohra bent Mohammed,", "n\u00e9e le 5 d\u00e9cembre 1955 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s, Nadjat bent Moham-", "med, n\u00e9e le 11 octobre 1957 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s, Azzedine ould", "Mohammed, n\u00e9 le 4 d\u00e9cembre 1959 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s, . Salima", "bent' Mohammed, n\u00e9e le 20 octobre 1961 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s,", "Nasreddine ould Mohammed, n\u00e9 le 7 novembre 1963 \u00e0 Sidi", "Bel Abb\u00e8s, qui s'appelleront d\u00e9sormais : Benyoun\u00e8s Mohammed,", "Benyounes", "Fatima-Zohra, Benyounes Nadjat,", "Benyounes", "Azzeddine, Benyoun\u00e8s Salima, Benyoun\u00e8s Nasreddine,"], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[64.0, 738.0, 534.0, 751.0]], "bbox_layout": [53.205078125, 727.59765625, 545.2890625, 761.26953125], "text": ["Figuigui Belha\u00efd, n\u00e9 le 9 ac\u00fbt 1922 \u00e0 A\u00efn-T\u00e9mouchent (Oran),"], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[64.0, 763.0, 535.0, 772.0], [48.0, 777.0, 535.0, 791.0], [47.0, 795.0, 535.0, 807.0], [47.0, 810.0, 535.0, 823.0], [47.0, 827.0, 534.0, 841.0], [47.0, 843.0, 534.0, 858.0]], "bbox_layout": [37.16796875, 750.15625, 548.79296875, 869.9609375], "text": ["Slimane Abdelkader, n\u00e9 le 26 septembre 1924 \u00e0 Oran, et", "ses enfants mineurs : Slimane Mohammed, n\u00e9 le 26 juillet 1956", "\u00e0 Oran, Slimane Baghdad, n\u00e9 le 8 janvier 1958 \u00e0 Oran, Slimane", "Safia, n\u00e9e le 13 septembre 1959 \u00e0 Oran, Slimane Tewfik, n\u00e9", "le 4 f\u00e9vrier 1961 \u00e0 Oran, Slimane Kheira, n\u00e9e le 11 janvier 1963", "\u00e0 Oran, Slimane Abdel-Nacer, n\u00e9 le 31 novembre 1964 \u00e0 Oran,"], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[63.0, 873.0, 534.0, 884.0]], "bbox_layout": [55.765625, 862.265625, 542.59375, 895.9375], "text": ["Riffi Boumedien, n\u00e9 le 19 f\u00e9yrier 1922 \u00e0 A\u00efn El Berd (Oran),"], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[63.0, 894.0, 536.0, 910.0], [48.0, 913.0, 535.0, 925.0], [47.0, 927.0, 536.0, 943.0], [47.0, 945.0, 535.0, 959.0], [47.0, 960.0, 535.0, 976.0], [47.0, 977.0, 534.0, 991.0], [46.0, 992.0, 276.0, 1008.0]], "bbox_layout": [37.841796875, 882.7734375, 547.4453125, 1017.6171875], "text": ["Souci Ali, n\u00e9 le 22 d\u00e9cembre 1927 \u00e0 Souf-Tell (Oran), et", "ses enfants mineurs : Souci Miloud, n\u00e9 le 12 juillet 1950 \u00e0", "Souf-Tell, Souci Lebri, n\u00e9 le 10 mars 1953 \u00e0 Souf-Tell, Souci", "Rabha, n\u00e9e le 14 octobre 1955 \u00e0 Souf-Tell, Souci Fattha, n\u00e9e", "le 29 janvier 1958 \u00e0 Chabat El Leham (Oran), Souci Setti,", "n\u00e9e le 5 ao\u00fbt 1960 \u00e0 A\u00efn-T\u00e9mouchent, Souci Djamel, n\u00e9 le", "6 mai 1963 \u00e0 A\u00efn T\u00e9mouchent."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[65.0, 1017.0, 535.0, 1029.0], [51.0, 1034.0, 534.0, 1046.0], [48.0, 1051.0, 535.0, 1061.0], [48.0, 1066.0, 536.0, 1078.0], [48.0, 1082.0, 535.0, 1094.0], [47.0, 1100.0, 167.0, 1113.0]], "bbox_layout": [38.380859375, 1005.8203125, 547.4453125, 1121.5234375], "text": ["Khanfour Ahmed ould Mohamed, n\u00e9 en 1931 \u00e0 Lamtar", "(Qran), et ses enfants mineurs : Khanfour Khatima, n\u00e9e le", "21 juin 1956 \u00e0 Lamtar, Khanfour Mohammed, n\u00e9 le 7 mars 1958", "\u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s, Khanfour Bachir, n\u00e9 le 5 ao\u00fbt 1959 \u00e0", "Sidi Bel Abbes, Khantour Abdelaziz, n\u00e9 le 23 f\u00e9vrier 1961 \u00e0", "Sidi Bel Abbes,"], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[63.0, 1121.0, 533.0, 1134.0]], "bbox_layout": [49.970703125, 1111.09375, 544.2109375, 1144.765625], "text": ["Megherbi Boucif, n\u00e9 le 12 janvier 1937 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen),"], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[62.0, 1150.0, 535.0, 1164.0], [49.0, 1168.0, 534.0, 1180.0]], "bbox_layout": [37.9765625, 1141.171875, 547.984375, 1191.25], "text": ["Mohammed ben Ahmed, n\u00e9 le 28 novembre 1940 \u00e0 Blida", "(Alger), qui s'appellera d\u00e9sormais : Benhammouche Mohammed,"], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[62.0, 1197.0, 534.0, 1209.0], [47.0, 1213.0, 534.0, 1224.0], [47.0, 1229.0, 103.0, 1243.0]], "bbox_layout": [37.033203125, 1185.60546875, 547.984375, 1252.08984375], "text": ["Mohamed ould Abdallah, n\u00e9 le 21 octobre 1941 \u00e0 Ighil-Izane", "(Mostaganem), qui s'appellera d\u00e9sormais : Benabdalleh Mo-", "hamed,"], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[62.0, 1253.0, 536.0, 1264.0], [47.0, 1268.0, 534.0, 1280.0], [47.0, 1283.0, 535.0, 1298.0], [46.0, 1300.0, 534.0, 1313.0], [47.0, 1317.0, 533.0, 1331.0]], "bbox_layout": [37.9765625, 1240.9765625, 547.984375, 1343.0078125], "text": ["Malki Mohammed, n\u00e9 en 1929 \u00e0 Alger, et ses enfants", "mineurs : Malki Fatima, n\u00e9e le 20 octobre 1954 \u00e0 Alger,", "Malki Nadjib, n\u00e9 le 31 mars 1956 \u00e0 Alger, Malki Nourredine,", "n\u00e9 le 28 f\u00e9vrier 1958 \u00e0 Alger, Malki Khaled, n\u00e9 le 24 octobre", "1960 \u00e0 Alger, Malki Houria, n\u00e9e le 13 novembre 1964 \u00e0 Alger,"], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[63.0, 1346.0, 534.0, 1360.0], [47.0, 1361.0, 534.0, 1377.0]], "bbox_layout": [37.16796875, 1335.3125, 547.17578125, 1386.7578125], "text": ["Toummouh Mohammed, n\u00e9 en 1895 \u00e0 Nador (Maroc), et", "ses enfants mineurs : Temouh Tayeb, n\u00e9 le 24 novembre 1945"], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[575.0, 25.0, 1038.0, 38.0], [554.0, 26.0, 571.0, 37.0], [554.0, 40.0, 1040.0, 54.0], [554.0, 58.0, 1038.0, 72.0]], "bbox_layout": [546.3125, 12.7935791015625, 1053.625, 81.435546875], "text": ["M'Sirda Fouaga (Maghnia), Toummouh Abdallah, n\u00e9 le", "a", "30 novembre 1948 \u00e0 M'Sirda Fouaga (Maghnia), Toummouh", "Khadidja, n\u00e9e le 5 juillet 1954 \u00e0 M'Sirda Fauaga (Maghnia),"], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[572.0, 86.0, 1037.0, 100.0], [555.0, 101.0, 1038.0, 116.0], [554.0, 119.0, 1038.0, 134.0], [555.0, 134.0, 1038.0, 148.0], [555.0, 150.0, 1039.0, 164.0], [555.0, 166.0, 890.0, 180.0]], "bbox_layout": [545.234375, 74.124755859375, 1053.625, 190.126953125], "text": ["Belarbi Erahim, n\u00e9. le 19 f\u00e9vrier 1910 \u00e0 Quee Haddad (Mosta-", "ganem), et ses enfants mineurs : Belarbi Khedidja, n\u00e9e le", "27 f\u00e9vrier 1946 \u00e0 Qued El Abtal (Mostaganem), Belarhi Ahmed", "Mohamed, n\u00e9 le 15 juin 1948 \u00e0 Qued El Abtal, Belarbi Lakhdar", "Mekki, n\u00e9 le 13 avril 1950 \u00e0 Qued El Abtal, Belarbi Noria,", "Kheira, n\u00e9e le 6 juin 1952 \u00e0 Qued El Ahtal,"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[569.0, 194.0, 1026.0, 211.0], [571.0, 218.0, 995.0, 231.0]], "bbox_layout": [555.4765625, 186.875, 1039.0703125, 238.662109375], "text": ["Jabbari Rabah, n\u00e9 le 16 mars 1939 \u00e0 Mateur (Tunisie),", "Yamina bent Mohamed, n\u00e9e le 6 f\u00e9vrier 1922 \u00e0 Oran,"], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[569.0, 242.0, 1039.0, 264.0], [555.0, 263.0, 1041.0, 277.0], [554.0, 278.0, 1041.0, 292.0], [555.0, 296.0, 1041.0, 310.0], [555.0, 311.0, 1039.0, 325.0], [555.0, 329.0, 1042.0, 343.0], [555.0, 344.0, 1043.0, 358.0], [555.0, 361.0, 674.0, 374.0]], "bbox_layout": [544.6953125, 236.6064453125, 1056.3203125, 385.29296875], "text": ["Mohammed ben Ammar, n\u00e9 en 1996 \u00e0 Abid Chemial (Tial-", "Ouzou), et ses enfants mineurs : Rachid ben Mohammed, ne", "le 19 octobre 1952 \u00e0 l'Alma, Saadia bent Mohammed, n\u00e9e le", "28 f\u00e9vrier 1965 \u00e0 l'Alma, Abdelnour ben Mohammed, n\u00e9 le 15", "f\u00e9vrier 1959 au Corso, Malika bent Mohammed, n\u00e9e le 30 d\u00e9-", "cembre 1962 \u00e0 M\u00e9nerville, qui s'appelleront d\u00e9sormais : Houari", "Mohammed, Houari Rachid, Houari Saadia, Houari Abdelnour,", "Houari Malika,"], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[571.0, 389.0, 1040.0, 403.0], [555.0, 404.0, 861.0, 420.0]], "bbox_layout": [546.8515625, 378.623046875, 1055.2421875, 430.751953125], "text": ["Beadria bent Salah, n\u00e9e le 3 octobre 1943 \u00e0 Alger, qui s'ape", "pellera d\u00e9sormais : Bensalah Beddria,"], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[570.0, 432.0, 1041.0, 448.0], [556.0, 450.0, 1042.0, 464.0], [554.0, 465.0, 1042.0, 483.0], [556.0, 483.0, 1042.0, 497.0], [555.0, 498.0, 1042.0, 514.0], [556.0, 515.0, 1043.0, 529.0], [556.0, 532.0, 1043.0, 547.0], [557.0, 549.0, 626.0, 562.0]], "bbox_layout": [547.9296875, 424.08203125, 1059.5546875, 573.28125], "text": ["Tagmi Bouazza, n\u00e9 le 16 mai 1904 \u00e0 Ghazaouet (Tlemcen),", "et ses enfants mineurs : Tagmi Houria, n\u00e9e le 17 avril 1950", "\u00e0 Tlemcen, Tagmi Rachid, n\u00e9 le 20 f\u00e9vrier 1952 \u00e0 Tlemcen,", "Tagmi Fatiha, n\u00e9e le 22 d\u00e9cembre 1953 \u00e0 Tlemcen, Tagmi", "Noureddine, n\u00e9 le 21 octobre 1955 \u00e0 Tlemeen, Tagmi Ghaouti,", "n\u00e9 le 22 janvier 1960 \u00e0 Tlemcen, Tagmi Nac\u00e9ra, n\u00e9e le 3 avril", "1963 \u00e0 Tiemcen, Tagmi Boumedi\u00e8ne, n\u00e9 le 25 avril 1965 \u00e0", "Tlemcen,"], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[571.0, 576.0, 961.0, 591.0]], "bbox_layout": [560.328125, 565.927734375, 974.921875, 600.283203125], "text": ["Zohra bent Ahmed, n\u00e9e le 22 mai 1915 \u00e0 Alger,"], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[571.0, 606.0, 1042.0, 618.0], [556.0, 623.0, 1043.0, 635.0]], "bbox_layout": [548.46875, 594.98046875, 1057.9375, 645.7421875], "text": ["Most\u00e9fa ould Mohammed, n\u00e9 le 30 d\u00e9cembre 1931 \u00e0 N\u00e9dro-", "ma (Tlemcen), qui s'appellera d\u00e9sormais : Boufelliga Most\u00e9fa,"], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[572.0, 650.0, 1042.0, 664.0]], "bbox_layout": [560.8671875, 640.78125, 1056.3203125, 674.453125], "text": ["Ahmed ben Haddu ben Mimoun, n\u00e9 le 15 f\u00e9vrier 1944 \u00e0 Oran,"], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[573.0, 679.0, 1041.0, 693.0], [557.0, 695.0, 1044.0, 710.0], [556.0, 711.0, 1043.0, 725.0], [556.0, 724.0, 1044.0, 744.0], [556.0, 744.0, 1044.0, 758.0], [557.0, 759.0, 1044.0, 775.0], [557.0, 776.0, 1045.0, 792.0], [555.0, 792.0, 1044.0, 808.0], [556.0, 809.0, 960.0, 823.0]], "bbox_layout": [547.9296875, 669.150390625, 1058.4765625, 831.6796875], "text": ["El Mokhtar ben Mohammed Allal Kolai, n\u00e9 en 1925 \u00e0 B\u00e9ni-", "Said, Nador (Maroc), et ses enfants mineurs : Mohammed", "ben Mokhtar, n\u00e9 le 31 d\u00e9cembre 1950 \u00e0 Ighil Izane, Abed ben", "Mokhtar, n\u00e9 le 1,1 octobre 1952 \u00e0 Ighil Izane, Yamina bent", "Mokhtar, n\u00e9e le 8 novembre 1954 \u00e0 Ighil Izane, Mustapha", "ben Mokhtar, n\u00e9 le 7 octobre 1956 \u00e0 Ighil Izane, Houria bent", "Mokhtar, n\u00e9e le 11 octobre 1958 \u00e0 Ighil Izane, Djamel ben", "Mokhtar, n\u00e9 le 15 septembre 1961 \u00e0 Ighil Izame, Nour-Eddine", "ben Mokhtar, n\u00e9 le 1er jan.vier 1964 \u00e0 Ighil Izane,"], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[570.0, 838.0, 1044.0, 851.0], [557.0, 856.0, 1045.0, 868.0], [555.0, 870.0, 1044.0, 884.0], [556.0, 887.0, 831.0, 901.0]], "bbox_layout": [547.390625, 829.453125, 1057.9375, 912.34375], "text": ["Musa Gourad, n\u00e9 en 1934 \u00e0 B\u00e9ni-Chicar (Maroc), et ses", "enfants mineurs : Musa Boumedi\u00e8ne, n\u00e9 le 29 novembre 1959", "\u00e0 Gran, Musa Rachid, n\u00e9 le 4 septembre 1962 \u00e0 Oran, Musa", "Nadia, n\u00e9e le 2 mars 1965 \u00e0 Oran,"], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[572.0, 917.0, 1044.0, 929.0], [558.0, 932.0, 1045.0, 946.0]], "bbox_layout": [550.625, 905.33203125, 1057.9375, 955.41015625], "text": ["Mokhtar ben Lahe\u00e8ne, n\u00e9 le 15 octobre 1995 \u00e0 Mascara", "(Mostaganem), qui s'appellera d\u00e9sormais : Lahc\u00e8ne Mokhtar,"], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[573.0, 959.0, 1045.0, 976.0], [558.0, 977.0, 1045.0, 991.0], [555.0, 992.0, 775.0, 1006.0]], "bbox_layout": [549.0078125, 950.44921875, 1058.4765625, 1015.56640625], "text": ["Mokhtaria bent Mohammed, Vve Hafsi Abdelkader, n\u00e9e le", "30 juin 1931 \u00e0 Saida, qui s'appellera d\u00e9sormais : Berkane", "Mokhtaria bent Mohammed,"], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[570.0, 1020.0, 1045.0, 1036.0], [555.0, 1038.0, 1030.0, 1052.0]], "bbox_layout": [547.390625, 1011.2890625, 1057.9375, 1062.734375], "text": ["Mebarka bent Ahmed, n\u00e9e en 1919 \u00e0 Doui-Thabet (Saila),", "qui s'appellera d\u00e9sormais : Rabah Mebarka bent Ahmed,"], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[572.0, 1066.0, 1045.0, 1080.0], [557.0, 1085.0, 1045.0, 1095.0], [555.0, 1100.0, 1043.0, 1112.0], [558.0, 1117.0, 879.0, 1131.0]], "bbox_layout": [548.46875, 1056.40625, 1057.9375, 1140.6640625], "text": ["Medeghri Ahmed, n\u00e9 le 2 f\u00e9vrier 1929 \u00e0 Saida, et ses enfants", "mineurs : Medeghri Mohammed, n\u00e9 le 16 mai 1958 \u00e0 Saida,", "Medeghri Mounir, n\u00e9 le 18 d\u00e9cembre 1960 \u00e0 Sa\u00efda, Medeghri", "Abdelkader, n\u00e9 le 14 mars 1963 \u00e0 Saida,"], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[572.0, 1145.0, 1045.0, 1159.0], [557.0, 1160.0, 1046.0, 1177.0], [557.0, 1178.0, 1046.0, 1192.0], [558.0, 1193.0, 1046.0, 1208.0], [557.0, 1210.0, 1046.0, 1224.0], [557.0, 1226.0, 662.0, 1243.0]], "bbox_layout": [547.9296875, 1132.96875, 1059.5546875, 1250.0390625], "text": ["Medeghri Mohammed, n\u00e9 le 30 juillet 1919 \u00e0 Saida, et ses", "enfants mineurs : Medeghri Aicha, n\u00e9e le 12 f\u00e9vrier 1945 \u00e0", "Saida, Medeghri Fatiha, n\u00e9e le 4 mai 1948 \u00e0 Saida, Medeghri", "Yamina, n\u00e9e le 13 f\u00e9vrier 1952 \u00e0 Saida, Medeghri Abdelaziz,", "n\u00e9 le 28 ao\u00fbt 1955 \u00e0 Saida, Medeghri Habib, n\u00e9 le 27 janvier", "1958 \u00e0 Saida,"], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[573.0, 1257.0, 1045.0, 1267.0], [557.0, 1272.0, 796.0, 1286.0]], "bbox_layout": [546.8515625, 1244.39453125, 1057.3984375, 1295.83984375], "text": ["Fisset Jean Marie Albert, n\u00e9 le 26 octobre 1923 \u00e0 Lyons-La-", "For\u00eat, Dpt de l'Eure (France),"], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[572.0, 1299.0, 1045.0, 1311.0], [555.0, 1316.0, 1004.0, 1327.0]], "bbox_layout": [548.46875, 1288.14453125, 1056.859375, 1338.22265625], "text": ["Hebib ben Hamed, n\u00e9 le 10 f\u00e9vrier 1943 \u00e0 Hammam Bou", "Hadjar (Oran), qui s'appellera d\u00e9sormais : Habib Ahmed,"], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[573.0, 1346.0, 1044.0, 1356.0], [558.0, 1361.0, 616.0, 1375.0]], "bbox_layout": [550.625, 1333.26171875, 1056.859375, 1384.70703125], "text": ["Ahmed ould Abdelkader, n\u00e9 en 1914 \u00e0 A\u00efn T\u00e9mouchens", "(Oran),"], "label": "Text", "position": 35}]}, {"index": 7, "page": [{"bbox_text": [[81.0, 26.0, 552.0, 40.0]], "bbox_layout": [73.689453125, 17.08740234375, 562.5390625, 51.827392578125], "text": ["Khaldi Lakhdar, n\u00e9 en 1929 \u00e0 A\u00een T\u00e9mouchent (Oran),"], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[81.0, 57.0, 552.0, 69.0], [69.0, 72.0, 553.0, 86.0], [66.0, 90.0, 552.0, 103.0], [66.0, 106.0, 553.0, 118.0], [66.0, 123.0, 554.0, 136.0], [65.0, 138.0, 554.0, 151.0], [66.0, 156.0, 553.0, 169.0], [66.0, 171.0, 552.0, 185.0]], "bbox_layout": [57.3828125, 43.74755859375, 565.234375, 195.9375], "text": ["Belkhir ould Mohammed,, n\u00e9 le 5 mai 1930 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s", "(Oran), et ses enfants mineurs : Mohammed ould Belkhir, n\u00e9", "le 24 septembre 1954 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s, Bedra bent Belkhir, n\u00e9e", "le 19 septembre 1955 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s, Nasreddine ould Belkhir,", "n\u00e9 le 5 avril 1957 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s, Karim ould Belkhir, n\u00e9 le", "6 f\u00e9vrier 1960 \u00e0 la Rochefoucault Dpt de la Charente (France),", "Kheira bent Belkhir, n\u00e9e le 23 juillet 1961 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s,", "Abdelkader ould Belkhir, n\u00e9 le 13 octobre 1963 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s,"], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[80.0, 200.0, 552.0, 214.0], [65.0, 217.0, 499.0, 231.0]], "bbox_layout": [56.84375, 191.318359375, 560.921875, 241.73828125], "text": ["Mahdjoub ould Salem, n\u00e9 le 6 juin 1940 \u00e0 Tlemcen, qui", "s'appellera d\u00e9sormais : Boutahar Mahdjoub ould Salem,"], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[71.0, 246.0, 552.0, 260.0], [66.0, 263.0, 225.0, 277.0]], "bbox_layout": [56.84375, 236.2646484375, 559.3046875, 287.0263671875], "text": ["\u00b7 Abdellaoui Fatima, \u00e9pouse Zenasni, n\u00e9e le 13 juin 1923 \u00e0", "B\u00e9ni-Saf (Tlemcen),"], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[81.0, 292.0, 552.0, 305.0], [66.0, 310.0, 553.0, 323.0], [65.0, 325.0, 553.0, 338.0], [66.0, 343.0, 553.0, 357.0], [66.0, 358.0, 553.0, 372.0], [66.0, 375.0, 552.0, 389.0], [66.0, 389.0, 553.0, 407.0], [66.0, 408.0, 552.0, 422.0], [67.0, 423.0, 281.0, 437.0]], "bbox_layout": [56.57421875, 281.0400390625, 567.390625, 447.158203125], "text": ["Fetouaki Brahim ould Ali, n\u00e9 en 1917 \u00e0 Maghnia (Tlemcen),", "et ses enfants mineurs : Fetouaki Nabia, n\u00e9e le 28 avril 1949", "\u00e0 Maghnia, Fetouaki Nadir Abdel Hak, n\u00e9 le 20 juin 1951 \u00e0", "Maghnia, Fetouaki Mounir Za\u00efm, n\u00e9 le 21 juin 1953 \u00e0 Maghnia,", "Fetouaki Malika, n\u00e9e le 2 mai 1955 \u00e0 Maghnia, Fetouaki Nedjma,", "n\u00e9e le 11 d\u00e9cembre 1956 \u00e0 Maghnia, Fetouaki Benyoun\u00e8s, n\u00e9", "le 5 f\u00e9vrier 1960 \u00e0 Oujda (Maroc), Fetouaki Fatma, n\u00e9e le", "19r mars 1961 \u00e0 Oujda, Fetouaki Soraya, n\u00e9e le 19 septembre", "1964 \u00e0 Maghnia (Tlemcen),"], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[82.0, 453.0, 552.0, 467.0], [67.0, 470.0, 552.0, 483.0], [66.0, 487.0, 537.0, 501.0], [539.0, 488.0, 552.0, 499.0], [66.0, 500.0, 538.0, 518.0], [539.0, 506.0, 552.0, 516.0], [66.0, 520.0, 159.0, 533.0], [159.0, 520.0, 494.0, 534.0], [494.0, 521.0, 535.0, 534.0], [540.0, 522.0, 552.0, 532.0], [65.0, 534.0, 554.0, 552.0]], "bbox_layout": [56.978515625, 443.22265625, 565.7734375, 558.2421875], "text": ["Abbou Abdeldjebar, n\u00e9 en 1931 \u00e0 Figuig Ksar Zenaga (Maroc),", "et ses enfants mineurs : Abdeldjebar Houria, n\u00e9e en 1956 \u00e0", "Dahmouni, Abdeldjebar Mohamed, n\u00e9 le 2 novembre 1959", " \u00e0", "Dahmouni, Abdeldjebar Kheira, n\u00e9e le 27 d\u00e9cembre 1960", "a", "Dahmouni,", "Abdeldjebar Djamel, n\u00e9 le 11 janvier", "1963", "a", "Dahmouni, Abdeldjebar Fouzia, n\u00e9e le 6 f\u00e9vrier 1965 \u00e0 Dahmouni,"], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[574.0, 26.0, 1064.0, 40.0], [573.0, 43.0, 1016.0, 57.0]], "bbox_layout": [572.7265625, 18.02734375, 1077.8828125, 68.831787109375], "text": ["les dits enfants s'appelleront d\u00e9sormais : Abbou Houria, Abbou", "Mohamed, Abbou Kheira, Abbou Djamel, Abbou Fouzia,"], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[591.0, 72.0, 1000.0, 86.0]], "bbox_layout": [588.8984375, 62.9736328125, 1015.3515625, 96.56005859375], "text": ["Allel Ahmed, n\u00e9 le 17 juin 1926 \u00e0 Bethioua (Oran."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[601.0, 148.0, 1042.0, 165.0]], "bbox_layout": [590.515625, 138.93798828125, 1055.78125, 176.88232421875], "text": ["MINISTERE DE L'EDUCATION NATIONALE"], "label": "SectionHeader", "position": 8}, {"bbox_text": [[575.0, 207.0, 1063.0, 221.0], [604.0, 225.0, 1067.0, 239.0], [605.0, 241.0, 1066.0, 254.0], [605.0, 259.0, 1066.0, 273.0], [605.0, 274.0, 1038.0, 289.0]], "bbox_layout": [564.1015625, 199.0087890625, 1080.0390625, 299.3310546875], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 16 juillet 1965 portant inscription pour l'ann\u00e9e sco-", "laire 1965-1966, sur les listes d'aptitude aux fonctions ad-", "ministratives de chefs d'\u00e9tablissements, de censeurs, de", "surveillants g\u00e9n\u00e9raux, de directeurs et directrices de coll\u00e8-", "ges nationaux d'enseignement technique (rectificatif)."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[687.0, 319.0, 953.0, 333.0]], "bbox_layout": [674.609375, 308.7255859375, 965.21875, 342.7392578125], "text": ["(J.O. n\u00ba 76 du 14 septembre 1965)"], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[588.0, 348.0, 871.0, 362.0]], "bbox_layout": [576.5, 337.7783203125, 885.4375, 371.62109375], "text": ["Page 831, 2\u00e8me colonne article 1\u00bar,"], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[588.0, 376.0, 1067.0, 390.0], [575.0, 394.0, 1066.0, 407.0]], "bbox_layout": [567.875, 366.66015625, 1078.421875, 417.421875], "text": ["4\u00b0) Liste d'aptitude aux fonctions de directeurs et directrices", "de coll\u00e8ges nationaux d'enseignement technique, 13\u00e8me ligne,"], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[665.0, 422.0, 761.0, 435.0]], "bbox_layout": [660.0546875, 412.4609375, 772.7734375, 445.44921875], "text": ["Au lieu.de :"], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[588.0, 450.0, 789.0, 464.0]], "bbox_layout": [577.0390625, 441.513671875, 807.2734375, 475.185546875], "text": ["M. Mansouri Boumedi\u00e8ne,"], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[665.0, 479.0, 712.0, 493.0]], "bbox_layout": [645.5, 472.6171875, 731.265625, 505.60546875], "text": ["Lire :"], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[589.0, 507.0, 783.0, 522.0]], "bbox_layout": [581.3515625, 499.27734375, 794.3359375, 532.94921875], "text": ["M. Zerrouki Boumedi\u00e8ne."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[592.0, 537.0, 810.0, 551.0]], "bbox_layout": [581.890625, 527.646484375, 818.59375, 561.318359375], "text": ["(Le reste sans changement)."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[328.0, 645.0, 402.0, 659.0], [433.0, 645.0, 471.0, 660.0], [500.0, 645.0, 792.0, 661.0]], "bbox_layout": [317.75, 632.578125, 805.65625, 675.13671875], "text": ["AVIS", "E T", "COMMUNICATIONS"], "label": "SectionHeader", "position": 18}, {"bbox_text": [[190.0, 729.0, 424.0, 743.0]], "bbox_layout": [180.828125, 719.39453125, 437.4765625, 754.43359375], "text": ["MARCHES. - Appels d'offres"], "label": "SectionHeader", "position": 19}, {"bbox_text": [[129.0, 779.0, 479.0, 794.0]], "bbox_layout": [118.02734375, 769.98046875, 491.65234375, 803.65234375], "text": ["MINISTERE DE LA DEFENSE NATIONALE"], "label": "SectionHeader", "position": 20}, {"bbox_text": [[201.0, 824.0, 410.0, 838.0]], "bbox_layout": [194.3046875, 815.09765625, 418.609375, 848.76953125], "text": ["Direction centrale du g\u00e9nie"], "label": "SectionHeader", "position": 21}, {"bbox_text": [[64.0, 870.0, 166.0, 884.0]], "bbox_layout": [53.91259765625, 859.53125, 175.22265625, 893.203125], "text": ["Rectificatif :"], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[80.0, 895.0, 265.0, 911.0], [266.0, 898.0, 552.0, 910.0], [64.0, 912.0, 552.0, 926.0], [63.0, 929.0, 552.0, 944.0]], "bbox_layout": [53.205078125, 886.19140625, 566.3125, 954.04296875], "text": ["Un appel d'offres est", "ouvert pour la construction d'une", "\u00e9cole des cadets de la R\u00e9volution \u00e0 Tlemcen, l\u00e8re tranche,", "lot unique B, d\u00e9molitions, terrassements, ma\u00e7onnerie et V.R.D."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[79.0, 950.0, 552.0, 967.0], [65.0, 968.0, 280.0, 982.0]], "bbox_layout": [53.474609375, 940.87890625, 561.4609375, 992.32421875], "text": ["La date limite de r\u00e9ception des offres est report\u00e9e au", "8 novembre 1965 \u00e0 18 heures."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[183.0, 1018.0, 430.0, 1032.0]], "bbox_layout": [165.599609375, 1008.5546875, 441.7890625, 1042.2265625], "text": ["MINISTERE DE L'INTERIEUR"], "label": "SectionHeader", "position": 25}, {"bbox_text": [[143.0, 1048.0, 470.0, 1062.0]], "bbox_layout": [130.6953125, 1039.31640625, 485.453125, 1071.62109375], "text": ["Direction g\u00e9n\u00e9rale de la s\u00fbret\u00e9 nationale"], "label": "SectionHeader", "position": 26}, {"bbox_text": [[76.0, 1076.0, 551.0, 1090.0], [63.0, 1094.0, 427.0, 1108.0]], "bbox_layout": [53.33984375, 1065.9765625, 559.57421875, 1116.0546875], "text": ["La direction g\u00e9n\u00e9rale de la s\u00fbret\u00e9 nationale a lanc\u00e9 un", "appel d'offres pour les fournitures suivantes :"], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[78.0, 1116.0, 549.0, 1131.0]], "bbox_layout": [69.2421875, 1106.9921875, 562.0, 1140.6640625], "text": ["Lot n\u00ba 1 - 43.000 m de polyester/laine \u00ab 215 normalis\u00e9 \u00bb ;"], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[587.0, 729.0, 1063.0, 743.0], [588.0, 758.0, 1008.0, 772.0], [588.0, 787.0, 954.0, 801.0], [587.0, 815.0, 946.0, 830.0], [701.0, 845.0, 894.0, 859.0], [587.0, 846.0, 678.0, 859.0], [588.0, 875.0, 999.0, 889.0], [588.0, 904.0, 966.0, 918.0], [587.0, 933.0, 943.0, 945.0], [673.0, 961.0, 870.0, 976.0]], "bbox_layout": [573.265625, 703.671875, 1078.421875, 987.5390625], "text": ["Lot n\u00ba 2 - 51.000 m de polyester/laine \u00ab 160 normalis\u00e9 \u00bb ;", "Lot n\u00ba 3 - 30.000 m de doublure (poltaize nylon) ;", "Lot n\u00ba 4 - 30.000 m de gros grain polyester ;", "Lot n\u00ba 5 - 9.000 m de triplure polyamide ;", "780 kg de fil polyester ;", "Lot n\u00ba 6 -", "Lot n\u00ba 7 - 4.425 grosses de boutons en plastique ;", "Lot n\u00ba 8 - 60.000 baleines de col en cellulo\u00efd ;", "Lot n\u00ba 9 - 20.000 lacets en nylon ou coton ;", "- 40.000 \u0153illets en laiton."], "label": "Table", "position": 29}, {"bbox_text": [[588.0, 990.0, 1064.0, 1004.0], [573.0, 1006.0, 1064.0, 1020.0], [574.0, 1024.0, 1064.0, 1038.0], [573.0, 1040.0, 1064.0, 1054.0], [598.0, 1057.0, 1064.0, 1071.0], [573.0, 1058.0, 595.0, 1068.0], [572.0, 1074.0, 659.0, 1085.0]], "bbox_layout": [565.71875, 978.4765625, 1078.421875, 1096.9140625], "text": ["Les candidats int\u00e9ress\u00e9s par un ou plusieurs de ces lots sont.", "invit\u00e9s \u00e0 se faire conna\u00eetre imm\u00e9diatement au service central", "du mat\u00e9riel de la s\u00fbret\u00e9 nationale - Dar-El-Nador - Chemin", "de la Madeleine \u00e0 Hydra-Birmandreis (Alger), qui leur enverra", "dossier complet indispensable \u00e0 l'\u00e9tablissement de toute", "le", "soumission."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[587.0, 1102.0, 1061.0, 1116.0], [573.0, 1118.0, 732.0, 1131.0]], "bbox_layout": [566.2578125, 1091.26953125, 1075.7265625, 1141.34765625], "text": ["La date limite de d\u00e9p\u00f4t ou de r\u00e9ception des offres est fix\u00e9e", "au 8 novembre 1965."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[388.0, 1383.0, 710.0, 1397.0]], "bbox_layout": [378.125, 1373.59375, 734.5, 1405.8984375], "text": ["IMPRIMERIE OFFICIELLE 7 et 9, rue Trollier . ALC"], "label": "PageFooter", "position": 32}]}]