[{"index": 1, "page": [{"bbox_text": [[245.0, 26.0, 355.0, 42.0]], "bbox_layout": [231.791748046875, 19.437255859375, 371.246826171875, 53.109130859375], "text": ["CONVENTION"], "label": "SectionHeader", "position": 0}, {"bbox_text": [[125.0, 56.0, 476.0, 71.0], [218.0, 73.0, 386.0, 86.0]], "bbox_layout": [116.004150390625, 46.48193359375, 493.321533203125, 96.04736328125], "text": ["relative \u00e0 l'exequatur et \u00e0 l'extradition entre", "l'Alg\u00e9rie et la France"], "label": "SectionHeader", "position": 1}, {"bbox_text": [[74.0, 101.0, 540.0, 114.0], [60.0, 117.0, 540.0, 131.0], [59.0, 134.0, 540.0, 147.0], [59.0, 150.0, 540.0, 164.0], [59.0, 165.0, 540.0, 179.0], [60.0, 183.0, 273.0, 197.0]], "bbox_layout": [51.4302978515625, 88.9501953125, 558.55029296875, 204.6533203125], "text": ["Le Gouvernement de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique", "et populaire et le Gouvernement de la R\u00e9publique fran\u00e7aise,", "d\u00e9sirant renforcer la coop\u00e9ration qui s'est instaur\u00e9e en mati\u00e8re", "judiciaire entre l'Alg\u00e9rie et la France et en attendant la", "conclusion d'une convention judiciaire g\u00e9n\u00e9rale, sont convenus", "des dispositions suivantes :"], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[177.0, 215.0, 422.0, 231.0]], "bbox_layout": [170.75439453125, 207.041015625, 434.3798828125, 241.0546875], "text": ["TITRE I - DE L'EXEQUATUR"], "label": "SectionHeader", "position": 3}, {"bbox_text": [[76.0, 252.0, 540.0, 266.0], [60.0, 268.0, 540.0, 282.0], [60.0, 285.0, 540.0, 299.0], [59.0, 301.0, 540.0, 315.0], [59.0, 318.0, 255.0, 332.0]], "bbox_layout": [51.9542236328125, 242.24609375, 557.50244140625, 342.568359375], "text": ["Article 1\". - En mati\u00e8re civile et commerciale, les d\u00e9cisions", "contentieuses et gracieuses rendues par les juridictions si\u00e8geant", "en Alg\u00e9rie ou en France, ont de plein droit l'autorit\u00e9 de la", "chose jug\u00e9e sur le territoire de l'autre Etat si elles r\u00e9unissent", "les conditions suivantes :"], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[76.0, 346.0, 540.0, 360.0], [59.0, 361.0, 540.0, 375.0], [59.0, 379.0, 382.0, 393.0]], "bbox_layout": [52.4781494140625, 336.0693359375, 557.50244140625, 402.3828125], "text": ["a) La d\u00e9cision \u00e9mane d'une juridiction comp\u00e9tente selon", "les r\u00e8gles concernant les conflits de comp\u00e9tence admises dans", "l'Etat o\u00f9 la d\u00e9cision doit \u00eatre ex\u00e9cut\u00e9e ;"], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[76.0, 407.0, 540.0, 421.0], [60.0, 422.0, 540.0, 436.0], [60.0, 439.0, 175.0, 453.0]], "bbox_layout": [52.609130859375, 395.37109375, 554.8828125, 463.22265625], "text": ["b) Les parties ont \u00e9t\u00e9 l\u00e9galement ch\u00e9es, repr\u00e9sent\u00e9es ou", "d\u00e9clar\u00e9es d\u00e9faillantes, selon la loi de l'Etat o\u00f9 la d\u00e9cision", "a \u00e9t\u00e9 rendue ;"], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[75.0, 467.0, 540.0, 481.0], [59.0, 484.0, 539.0, 498.0], [60.0, 501.0, 107.0, 514.0]], "bbox_layout": [52.4781494140625, 455.869140625, 554.35888671875, 525.087890625], "text": ["c) La d\u00e9cision est, d'apr\u00e8s la loi de l'Etat o\u00f9 elle a \u00e9t\u00e9", "rendue, pass\u00e9e en force de chose jug\u00e9e et susceptible d'ex\u00e9cu-", "tion :"], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[75.0, 529.0, 130.0, 542.0], [130.0, 529.0, 540.0, 542.0], [59.0, 544.0, 540.0, 558.0], [60.0, 562.0, 540.0, 576.0], [59.0, 577.0, 540.0, 591.0], [59.0, 595.0, 478.0, 609.0]], "bbox_layout": [51.6922607421875, 516.025390625, 555.9306640625, 620.107421875], "text": ["d) La", "d\u00e9cision ne contient rien de contraire \u00e0 l'ordre", "public de l'Etat o\u00f9 elle est invoqu\u00e9e ou aux principes de droit", "public applicables dans cet Etat. Elle ne doit pas non plus \u00eatre", "contraire \u00e0 une d\u00e9cision judiciaire prononc\u00e9e dans cet Etat", "et poss\u00e9dant \u00e0 son \u00e9gard l'autorit\u00e9 de la chose jug\u00e9e."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[76.0, 628.0, 540.0, 641.0], [59.0, 645.0, 538.0, 658.0], [59.0, 660.0, 540.0, 674.0], [59.0, 678.0, 540.0, 690.0], [59.0, 693.0, 540.0, 707.0], [59.0, 710.0, 538.0, 722.0]], "bbox_layout": [51.4302978515625, 616.513671875, 555.40673828125, 734.609375], "text": ["Art. 2. - Les d\u00e9cisions vis\u00e9es \u00e0 l'article pr\u00e9c\u00e9dent ne", "peuvent donner lieu \u00e0 aucune ex\u00e9cution forc\u00e9e par les auto-", "rit\u00e9s de l'autre Etat ni faire l'objet de la part de ces autorit\u00e9s", "d'aucune formalit\u00e9 publique, telle que l'inscription, la trans-", "cription ou la rectification sur les registres publics qu'apr\u00e8s", "avoir \u00e9t\u00e9 d\u00e9clar\u00e9es ex\u00e9cutoires sur le territoire de l'Etat requis."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[74.0, 744.0, 539.0, 758.0], [59.0, 760.0, 539.0, 773.0], [57.0, 777.0, 231.0, 791.0]], "bbox_layout": [51.561279296875, 733.06640625, 555.9306640625, 800.91796875], "text": ["Art. 3. - L'exequatur est accord\u00e9 \u00e0 la demande de toute", "partie int\u00e9ress\u00e9e, par l'autorit\u00e9 comp\u00e9tente d'apr\u00e8s la loi de", "l'Etat o\u00f9 il est requis."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[74.0, 805.0, 538.0, 819.0], [59.0, 823.0, 470.0, 835.0]], "bbox_layout": [51.1683349609375, 794.58984375, 550.69140625, 846.03515625], "text": ["La proc\u00e9dure de la demande en exequatur est r\u00e9gie par", "la loi de l'Etat dans lequel l'ex\u00e9cution est demand\u00e9e."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[74.0, 856.0, 537.0, 870.0], [58.0, 874.0, 539.0, 886.0], [59.0, 889.0, 539.0, 903.0], [59.0, 905.0, 539.0, 919.0], [59.0, 921.0, 359.0, 935.0]], "bbox_layout": [50.1204833984375, 845.17578125, 553.31103515625, 944.47265625], "text": ["Art. 4. - L'autorit\u00e9 comp\u00e9tente se borne \u00e0 v\u00e9rifier si la d\u00e9ci-", "sion dont l'exequatur est demand\u00e9, remplit les conditions pr\u00e9vues", "\u00e0 l'article premier pour jouir de plein droit de l'autorit\u00e9 de la", "chose jug\u00e9e. Elle proc\u00e8de d'office \u00e0 cet examen et doit en", "constater le r\u00e9sultat dans la d\u00e9cision."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[74.0, 950.0, 537.0, 963.0], [59.0, 968.0, 351.0, 981.0]], "bbox_layout": [51.29931640625, 940.1953125, 552.787109375, 990.2734375], "text": ["L'exequatur ne peut \u00eatre accord\u00e9 si la d\u00e9cision dont s'agit", "fait l'objet d'un pourvoi en cassation."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[73.0, 996.0, 538.0, 1008.0], [59.0, 1027.0, 538.0, 1041.0], [57.0, 1044.0, 346.0, 1058.0]], "bbox_layout": [49.5965576171875, 983.9453125, 552.787109375, 1068.203125], "text": ["En accordant l'exequatur l'autorit\u00e9 comp\u00e9tente ordonne, s'il", "re\u00e7oive la m\u00eame publicit\u00e9 que si elle avait \u00e9t\u00e9 rendue dans", "l'Etat o\u00f9 elle est d\u00e9clar\u00e9e ex\u00e9cutoire."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[72.0, 1072.0, 538.0, 1086.0], [56.0, 1088.0, 473.0, 1104.0]], "bbox_layout": [49.5965576171875, 1063.2421875, 548.595703125, 1114.6875], "text": ["L'exequatur peut \u00eatre accord\u00e9 partiellement pour l'un ou", "l'autre seulement des chefs de la d\u00e9cision \u00e9trang\u00e8re. ,"], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[72.0, 1123.0, 538.0, 1138.0], [57.0, 1139.0, 537.0, 1153.0], [58.0, 1156.0, 489.0, 1168.0]], "bbox_layout": [49.3345947265625, 1111.77734375, 552.787109375, 1180.99609375], "text": ["Art. 5. - La d\u00e9cision d'exequatur a effet entre toutes les", "parties \u00e0 l'instance en exequatur et sur toute l'\u00e9tendue des", "territoires o\u00f9 les pr\u00e9sentes dispositions sont applicables."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[71.0, 1192.0, 537.0, 1203.0], [57.0, 1206.0, 538.0, 1220.0], [56.0, 1223.0, 538.0, 1235.0], [56.0, 1239.0, 537.0, 1253.0], [56.0, 1256.0, 331.0, 1268.0]], "bbox_layout": [47.7628173828125, 1180.8203125, 552.787109375, 1278.75], "text": ["Elle permet \u00e0 la d\u00e9cision rendue ex\u00e9cutoire de produire, \u00e0", "partir de la date de l'obtention de l'exequatur en ce qui", "concerne les mesures d'ex\u00e9cution, les m\u00eames effets que si elle", "avait \u00e9t\u00e9 rendue par la juridiction ayant accord\u00e9 l'exequatur", "\u00e0 la date de l'obtention de celui-ci."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[71.0, 1289.0, 537.0, 1303.0], [56.0, 1305.0, 490.0, 1320.0]], "bbox_layout": [47.5008544921875, 1277.890625, 551.7392578125, 1330.703125], "text": ["Art. 6. - La partie qui invoque l'autorit\u00e9 d'une d\u00e9cision", "judiciaire ou qui en demande l'ex\u00e9cution doit produire :"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[62.0, 1340.0, 538.0, 1354.0], [56.0, 1356.0, 304.0, 1372.0]], "bbox_layout": [45.274169921875, 1330.52734375, 550.69140625, 1381.97265625], "text": ["a) une exp\u00e9dition de la d\u00e9cision r\u00e9unissant les conditions", "n\u00e9cessaires \u00e0 son authenticit\u00e9 ;"], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[569.0, 28.0, 1043.0, 43.0], [561.0, 45.0, 950.0, 59.0]], "bbox_layout": [556.36376953125, 18.411865234375, 1056.27978515625, 68.7890625], "text": ["b) l'original de l'exploit de signification de la d\u00e9cision ou", "de tout autre acte qui tient lieu de signification ;"], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[573.0, 73.0, 1041.0, 87.0], [561.0, 91.0, 1042.0, 103.0], [562.0, 106.0, 670.0, 118.0]], "bbox_layout": [552.6962890625, 63.486328125, 1054.7080078125, 129.7998046875], "text": ["c) un certificat des greffiers comp\u00e9tents constatant qu'il", "n'existe contre la d\u00e9cision ni opposition, ni appel, ni pourvoi", "en cassation :"], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[576.0, 134.0, 1042.0, 147.0], [561.0, 150.0, 1041.0, 164.0]], "bbox_layout": [554.7919921875, 124.41162109375, 1056.8037109375, 174.83154296875], "text": ["d) une copie authentique de la citation de la partie qui", "a fait d\u00e9faut \u00e0 l'instance, en cas de condamnation par d\u00e9faut ;"], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[577.0, 179.0, 1040.0, 192.0], [561.0, 194.0, 1040.0, 207.0], [560.0, 212.0, 1042.0, 224.0], [561.0, 227.0, 641.0, 242.0]], "bbox_layout": [553.22021484375, 168.41796875, 1058.37548828125, 253.017578125], "text": ["e) le cas \u00e9ch\u00e9ant, une traduction compl\u00e8te des pi\u00e8ces \u00e9nu-", "m\u00e9r\u00e9es ci-dessus certifi\u00e9es conformes par un traducteur asser-", "ment\u00e9 ou agr\u00e9\u00e9 conform\u00e9ment \u00e0 la r\u00e9glementation de l'Etat", "requ\u00e9rant."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[578.0, 263.0, 1042.0, 276.0], [561.0, 278.0, 1043.0, 292.0], [560.0, 296.0, 1043.0, 309.0], [562.0, 311.0, 1045.0, 326.0]], "bbox_layout": [552.17236328125, 253.18359375, 1057.32763671875, 337.44140625], "text": ["Art. 7. - Les sentences arbitrales rendues valablement dans", "l'un des deux Etats sont reconnues dans l'autre Etat et peuvent", "y \u00e9tre d\u00e9clar\u00e9es ex\u00e9cutoires si elles satisfont aux conditions", "de l'article premier autant que ces conditions sont applicables."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[576.0, 346.0, 1043.0, 360.0], [562.0, 362.0, 670.0, 376.0]], "bbox_layout": [554.7919921875, 335.8984375, 1056.8037109375, 386.66015625], "text": ["L'exequatur est accord\u00e9 dans les formes fix\u00e9es aux articles", "qui pr\u00e9c\u00e9dent."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[616.0, 397.0, 1042.0, 411.0], [577.0, 399.0, 616.0, 411.0], [562.0, 413.0, 1043.0, 427.0], [561.0, 430.0, 1043.0, 444.0], [561.0, 445.0, 933.0, 460.0]], "bbox_layout": [554.26806640625, 387.16796875, 1058.37548828125, 470.7421875], "text": ["8. - Les actes authentiques, notamment les actes", "Art.", "notari\u00e9s, ex\u00e9cutoires dans l'un des deux Etats sont d\u00e9clar\u00e9s", "ex\u00e9cutoires dans l'autre par l'autorit\u00e9 comp\u00e9tente d'apr\u00e8s la", "loi de l'Etat o\u00f9 l'ex\u00e9cution doit \u00eatre poursuivie."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[576.0, 474.0, 1042.0, 488.0], [561.0, 492.0, 1043.0, 506.0], [561.0, 505.0, 1042.0, 522.0], [560.0, 525.0, 1043.0, 539.0], [560.0, 538.0, 1042.0, 555.0], [562.0, 557.0, 761.0, 570.0]], "bbox_layout": [554.26806640625, 464.072265625, 1058.37548828125, 580.458984375], "text": ["L'autorit\u00e9 comp\u00e9tente v\u00e9rifie seulement si les actes r\u00e9unissent", "les conditions n\u00e9cessaires \u00e0 leur authenticit\u00e9 dans l'Etat o\u00f9", "ils ont \u00e9t\u00e9 regus et si les dispositions dont l'ex\u00e9cution est", "poursuivie n'ont rien de contraire \u00e0 l'ordre public de l'Etat", "lo\u00f9 l'ex\u00e9quatur est requis ou aux principes de droit public", "applicables dans cet Etat."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[575.0, 590.0, 1041.0, 607.0], [561.0, 609.0, 1042.0, 623.0], [560.0, 622.0, 1042.0, 639.0], [561.0, 641.0, 1042.0, 655.0], [561.0, 656.0, 1044.0, 670.0], [560.0, 674.0, 1042.0, 687.0], [560.0, 688.0, 1041.0, 702.0], [560.0, 705.0, 1043.0, 719.0], [560.0, 721.0, 775.0, 735.0]], "bbox_layout": [552.17236328125, 581.30859375, 1059.42333984375, 744.86328125], "text": ["Art. 9. - Les hypoth\u00e8ques terrestres conventionmelles consen-", "ties dans l'un des deux Etats seront inscrites et produiront", "effet dans l'autre Etat seulement lorsque les actes qui en", "contiennent la stipulation auront \u00e9t\u00e9 rendus ex\u00e9cutoires par", "l'autorit\u00e9 comp\u00e9tente d'apr\u00e8s la loi de l'Etat o\u00f9 l'inscription", "est demand\u00e9e. Cette autorit\u00e9 v\u00e9rifie seulement si les actes", "et les procurations qui sont le compl\u00e9ment de ces actes r\u00e9u-", "nissent toutes les conditions n\u00e9cessaires \u00e0 leur validit\u00e9 dans", "l'Etat o\u00f9 ils ont \u00e9t\u00e9 re\u00e7us."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[575.0, 753.0, 1042.0, 767.0], [560.0, 769.0, 1042.0, 786.0], [561.0, 787.0, 756.0, 800.0]], "bbox_layout": [554.26806640625, 743.3203125, 1057.32763671875, 811.171875], "text": ["Les dispositions qui pr\u00e9c\u00e9dent sont \u00e9galement applicables", "aux actes de consentement \u00e0 radiation ou \u00e0 r\u00e9duction pass\u00e9s", "dans un des deux Etats."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[575.0, 820.0, 1042.0, 837.0], [561.0, 836.0, 1041.0, 853.0]], "bbox_layout": [553.744140625, 810.3125, 1057.8515625, 863.125], "text": ["Art. 10. - Les dispositions du pr\u00e9sent titre sont applicables", "quelle que soit la nationalit\u00e9 des parties ou des contractants."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[659.0, 877.0, 941.0, 892.0]], "bbox_layout": [656.43359375, 867.05078125, 955.162109375, 902.08984375], "text": ["TITRE II - DE L'EXTRADITION"], "label": "SectionHeader", "position": 31}, {"bbox_text": [[575.0, 911.0, 1041.0, 925.0], [560.0, 926.0, 1041.0, 941.0], [560.0, 943.0, 1041.0, 957.0], [560.0, 960.0, 1041.0, 973.0], [560.0, 976.0, 1008.0, 990.0]], "bbox_layout": [551.6484375, 900.546875, 1057.8515625, 999.84375], "text": ["Art. 11. - Les Parties contractantes s'engagent \u00e0 se livrer", "r\u00e9ciproquement selon les r\u00e8gles et sous les conditions d\u00e9ter-", "min\u00e9es par les articles suivants, les individus qui, se trouvant", "sur le territoire de l'un des deux Etats, sont poursuivis ou", "condamn\u00e9s par les autorit\u00e9s judiciaires de l'autre Etat."], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[574.0, 1010.0, 1041.0, 1024.0], [560.0, 1025.0, 1041.0, 1040.0], [560.0, 1043.0, 1042.0, 1057.0], [560.0, 1060.0, 703.0, 1074.0]], "bbox_layout": [552.6962890625, 999.66796875, 1057.8515625, 1082.55859375], "text": ["Art. 12. - Les Parties contractantes n'extradent pas leurs", "propres nationaux. La qualit\u00e9 de national s'appr\u00e9cie \u00e0 la date", "de l'infraction pour laquelle l'extradition est requise et selon", "la loi de cet Etat."], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[575.0, 1094.0, 1041.0, 1108.0], [560.0, 1110.0, 1041.0, 1124.0], [560.0, 1127.0, 1047.0, 1141.0], [560.0, 1143.0, 1042.0, 1157.0], [560.0, 1159.0, 1040.0, 1173.0], [559.0, 1177.0, 1041.0, 1189.0], [559.0, 1192.0, 1041.0, 1206.0], [560.0, 1209.0, 1041.0, 1221.0]], "bbox_layout": [551.6484375, 1083.75, 1059.947265625, 1232.265625], "text": ["Toutefois, la Partie requise s'engage, dans la mesure o\u00f9 elle", "a comp\u00e9tence pour les juger, \u00e0 faire poursuivre ses propres", "nationaux qui auront commis sur le territoire de l'autre Etat .", "des infractions punies comme crime ou d\u00e9lit dans les deux", "Etats, lorsque l'autre Partie lui adressera par la voie diplo-", "matique une demande de poursuite accompagn\u00e9e des dossiers,", "documents, objets et informations en sa possession. La Partie", "requ\u00e9rante est inform\u00e9e de la suite donn\u00e9e \u00e0 sa demande."], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[575.0, 1243.0, 881.0, 1256.0]], "bbox_layout": [566.318359375, 1233.45703125, 894.38671875, 1267.12890625], "text": ["Art. 13. - Sont sujets \u00e0 extradition :"], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[605.0, 1277.0, 1041.0, 1290.0], [575.0, 1278.0, 595.0, 1288.0], [560.0, 1293.0, 1041.0, 1307.0], [559.0, 1310.0, 856.0, 1324.0]], "bbox_layout": [550.6005859375, 1266.953125, 1055.755859375, 1334.8046875], "text": ["- Les individus qui sont poursuivis pour les crimes ou", "lo", "d\u00e9lits punis par les lois des Parties contractantes d'une peine", "d'au moins un an d'emprisonnement ;"], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[606.0, 1338.0, 1040.0, 1353.0], [574.0, 1340.0, 592.0, 1349.0], [558.0, 1355.0, 1040.0, 1369.0]], "bbox_layout": [550.6005859375, 1329.16015625, 1054.7080078125, 1380.60546875], "text": ["- Les individus qui, pour des crimes ou d\u00e9lits punis par", "20", "la loi de l'Etat requis, sont condamn\u00e9s contradictoirement ou"], "label": "Text", "position": 37}]}, {"index": 2, "page": [{"bbox_text": [[33.0, 12.0, 513.0, 23.0], [33.0, 26.0, 351.0, 42.0]], "bbox_layout": [21.95947265625, -1.99981689453125, 526.5908203125, 51.229248046875], "text": ["par d\u00e9faut par les tribunaux de l'Etat requ\u00e9rant \u00e0 une peine", "d'au moins deux mois d'emprisonnement."], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[48.0, 54.0, 345.0, 69.0]], "bbox_layout": [36.62939453125, 45.328369140625, 358.672607421875, 79.769287109375], "text": ["Art. 14. - L'extradition est refus\u00e9e :"], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[46.0, 85.0, 513.0, 95.0], [33.0, 100.0, 512.0, 113.0], [33.0, 117.0, 340.0, 130.0]], "bbox_layout": [22.3524169921875, 73.82568359375, 526.06689453125, 140.48095703125], "text": ["a) si l'infraction pour laquelle elle a \u00e9t\u00e9 demand\u00e9e est", "consid\u00e9r\u00e9e par l'Etat requis comme une infraction politique", "ou connexe \u00e0 une infraction politique ;"], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[46.0, 145.0, 512.0, 156.0], [33.0, 161.0, 326.0, 175.0]], "bbox_layout": [23.4002685546875, 132.0166015625, 526.5908203125, 184.8291015625], "text": ["b) si les infractions \u00e0 raison desquelles elle est demand\u00e9e,", "ont \u00e9t\u00e9 commises dans l'Etat requis ;"], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[46.0, 189.0, 513.0, 202.0], [33.0, 207.0, 93.0, 220.0]], "bbox_layout": [23.9241943359375, 178.330078125, 525.54296875, 230.458984375], "text": ["c) si les infractions ont \u00e9t\u00e9 jug\u00e9es d\u00e9finitivement dans l'Etat", "requis ;"], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[48.0, 235.0, 512.0, 247.0], [34.0, 250.0, 513.0, 263.0], [34.0, 268.0, 434.0, 281.0]], "bbox_layout": [24.4481201171875, 222.5927734375, 525.01904296875, 292.1533203125], "text": ["d) si la prescription de l'action ou de la peine est acquise", "d'apr\u00e8s la l\u00e9gislation de l'Etat requ\u00e9rant ou de l'Etat requis lors", "de la r\u00e9ception de la demande par l'Etat requis ;"], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[38.0, 296.0, 515.0, 308.0], [34.0, 314.0, 514.0, 323.0], [34.0, 329.0, 513.0, 341.0], [33.0, 347.0, 458.0, 356.0]], "bbox_layout": [24.317138671875, 285.1416015625, 524.757080078125, 372.3046875], "text": ["e) si les infractions ayant \u00e9t\u00e9 commises hors du territoire", "de l'Etat requ\u00e9rant par un \u00e9tranger \u00e0 cet Etat, la l\u00e9gislation", "de l'Etat requis n'autorise pas la poursuite des m\u00eames infrac-", "tions commises hors de son territoire par un \u00e9tranger ;"], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[49.0, 374.0, 515.0, 384.0], [34.0, 390.0, 515.0, 402.0], [34.0, 407.0, 515.0, 416.0], [35.0, 423.0, 515.0, 434.0], [35.0, 439.0, 515.0, 449.0], [34.0, 455.0, 135.0, 469.0]], "bbox_layout": [25.364990234375, 361.19140625, 526.328857421875, 478.26171875], "text": ["f) si une amnistie est intervenue dans l'Etat requ\u00e9rant ou", "si une amnistie est intervenue dans l'Etat requis \u00e0 la condition", "que, dans ce dernier cas, l'infraction soit au nombre de celles", "qui peuvent \u00e9tre poursuivies dans cet Etat lorsqu'elles ont", "\u00e9t\u00e9 commises hors du territoire dudit Etat par un \u00e9tranger", "\u00e0 cet Etat. ."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[50.0, 484.0, 515.0, 494.0], [34.0, 500.0, 515.0, 510.0], [35.0, 517.0, 187.0, 529.0]], "bbox_layout": [27.0677490234375, 469.8828125, 527.11474609375, 539.78515625], "text": ["L'extradition peut en outre \u00eatre refus\u00e9e si les infractions", "font l'objet de poursuites dans l'Etat requis ou ont \u00e9t\u00e9 jug\u00e9es", "dans un Etat tiers."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[50.0, 544.0, 516.0, 556.0], [35.0, 562.0, 516.0, 571.0], [36.0, 577.0, 283.0, 590.0]], "bbox_layout": [27.5916748046875, 531.748046875, 527.638671875, 601.650390625], "text": ["Art. 15. - L'extradition n'est pas accord\u00e9e si l'infraction", "pour laquelle elle est demand\u00e9e consiste uniquement dans la", "violation d'obligations militaires."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[52.0, 605.0, 515.0, 616.0], [36.0, 623.0, 516.0, 632.0], [36.0, 638.0, 516.0, 650.0], [37.0, 656.0, 515.0, 664.0], [35.0, 671.0, 451.0, 681.0]], "bbox_layout": [29.032470703125, 593.955078125, 527.900634765625, 693.251953125], "text": ["Art. 16. - En mati\u00e8re de taxes et d'imp\u00f4ts, de douane, de", "change l'extradition sera accord\u00e9e dans les conditions pr\u00e9vues", "par la pr\u00e9sente convention dans la mesure o\u00f9 il en aura \u00eat\u00e9", "ainsi d\u00e9cid\u00e9 par simple \u00e9change de lettres pour chaque infrac-", "tion ou cat\u00e9gorie d'infractions sp\u00e9cialement d\u00e9sign\u00e9e."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[156.0, 698.0, 516.0, 709.0], [51.0, 701.0, 152.0, 710.0], [36.0, 716.0, 177.0, 728.0]], "bbox_layout": [30.4732666015625, 686.240234375, 527.638671875, 735.9765625], "text": ["- La demande d'extradition est adress\u00e9e par la", "Art. 17. - 1\u00ba", "voie diplomatique."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[52.0, 743.0, 279.0, 757.0]], "bbox_layout": [40.10040283203125, 731.69921875, 291.610107421875, 765.37109375], "text": ["2\u00ba - Elle est accompagn\u00e9e :"], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[52.0, 773.0, 517.0, 781.0], [37.0, 787.0, 518.0, 799.0], [38.0, 805.0, 518.0, 814.0], [36.0, 821.0, 452.0, 831.0]], "bbox_layout": [29.9493408203125, 759.04296875, 531.830078125, 843.30078125], "text": ["a) de l'original ou de l'exp\u00e9dition authentique soit d'une", "d\u00e9cision de condamnation ex\u00e9cutoire, soit d'un mandat d'arr\u00eat", "ou de tout autre acte ayant la m\u00eame force et d\u00e9cern\u00e9 dans", "les formes prescrites par la loi de l'Etat requ\u00e9rant ;"], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[52.0, 848.0, 516.0, 860.0], [38.0, 866.0, 519.0, 877.0], [38.0, 882.0, 519.0, 892.0], [38.0, 898.0, 515.0, 910.0], [38.0, 915.0, 98.0, 929.0]], "bbox_layout": [30.080322265625, 836.2890625, 530.520263671875, 938.3203125], "text": ["b) d'un expos\u00e9 circonstanci\u00e9 des faits pour lesquels l'extra-", "dition est demand\u00e9e, indiquant le plus exactement possible le", "temps et le lieu o\u00f9 ils ont \u00e9t\u00e9 commis, la qualification l\u00e9gale", "et les r\u00e9f\u00e9rences aux dispositions l\u00e9gales qui leur sont appli-", "cables ;"], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[53.0, 942.0, 517.0, 953.0], [38.0, 959.0, 519.0, 971.0], [38.0, 974.0, 519.0, 986.0], [38.0, 992.0, 234.0, 1004.0]], "bbox_layout": [30.34228515625, 929.94140625, 530.7822265625, 1014.19921875], "text": ["c) une copie des dispositions l\u00e9gales applicables, ainsi que,", "dans toute la mesure du possible, le signalement de l'individu", "r\u00e9clam\u00e9 et toute autre indication de nature \u00e0 d\u00e9terminer son", "identit\u00e9 et sa nationalit\u00e9."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[53.0, 1019.0, 519.0, 1030.0], [38.0, 1034.0, 520.0, 1047.0], [37.0, 1052.0, 520.0, 1063.0], [38.0, 1068.0, 519.0, 1079.0]], "bbox_layout": [29.9493408203125, 1007.1875, 529.734375, 1092.8125], "text": ["Art. 18. - En cas d'urgence, sur la demande des autorit\u00e9s", "comp\u00e9tentes de l'Etat requ\u00e9rant, il est proc\u00e9d\u00e9 \u00e0 l'arrestation", "provisoire en attendant l'arriv\u00e9e de la demande d'extradition", "et des documents mentionn\u00e9s au paragraphe 2 de l'article 17."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[52.0, 1095.0, 517.0, 1107.0], [38.0, 1113.0, 520.0, 1125.0], [38.0, 1129.0, 520.0, 1140.0], [38.0, 1146.0, 521.0, 1157.0], [39.0, 1160.0, 520.0, 1173.0], [38.0, 1178.0, 520.0, 1190.0], [38.0, 1193.0, 520.0, 1205.0], [38.0, 1211.0, 520.0, 1221.0], [38.0, 1225.0, 520.0, 1239.0], [38.0, 1243.0, 521.0, 1252.0], [39.0, 1258.0, 520.0, 1270.0]], "bbox_layout": [29.9493408203125, 1082.3828125, 532.8779296875, 1282.8515625], "text": ["La demande d'arrestation provisoire est transmise aux auto-", "rit\u00e9s comp\u00e9tentes de l'Etat requis soit directement par la voie", "postale ou t\u00e9l\u00e9graphique, soit par tout autre moyen laissant", "une trace \u00e9crite. Elle est en m\u00eame temps confirm\u00e9e par la", "voie diplomatique. Elle doit mentionner l'existence d'une des", "pi\u00e8ces pr\u00e9vues au paragraphe 2 de l'article 17 et fait part de", "l'intention d'envoyer une demande d'extradition. Elle mentionne", "l'infraction pour laquelle l'extradition est demand\u00e9e, le temps", "et le lieu o\u00f9 elle a \u00e9t\u00e9 commise ainsi que le signalement aussi", "pr\u00e9cis que possible de l'individu r\u00e9clam\u00e9. L'autorit\u00e9 requ\u00e9rante", "est inform\u00e9e sans d\u00e9la. de la suite donn\u00e9e \u00e0 sa demande."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[55.0, 1289.0, 519.0, 1304.0], [39.0, 1306.0, 520.0, 1318.0], [38.0, 1323.0, 518.0, 1337.0], [39.0, 1339.0, 226.0, 1354.0]], "bbox_layout": [31.2591552734375, 1277.890625, 530.7822265625, 1366.25], "text": ["Art. 19. - Il peut \u00eatre mis fin \u00e0 l'arrestation provisoine si,", "dans le d\u00e9lai de trente jours apr\u00e8s l'arrestation, l'Etat requis", "n'a pas \u00e9t\u00e9 saisi de l'un des documents mentionn\u00e9s au para-", "graphe 2 de l'article 17."], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[547.0, 8.0, 1014.0, 23.0], [532.0, 25.0, 1013.0, 39.0], [532.0, 42.0, 730.0, 56.0]], "bbox_layout": [527.5478515625, -3.24951171875, 1027.4638671875, 66.610107421875], "text": ["La mise en libert\u00e9 ne s'oppose pas \u00e0 une nouvelle arrestation", "et \u00e0 l'extradition si la demande d'extradition parvient ou est", "compl\u00e9t\u00e9e ult\u00e9rieurement."], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[549.0, 70.0, 1012.0, 85.0], [532.0, 86.0, 1014.0, 100.0], [531.0, 105.0, 1015.0, 115.0], [532.0, 119.0, 1014.0, 133.0], [534.0, 137.0, 1014.0, 149.0], [534.0, 151.0, 1014.0, 165.0], [534.0, 169.0, 746.0, 183.0]], "bbox_layout": [523.618408203125, 60.9228515625, 1028.51171875, 192.177734375], "text": ["Art. 20. - Si l'Etat requis juge qu'il a besoin de rensel-", "gnements compl\u00e9mentaires pour v\u00e9rifier que les conditions", "pr\u00e9vues par cette convention sont int\u00e9gralement remplies et", "s'il lui apparait possible de r\u00e9parer cette lacune, il informe", "de ce fait par la voie diplomatique l'Etat requ\u00e9rant avant de", "rejeter la demande. L'Etat requis peut fixer un d\u00e9lai pour", "obtenir ces renseignements."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[550.0, 197.0, 1013.0, 209.0], [534.0, 212.0, 1015.0, 226.0], [535.0, 230.0, 1015.0, 243.0], [535.0, 245.0, 1015.0, 259.0], [535.0, 263.0, 1016.0, 275.0], [535.0, 278.0, 1016.0, 291.0], [535.0, 295.0, 952.0, 309.0]], "bbox_layout": [524.142333984375, 186.19140625, 1029.5595703125, 318.984375], "text": ["Art. 21. - Si l'extradition est demand\u00e9e concurremment par", "plusieurs Etats, soit pour les m\u00eames infractions, soit pour des", "infractions diff\u00e9rentes, l'Etat requis statue en toute libert\u00e9", "en tenant compte de toutes les circonstances et en particulier", "de la possibilit\u00e9 d'une extradition ult\u00e9rieure entre les Etats", "requ\u00e9rants, de la date de l'arriv\u00e9e des demandes, de la gravit\u00e9", "des infractions et du lieu o\u00f9 elles ont \u00e9t\u00e9 commises."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[550.0, 324.0, 1016.0, 336.0], [535.0, 342.0, 1016.0, 351.0], [535.0, 357.0, 1017.0, 369.0], [535.0, 374.0, 1016.0, 384.0], [535.0, 390.0, 1016.0, 402.0], [535.0, 408.0, 622.0, 421.0]], "bbox_layout": [525.4521484375, 312.8271484375, 1029.5595703125, 431.77734375], "text": ["Art. 22. - Quand il y a lieu \u00e0 extradition, tous les objets", "provenant de l'infraction ou pouvant servir de pi\u00e8ces \u00e0 convic-", "tion qui sont trouv\u00e9s en la possession de l'individu r\u00e9clam\u00e9 au", "moment de son arrestation ou qui sont d\u00e9couverts ult\u00e9rieu-", "rement sont, \u00e0 la demande de l'Etat requ\u00e9rant, saisis et remis", "\u00e0 cet Etat."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[550.0, 428.0, 1017.0, 440.0], [536.0, 446.0, 1017.0, 456.0], [535.0, 463.0, 677.0, 474.0]], "bbox_layout": [526.5, 417.9296875, 1031.6552734375, 484.4140625], "text": ["Cette remise peut \u00eatre effectu\u00e9e m\u00eame si l'extradition", "ne peut s'accomplir par suite de l'\u00e9vasion ou du d\u00e9c\u00e8s de", "l'individu r\u00e9clam\u00e9."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[550.0, 483.0, 1017.0, 497.0], [537.0, 502.0, 1021.0, 511.0], [537.0, 517.0, 1019.0, 528.0], [538.0, 534.0, 1018.0, 545.0], [537.0, 550.0, 706.0, 564.0]], "bbox_layout": [528.595703125, 472.958984375, 1031.6552734375, 573.623046875], "text": ["Sont toutefois sauvegard\u00e9s les droits que la Partie requise", "ou des tiers auraient acquis sur les dits objets. Si de tels", "droits existent, ces objets sont rendus le plus t\u00f4t possible", "et sans frais \u00e0 l'Etat requis \u00e0 la fin des poursuites exerc\u00e9es", "dans l'Etat requ\u00e9rant."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[551.0, 572.0, 1019.0, 584.0], [538.0, 590.0, 1019.0, 600.0], [537.0, 604.0, 1019.0, 619.0], [538.0, 623.0, 1018.0, 633.0], [538.0, 639.0, 817.0, 650.0]], "bbox_layout": [531.21533203125, 560.458984375, 1032.17919921875, 662.490234375], "text": ["L'Etat requis peut retenir temporairement les objets saisis", "s'il les juge n\u00e9cessaires pour une proc\u00e9dure p\u00e9nale. Il peut", "de m\u00eame, en les transmettant, se r\u00e9server le droit \u00e0 leur", "restitution pour le m\u00eame motif en s'obligeant \u00e0 les renvoyer", "\u00e0 son tour d\u00e8s que faire se pourra."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[553.0, 666.0, 1020.0, 678.0], [537.0, 684.0, 955.0, 696.0]], "bbox_layout": [530.69140625, 656.50390625, 1031.6552734375, 707.94921875], "text": ["Art. 23. - L'Etat requis fait conna\u00eetre \u00e0 l'Etat requ\u00e9rant", "par la voie diplomatique sa d\u00e9cision sur l'extradition."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[552.0, 706.0, 1020.0, 716.0], [538.0, 722.0, 791.0, 736.0]], "bbox_layout": [528.595703125, 693.41796875, 1032.703125, 744.86328125], "text": ["En cas d'acceptation, l'Etat requis propose \u00e0 l'Etat requ\u00e9rant", "le lieu et la date de la remise."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[553.0, 746.0, 1019.0, 757.0], [539.0, 763.0, 1021.0, 775.0], [539.0, 779.0, 1020.0, 791.0], [539.0, 798.0, 597.0, 810.0]], "bbox_layout": [529.11962890625, 733.75, 1034.27490234375, 819.375], "text": ["Faute d'accord \u00e0 cet \u00e9gard, l'individu extrad\u00e9 est conduit", "par les soins de l'Etat requis au lieu que d\u00e9signera la mission", "diplomatique de l'Etat requerant et \u00e0 la date fix\u00e9e par", "celle-cl."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[552.0, 820.0, 1020.0, 830.0], [539.0, 836.0, 1020.0, 845.0], [539.0, 852.0, 1021.0, 863.0], [539.0, 869.0, 1021.0, 878.0], [538.0, 887.0, 572.0, 899.0]], "bbox_layout": [528.595703125, 807.578125, 1034.798828125, 909.609375], "text": ["L'Etat requ\u00e9rant doit faire recevoir l'individu extrad\u00e9 par", "ses agents dans un d\u00e9lai d'un mois \u00e0 compter de la date", "d\u00e9termin\u00e9e comme ci-dessus. Pass\u00e9 ce d\u00e9lai, l'individu est", "mis en libert\u00e9 et ne peut plus \u00eatre r\u00e9clam\u00e9 pour le m\u00eame", "fait."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[553.0, 908.0, 1021.0, 919.0], [540.0, 925.0, 1022.0, 934.0], [539.0, 941.0, 1022.0, 953.0], [539.0, 958.0, 1021.0, 967.0], [539.0, 973.0, 1021.0, 985.0], [539.0, 990.0, 1021.0, 1000.0], [539.0, 1005.0, 689.0, 1019.0]], "bbox_layout": [529.11962890625, 896.4453125, 1035.32275390625, 1028.5546875], "text": ["N\u00e9anmoins, dans le cas de circonstances exceptionnelles", "emp\u00eachant la remise ou la r\u00e9ception de l'individu \u00e0 extrader.", "l'Etat int\u00e9ress\u00e9 en informe l'autre Etat avant l'expiration du", "d\u00e9lai pr\u00e9vu \u00e0 l'alin\u00e9a ci-dessus. Les deux Etats se mettent", "d'accord sur un autre d\u00e9lai de remise \u00e0 l'expiration duquel", "l'individu est mis en libert\u00e9 et ne peut plus \u00eatre r\u00e9clam\u00e9", "pour le m\u00eame fait."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[556.0, 1033.0, 1022.0, 1047.0], [540.0, 1050.0, 1023.0, 1065.0], [539.0, 1066.0, 1023.0, 1080.0], [539.0, 1085.0, 1023.0, 1095.0], [539.0, 1100.0, 1029.0, 1112.0], [540.0, 1118.0, 1023.0, 1128.0], [540.0, 1132.0, 1023.0, 1145.0], [540.0, 1150.0, 865.0, 1162.0]], "bbox_layout": [532.26318359375, 1022.91015625, 1036.37060546875, 1174.16015625], "text": ["Art. 24. - Si l'individu r\u00e9clam\u00e9 est poursuivi qu condamn\u00e9", "dans l'Etat requis pour une infraction autre que celle motivant", "la demande d'extradition, ce dernier Etat doit n\u00e9anmoins", "statuer sur cette demande et faire conna\u00eetre \u00e0 l'Etat requ\u00e9rant", "sa d\u00e9cision sur l'extradition dans les conditions pr\u00e9vues \u00e0 \u00e0", "l'alin\u00e9a 1 de l'article 23. La remise de l'individu r\u00e9clam\u00e9 est.", "toutefois, dans le cas d'acceptation, diff\u00e9r\u00e9e jusqu'\u00e0 ce qu'il", "soit satisfait \u00e0 la justice de l'Etat requis."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[553.0, 1178.0, 1023.0, 1190.0], [540.0, 1194.0, 1022.0, 1206.0], [540.0, 1211.0, 1022.0, 1223.0], [540.0, 1226.0, 1029.0, 1239.0], [541.0, 1243.0, 727.0, 1257.0]], "bbox_layout": [530.16748046875, 1166.46484375, 1036.37060546875, 1267.12890625], "text": ["Les dispositions du pr\u00e9sent article ne font pas obstacle \u00e0 ce", "que l'int\u00e9ress\u00e9 puisse \u00eatre envoy\u00e9 temporairement pour com-", "paraitre devant les autorit\u00e9s judiciaires de l'Etat requ\u00e9rant,", "sous la condition expresse qu'il soit renvoy\u00e9 d\u00e8s que ces ", "autorit\u00e9s auront statu\u00e9."], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[557.0, 1271.0, 1021.0, 1285.0], [540.0, 1288.0, 1023.0, 1300.0], [540.0, 1304.0, 1023.0, 1318.0], [541.0, 1319.0, 1023.0, 1335.0], [541.0, 1338.0, 638.0, 1351.0]], "bbox_layout": [532.26318359375, 1260.80078125, 1036.37060546875, 1362.83203125], "text": ["Art. 25. - Lorsque la qualification donn\u00e9e aux faits incri-", "min\u00e9s est modifi\u00e9e au cours de la proc\u00e9dure, l'individu extrad\u00e9", "n'est poursuivi ou jug\u00e9 que dans la mesure o\u00f9 les \u00e9l\u00e9ments", "constitutifs de l'infraction nouvellement qualifi\u00e9e permettent", "l'extradition."], "label": "Text", "position": 33}]}, {"index": 3, "page": [{"bbox_text": [[92.0, 24.0, 559.0, 41.0], [78.0, 39.0, 559.0, 59.0], [77.0, 56.0, 558.0, 74.0], [77.0, 70.0, 558.0, 93.0]], "bbox_layout": [68.9818115234375, 16.8524169921875, 571.6484375, 100.14892578125], "text": ["Art. 20. - L'individu qui a \u00e9t\u00e9 livr\u00e9, ne peut \u00eatre ni poursuivt,", "ni jug\u00e9 contradictoirement, ni d\u00e9tenu en vue de lex\u00e9oution", "d'une peine, pour une infraction ant\u00e9rieure \u00e0 sa remise autre", "que celle ayant motiv\u00e9 l'extradition, sauf dans les cas sulvants :"], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[89.0, 107.0, 556.0, 125.0], [77.0, 122.0, 556.0, 143.0], [77.0, 138.0, 556.0, 157.0], [77.0, 154.0, 556.0, 174.0]], "bbox_layout": [67.802978515625, 98.26416015625, 567.45703125, 181.66748046875], "text": ["a) Lorsque, avant eu la libert\u00e9 de le faire, l'individu extrad\u00e9", "n'a pas quitt\u00e9, dans les trente jours qui suivent son \u00e9largis-", "sement, d\u00e9finitif, le territoire de l'Etat auquet il a \u00e9t\u00e9 livr\u00e9", "ou s'il y est retourn\u00e9 volontairement apr\u00e8s l'avoir quitt\u00e9 ;"], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[92.0, 190.0, 555.0, 209.0], [77.0, 206.0, 557.0, 224.0], [76.0, 223.0, 556.0, 241.0], [77.0, 239.0, 555.0, 257.0], [76.0, 256.0, 555.0, 274.0], [76.0, 274.0, 556.0, 290.0], [76.0, 288.0, 273.0, 306.0]], "bbox_layout": [66.3621826171875, 181.064453125, 569.552734375, 315.56640625], "text": ["b) Lorsque l'Etat qui l'a livr\u00e9 y consent et sous r\u00e9serve qu'une", "nouvelle demande soit pr\u00e9sent\u00e9e \u00e0 cet effet accompagn\u00e9e des", "pi\u00e8ces pr\u00e9vues au paragraphe 2 de l'article 17 et d'un process", "verbal judiciaire consignant les d\u00e9clarations de l'extrad\u00e9 sur", "l'extension de l'extradition et mentionnant la possibilit\u00e9 qui", "lui a \u00e9t\u00e9 donn\u00e9e d'adresser un m\u00e9moire en d\u00e9fense aux", "autorit\u00e9s de l'Etat requis."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[93.0, 323.0, 557.0, 340.0], [76.0, 339.0, 556.0, 358.0], [76.0, 355.0, 556.0, 372.0], [75.0, 372.0, 554.0, 391.0], [75.0, 388.0, 555.0, 405.0], [75.0, 404.0, 327.0, 420.0]], "bbox_layout": [64.659423828125, 315.2197265625, 572.6962890625, 431.09375], "text": ["Art. 97. - Sauf dans le cas o\u00f9 l'int\u00e9ress\u00e9 est rest\u00e9 sur le", "territoire de l'Etat requ\u00e9rant dans les conditions pr\u00e9vues au", "deuxi\u00e8me alin\u00e9a de l'article pr\u00e9c\u00e9dent ou y est retourn\u00e9 dans", "ces m\u00eames conditions, l'assentiment de l'Etat requis est n\u00e9ons-", "saire pour permettre \u00e0 l'Etat requ\u00e9rant de livrer \u00e0 un Etat", "tiers l'individu qui lui a \u00e9t\u00e9 remis."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[91.0, 439.0, 555.0, 457.0], [75.0, 453.0, 555.0, 473.0], [74.0, 473.0, 554.0, 487.0], [74.0, 487.0, 554.0, 505.0], [74.0, 506.0, 552.0, 520.0], [74.0, 519.0, 553.0, 538.0], [72.0, 539.0, 554.0, 553.0], [73.0, 554.0, 321.0, 568.0]], "bbox_layout": [63.349609375, 429.55078125, 569.552734375, 579.43359375], "text": ["Art. 20. - L'extradition par voie de transit \u00e0 travers le", "territoire de l'une des Parties contractantes d'un individu", "livr\u00e9 \u00e0 l'autre Partie est accord\u00e9e sur demande adress\u00e9e par la", "vole diplomatique. A l'appui de cette demande sont fournies", "les pi\u00e8ces n\u00e9cessaires pour \u00e9tablir qu'il s'agit d'une infraction", "donnant lieu \u00e0 extradition d'apr\u00e8s la pr\u00e9sente convention. Il", "n'est pas tenu compte des conditions pr\u00e9vues \u00e0 l'article 19 et", "relatives au montant des peines."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[88.0, 581.0, 552.0, 599.0], [75.0, 599.0, 363.0, 613.0]], "bbox_layout": [63.87353515625, 572.421875, 569.02880859375, 624.55078125], "text": ["Dans le oas o\u00f9 la voje a\u00e9rienne est utilia\u00e9e, il est fait", "application des dispositions guivantes :"], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[87.0, 632.0, 553.0, 649.0], [73.0, 651.0, 552.0, 665.0], [72.0, 666.0, 552.0, 680.0], [71.0, 683.0, 552.0, 697.0], [71.0, 696.0, 553.0, 714.0], [71.0, 716.0, 552.0, 730.0], [71.0, 731.0, 550.0, 745.0]], "bbox_layout": [61.9088134765625, 621.640625, 569.02880859375, 756.484375], "text": ["1\u00ba - Lorsqu'aucun atterrissage n'est pr\u00e9vu, l'Etat requ\u00e9rant", "avertit l'Etat dont le territoire est survol\u00e9 et atteste l'existence", "des pi\u00e8ces pr\u00e9vues au paragraphe 2 de l'article 17. Dans le eas", "d'atterrissage fortuit, cette notification produit les effets de", "la demande d'arrestation provisoire vis\u00e9e \u00e0 l'article 18 et", "l'Etat requ\u00e9rant adresse une demande de transit dans les", "conditions pr\u00e9vues au premier alin\u00e9a du pr\u00e9sent article ;"], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[112.0, 764.0, 551.0, 782.0], [85.0, 765.0, 103.0, 774.0], [72.0, 781.0, 326.0, 795.0]], "bbox_layout": [61.6468505859375, 754.94140625, 564.83740234375, 806.38671875], "text": ["- Lorsqu'un atterrissage est pr\u00e9vu, l'Etat requ\u00e9rant", "0", "adresse une demande de transit."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[84.0, 809.0, 550.0, 828.0], [70.0, 826.0, 550.0, 844.0], [71.0, 841.0, 550.0, 861.0]], "bbox_layout": [60.8609619140625, 800.7421875, 568.5048828125, 869.9609375], "text": ["Dans le cas o\u00f9 l'Etat requis du transit demande aussi", "l'extradition, il peut \u00eatre sursis au transit jusqu'\u00e0 ce que", "l'individu r\u00e9clam\u00e9 ait satisfait \u00e0 la justice de cet Etat."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[192.0, 878.0, 549.0, 894.0], [84.0, 879.0, 167.0, 889.0], [69.0, 892.0, 549.0, 910.0], [68.0, 911.0, 547.0, 926.0], [68.0, 927.0, 120.0, 940.0]], "bbox_layout": [59.8131103515625, 867.734375, 566.4091796875, 951.9921875], "text": ["1\u00ba - Les frais occasionn\u00e9s par l'extradition", "Art. 29. -", "sont \u00e0 la charge de l'Etat requ\u00e9rant \u00e9tant entendu que l'Etat", "requis ne r\u00e9clamera ni frais de proc\u00e9dure, ni frais d'incarc\u00e9-", "ration."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[106.0, 952.0, 548.0, 971.0], [84.0, 955.0, 101.0, 966.0], [67.0, 970.0, 548.0, 987.0], [67.0, 988.0, 121.0, 998.0]], "bbox_layout": [59.944091796875, 944.98046875, 564.3134765625, 1011.46484375], "text": ["- L'Etat requ\u00e9rant supporte les frais occasionn\u00e9s par", "a", "le transit de l'individu sur le territaire de l'Etat requis du", "transit."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[83.0, 1017.0, 548.0, 1037.0], [67.0, 1035.0, 468.0, 1052.0]], "bbox_layout": [59.420166015625, 1009.23828125, 562.2177734375, 1060.68359375], "text": ["Art. 30. - Les dispositions du pr\u00e9sent titre sont applicables", "nux faits commis post\u00e9rieurement au 3 juillet 1962."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[83.0, 1069.0, 548.0, 1087.0], [67.0, 1085.0, 547.0, 1105.0], [67.0, 1100.0, 548.0, 1121.0], [67.0, 1120.0, 403.0, 1135.0]], "bbox_layout": [58.5032958984375, 1059.82421875, 562.2177734375, 1144.08203125], "text": ["Art. 31. - Chacune des Parties contractantes notifiera \u00e0", "l'autre l'accomplissement des proc\u00e9dures requises par sa Cons-", "titution pour la mise en vigueur du pr\u00e9sent accord qui pendra", "effet \u00e0 la date de la derni\u00e8re notification."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[80.0, 1151.0, 545.0, 1169.0], [66.0, 1167.0, 547.0, 1185.0], [66.0, 1183.0, 545.0, 1203.0]], "bbox_layout": [59.158203125, 1140.48828125, 566.4091796875, 1211.07421875], "text": ["La pr\u00e9sente convention demeurera en vigueur jusqu'\u00e0 l'ex-", "piration d'une ann\u00e9e \u00e0 compter du jour o\u00f9 l'une des Parties", "contractantes aura d\u00e9clar\u00e9 vouloir en faire cesser les effets."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[80.0, 1217.0, 482.0, 1235.0]], "bbox_layout": [69.7677001953125, 1207.48046875, 495.1552734375, 1243.88671875], "text": ["Fait \u00e0 Alger, en double exemplaire, le 27 ao\u00fbt 1964,"], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[68.0, 1252.0, 300.0, 1266.0], [100.0, 1269.0, 270.0, 1283.0], [85.0, 1285.0, 285.0, 1299.0], [86.0, 1302.0, 283.0, 1317.0], [118.0, 1318.0, 252.0, 1332.0], [102.0, 1333.0, 265.0, 1347.0], [109.0, 1351.0, 247.0, 1365.0]], "bbox_layout": [62.6947021484375, 1239.609375, 396.13330078125, 1381.2890625], "text": ["Pour le Gouvernement de la", "R\u00e9publique alg\u00e9rienne", "d\u00e9mocratique et populaire,", "Le ministre de la justice,", "garde des soeaux,", "Mohammed El Hadi", "- HADJ SMAINE"], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[342.0, 1271.0, 506.0, 1284.0]], "bbox_layout": [325.3125, 1244.39453125, 534.9736328125, 1298.57421875], "text": ["R\u00e9publique fran\u00e7aise,"], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[367.0, 1304.0, 481.0, 1317.0], [328.0, 1318.0, 522.0, 1333.0], [354.0, 1337.0, 494.0, 1349.0], [358.0, 1352.0, 488.0, 1366.0]], "bbox_layout": [317.191650390625, 1291.5625, 534.187744140625, 1378.5546875], "text": ["L'ambassadeur,", "haut repr\u00e9sentant de la", "France en Algerie.", "Georges GORSE"], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[847.0, 31.0, 1013.0, 45.0]], "bbox_layout": [839.28369140625, 20.9967041015625, 1027.98779296875, 56.270751953125], "text": ["Alger, le 27 ao\u00fbt 1984"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[579.0, 55.0, 1059.0, 76.0], [815.0, 78.0, 826.0, 88.0]], "bbox_layout": [565.79443359375, 47.84912109375, 1068.85400390625, 97.841796875], "text": ["L'ambassadeur, haut repr\u00e9sentant de la France en Alg\u00e9rie,", "a"], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[643.0, 100.0, 993.0, 120.0], [658.0, 117.0, 980.0, 137.0], [614.0, 133.0, 1023.0, 155.0]], "bbox_layout": [601.9453125, 91.171875, 1030.607421875, 161.5869140625], "text": ["Monsieur Mohammed El Hadi Hadj Smaine", "Ministre de la justice, garde des soeaux", "de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire"], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[798.0, 161.0, 837.0, 173.0]], "bbox_layout": [729.25927734375, 147.65380859375, 900.14990234375, 189.2724609375], "text": ["Alger"], "label": "SectionHeader", "position": 21}, {"bbox_text": [[665.0, 193.0, 830.0, 207.0]], "bbox_layout": [655.90966796875, 182.9443359375, 847.75732421875, 218.3251953125], "text": ["Monsieur le Ministre."], "label": "SectionHeader", "position": 22}, {"bbox_text": [[592.0, 218.0, 1058.0, 243.0], [577.0, 236.0, 1057.0, 257.0], [577.0, 250.0, 1058.0, 275.0], [578.0, 268.0, 1059.0, 291.0], [577.0, 286.0, 1058.0, 307.0], [577.0, 301.0, 688.0, 318.0]], "bbox_layout": [566.84228515625, 210.80078125, 1068.85400390625, 325.8203125], "text": ["Eu \u00e9gard aux difficult\u00e9s rencontr\u00e9es pour l'application de", "certaines dispositions du protocole judiciaire franco-alg\u00e9rien", "du 28 ao\u00fbt 1962, des conversations sont intervenues entre les", "repr\u00e9sentants du Gouvernement fran\u00e7ais et les repr\u00e9sentants", "du Gouvernement alg\u00e9rien aux termes desquelles il a \u00e9t\u00e9", "convenu que :"], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[592.0, 329.0, 913.0, 350.0]], "bbox_layout": [577.8447265625, 321.7138671875, 921.630859375, 357.4365234375], "text": ["1\u00ba L'artiele 17 est modifi\u00e9 ainsi qu'il suit :"], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[576.0, 358.0, 1057.0, 383.0], [575.0, 376.0, 663.0, 389.0]], "bbox_layout": [564.22265625, 351.962890625, 1070.42578125, 402.724609375], "text": ["a) Les trois premiers alin\u00e9as sont remplac\u00e9s par les dispositions", "suivantes :"], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[593.0, 402.0, 1059.0, 427.0], [575.0, 417.0, 1057.0, 444.0], [575.0, 432.0, 1057.0, 461.0], [575.0, 452.0, 1057.0, 475.0], [574.0, 466.0, 1056.0, 492.0], [574.0, 486.0, 1056.0, 507.0], [574.0, 500.0, 1058.0, 524.0], [575.0, 516.0, 1057.0, 541.0], [574.0, 533.0, 1056.0, 557.0], [575.0, 548.0, 1057.0, 573.0], [574.0, 566.0, 1056.0, 589.0], [574.0, 582.0, 1056.0, 604.0], [574.0, 598.0, 1057.0, 621.0], [575.0, 614.0, 1056.0, 637.0], [574.0, 630.0, 1056.0, 653.0], [575.0, 647.0, 910.0, 666.0]], "bbox_layout": [565.2705078125, 397.421875, 1071.4736328125, 673.0859375], "text": ["\u00ab Toute affaire non p\u00e9nale en cours le 1\u00aa juillet 1962 devant", "une juridiction d'Alg\u00e9rie ou relevant \u00e0 cette date, apr\u00e8s juge-", "ment en premi\u00e8re inatance, de la comp\u00e9tence d'une cour d'ap-", "pel d'Alg\u00e9rie, y compris, \u00e9ventuellement par d\u00e9rogation \u00e0 la", "r\u00e8gle rappel\u00e9e \u00e0 l'alin\u00e9a 3 relative \u00e0 la comp\u00e9tence territoriale", "d'ordre public, les affaires relatives \u00e0 l'\u00e9x\u00e9cution des contrats", "d'assurances, sera transf\u00e9r\u00e9e \u00e0 la demande de l'une d'elles si", "toutes les parties sont de nationalit\u00e9 fran\u00e7aise et domicili\u00e9es", "hors du territoire alg\u00e9rien. Duns le cas o\u00f9 l'une qu plusieurs", "das parties de nationalit\u00e9 fran\u00e7aise sont domicili\u00e9es en Alg\u00e9rie,", "la demande de cette ou de toutes ces parties est en outre n\u00e9-", "cessaire. Les demandes de transfert seront formulees dans un", "d\u00e9lai de six moia \u00e0 compter de la publication du pr\u00e9sent", "\u00e9change de lettres dans chacun des deux Etats, par d\u00e9claration", "orale ou par lettre recommand\u00e9e avec accus\u00e9 de r\u00e9ception", "enregistr\u00e9es au greffe de la juridiction saisie."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[589.0, 678.0, 1056.0, 701.0], [574.0, 694.0, 1056.0, 716.0], [574.0, 710.0, 1055.0, 732.0], [574.0, 725.0, 1055.0, 749.0], [573.0, 741.0, 1055.0, 764.0], [573.0, 760.0, 1055.0, 779.0], [589.0, 775.0, 1055.0, 797.0], [572.0, 792.0, 1052.0, 811.0], [571.0, 808.0, 1053.0, 828.0], [571.0, 825.0, 1052.0, 844.0], [571.0, 841.0, 1052.0, 860.0], [572.0, 856.0, 1052.0, 876.0], [572.0, 873.0, 1052.0, 891.0], [571.0, 887.0, 1052.0, 910.0], [571.0, 907.0, 1051.0, 921.0], [571.0, 920.0, 1051.0, 938.0]], "bbox_layout": [563.69873046875, 671.884765625, 1068.85400390625, 945.83984375], "text": ["A titre de r\u00e9ciprocit\u00e9, toute affaire non p\u00e9nale en cours le", "1er juillet 1962 devant une juridiction de France ou relevant", "\u00e0 cette date, apr\u00e8s jugement en premi\u00e8re instance, de la", "comp\u00e9tence d'une cour d'appel de France, y compris, \u00e9ventuel-", "lement par d\u00e9rogation \u00e0 la r\u00e8gle rappel\u00e9e \u00e0 l'alin\u00e9a 9 relative", "\u00e0 la comp\u00e9tence territoriale d'ordre public, les affaires relatives", "l'\u00e9x\u00e9cution des contrats d'assurances, sera transf\u00e9r\u00e9e \u00e0 la", "demande de l'une d'elles si toutes les parties sont de nationa-", "lit\u00e9 alg\u00e9rienne et domicili\u00e9es hors du territoire fran\u00e7ais. Dans", "le cas o\u00f9 l'une ou plusieurs des parties de nationalit\u00e9 alg\u00e9-", "rienne sont domicili\u00e9es en France, la demande de cette ou de", "toutes ces parties est en outre n\u00e9cessaire. Les demandes de", "transfert seront formul\u00e9es dans un d\u00e9lai de six mois \u00e0 compter", "de la publication du pr\u00e9sent \u00e9change de lettres dans chacun", "des deux Etats, par d\u00e9claration orale ou par lettre recom-", "mand\u00e9e avec accus\u00e9 de r\u00e9ception enregistr\u00e9es au greffe de la"], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[584.0, 957.0, 1051.0, 973.0], [570.0, 974.0, 1052.0, 988.0], [569.0, 988.0, 1051.0, 1005.0], [570.0, 1005.0, 1051.0, 1019.0], [571.0, 1018.0, 1053.0, 1038.0], [571.0, 1038.0, 1052.0, 1052.0], [571.0, 1053.0, 1052.0, 1067.0], [569.0, 1069.0, 1051.0, 1083.0], [570.0, 1086.0, 1052.0, 1101.0]], "bbox_layout": [560.03125, 945.6640625, 1065.1865234375, 1107.8515625], "text": ["Lea dispasitions des deux alin\u00e9as qui proc\u00e8dent ne s'appli-", "quent pas aux affaires concernant des droits r\u00e9ela portant", "sur des immeubles ou d'une mani\u00e8re g\u00e9n\u00e9rale aux affaires pour", "lesquelles la comp\u00e9tence territoriale de la juridiction est d'ordre", "publie. Elles ne s'appliquent pas non plus loraqu'une d\u00e9casion", "judicialre aura acquia, au jour de la publication du pr\u00e9sent", "\u00e9ohange de lettres dans chacun des deux Etats, force de", "ehose jug\u00e9e ; il en sera ainai notamment lorsqu'un appel n'au-", "ra pas \u00e9t\u00e9 interjet\u00e9 r\u00e9guli\u00e8rement et dans les d\u00e9lais l\u00e9gaux \u00bb."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[569.0, 1115.0, 783.0, 1129.0]], "bbox_layout": [560.55517578125, 1103.57421875, 794.31689453125, 1138.61328125], "text": ["b) Le reste sans changement."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[582.0, 1143.0, 1048.0, 1160.0]], "bbox_layout": [573.6533203125, 1132.28515625, 1057.8515625, 1168.69140625], "text": ["2\u00ba) Il est ajout\u00e9 \u00e0 l'article 18 un dernier alin\u00e9a ainsi r\u00e9dig\u00e9 :"], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[583.0, 1176.0, 1048.0, 1194.0], [567.0, 1190.0, 1048.0, 1212.0], [567.0, 1211.0, 1048.0, 1225.0], [567.0, 1221.0, 1048.0, 1245.0], [566.0, 1242.0, 1047.0, 1258.0], [567.0, 1255.0, 1048.0, 1274.0], [567.0, 1271.0, 1048.0, 1292.0], [567.0, 1290.0, 1047.0, 1304.0], [566.0, 1303.0, 1047.0, 1324.0], [566.0, 1322.0, 1047.0, 1336.0], [567.0, 1334.0, 1046.0, 1357.0], [566.0, 1353.0, 1045.0, 1370.0]], "bbox_layout": [556.8876953125, 1167.83203125, 1064.138671875, 1379.23828125], "text": ["\u00ab La Cour de cassation conna\u00eetra, \u00e0 partir de la date \u00e0 laquelle", "elle en sera saisie dans les conditions pr\u00e9cis\u00e9es ol-dessous, de", "toute affaire non p\u00e9nale qui \u00e9tait pendante devant elle", "\u00e0 la date du 28 aqut 1962 y compris, \u00e9ventuellement par d\u00e9ro-", "gation aux regles de comp\u00e9tence territoriale d'ordre public,", "les affaires relatives \u00e0 l'\u00e9x\u00e9eution des contrats d'assurance, ai", "toutes les parties sont de nationalit\u00e9 fran\u00e7aise et domicili\u00e9es", "hora d'Alg\u00e9rie, l'une d'elles en fait la demande. Dans", "le cas o\u00f9 l'une ou plusieura des parties de nationalit\u00e9 fran\u00e7aise", "sont domicill\u00e9es en Alg\u00e9rie la demande de cette ou de toutes", "ces parties est en outre n\u00e9cessaire. Ces demandes devront \u00eatre", "formul\u00e9es dans un d\u00e9lai de quatre mois \u00e0 compter de la date"], "label": "Text", "position": 31}]}, {"index": 4, "page": [{"bbox_text": [[37.0, 15.0, 526.0, 32.0], [37.0, 33.0, 525.0, 49.0], [37.0, 46.0, 526.0, 68.0], [36.0, 67.0, 524.0, 81.0], [36.0, 80.0, 525.0, 100.0], [36.0, 100.0, 525.0, 114.0], [36.0, 115.0, 525.0, 130.0], [36.0, 133.0, 525.0, 147.0], [34.0, 148.0, 146.0, 162.0]], "bbox_layout": [27.125, 5.338134765625, 543.671875, 172.353515625], "text": ["de publication du pr\u00e9sent \u00e9change de lettres dans chacun des", "deux Etats au greffe de la Cour supr\u00eame d'Alg\u00e9rie par lettre", "recommand\u00e9e avec accus\u00e9 de r\u00e9ception ; copie de ces demandes", "sera adress\u00e9e, pour information, au gre\u00eefe de la Cour de cassa-", "tion fran\u00e7aise. Les dispositions du pr\u00e9sent alin\u00e9a ne sont pas", "applicables aux litiges concernant des droits r\u00e9els portant sur", "des immeubles situ\u00e9s en Alg\u00e9rie et, d'une mani\u00e8re g\u00e9n\u00e9rale,", "aux affaires pour lesquelles la comp\u00e9tence territoriale est", "d'ordre public."], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[49.0, 170.0, 522.0, 188.0], [35.0, 187.0, 279.0, 202.0]], "bbox_layout": [26.99609375, 160.30029296875, 536.453125, 212.685546875], "text": ["Les deux gouvernements arr\u00eateront les modalit\u00e9s d'applica-", "tion des pr\u00e9sentes dispos tions \u00bb."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[49.0, 202.0, 522.0, 222.0], [34.0, 221.0, 417.0, 235.0]], "bbox_layout": [26.3515625, 195.078125, 536.7109375, 247.20703125], "text": ["3\u00ba) Les dispositions ci-dessus entreront en vigueur \u00e0 la date", "de leur publication dans chacun des deux Etats."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[49.0, 242.0, 523.0, 259.0], [34.0, 257.0, 522.0, 276.0], [34.0, 276.0, 522.0, 292.0]], "bbox_layout": [24.546875, 233.1884765625, 536.453125, 303.7744140625], "text": ["J'ai l'honneur de vous prier de bien vouloir me confirmer", "l'accord du Gouvernement alg\u00e9rien sur les dispositions ci-", "dessus qui re\u00e7oivent l'entier accord du Gouvernement fran\u00e7ais."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[50.0, 295.0, 522.0, 315.0], [34.0, 313.0, 190.0, 329.0]], "bbox_layout": [24.546875, 288.388671875, 537.484375, 338.125], "text": ["Veuillez agr\u00e9er, Monsieur le Ministre, les assurances de ma", "haute consid\u00e9ration."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[285.0, 331.0, 493.0, 345.0]], "bbox_layout": [277.203125, 320.859375, 505.0, 355.8984375], "text": ["Sign\u00e9 : Georges GORSE."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[256.0, 366.0, 492.0, 380.0], [234.0, 381.0, 515.0, 399.0]], "bbox_layout": [215.84375, 354.697265625, 528.71875, 410.244140625], "text": ["REPUBLIQUE ALGER LE BE BE DE DE LE", "DEMOCRATIQUE ET POPULAIRE"], "label": "SectionHeader", "position": 6}, {"bbox_text": [[291.0, 413.0, 462.0, 427.0]], "bbox_layout": [275.9140625, 401.5234375, 468.6484375, 436.5625], "text": ["Alger, le 27 ao\u00fbt 1964"], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[123.0, 430.0, 446.0, 452.0]], "bbox_layout": [111.55859375, 423.3984375, 461.171875, 458.4375], "text": ["Le ministre de la justice, garde des sceaux,"], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[271.0, 469.0, 282.0, 479.0]], "bbox_layout": [267.921875, 451.42578125, 305.453125, 487.1484375], "text": ["a"], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[48.0, 486.0, 507.0, 508.0], [238.0, 507.0, 324.0, 521.0]], "bbox_layout": [36.1484375, 479.453125, 522.7890625, 530.21484375], "text": ["Monsieur l'ambassadeur, haut repr\u00e9sentant de la France", "en Alg\u00e9rie,"], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[358.0, 526.0, 400.0, 539.0], [293.0, 538.0, 346.0, 548.0], [91.0, 539.0, 285.0, 553.0]], "bbox_layout": [81.91015625, 525.595703125, 420.4375, 562.001953125], "text": ["Alger", "", "Monsieur ! Ambassadeur,"], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[44.0, 556.0, 521.0, 582.0], [30.0, 575.0, 140.0, 591.0]], "bbox_layout": [21.453125, 552.939453125, 535.421875, 604.384765625], "text": ["J'ai l'honneur d'accuser r\u00e9ception de votre lettre de ce jour", "ainsi con\u00e7ue :"], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[46.0, 596.0, 521.0, 620.0], [30.0, 613.0, 521.0, 636.0], [30.0, 629.0, 521.0, 653.0], [30.0, 647.0, 521.0, 668.0], [29.0, 662.0, 521.0, 686.0], [28.0, 679.0, 140.0, 697.0]], "bbox_layout": [20.1640625, 590.1953125, 535.1640625, 708.6328125], "text": ["\u00ab Eu \u00e9gard aux difficult\u00e9s rencontr\u00e9es pour l'application", "de certaines dispositions du protocole judiciaire franco-alg\u00e9rien", "du 28 ao\u00fbt 1962, des conversations sont intervenues entre les", "repr\u00e9sentants du Gouvernement fran\u00e7ais et les repr\u00e9sentants", "du Gouvernement alg\u00e9rien aux termes desquelles il a \u00e9t\u00e9", "convenu que :"], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[44.0, 701.0, 426.0, 723.0]], "bbox_layout": [31.63671875, 696.8359375, 436.421875, 731.875], "text": ["1\u00ba) - L'article 17 est modifi\u00e9 ainsi qu'il suit :"], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[44.0, 718.0, 517.0, 742.0], [28.0, 735.0, 171.0, 752.0]], "bbox_layout": [19.77734375, 714.609375, 529.75, 764.6875], "text": ["a) Les trois premiers alin\u00e9as sont remplac\u00e9s par les dispo-", "sitions suivantes :"], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[44.0, 756.0, 519.0, 782.0], [29.0, 775.0, 520.0, 797.0], [27.0, 789.0, 519.0, 815.0], [28.0, 806.0, 519.0, 831.0], [28.0, 824.0, 517.0, 847.0], [28.0, 840.0, 518.0, 865.0], [28.0, 857.0, 518.0, 879.0], [29.0, 874.0, 518.0, 895.0], [28.0, 891.0, 330.0, 908.0]], "bbox_layout": [19.00390625, 752.890625, 534.90625, 917.8125], "text": ["Toute affeire non p\u00e9nale en cours le 1er juillet 1962", "devant une juridiction d'Alg\u00e9rie ou relevant \u00e0 cette date,", "apr\u00e8s jugement en premi\u00e8re instance, de la comp\u00e9tence d'une", "Cour d'Appel d'Alg\u00e9rie y compris, \u00e9ventuellement par d\u00e9rogation", "\u00e0 la r\u00e8gle rappeiee \u00e0 l'alin\u00e9a 3 relative \u00e0 la comp\u00e9tence terri-", "toriale d'ordre public, les affaires relatives \u00e0 l'ex\u00e9cution des", "contrats d'assurances, sera transf\u00e9r\u00e9e \u00e0 la demande de l'une", "d'elles si touxes les parties sont de nationalit\u00e9 fran\u00e7aise et", "domicili\u00e9es hour cu territoire alg\u00e9rien."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[44.0, 913.0, 517.0, 933.0], [30.0, 928.0, 518.0, 950.0], [28.0, 946.0, 518.0, 966.0], [28.0, 960.0, 518.0, 984.0], [27.0, 980.0, 518.0, 998.0], [27.0, 994.0, 517.0, 1015.0], [27.0, 1011.0, 518.0, 1032.0], [27.0, 1030.0, 208.0, 1044.0]], "bbox_layout": [18.359375, 905.33203125, 533.359375, 1055.21484375], "text": ["Dans le cas o\u00f9 l'une ou plusieurs des parties de nationalit\u00e9", "fran\u00e7aise son :. domicili\u00e9es en Alg\u00e9rie, la demande de cette", "ou de toutes ses parties est en outre n\u00e9cessaire. Les demandes", "de transfert seront, formul\u00e9es dans un d\u00e9lai de six mois \u00e0", "compter de la publication du pr\u00e9sent \u00e9change de lettres dans", "chacun des deux Etats, par d\u00e9claration orale ou par lettre", "recommand\u00e9e avec accus\u00e9 de r\u00e9ception enregistr\u00e9es au greffe", "de la juridiction saisie."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[59.0, 1050.0, 517.0, 1071.0], [24.0, 1068.0, 518.0, 1087.0]], "bbox_layout": [15.78125, 1043.41796875, 530.78125, 1094.86328125], "text": ["A titre de reciprocit\u00e9, toute affaire non p\u00e9nale en cours", "le 1er juillet 1962 devant une juridiction de France ou relevant"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[545.0, 18.0, 1035.0, 37.0], [547.0, 35.0, 1035.0, 55.0], [546.0, 51.0, 1034.0, 70.0], [545.0, 67.0, 1035.0, 89.0], [545.0, 83.0, 1039.0, 104.0], [546.0, 101.0, 1035.0, 120.0], [545.0, 117.0, 1034.0, 136.0], [545.0, 134.0, 1034.0, 153.0], [544.0, 149.0, 1034.0, 170.0], [544.0, 168.0, 1034.0, 185.0], [547.0, 182.0, 1034.0, 202.0], [544.0, 201.0, 1034.0, 218.0], [544.0, 214.0, 1034.0, 237.0], [544.0, 234.0, 1032.0, 250.0], [544.0, 250.0, 648.0, 263.0]], "bbox_layout": [535.53125, 9.22607421875, 1050.53125, 277.626953125], "text": ["\u00e0 cette date, apr\u00e8s jugement en premi\u00e8re instance, de la", "comp\u00e9tence d'une cour d'appel de France, y compris, \u00e9ventuel-", "lement par d\u00e9rogation \u00e0 la r\u00e8gle rappel\u00e9e \u00e0 l'alin\u00e9a 3 relative \u00e0", "la comp\u00e9tence territoriale d'ordre public, les affaires relatives", "\u00e0 l'ex\u00e9cution des contrats d'assurances, sera transf\u00e9r\u00e9e \u00e0 la .", "demande de l'une d'elles si toutes les parties sont de nationalit\u00e9", "alg\u00e9rienne et domicili\u00e9es hors du t\u00e9rritoire fran\u00e7ais. Dans le", "cas o\u00f9 l'une ou plusieurs des parties de nationalit\u00e9 alg\u00e9rienne", "sont domicili\u00e9es en France, la demande de cette ou de toutes", "ces parties est en outre n\u00e9cessaire. Les demandes de transfert", "seront formul\u00e9es dans un d\u00e9lai de six mois \u00e0 compter de", "la publication du pr\u00e9sent \u00e9change de lettres dans chacun des", "deux Etats, par d\u00e9claration orale ou par lettre recommand\u00e9e", "avec accus\u00e9 de r\u00e9ception enregistr\u00e9es au greffe de la juri-", "diction saisie."], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[557.0, 267.0, 1033.0, 283.0], [544.0, 281.0, 1034.0, 303.0], [544.0, 301.0, 1033.0, 315.0], [544.0, 314.0, 1033.0, 335.0], [544.0, 333.0, 1033.0, 347.0], [545.0, 347.0, 1033.0, 368.0], [547.0, 366.0, 1033.0, 380.0], [544.0, 378.0, 1033.0, 401.0], [543.0, 397.0, 1031.0, 415.0], [544.0, 414.0, 601.0, 427.0]], "bbox_layout": [535.015625, 257.28515625, 1048.984375, 438.61328125], "text": ["Les dispositions des deux alin\u00e9as qui pr\u00e9c\u00e8dent ne s'appliquent", "pas aux affaires concernant des droits r\u00e9els portant sur des", "immeubles ou d'une mani\u00e8re g\u00e9n\u00e9rale aux affaires pour", "lesquelles la comp\u00e9tence territoriale de la juridiction est d'ordre", "public. Elles ne s'appliquent pas non plus lorsqu'une d\u00e9cision", "judiciaire aura acquis, au jour de la publication du pr\u00e9sent", "\u00e9change de lectres dans chacun des deux Etats, force de", "chose jug\u00e9e ; il en sera ainsi notamment lorsqu'un appel", "n'aura pas \u00e9t\u00e9 interjet\u00e9 r\u00e9guli\u00e8rement et dans les d\u00e9lais l\u00e9-", "gaux \u00bb."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[557.0, 431.0, 806.0, 445.0]], "bbox_layout": [547.90625, 420.6640625, 820.5625, 455.703125], "text": ["b) Le reste sans changement."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[558.0, 451.0, 1032.0, 473.0], [541.0, 469.0, 604.0, 484.0]], "bbox_layout": [534.5, 443.564453125, 1044.34375, 495.693359375], "text": ["2\u00b0) - Il est ajout\u00e9 \u00e0 l'article 18 un dernier alin\u00e9a ainsi", "r\u00e9dig\u00e9 :"], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[559.0, 490.0, 1033.0, 507.0], [543.0, 505.0, 1031.0, 527.0], [542.0, 523.0, 1033.0, 541.0], [543.0, 536.0, 1031.0, 560.0], [541.0, 556.0, 1032.0, 573.0], [542.0, 571.0, 1032.0, 591.0], [542.0, 589.0, 1032.0, 605.0], [543.0, 604.0, 1031.0, 624.0], [544.0, 621.0, 1031.0, 638.0], [541.0, 637.0, 1032.0, 656.0], [541.0, 655.0, 1032.0, 669.0], [541.0, 671.0, 1031.0, 688.0], [541.0, 687.0, 1032.0, 704.0], [544.0, 704.0, 1032.0, 721.0], [541.0, 719.0, 1032.0, 737.0], [541.0, 738.0, 1032.0, 753.0], [541.0, 754.0, 1032.0, 768.0], [541.0, 772.0, 1031.0, 786.0], [541.0, 787.0, 1031.0, 802.0], [541.0, 805.0, 1030.0, 819.0], [540.0, 819.0, 1031.0, 837.0]], "bbox_layout": [533.46875, 481.162109375, 1048.46875, 846.03515625], "text": ["\u00ab La Cour de cassation conna\u00eetra, \u00e0 partir de la \u00b7 date \u00e0", "laquelle elle en sera saisie dans les conditions pr\u00e9cis\u00e9es ci-", "dessous, de toute affaire non p\u00e9nale qui \u00e9tait pendante", "devant elle \u00e0 la date du 23 ao\u00fbt 1962 y compris, \u00e9ventuel-", "lement par d\u00e9rogation. aux r\u00e8gles de comp\u00e9tence territoriale", "d'ordre public, les affaires relatives \u00e0 l'ex\u00e9cution des contrats", "d'assurances, si toutes les parties sont de nationalit\u00e9 fran\u00e7aise", "et domicili\u00e9es rors de l'Alg\u00e9rie, lorsque l'une d'elles en fait", "la demande. Dans le cas o\u00f9 l'une ou plusieurs des parties", "de nationalit\u00e9 fran\u00e7aise sont domicili\u00e9es en Alg\u00e9rie la", "demande de cette ou de toutes ces parties est en outre", "n\u00e9cessaire. Ces demandes devront \u00eatre formul\u00e9es dans un d\u00e9lai", "de quatre mois \u00e0 compter de la date de publication du pr\u00e9sent", "\u00e9change de lettres dans chacun des deux Etats au greffe", "de la Cour supr\u00eame d'Alg\u00e9rie par lettre recommand\u00e9e avec", "accus\u00e9 de r\u00e9ception ; copie de ces demandes sera adress\u00e9e,", "pour information, au greffe de la Cour de cassation francaise.", "Les dispositions du pr\u00e9sent alin\u00e9a ne sont pas applicables aux", "litiges concernant des droits r\u00e9els portant sur des immeubles", "situ\u00e9s en Alg\u00e9rie et, d'une mani\u00e8re g\u00e9n\u00e9rale, aux affaires", "pour lesquelles la comp\u00e9tence territoriale est d'ordre public."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[555.0, 842.0, 1028.0, 856.0], [540.0, 861.0, 799.0, 873.0]], "bbox_layout": [529.34375, 831.50390625, 1043.3125, 885.68359375], "text": ["Les deux gouvernements arr\u00eateront les modalit\u00e9s d'appli-", "cation des pr\u00e9sentes dispositions."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[556.0, 878.0, 1028.0, 895.0], [539.0, 897.0, 974.0, 911.0]], "bbox_layout": [532.4375, 868.41796875, 1042.28125, 922.59765625], "text": ["3\u00ba) - Les dispositions ci-dessus entreront en vigueur \u00e0 la", "date de leur publication dans chacun des deux Etats."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[555.0, 915.0, 1028.0, 934.0], [538.0, 935.0, 1028.0, 949.0], [538.0, 952.0, 1028.0, 967.0]], "bbox_layout": [528.3125, 908.06640625, 1045.375, 975.91796875], "text": ["J'ai l'honneur ce vous prier de bien vouloir me confirmer", "l'accord du Gouvernement alg\u00e9rien sur les dispositions ci-", "dessus qui re\u00e7oivent l'entier accord du Gouvernement fran\u00e7ais \u00bb."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[555.0, 974.0, 1028.0, 988.0], [537.0, 991.0, 827.0, 1005.0]], "bbox_layout": [528.828125, 960.703125, 1042.796875, 1014.8828125], "text": ["J'ai l'honneur de vous confirmer l'accord du Gouvernement", "alg\u00e9rien sur les duspositions ci-dessus."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[553.0, 1011.0, 1028.0, 1029.0], [537.0, 1030.0, 723.0, 1043.0]], "bbox_layout": [526.25, 1001.71875, 1042.28125, 1054.53125], "text": ["Veuillez agr\u00e9er, Monsieur l'Ambassadeur, les assurances de", "ma haute consid\u00e9ration."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[601.0, 1052.0, 954.0, 1066.0], [639.0, 1074.0, 927.0, 1088.0]], "bbox_layout": [580.390625, 1044.1015625, 966.484375, 1099.6484375], "text": [". Le ministre de la justice, garde des sceaux,", "Mohammed El Hadi HADJ SMAINE,"], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[220.0, 1149.0, 833.0, 1179.0]], "bbox_layout": [218.421875, 1141.85546875, 842.734375, 1190.56640625], "text": ["DECRETS, ARRETES, DECISIONS ET CIRCULAIRES"], "label": "SectionHeader", "position": 30}, {"bbox_text": [[124.0, 1214.0, 413.0, 1233.0]], "bbox_layout": [114.91015625, 1206.11328125, 425.59375, 1245.25390625], "text": ["MINISTERE DE L'INTERIEUR"], "label": "SectionHeader", "position": 31}, {"bbox_text": [[24.0, 1261.0, 516.0, 1282.0], [54.0, 1281.0, 142.0, 1293.0]], "bbox_layout": [16.94140625, 1253.28125, 532.84375, 1306.09375], "text": ["D\u00e9crets du 9 ao\u00fbt 1965 portant mouvement dans le corps", "pr\u00e9fectoral."], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[38.0, 1324.0, 514.0, 1343.0], [24.0, 1338.0, 514.0, 1362.0], [24.0, 1356.0, 242.0, 1374.0]], "bbox_layout": [15.39453125, 1314.8046875, 530.265625, 1382.65625], "text": ["Par d\u00e9cret du 9 ao\u00fbt 1965, il est mis fin, \u00e0 compter du 21", "juin 1965, \u00e0 la d\u00e9l\u00e9gation de M. Rabah Bouaziz dans les", "fonctions de pr\u00e9fet d'Alger."], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[551.0, 1217.0, 1027.0, 1236.0], [537.0, 1236.0, 1027.0, 1256.0], [537.0, 1258.0, 789.0, 1274.0]], "bbox_layout": [528.3125, 1208.84765625, 1040.21875, 1284.90234375], "text": ["Par d\u00e9cret du 9 ao\u00fbt 1965, il est mis fin, \u00e0 compter du 21", "juin 1965, \u00e0 la d\u00e9l\u00e9gation de M. Rachid Ali Pacha dans les", "fonctions de pr\u00e9fet de la Saoura."], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[550.0, 1319.0, 1027.0, 1340.0], [535.0, 1338.0, 1027.0, 1361.0], [534.0, 1362.0, 825.0, 1377.0]], "bbox_layout": [525.734375, 1310.703125, 1041.765625, 1386.7578125], "text": ["Par d\u00e9cret du 9 ao\u00fbt 1965, il est mis fin, \u00e0 compter du", "19 juin 1965, \u00e0 la d\u00e9l\u00e9gation de M. Hocine Boudjeltia dans", "les fonctions de pr\u00e9fet de Tlemcen."], "label": "Text", "position": 35}]}, {"index": 5, "page": [{"bbox_text": [[62.0, 8.0, 531.0, 23.0], [51.0, 25.0, 532.0, 39.0], [49.0, 42.0, 258.0, 56.0]], "bbox_layout": [38.987060546875, -2.3736572265625, 547.5478515625, 70.75439453125], "text": ["Par d\u00e9cret du 9 ao\u00fbt 1965, il est mis fin, \u00e0 compter du 19", "juin 1965, \u00e0 la del\u00e9gation de M. Mohamed Djellouli dans les", "fonctions de pr\u00e9fet d'Oran."], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[64.0, 86.0, 531.0, 99.0], [50.0, 101.0, 533.0, 115.0], [49.0, 119.0, 532.0, 133.0]], "bbox_layout": [38.8560791015625, 76.1328125, 548.595703125, 146.8896484375], "text": ["Par d\u00e9cret du 9 ao\u00fbt 1965, il est mis fin, \u00e0 compter du 1er", "ao\u00fbt 1965, \u00e0 la d\u00e9l\u00e9gation de M. Mohamed Machraoui dans", "les fonctions de sous-pr\u00e9fet de Mohammadia (ex-Perr\u00e9gaux)."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[63.0, 162.0, 530.0, 176.0], [50.0, 179.0, 532.0, 191.0], [49.0, 194.0, 359.0, 208.0]], "bbox_layout": [38.8560791015625, 152.01171875, 547.02392578125, 222.59765625], "text": ["Par d\u00e9cret du 9 ao\u00fbt 1965, il est mis fin, \u00e0 compter du 25", "juin 1965, \u00e0 la d\u00e9l\u00e9gation de M. Djamaleddine Gaba dans les", "fonctions de sous-pr\u00e9fet de Souk-Ahras."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[64.0, 239.0, 530.0, 252.0], [49.0, 255.0, 532.0, 269.0], [50.0, 273.0, 532.0, 285.0], [49.0, 288.0, 532.0, 301.0]], "bbox_layout": [39.2490234375, 227.548828125, 547.02392578125, 315.56640625], "text": ["Par decret du 9 ao\u00fbt 1965, M. Ahmed Chergui, pr\u00e9c\u00e9dem-", "ment d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 dans les fonctions de sous-pr\u00e9fet d'Oued-Rhiou", "(ex-Inkerman), est d\u00e9l\u00e9gu\u00e9, \u00e0 compter du 1er ao\u00fbt 1965, dans", "les fonctions de sous-pr\u00e9fet de Mohammadia (ex-Perregaux)."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[64.0, 333.0, 532.0, 346.0], [49.0, 348.0, 532.0, 364.0], [49.0, 366.0, 169.0, 380.0]], "bbox_layout": [39.6419677734375, 321.201171875, 544.404296875, 389.052734375], "text": ["Par d\u00e9cret du 9 ao\u00fbt 1965, M. Abdeldjalil Ayat est d\u00e9l\u00e9gu\u00e9,", "\u00e0 compter du 25 juin 1965, dans les fonctions de sous-pr\u00e9fet", "de Souk-Ahras."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[63.0, 408.0, 532.0, 422.0], [50.0, 426.0, 533.0, 439.0], [49.0, 441.0, 530.0, 455.0], [49.0, 459.0, 247.0, 472.0]], "bbox_layout": [39.9039306640625, 397.421875, 544.404296875, 483.046875], "text": ["Par d\u00e9cret du 9 aout 1965, M. Abdeldjalil Cherrak pr\u00e9c\u00e9dem-", "ment d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 dans les fonctions de sous-pr\u00e9fet de Frenda, est", "d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 \u00e0 compter du 1er ao\u00fbt 1965, dans les fonctions de sous-", "pr\u00e9fet d'A\u00efn-T\u00e9mouchent."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[63.0, 501.0, 532.0, 515.0], [50.0, 519.0, 532.0, 532.0], [49.0, 535.0, 532.0, 548.0], [49.0, 553.0, 347.0, 565.0]], "bbox_layout": [39.3800048828125, 489.70703125, 547.02392578125, 577.3828125], "text": ["Par d\u00e9cret du 9 ao\u00fbt 1965, M. Tedjini Bachir Bouiadjra,", "pr\u00e9c\u00e9demment d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 dans les fonctions de sous-pr\u00e9fet de", "Dar El Be\u00efda, est d\u00e9l\u00e9gu\u00e9, \u00e0 compter du 13 mai 1965, dans", "les fonctions de sous-pr\u00e9fet de Blida."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[64.0, 595.0, 532.0, 610.0], [50.0, 613.0, 531.0, 625.0], [50.0, 627.0, 532.0, 641.0], [49.0, 645.0, 388.0, 659.0]], "bbox_layout": [39.6419677734375, 585.068359375, 545.4521484375, 668.642578125], "text": ["Par d\u00e9cret du 9 ao\u00fbt 1965, M. Otmane Zinai, pr\u00e9c\u00e9demment", "d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 dans les fonctions de sous-pr\u00e9fet de Sidi-Ali (ex-", "Cassaigne), est d\u00e9l\u00e9gu\u00e9, \u00e0 compter du 1er ao\u00fbt 1965; dans les", "fonctions de sous-pr\u00e9fet de Sidi-Bel-Abb\u00e8s."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[63.0, 694.0, 529.0, 708.0], [51.0, 711.0, 530.0, 724.0], [49.0, 726.0, 532.0, 740.0], [50.0, 744.0, 261.0, 757.0]], "bbox_layout": [40.034912109375, 682.822265625, 542.046630859375, 766.73828125], "text": ["Par d\u00e9cret du 9 ao\u00fbt 1965, M. Mohamed Benchehida, pr\u00e9c\u00e9-", "demment d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 dans les fonctions de sous-pr\u00e9fet de Teniet-El-", "Haad, est d\u00e9l\u00e9gu\u00e9, \u00e0 compter du 23 juin 1965, dans les fonctions", "de sous-pr\u00e9fet de Maghnia."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[67.0, 787.0, 532.0, 800.0], [50.0, 805.0, 532.0, 819.0], [50.0, 818.0, 532.0, 837.0], [49.0, 837.0, 308.0, 850.0]], "bbox_layout": [40.558837890625, 776.1328125, 546.5, 861.7578125], "text": ["Par d\u00e9cret du 9 ao\u00fbt 1965, M. Abdelhaliru Benyelles, pr\u00e9c\u00e9-", "demment d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 dans les fonctions de sous-pr\u00e9fet de Maghnia,", "est d\u00e9l\u00e9gu\u00e9, \u00e0 compter du 23 juin 1965, dans les fonctions de", "sous-pr\u00e9fet de Teniet El Haad."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[64.0, 879.0, 531.0, 895.0], [49.0, 897.0, 532.0, 911.0], [50.0, 912.0, 245.0, 926.0]], "bbox_layout": [40.1658935546875, 869.78515625, 543.88037109375, 937.63671875], "text": ["Par d\u00e9cret du 9 ao\u00fbt 1965, M. Tahar Ailane est d\u00e9l\u00e9gu\u00e9,", "\u00e0 compter du 10 mai 1965, dans les fonctions de sous-pr\u00e9fet", "d'El-Abiodh-Sidi-Cheikh."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[148.0, 995.0, 429.0, 1012.0]], "bbox_layout": [138.1400146484375, 984.62890625, 446.9541015625, 1025.13671875], "text": ["MINISTERE DE LA JUSTICE"], "label": "SectionHeader", "position": 11}, {"bbox_text": [[50.0, 1043.0, 531.0, 1061.0], [79.0, 1062.0, 162.0, 1075.0]], "bbox_layout": [41.3447265625, 1033.1640625, 545.4521484375, 1084.609375], "text": ["D\u00e9cret du 22 juillet 1965 portant acquisition de la nationalit\u00e9", "alg\u00e9rienne."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[64.0, 1113.0, 528.0, 1127.0], [49.0, 1128.0, 531.0, 1146.0], [49.0, 1145.0, 531.0, 1159.0], [49.0, 1162.0, 532.0, 1177.0]], "bbox_layout": [39.6419677734375, 1100.83984375, 544.92822265625, 1191.93359375], "text": ["Par d\u00e9cret du 22 juillet 1965 acqui\u00e8rent la nationalit\u00e9 alg\u00e9-", "rienne, et jouissent de tous les droits attach\u00e9s \u00e0 la qualit\u00e9", "d'Alg\u00e9rien, dans les conditions de l'article 13 de la loi n\u00ba 63-96", "du 27 mars 1963 portant code de la nationalit\u00e9 alg\u00e9rienne :"], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[64.0, 1195.0, 530.0, 1211.0], [50.0, 1212.0, 530.0, 1225.0], [49.0, 1228.0, 531.0, 1242.0], [49.0, 1243.0, 530.0, 1257.0], [49.0, 1259.0, 530.0, 1274.0], [48.0, 1276.0, 325.0, 1289.0]], "bbox_layout": [38.987060546875, 1184.921875, 546.238037109375, 1300.625], "text": ["Roukbi Mohammed ben Mohammed, n\u00e9 en 1931 \u00e0 B\u00e9char", "(Saoura), et ses enfants mineurs, Roukbi Fatima, n\u00e9e le 25", "d\u00e9cembre 1954 \u00e0 B\u00e9char, Roukbi Mostefa, n\u00e9 le 9 d\u00e9cembre", "1957 \u00e0 B\u00e9char, Roukbi Rachid, n\u00e9 le 14 f\u00e9vrier 1960 \u00e0 B\u00e9char,", "Roukbi Soad, n\u00e9e le 12 d\u00e9cembre 1961 \u00e0 B\u00e9char, Roukbi Kamel,", "n\u00e9 le 11 novembre 1963 \u00e0 B\u00e9char."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[63.0, 1304.0, 530.0, 1318.0], [48.0, 1320.0, 530.0, 1335.0], [48.0, 1338.0, 102.0, 1351.0]], "bbox_layout": [37.67724609375, 1292.9296875, 540.212890625, 1363.515625], "text": ["Larbi ben Mahnane, n\u00e9 le 6 f\u00e9vrier 1939 \u00e0 Oran, et son", "enfant mineur, Abdelkader ben Larbi, n\u00e9 le 1er mars 1964 \u00e0", "Oran."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[565.0, 8.0, 1030.0, 22.0], [551.0, 25.0, 1031.0, 39.0], [550.0, 40.0, 1037.0, 56.0], [550.0, 58.0, 1034.0, 72.0], [550.0, 73.0, 1033.0, 88.0], [553.0, 91.0, 647.0, 103.0]], "bbox_layout": [544.3134765625, -2.950439453125, 1046.3251953125, 115.615234375], "text": ["Miloud ben Mohamed ben Ahmed, n\u00e9 en 1919 \u00e0 Kalaa,", "R\u00e9gion d'Oujda (Maroc), et ses enfants mineurs : Rafiha", "bent Miloud, n\u00e9 le 27 d\u00e9cembre 1950 \u00e0 Oran, Abdelhamid ", "ben Miloud n\u00e9 le 6 juillet 1959 \u00e0 Oran, qui s'appelleront", "d\u00e9sormais : Abdennour Miloud, Abdennour Rafiha, Abdennour", "Abdelhamid."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[566.0, 113.0, 1032.0, 127.0], [551.0, 128.0, 1035.0, 142.0], [550.0, 145.0, 1031.0, 159.0]], "bbox_layout": [543.265625, 104.3310546875, 1046.3251953125, 167.91015625], "text": ["Baghor Mohamed, n\u00e9 en 1910 \u00e0 A\u00efn-Tolba (Oran), et ses", "enfants mineurs : Baghor Yamina, n\u00e9e le 3 novembre 1946", "\u00e0 Es Senia, Baghor Mama, n\u00e9e le 3 d\u00e9cembre 1955 \u00e0 Es Senia."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[567.0, 175.0, 978.0, 189.0]], "bbox_layout": [552.6962890625, 164.23095703125, 994.98046875, 199.697265625], "text": ["El Ghazi Abderrahmane, n\u00e9 le 26 juin 1933 \u00e0 Oran."], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[566.0, 199.0, 1032.0, 216.0]], "bbox_layout": [553.744140625, 190.634765625, 1041.0859375, 225.673828125], "text": ["P\u00e9r\u00e8z Fernand, n\u00e9 le 28 ao\u00fbt 1903 \u00e0 Carthag\u00e8ne (Espagne)."], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[566.0, 229.0, 1033.0, 245.0], [552.0, 244.0, 912.0, 260.0]], "bbox_layout": [544.3134765625, 219.8583984375, 1047.373046875, 271.3037109375], "text": ["Dalais Yvette Julienne, Veuve Dalache, n\u00e9e le 29 juillet", "1923 \u00e0 Dijon (Dpt. de la C\u00f4te d'Or) France."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[567.0, 273.0, 1034.0, 291.0]], "bbox_layout": [552.6962890625, 265.830078125, 1042.1337890625, 301.552734375], "text": ["Guelai Hassane, n\u00e9 le 30 octobre 1928 \u00e0 Bou-Tl\u00e9lis (Oran)."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[566.0, 302.0, 1021.0, 320.0], [554.0, 319.0, 612.0, 332.0]], "bbox_layout": [547.45703125, 293.515625, 1033.7509765625, 344.9609375], "text": ["Ben Amar. M'Hamed, n\u00e9 le 27 avril 1942 \u00e0 A\u00efn-El-Turck.", "(Oran)."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[567.0, 348.0, 1034.0, 362.0], [554.0, 364.0, 1035.0, 380.0], [553.0, 380.0, 1035.0, 394.0], [553.0, 397.0, 1036.0, 411.0], [553.0, 413.0, 818.0, 427.0]], "bbox_layout": [543.78955078125, 338.1201171875, 1049.99267578125, 437.24609375], "text": ["Slaoui Mohamed, n\u00e9 le 9 f\u00e9vrier 1925 \u00e0 A\u00efn-T\u00e9mouchent", "(Oran), et ses enfants mineurs, Slaoui Sa\u00efd, n\u00e9 le 17 juin", "1956 \u00e0 Oran, Slaoui Lahouari, n\u00e9 le 8 octobre 1958 \u00e0 Oran,", "Slaoui Bouabdallah, n\u00e9 le 7 juin 1960 \u00e0 Oran, Slaoui Rahmouna,", "n\u00e9e le 20 septembre 1962 \u00e0 Oran."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[567.0, 440.0, 1034.0, 456.0], [554.0, 458.0, 1034.0, 473.0], [553.0, 473.0, 1034.0, 489.0], [553.0, 491.0, 1035.0, 505.0], [553.0, 507.0, 1035.0, 521.0], [553.0, 523.0, 1034.0, 537.0], [553.0, 540.0, 1034.0, 554.0], [553.0, 557.0, 1035.0, 571.0], [553.0, 572.0, 1035.0, 588.0], [553.0, 590.0, 1038.0, 604.0], [553.0, 603.0, 1036.0, 621.0], [553.0, 623.0, 876.0, 635.0]], "bbox_layout": [544.3134765625, 430.91796875, 1050.5166015625, 645.05859375], "text": ["Mohamed ould Ali Embarek Settouti, n\u00e9 en 1926 \u00e0 El-Amria", "(Oran), et ses enfants mineurs : M'Barka bent Mohamed,", "n\u00e9e le 2 d\u00e9cembre 1946 \u00e0 Al-Amria, Abdelkader ben Mohamed,", "n\u00e9 le 25 juillet 1949 \u00e0 El-Amria, Houcine ben Mohamed, n\u00e9", "le, 29 octobre 1951 \u00e0 El-Amria, Ahmed ben Mohamed, n\u00e9 le", "29 novembre 1953 \u00e0 El Amria, Abderrahmane ben Mohamed,", "n\u00e9 le 19 f\u00e9vrier 1957 \u00e0 El-Amria, Sakina bent Mohamed, n\u00e9e", "le 12 avril 1959 \u00e0 Oujda (Maroc), Mostafa ben Mohamed, n\u00e9", "le 6 novembre 1961 \u00e0 Oujda (Maroc), qui s'appelleront d\u00e9sor-", "mais : Settouti Mohamed, Settouti M'Barek, Settouti Abdel-", "kader, Settouti Houcine, Settouti Ahmed, Settouti Abderrah-", "mane, Settouti Sakina, Settouti Mostafa."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[567.0, 650.0, 1034.0, 664.0], [553.0, 665.0, 1035.0, 682.0], [553.0, 683.0, 1034.0, 697.0], [553.0, 698.0, 1035.0, 712.0], [553.0, 716.0, 1035.0, 730.0], [553.0, 730.0, 1033.0, 745.0], [553.0, 749.0, 1035.0, 761.0], [553.0, 764.0, 609.0, 777.0]], "bbox_layout": [544.3134765625, 638.73046875, 1050.5166015625, 785.87890625], "text": ["Lahouari ben Mohamed, n\u00e9 en 1934 \u00e0 Oran, et ses enfants", "mineurs, Sadia bent Lahouari, n\u00e9e le 13 avril 1959, \u00e0 Oran,", "Abed ben Lahouari, n\u00e9 le 20 janvier 1961 \u00e0 Oran, Boualem", "ben Lahouari, n\u00e9 le 28 d\u00e9cembre 1961 \u00e0 Oran, Sid Ahmed", "ben Lahouar, i n\u00e9 le 16 janvier 1963 \u00e0 Oran, qui s'appelleront", "d\u00e9sormais : Benmohamed Lahouari, Benmohamed Sadia, Ben-", "mohamed Abed, Benmohamed Boualem, Benmohamed Sid", "Ahmed."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[567.0, 793.0, 1035.0, 808.0], [553.0, 808.0, 677.0, 823.0]], "bbox_layout": [544.83740234375, 780.91796875, 1047.89697265625, 833.73046875], "text": ["Moll Jeanne Lucie, \u00e9pouse Grimalt, n\u00e9e le 9 juillet 1929 \u00e0", "El-Biar (Alger)."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[567.0, 837.0, 1034.0, 853.0], [553.0, 854.0, 1034.0, 870.0], [553.0, 871.0, 1033.0, 884.0], [552.0, 887.0, 1034.0, 902.0], [552.0, 902.0, 925.0, 918.0]], "bbox_layout": [544.3134765625, 826.71875, 1048.4208984375, 927.3828125], "text": ["Ben Belaid ould Touhami Bekkaye, n\u00e9 le 29 mai 1907 \u00e0", "Ain-Kolla\u00e2 (Ghazaouet) Tlemcen, et' ses enfants mineurs :", "Ahmed Ben Bekkaye, n\u00e9 le 27 vril 1946 \u00e0 Ghazaouet. Abdel-", "hamid Ben Bekkaye, n\u00e9 le 15 f\u00e9vrier 1948 \u00e0 Ghazaouet, Djilali", "Ben Bekkaye, n\u00e9 le 2 juin 1952 \u00e0 Ghazaouet."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[567.0, 931.0, 988.0, 943.0]], "bbox_layout": [560.03125, 919.6875, 1003.36328125, 954.7265625], "text": ["Razzi Ahmed, n\u00e9 le 16 ao\u00fbt 1942 \u00e0 El-An\u00e7or (Oran)."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[567.0, 959.0, 1034.0, 973.0], [552.0, 972.0, 1033.0, 990.0], [552.0, 991.0, 678.0, 1004.0]], "bbox_layout": [546.4091796875, 947.71484375, 1047.373046875, 1014.19921875], "text": ["Mohamed ben Moum\u00e8ne, n\u00e9 le 15 avril 1936 \u00e0 Hammam", "Bou-Hadjar (Oran). qui s'appellera d\u00e9sormais : Abdelmou-", "m\u00e8ne Mohamed."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[568.0, 1019.0, 1034.0, 1033.0], [553.0, 1033.0, 1034.0, 1052.0]], "bbox_layout": [546.4091796875, 1007.87109375, 1048.4208984375, 1060.68359375], "text": ["Abbs ould Khelifa, n\u00e9 le 27 septembre 1938 \u00e0 Sidi-Bel-Abb\u00e8s", "(Oran), qui s'appellera d\u00e9sormais : Djorf Abbas ould Khelifa."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[567.0, 1065.0, 1034.0, 1079.0], [551.0, 1080.0, 1034.0, 1094.0], [551.0, 1099.0, 1034.0, 1113.0], [551.0, 1114.0, 1034.0, 1128.0], [550.0, 1131.0, 862.0, 1145.0]], "bbox_layout": [542.2177734375, 1055.72265625, 1049.46875, 1155.01953125], "text": ["Piera Julien Rolland, n\u00e9 le 26 juillet 1921 \u00e0 Alger, et ses", "enfants mineurs : Pi\u00e9ra Roland Fran\u00e7ois, n\u00e9 le 2 d\u00e9cembre", "1947 \u00e0 Birmandr\u00e9is (Alger), Pi\u00e9ra Henri Julien, n\u00e9 le 27 ao\u00fbt", "1952 \u00e0 Birmandr\u00e9is (Alger) Pi\u00e9ra Jean Michel Jacky, n\u00e9", "le 27 juin 1960 \u00e0 Birmandr\u00e9is (Alger)."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[567.0, 1160.0, 1033.0, 1173.0], [550.0, 1175.0, 927.0, 1192.0]], "bbox_layout": [542.2177734375, 1150.7421875, 1049.46875, 1200.8203125], "text": ["Ahmed ben Mohamed ben Haddu, n\u00e9 en septembre 1942 \u00e0", "Oran, qui s'appellera d\u00e9sormais : Kaibi Ahmed."], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[567.0, 1205.0, 1032.0, 1218.0], [551.0, 1220.0, 1034.0, 1234.0], [550.0, 1236.0, 668.0, 1250.0]], "bbox_layout": [543.265625, 1192.44140625, 1047.373046875, 1261.66015625], "text": ["Allel ben Mokh bel Mohamed, n\u00e9 le 15 mai 1925 \u00e0 A\u00efn-", "T\u00e9mouchent (Oran), qui s'appellera d\u00e9sormais : Benahmed", "Allel ben Moh."], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[567.0, 1257.0, 1034.0, 1273.0], [566.0, 1281.0, 1038.0, 1295.0], [553.0, 1297.0, 992.0, 1311.0]], "bbox_layout": [547.45703125, 1248.49609375, 1050.5166015625, 1324.55078125], "text": ["Oudji M'Hamed, n\u00e9 le 26 septembre 1936 \u00e0 Frenda (Tiaret).", "Rahma bent M\u00e9barek ould Ahmed, n\u00e9e en 1920 \u00e0 Remchi,", "(Tlemcen), qui s'appellera d\u00e9sormais : M\u00e9barek Rahma."], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[566.0, 1319.0, 1032.0, 1332.0], [551.0, 1337.0, 1033.0, 1351.0]], "bbox_layout": [550.07666015625, 1307.96875, 1047.89697265625, 1359.4140625], "text": ["Moussa ould Chaouch, n\u00e9 en 1917 \u00e0 Sidi Boumedine (Tlemcen),", "et ses enfants mineurs : Mustapha ould Moussa, n\u00e9 le 22"], "label": "Text", "position": 35}]}, {"index": 6, "page": [{"bbox_text": [[34.0, 26.0, 514.0, 36.0], [34.0, 41.0, 514.0, 52.0], [34.0, 59.0, 514.0, 68.0], [34.0, 74.0, 515.0, 85.0], [35.0, 92.0, 514.0, 100.0], [34.0, 107.0, 515.0, 117.0], [34.0, 123.0, 515.0, 131.0], [34.0, 140.0, 515.0, 149.0], [34.0, 155.0, 515.0, 165.0], [34.0, 172.0, 517.0, 181.0], [35.0, 189.0, 343.0, 200.0]], "bbox_layout": [25.4959716796875, 13.4130859375, 532.8779296875, 209.951171875], "text": ["f\u00e9vrier 1946 \u00e0 Tlemcen, Khadidja bent Moussa, n\u00e9e le 24", "juin 1948 \u00e0 Tlemcen, Abderrahmane ould Moussa, n\u00e9 le 22", "juillet 1950 \u00e0 Tlemcen, Fatiha bent Moussa, n\u00e9e le 18 novembre", "1952 \u00e0 Tlemcen, Mama bent moussa, n\u00e9e le 1er juillet 1955 \u00e0", "Tlemcen, Fatima ben Moussa, n\u00e9e le 26 juillet 1957 \u00e0 Tlemcen,", "Sid-Ahmed ould Moussa, n\u00e9 le 16 mars 1960 \u00e0 Tlemcen,", "Chaouch ould Moussa, n\u00e9 le 23 d\u00e9cembre 1962 \u00e0 Tlemcen,", "qui s'appelleront d\u00e9sormais : Chaouche Moussa, Chaouche", "Mustapha, Chaouche Khadidja, Chaouche Abderranmane,", "Chaouche Fatiha, Chaouche Mama, Chaouche Fatima, Cha-", "ouche Sid-Ahmed, Chaouche Chaouch."], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[49.0, 211.0, 446.0, 220.0]], "bbox_layout": [37.8082275390625, 196.103515625, 456.384765625, 230.80078125], "text": ["Maati Lahouari, n\u00e9 le 25 d\u00e9cembre 1930 \u00e0 Oron."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[50.0, 234.0, 515.0, 241.0], [35.0, 251.0, 515.0, 257.0], [35.0, 266.0, 515.0, 275.0], [35.0, 283.0, 516.0, 290.0], [35.0, 298.0, 365.0, 309.0]], "bbox_layout": [26.8057861328125, 218.3203125, 530.7822265625, 320.009765625], "text": ["Ahmed ben Mohamed ben Haddou, n\u00e9 le 30 avril 1926 \u00e0", "Mers-El-Kebir (Oran), et ses enfants mineurs : Houria bent", "Ahmed, n\u00e9e le 22 avril 1957 \u00e0 Oran, Tewfik ben Ahmed, n\u00e9", "le 29 mars 1959 \u00e0 Oran, qui s'appelleront d\u00e9sormais : Soufiane", "Ahmed, Soufiane Houria, Soufiane Tewfik."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[52.0, 320.0, 517.0, 329.0], [35.0, 338.0, 104.0, 351.0]], "bbox_layout": [27.460693359375, 306.50390625, 529.472412109375, 358.291015625], "text": ["Nacer Ahmed, n\u00e9 en 1903 \u00e0 Djibouti (c\u00f4te Fran\u00e7aise des", "Somalis)."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[52.0, 360.0, 516.0, 369.0], [36.0, 377.0, 386.0, 387.0]], "bbox_layout": [28.6395263671875, 345.810546875, 529.21044921875, 397.939453125], "text": ["Fatima bent Allal, n\u00e9e en 1926 \u00e0 B\u00e9ni-Boughafor (Maroc),", "qui s'appellera d\u00e9sormais : Benallal Fatima."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[52.0, 398.0, 516.0, 407.0], [36.0, 415.0, 518.0, 422.0], [38.0, 431.0, 519.0, 439.0], [38.0, 447.0, 519.0, 456.0], [39.0, 464.0, 518.0, 471.0], [38.0, 480.0, 519.0, 488.0], [38.0, 495.0, 519.0, 504.0], [39.0, 513.0, 519.0, 521.0]], "bbox_layout": [29.556396484375, 385.458984375, 532.092041015625, 533.974609375], "text": ["Ahmed Ben Mohamed ben Zariah, n\u00e9 le 23 juin 1924 \u00e0", "Oran, et ses enfants mineurs : Dris ben Ahmed, n\u00e9 le 17", "mars 1954 \u00e0 Misserghin (Oran), Lahouari ben Ahmed, n\u00e9 le", "2 ao\u00fbt 1956 \u00e0 Oran, Maghnia bent Ahmed n\u00e9e le 13 novembre", "1958 \u00e0 Oran, Youcef ben Ahmed, n\u00e9 le 12 janvier 1962 \u00e0 Oran,", "Mohammed ben Ahmed, n\u00e9 le 14 f\u00e9vrier 1964 \u00e0 Oran, qui", "s'appelleront d\u00e9sormais : Si Ali Ahmed, Si Ali Dris, Si Ali", "Lahouari, Si Ali Maghnia, Si Ali Youcef, Si Ali Mohammed."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[53.0, 536.0, 519.0, 542.0], [40.0, 551.0, 518.0, 559.0], [38.0, 568.0, 144.0, 581.0]], "bbox_layout": [30.2113037109375, 520.810546875, 531.830078125, 588.662109375], "text": ["Miloud ben Hamadi ould Djelloul, n\u00e9 le 26 f\u00e9vrier 1944 \u00e0", "A\u00efn-T\u00e9mouchent (Oran) qui s'appellera d\u00e9sormais : Benha-", "madi Miloud."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[55.0, 592.0, 520.0, 600.0]], "bbox_layout": [42.392578125, 578.57421875, 530.25830078125, 612.9296875], "text": ["Abdelkader ben Ali ben Hassen, n\u00e9 le 2 f\u00e9vrier 1932 \u00e0 Oran."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[54.0, 615.0, 519.0, 622.0], [41.0, 629.0, 521.0, 639.0], [38.0, 647.0, 521.0, 655.0], [40.0, 661.0, 522.0, 673.0], [456.0, 675.0, 520.0, 686.0], [40.0, 678.0, 130.0, 691.0], [130.0, 678.0, 455.0, 688.0], [41.0, 693.0, 522.0, 705.0], [41.0, 712.0, 297.0, 721.0]], "bbox_layout": [30.080322265625, 599.08203125, 532.092041015625, 731.875], "text": ["Mohamed ben Lahcen ben Abdelkader, n\u00e9 en 1912 \u00e0 Tin\u00e8rhir", "(Maroc), et ses enfants mineurs : A\u00efcha bent Mohamed, n\u00e9e", "le 2 janvier 1947 \u00e0 Misserghin (Oran), Amor ben Mohamed,", "n\u00e9 le 29 novembre 1948 \u00e0 Misserghin (Oran), Bou-Tl\u00e9lis ould", "- (Oran),", "Mohamed,", "n\u00e9 le 14 avril 1951 \u00e0 Misserghin", "qui s'appelleront d\u00e9sormais : Lahcen Mohamed, Lahcen A\u00efcha,", "Lahcen Amor, Lahcen Bou-Tl\u00e9lis."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[56.0, 731.0, 519.0, 743.0], [41.0, 750.0, 522.0, 757.0], [41.0, 765.0, 523.0, 774.0], [41.0, 781.0, 522.0, 790.0], [41.0, 798.0, 199.0, 809.0]], "bbox_layout": [31.652099609375, 718.02734375, 533.663818359375, 818.69140625], "text": ["Kouider ben Ahmed, n\u00e9 le 24 ao\u00fbt 1933 \u00e0 Hammam-Bou-", "Hadjar (Oran), et ses enfants mineurs : Djenet bent Kouider,", "n\u00e9e le 21 mai 1960 \u00e0 A\u00efn El Turck, Khadra bent Kouider, n\u00e9e", "le 5 juin 1961 \u00e0 A\u00efn El Turck, Senouci ben Kouider, n\u00e9 le", "31 ao\u00fbt 1964 \u00e0 Oran."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[56.0, 820.0, 523.0, 828.0], [42.0, 837.0, 98.0, 850.0]], "bbox_layout": [33.48583984375, 806.89453125, 534.44970703125, 858.33984375], "text": ["Rais Abdelkrim, n\u00e9 le 28 janvier 1943 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s", "(Oran)."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[56.0, 859.0, 522.0, 868.0], [41.0, 876.0, 523.0, 886.0], [40.0, 892.0, 523.0, 901.0], [42.0, 909.0, 523.0, 918.0], [41.0, 923.0, 523.0, 935.0], [42.0, 941.0, 523.0, 950.0], [42.0, 957.0, 122.0, 971.0]], "bbox_layout": [32.8309326171875, 847.2265625, 536.54541015625, 977.96875], "text": ["Baroudi ben Mohamed, n\u00e9 le 1\u00aa mars 1930 \u00e0 Chabat El", "Leham (Oran) et ses enfants mineurs : Mohamed ben Baroudi,", "n\u00e9 le 5 f\u00e9vrier 1957 \u00e0 Ain El Turck, Zoulikha bent Baroudi, n\u00e9e", "le 8 juillet 1958 \u00e0 A\u00efn El Turck, Lahouaria bent Baroudi, n\u00e9e", "le 12 ao\u00fbt 1963 \u00e0 Oran, qui s'appelleront d\u00e9sormais, Embarek", "Baroudi, Embarek Mohamed, Embarek Zoulikha, Embarek", "Lahouaria."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[58.0, 981.0, 523.0, 989.0], [42.0, 997.0, 204.0, 1011.0]], "bbox_layout": [33.747802734375, 967.5390625, 535.759521484375, 1018.984375], "text": ["Abdelkader ben Moumen ben Ramdan, n\u00e9 le 6 octobre 1936", "\u00e0 Bou-Tl\u00e9lis (Oran)."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[58.0, 1018.0, 523.0, 1029.0], [41.0, 1036.0, 267.0, 1047.0]], "bbox_layout": [35.1885986328125, 1004.453125, 536.54541015625, 1055.8984375], "text": ["Ahmed ben Tayeb ben Mohammed, n\u00e9 le 23 septembre 1933", "\u00e0 Ighil-Izane (Mostaganem)."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[58.0, 1057.0, 525.0, 1067.0], [42.0, 1073.0, 523.0, 1083.0], [42.0, 1090.0, 112.0, 1103.0]], "bbox_layout": [32.9619140625, 1042.734375, 536.54541015625, 1113.3203125], "text": ["Ahmed ould Bihi ben Mohamed, n\u00e9 le 9 mars 1942 \u00e0 Tlemcen,", "qui s'appellera d\u00e9sormais : Bihi Ahmed ould Bihi ben Mo-", "hammed,"], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[58.0, 1113.0, 523.0, 1124.0], [42.0, 1131.0, 133.0, 1144.0]], "bbox_layout": [32.8309326171875, 1102.20703125, 534.9736328125, 1153.65234375], "text": ["Bachir ben Haddou ben Ali, n\u00e9 le 14 avril 1941 \u00e0 Assi Bou", "Nif (Oran.)"], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[58.0, 1155.0, 525.0, 1163.0], [44.0, 1170.0, 525.0, 1181.0], [44.0, 1187.0, 526.0, 1196.0], [43.0, 1201.0, 523.0, 1215.0], [43.0, 1218.0, 525.0, 1229.0], [43.0, 1234.0, 525.0, 1246.0], [42.0, 1251.0, 271.0, 1263.0]], "bbox_layout": [33.0928955078125, 1141.85546875, 538.64111328125, 1272.59765625], "text": ["Mohamed ben Brahim ben Abdellah, n\u00e9 en 1907 au douar", "Bouzergoun (Maroc), et ses enfants mineurs : Abderrahmane", "ben Mohamed, n\u00e9 le 7 novembre 1946 \u00e0 Alger, Abdelaziz ben", "Mohamed, n\u00e9 le 30 novembre 1948 \u00e0 Alger, Habiba bent Mo-", "hamed, n\u00e9e le 17 novembre 1950 \u00e0 Alger, Ali ben Mohamed,", "n\u00e9 le 6 novembre 1952 \u00e0 Alger, Salima bent Mohamed, n\u00e9e", "le 10 d\u00e9cembre 1957 \u00e0 Alger."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[59.0, 1277.0, 523.0, 1288.0], [45.0, 1293.0, 526.0, 1303.0], [44.0, 1310.0, 122.0, 1322.0]], "bbox_layout": [33.8787841796875, 1264.90234375, 536.54541015625, 1334.12109375], "text": ["Larbi ben Mohamed ben Mimoun, n\u00e9 le 6 juin 1932 \u00e0 Bou-", "Tl\u00e9lis (Oran), qui s'appellera d\u00e9sormais : Khaldi Larbi ben", "Mohamed."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[59.0, 1333.0, 522.0, 1345.0], [43.0, 1351.0, 523.0, 1361.0]], "bbox_layout": [34.009765625, 1323.0078125, 536.021484375, 1374.453125], "text": ["Mohamed Mokhtar ben Said, n\u00e9 le 17 octobre 1924 \u00e0. El-", "Melah (Oran), et ses enfants mineurs : Rabah ben Mohamed,"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[533.0, 21.0, 1015.0, 31.0], [534.0, 36.0, 1015.0, 48.0], [535.0, 54.0, 1015.0, 64.0], [535.0, 69.0, 1014.0, 81.0], [536.0, 87.0, 1016.0, 96.0], [535.0, 101.0, 1016.0, 113.0], [535.0, 119.0, 1016.0, 129.0], [535.0, 134.0, 957.0, 146.0]], "bbox_layout": [524.404296875, 10.08056640625, 1029.5595703125, 157.57080078125], "text": ["n\u00e9 le '3 f\u00e9vrier 1947 \u00e0 El Melah, Ali ben Mohamed, n\u00e9 le", "24 octobre 1948 \u00e0 El Melah, Said ben Mohamed, n\u00e9 le 17", "f\u00e9vrier 1954 \u00e0 El Melah, Halima bent Mohamed, n\u00e9e le 18", "janvier 1956 \u00e0 El Melah, Leila bent Mohamed, n\u00e9e le 25 no-", "vembre 1957 \u00e0 El Melah, Youcef ben Mohamed, n\u00e9 le 9", "janvier 1960 \u00e0 Berkane (Maroc), qui s'appelleront d\u00e9sormais :", "Moumni Mohamed, Moumni Rabah, Moumni Ali, Moumni", "Said, Moumni Halima, Moumni Leila, Moumni Youcef."], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[550.0, 161.0, 849.0, 173.0]], "bbox_layout": [536.45458984375, 149.19189453125, 860.33154296875, 183.37646484375], "text": ["Maachi Fatma, n\u00e9e en 1893 \u00e0 Tiaret."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[550.0, 191.0, 929.0, 202.0]], "bbox_layout": [537.50244140625, 179.5263671875, 939.96826171875, 213.1982421875], "text": ["Maachi Fatima, n\u00e9e le 23 octobre 1925 \u00e0 Tiaret."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[551.0, 222.0, 1017.0, 232.0], [539.0, 237.0, 1019.0, 248.0], [536.0, 255.0, 1019.0, 265.0], [536.0, 272.0, 952.0, 281.0]], "bbox_layout": [527.5478515625, 210.458984375, 1033.7509765625, 296.42578125], "text": ["Tahar ould Ali ben Sa\u00efd, n\u00e9 le 5 septembre 1939 \u00e0 Ain-Kial", "(Oran), et son enfant mineur : Bouhadjar ould Tahar, n\u00e9", "le 21 ao\u00fbt 1962 \u00e0 A\u00efn-Kial (Oran), qui s'appelleront d\u00e9sormais :", "Saidi Tahar ould Ali, Saidi Bouhadjar ould Tahar."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[552.0, 304.0, 1018.0, 313.0], [539.0, 321.0, 1019.0, 330.0], [536.0, 336.0, 1026.0, 346.0], [537.0, 353.0, 1020.0, 363.0], [539.0, 370.0, 1020.0, 378.0], [539.0, 385.0, 1020.0, 394.0], [539.0, 400.0, 888.0, 412.0]], "bbox_layout": [528.595703125, 290.78125, 1035.8466796875, 423.57421875], "text": ["Khaldi Amar, n\u00e9 le 30 janvier 1933 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen),", "et ses enfants mineurs : Khaldi Zahra, n\u00e9e le 2 novembre 1953", "\u00e0 B\u00e9ni-Saf, Khaldi Mohammed, n\u00e9 le 25 octobre 1954 \u00e0 v", "B\u00e9ni-Saf, Khaldi Zoulikha, n\u00e9e le 13 mai 1958 \u00e0 B\u00e9ni-Saf", "Khaldi Abdelkrim, n\u00e9 le 17 novembre 1959 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Khaldi", "Abdallah, n\u00e9 le 2 f\u00e9vrier 1961 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Khaldi Boucif, n\u00e9", "le 18 ao\u00fbt 1963 \u00e0 Ain-T\u00e9mouchent (Oran)."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[556.0, 432.0, 1021.0, 440.0], [541.0, 446.0, 1022.0, 458.0], [539.0, 465.0, 1022.0, 472.0], [539.0, 479.0, 1022.0, 491.0], [539.0, 498.0, 1021.0, 505.0], [540.0, 512.0, 1022.0, 523.0], [539.0, 530.0, 1021.0, 538.0], [540.0, 545.0, 1022.0, 556.0], [539.0, 563.0, 1022.0, 570.0], [540.0, 578.0, 1023.0, 588.0], [540.0, 596.0, 1022.0, 604.0], [541.0, 611.0, 1022.0, 620.0], [541.0, 628.0, 1022.0, 635.0], [542.0, 642.0, 919.0, 654.0]], "bbox_layout": [531.7392578125, 418.61328125, 1037.9423828125, 664.8828125], "text": ["Abdallah ould Mohamed Boufis, n\u00e9 en 1920 \u00e0 Beni-Saf", "(Tlemcen), et ses enfants mineurs : Driss ould Abdallah, n\u00e9 le", "22 janvier 1945 \u00e0 El Melah, Meriem bent Abdallah, n\u00e9e le 28", "avril 1947 \u00e0 El Melah, Mohamed ould Abdallah, n\u00e9 le 5 juin", "1949 \u00e0 El Melah, Fatiha bent Abdallah, n\u00e9e le 23 septembre", "1951 \u00e0 El Melah, Hadidja bent Abdallah, n\u00e9e le 16 janvier", "1964 \u00e0 El Melah, Nordine ben Abdallah, n\u00e9 le 20 avril 1956", "\u00e0 El Melah, Yamna bent Abdallah, n\u00e9e le 3 septembre 1958", "\u00e0 El Melah, Djamel ben Abdallah, n\u00e9 le 23 f\u00e9vrier 1961 \u00e0 El", "Melah, Lahouaria bent Abdallah, n\u00e9e le 3 novembre 1964 \u00e0", "El Melah, qui s'appelleront d\u00e9sormais : Bouffissa \"Abdallah,", "Bouffissa Driss, Bouffissa Meriem, Bouffissa Mohamed, Bouf-", "fissa Fatiha, Bouffissa Hadidja, Bouffissa Nordine, Bouffissa", "Yamna, Bouffissa Djamel, Bouffissa Lahouaria."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[557.0, 670.0, 887.0, 680.0]], "bbox_layout": [545.361328125, 658.212890625, 904.865234375, 691.884765625], "text": ["Garijo Joseph, n\u00e9 le 5 mai 1896 \u00e0 Alger."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[556.0, 699.0, 1023.0, 708.0]], "bbox_layout": [547.45703125, 685.8984375, 1035.8466796875, 720.9375], "text": ["Maroc El Habib, n\u00e9 le 8 janvier 1940 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen)."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[557.0, 730.0, 1023.0, 737.0], [543.0, 746.0, 1028.0, 755.0], [543.0, 763.0, 1022.0, 770.0], [542.0, 778.0, 1023.0, 788.0], [542.0, 795.0, 1025.0, 803.0], [542.0, 811.0, 1023.0, 820.0], [543.0, 829.0, 1025.0, 835.0], [542.0, 844.0, 1024.0, 853.0], [542.0, 861.0, 659.0, 875.0]], "bbox_layout": [534.8828125, 715.29296875, 1040.0380859375, 882.94921875], "text": ["Tuset Roland Paul, n\u00e9 le 7 novembre 1932 \u00e0 Alger, et ses", "enfants mineurs : Tuset Assia, n\u00e9e le 8 d\u00e9cembre 1957 \u00e0 Alger,", "Tuset Hac\u00e8ne, n\u00e9 le 24 d\u00e9cembre 1958 \u00e0 Alger, Tuset Hocine,", "n\u00e9 le 24 d\u00e9cembre 1958 \u00e0 Alger, Tuset Sid Ahmed, n\u00e9 le 17", "f\u00e9vrier 1960 \u00e0 Alger, Tuset Redouane, n\u00e9 le 13 f\u00e9vrier 1962 \u00e0", "Alger, Tuset Fadila, n\u00e9e le 15 juillet 1963 \u00e0 Alger, qui s'appel-", "leront d\u00e9sormais : Djabali Boualem, Djabali Assia, Djabali", "Hac\u00e8ne, Djabali Hocine, Djabali Sid Ahmed, Djabali Redouane,", "Djabali Fadila."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[557.0, 891.0, 1025.0, 899.0]], "bbox_layout": [545.88525390625, 877.3046875, 1035.32275390625, 910.9765625], "text": ["Benichou Mohammed, n\u00e9 en 1907 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen)."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[557.0, 918.0, 1024.0, 924.0], [543.0, 933.0, 1024.0, 942.0], [543.0, 949.0, 665.0, 962.0]], "bbox_layout": [538.0263671875, 903.28125, 1040.0380859375, 972.5], "text": ["Slimane ben Mamoun ould Mohamed, n\u00e9 en 1923 au douar", "Reziguat (A\u00efn-T\u00e9mouchent), qui s'appellera d\u00e9sormais : Nou-", "Gaoui Slimane."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[559.0, 977.0, 1027.0, 984.0], [544.0, 993.0, 886.0, 1004.0]], "bbox_layout": [536.978515625, 962.75390625, 1037.9423828125, 1014.19921875], "text": ["Ahmed ben Ali, n\u00e9 le 9 janvier 1337 \u00e0 Ain-El-Arba (Oran),", "qui s'appellera d\u00e9sormais : Benali Ahmed."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[561.0, 1020.0, 1027.0, 1027.0], [545.0, 1036.0, 1027.0, 1044.0], [546.0, 1053.0, 658.0, 1065.0]], "bbox_layout": [535.9306640625, 1006.50390625, 1037.9423828125, 1074.35546875], "text": ["Touhami ould Rabah, n\u00e9 en 1935 \u00e0 Arzew (Oran), et son", "enfant mineure Houria bent Touhami, n\u00e9e le 9 juin 1962 \u00e0", "Arzew (Oran)."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[560.0, 1079.0, 1027.0, 1086.0], [546.0, 1096.0, 1027.0, 1102.0], [546.0, 1111.0, 1027.0, 1120.0], [546.0, 1128.0, 907.0, 1138.0]], "bbox_layout": [538.0263671875, 1067.34375, 1040.0380859375, 1151.6015625], "text": ["Soussi Miloud, n\u00e9, en 1908 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen), et ses", "enfants mineurs : Soussi Ammaria, n\u00e9e le 17 avril 1950 \u00e0", "B\u00e9ni-Saf, Soussi Ahmed, n\u00e9 le 27 avril 1955 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Soussi", "Fatima, n\u00e9e le 27 d\u00e9cembre 1960 \u00e0 B\u00e9ni-Saf."], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[560.0, 1158.0, 1028.0, 1167.0], [546.0, 1175.0, 1028.0, 1183.0], [546.0, 1190.0, 1030.0, 1199.0], [546.0, 1207.0, 1029.0, 1215.0], [546.0, 1222.0, 1028.0, 1232.0], [546.0, 1240.0, 1030.0, 1247.0], [546.0, 1255.0, 675.0, 1267.0]], "bbox_layout": [539.07421875, 1145.95703125, 1043.181640625, 1278.06640625], "text": ["Zenasni Rabah, n\u00e9 en 1917 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen), et ses", "enfants mineurs : Zenasni Mimouna, n\u00e9e le 6 septembre 1945", "\u00e0 B\u00e9ni-Saf, Zenasni A\u00efcha, n\u00e9e le 17 mars 1947 \u00e0 B\u00e9ni-Saf,", "Zenasni Aomar, n\u00e9 le 11 juillet 1949 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Zenasni Yamna,", "n\u00e9e le 30 octobre 1952 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Zenasni Ch\u00e9rifa, n\u00e9e le 19", "novembre 1953 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Zenasni Ahmed, n\u00e9 le 9 novembre", "1956 \u00e0 B\u00e9ni-Saf."], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[563.0, 1281.0, 1030.0, 1290.0], [548.0, 1297.0, 1031.0, 1307.0], [546.0, 1315.0, 1030.0, 1323.0], [546.0, 1330.0, 1030.0, 1340.0], [547.0, 1347.0, 1028.0, 1357.0]], "bbox_layout": [539.07421875, 1269.6875, 1043.181640625, 1367.6171875], "text": ["Abdelkrim ould Ahmed, n\u00e9 en 1904 \u00e0 A\u00efn-T\u00e9mouchent", "(Oran), et ses enfants mineurs : Hocine ould Abdelkrim, n\u00e9 le", "4 avril 1944 \u00e0 A\u00efn-T\u00e9mouchent, Saleha bent Abdelkrim, n\u00e9e", "le 29 septembre 1959 \u00e0 A\u00efn-T\u00e9mouchent, Abdelazziz ould Ab-", "delkrim, n\u00e9 le 12 octobre 1957 \u00e0 A\u00efn-T\u00e9mouchent, qui s'appele"], "label": "Text", "position": 34}]}, {"index": 7, "page": [{"bbox_text": [[34.0, 25.0, 522.0, 36.0], [33.0, 40.0, 251.0, 54.0]], "bbox_layout": [23.7734375, 14.609375, 533.6171875, 66.695556640625], "text": ["leront d\u00e9sormais : Soudani Abdelkrim, Soudani Hocine, Soudani", "Abdelazziz, Soudani Saleha."], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[49.0, 63.0, 522.0, 76.0], [35.0, 81.0, 93.0, 94.0]], "bbox_layout": [24.8046875, 52.164306640625, 534.1328125, 104.93408203125], "text": ["Amor ben Amar, n\u00e9 le 18 novembre 1933 \u00e0 Misserghin", "(Oran)."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[48.0, 96.0, 520.0, 108.0], [34.0, 114.0, 522.0, 125.0], [34.0, 130.0, 521.0, 141.0], [34.0, 146.0, 521.0, 159.0], [34.0, 163.0, 522.0, 174.0], [34.0, 179.0, 522.0, 193.0], [34.0, 194.0, 522.0, 211.0], [34.0, 212.0, 521.0, 226.0], [34.0, 231.0, 522.0, 242.0]], "bbox_layout": [24.2890625, 85.361328125, 539.03125, 249.599609375], "text": ["M'Hamed ben Mimoun ben Mohamed, n\u00e9 le 20 mars 1933", "\u00e0 Bou-Tl\u00e9lis (Oran), et ses enfants mineurs : Mohamadi ben", "M'Hamed, n\u00e9 le 1er juin 1950 \u00e0 Sidi-Chami (Oran), Meriema", "bent M'Hamed, n\u00e9e le 11 avril 1956 \u00e0 Arzew, Abdeslam ould", "M'Hamed, n\u00e9 le 2 d\u00e9cembre 1958 \u00e0 Arzew, Abdelhafoud ben", "M'Hamed, n\u00e9 le 14 d\u00e9cembre 1960 \u00e0 Arzew, Belkacem ben", "M'Hamed, n\u00e9 le 11 octobre 1963 \u00e0 Oran, qui s'appelleront", "d\u00e9sormais : Ch\u00e9rif M'Hamed, Ch\u00e9rif Mohamadi, Ch\u00e9rif Me-", "riema, Ch\u00e9rif Abdeslam, Ch\u00e9rif Abdelhafoud, Ch\u00e9rif Belkacem."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[50.0, 253.0, 522.0, 263.0], [34.0, 269.0, 377.0, 282.0]], "bbox_layout": [24.93359375, 237.6318359375, 533.875, 292.4951171875], "text": ["Smain ould Tayeb, n\u00e9 en 1940 \u00e0 A\u00efn-Tellout (Tlemcen),", "qui s'appellera d\u00e9sormais : Settouti Sma\u00efn."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[50.0, 290.0, 522.0, 304.0], [34.0, 306.0, 477.0, 322.0]], "bbox_layout": [24.67578125, 278.134765625, 537.484375, 330.947265625], "text": ["Ahmed ould Djilali, n\u00e9. le 4 septembre 1940 \u00e0 Belarbi (Oran),", "qui s'appellera d\u00e9sormais : Fatmi Ahmed ould Djilali."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[49.0, 329.0, 523.0, 343.0], [34.0, 346.0, 236.0, 360.0]], "bbox_layout": [25.0625, 316.5869140625, 537.484375, 368.88671875], "text": ["Puydenu Anna Henriette, Veuve Aoufi, n\u00e9e le 3 septembre", "1919 \u00e0 Limoges (France)."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[49.0, 361.0, 523.0, 375.0], [36.0, 380.0, 524.0, 392.0], [34.0, 395.0, 524.0, 409.0], [35.0, 413.0, 524.0, 425.0], [34.0, 428.0, 524.0, 442.0], [34.0, 445.0, 523.0, 458.0], [34.0, 460.0, 522.0, 476.0], [34.0, 478.0, 523.0, 492.0], [34.0, 494.0, 338.0, 509.0]], "bbox_layout": [24.2890625, 347.51953125, 540.0625, 518.59375], "text": ["Ahmed Ben Berkane ould Mokhtar, n\u00e9 en 1928 \u00e0 B\u00e9ni-Saf", "(Tlemcen), et ses enfants mineurs : Zahra bent Ahmed, n\u00e9e", "le 15 mars 1952 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Habiba bent Ahmed, n\u00e9e le 5 f\u00e9vrier", "1954 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Sa\u00efda bent Ahmed, n\u00e9e le 30 juillet 1956 \u00e0", "B\u00e9ni-Saf, Malika bent Ahmed, n\u00e9e le 28 d\u00e9cembre 1958 \u00e0", "B\u00e9ni-Saf, Rachida bent Ahmed, n\u00e9e le 28 mars 1962 \u00e0 B\u00e9ni-", "Saf, qui s'appelleront d\u00e9sormais : Belmokhtar Ahmed, Bel-", "mokhtar Zahra, Belmokhtar Habiba, Belmokhtar Sa\u00efda, Bel-", "mokhtar Malika, Belmokhtar Rachida."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[51.0, 516.0, 522.0, 530.0], [35.0, 534.0, 524.0, 548.0], [34.0, 551.0, 525.0, 562.0], [35.0, 567.0, 524.0, 581.0], [35.0, 585.0, 525.0, 595.0], [35.0, 599.0, 524.0, 613.0], [35.0, 616.0, 522.0, 630.0], [35.0, 632.0, 317.0, 646.0]], "bbox_layout": [25.44921875, 503.720703125, 539.546875, 657.021484375], "text": ["Delcroix Ernest Paul Octave, n\u00e9 le 9 octobre 1923 \u00e0 Erque-", "innes, Province de Hainaut (Belgique) et ses enfants mineurs :", "Delcroix Khroria, n\u00e9e le 13 d\u00e9cembre 1951 \u00e0 Annaba, Delcroix", "Le\u00efla Mourad, n\u00e9e le 27 mai 1954 \u00e0 Annaba, Delcroix Abdelha-", "mid, n\u00e9 le 30 juin 1960 \u00e0 Annaba, Delcroix Brahim, n\u00e9 le 20", "novembre 1963 \u00e0 Annaba, qui s'appelleront d\u00e9sormais : Bou-", "dina Mouslim, Boudina Khroria, Boudina Le\u00efla Mourad, Bou-", "dina Abdelhamid, Boudina Brahim."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[51.0, 656.0, 524.0, 668.0], [36.0, 670.0, 525.0, 686.0], [35.0, 688.0, 525.0, 702.0], [35.0, 706.0, 525.0, 717.0]], "bbox_layout": [25.70703125, 641.46484375, 539.546875, 727.7734375], "text": ["Hamdoun Mohamed, n\u00e9 le 13 avril 1932 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen),", "et ses enfants mineurs : Hamdoun Boucif, n\u00e9 le 3 jullet 1956", "\u00e0 B\u00e9ni-Saf, Hamdoun Chahrazed, n\u00e9e le 11 octobre 1958 \u00e0", "B\u00e9ni-Saf, Hamdoun Djamel, n\u00e9 le 2 juillet 1960 \u00e0 B\u00e9ni-Saf."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[51.0, 726.0, 524.0, 739.0], [36.0, 744.0, 525.0, 757.0], [35.0, 760.0, 98.0, 774.0]], "bbox_layout": [25.96484375, 712.55859375, 538.515625, 781.77734375], "text": ["Maroc Mohamed, n\u00e9 le 25 avril 1940 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen),", "et son enfant mineure : Maroc Samira, n\u00e9e le 4 octobre 1964", "\u00e0 Oran."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[51.0, 777.0, 511.0, 791.0]], "bbox_layout": [36.1484375, 764.51171875, 522.7890625, 799.55078125], "text": ["Berabat Boualem, n\u00e9 le 26 mai 1925 \u00e0 Bou-Tl\u00e9lis (Oran)."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[51.0, 801.0, 525.0, 812.0], [36.0, 815.0, 526.0, 830.0], [35.0, 833.0, 525.0, 845.0], [36.0, 850.0, 524.0, 860.0], [36.0, 865.0, 301.0, 879.0]], "bbox_layout": [25.19140625, 787.0703125, 541.09375, 889.1015625], "text": ["Abderrahmane ben Abdellah ben Ali, n\u00e9 le 20 septembre", "1936 \u00e0 A\u00efn-T\u00e9mouchent (Oran), et son enfant mineure :", "Nac\u00e9ra bent Abderrahmane, n\u00e9e le 23 novembre 1963 \u00e0 A\u00efn-", "T\u00e9mouchent, qui s'appelleront d\u00e9sormais : Benabdallah Ab-", "derrahmane, Benabdallah Nac\u00e9ra."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[51.0, 887.0, 525.0, 901.0]], "bbox_layout": [43.75390625, 876.62109375, 535.9375, 911.66015625], "text": ["Abed ould Messaoud Embarek, n\u00e9 le 20 juillet 1942 \u00e0 Tlemcen."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[50.0, 912.0, 525.0, 922.0], [35.0, 926.0, 525.0, 940.0], [36.0, 945.0, 526.0, 956.0], [35.0, 960.0, 526.0, 972.0], [36.0, 977.0, 526.0, 989.0], [36.0, 993.0, 526.0, 1005.0], [35.0, 1010.0, 527.0, 1023.0], [36.0, 1025.0, 526.0, 1040.0], [35.0, 1043.0, 451.0, 1057.0]], "bbox_layout": [25.0625, 893.7109375, 541.609375, 1065.46875], "text": ["Said ben Mohamed ben Lahc\u00e8ne, n\u00e9 le 9 septembre 1900", "\u00e8 Sidi bel Abb\u00e8s (Oran) et ses enfants mineurs : Khedoudj", "bent Said, n\u00e9e le 11 janvier 1946 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s, Zoulikha", "bent Said, n\u00e9e le 24 mai 1950 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s, Karima", "bent Said, n\u00e9e le 30 janvier 1954 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s, Kamel", "ben Said, n\u00e9 le 30 janvier 1954 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s, Fatiha bent", "Said, n\u00e9e le 14 juin 1958 \u00e0 Sidi-Bel-Abb\u00e8s, qui s'appelleront", "d\u00e9sormais : Senouci Said, Senouci Khedoudja, Senouci Zoulikha,", "Senouci Karima, Senouci Kamel, Senouci Fatiha."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[512.0, 1064.0, 527.0, 1074.0], [54.0, 1068.0, 505.0, 1076.0], [37.0, 1083.0, 524.0, 1093.0], [36.0, 1100.0, 526.0, 1110.0], [35.0, 1117.0, 526.0, 1126.0], [35.0, 1132.0, 527.0, 1144.0], [36.0, 1150.0, 526.0, 1158.0], [35.0, 1165.0, 526.0, 1177.0], [183.0, 1182.0, 527.0, 1192.0], [36.0, 1183.0, 184.0, 1195.0], [36.0, 1198.0, 275.0, 1212.0]], "bbox_layout": [24.546875, 1052.3046875, 544.703125, 1221.328125], "text": ["\u00e0", "Abdelkader ould Mohammed, n\u00e9 le 1er f\u00e9vrier 1904", "Tiaret (Oran), et ses enfants mineurs : Yamina bent Abdel-", "kader, n\u00e9e le 17 mars 1948 \u00e0 Tiaret, Ali ben Abdelkader, n\u00e9", "le 4 f\u00e9vrier 1951 \u00e0 Tiaret, Mohamed ben Abdelkader, n\u00e9 le", "$1 ao\u00fbt 1955 \u00e0 Tiaret, Houari ben Abdelkader, n\u00e9 le 3 mai", "1958 \u00e0 Tiaret, Nour-Eddine ben Abdelkader n\u00e9 le 27 septembre", "1963 \u00e0 Tiaret, qui 'appelleront d\u00e9sormais : Haddou Abdelkader,", "Haddou Ali, Haddou Mohamed, Haddou", "Haddou Yamina,", "Houari, Haddou Nour-Eddine."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[51.0, 1221.0, 525.0, 1233.0], [37.0, 1240.0, 527.0, 1249.0], [37.0, 1255.0, 527.0, 1266.0], [37.0, 1272.0, 527.0, 1283.0], [37.0, 1288.0, 527.0, 1299.0], [36.0, 1304.0, 527.0, 1317.0], [36.0, 1321.0, 332.0, 1335.0]], "bbox_layout": [25.19140625, 1207.48046875, 545.21875, 1345.05859375], "text": ["Laid ould Kaddour, n\u00e9 en 1919 \u00e0 Bouanane (Maroc), et ses", "enfants mineurs : Fatima bent Laid, n\u00e9e le 12 mai 1951 \u00e0", "Tlemcen, Sfia bent Laid, n\u00e9e le 28 f\u00e9vrier 1954 \u00e0 Tlemcen,", "Fatiha bent Laid, n\u00e9e le 8 f\u00e9vrier 1957 \u00e0 Tlemcen, Mohammed", "ben Laid, n\u00e9 le 26 f\u00e9vrier 1960 \u00e0 Tlemcen, qui s'appelleront", "d\u00e9sormais : Meskine Laid, Meskine Fatima, Meskine Sfia,", "Meskine Fatiha, Meskine Mohammed."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[52.0, 1344.0, 455.0, 1355.0]], "bbox_layout": [44.78515625, 1331.2109375, 465.8125, 1367.6171875], "text": ["Benabdellah Ahmed, n\u00e9 le 10 janvier 1943 \u00e0 Oran."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[558.0, 21.0, 1028.0, 35.0], [558.0, 44.0, 1030.0, 56.0], [544.0, 61.0, 1030.0, 73.0], [544.0, 77.0, 920.0, 91.0]], "bbox_layout": [536.046875, 12.430419921875, 1046.921875, 101.7724609375], "text": ["Ould Kaddour Tayeb, n\u00e9 le 1er juillet 1940 \u00e0 Mostaganem,", "Bezzeghoud Lakhdar, n\u00e9 le 25 mars 1912 \u00e0 Ghazaouet", "(Tlemcen), et son enfant mineur : Bezzeghoud Bouziane,", "n\u00e9 le 4 novembre 1946 \u00e0 Ghazaouet (Tlemcen)."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[559.0, 98.0, 1029.0, 113.0], [544.0, 115.0, 1032.0, 130.0], [544.0, 133.0, 1031.0, 147.0], [544.0, 148.0, 1032.0, 163.0], [544.0, 165.0, 1030.0, 179.0], [544.0, 184.0, 1032.0, 194.0], [544.0, 198.0, 1030.0, 212.0], [544.0, 217.0, 1031.0, 228.0], [545.0, 233.0, 711.0, 245.0]], "bbox_layout": [532.4375, 87.412109375, 1046.40625, 255.9228515625], "text": ["Amar ben Hachemi ben Omar, n\u00e9 en 1912 \u00e0 Taroudant,", "R\u00e9gion de Marrakech, et ses enfants mineurs : Rahmouna", "bent Amar, n\u00e9e le 18 novembre 1951 \u00e0 Hammam Bou-Hadjar,", "Mohamed ben Amar, n\u00e9 en 1958 \u00e0 Hammam-Bou-Hadjar,", "Bouhadjar ben Amar, n\u00e9 le 11 mars 1962 \u00e0 Hammam Bou-", "Hadjar, Abdelkader ben Amar, n\u00e9 le 13 mai 1963 \u00e0 Hammam", "Bou Hadjar qui s'appelleront d\u00e9sormais : Yahiaoui Amar, Yahi-", "aoui Rahmouna, Yahiaoui Mohamed, Yahiaoui Bouhadjar,", "Yahiaoui Abdelkader."], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[558.0, 249.0, 1031.0, 261.0], [544.0, 267.0, 751.0, 281.0]], "bbox_layout": [538.625, 235.9228515625, 1044.34375, 288.0517578125], "text": ["Rachida bent Mohamed ben Mohamed, n\u00e9e le 7 ao\u00fbt 1942", "\u00e0 Mascara (Mostaganem)."], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[559.0, 282.0, 1032.0, 294.0], [545.0, 298.0, 1032.0, 310.0], [544.0, 315.0, 1031.0, 328.0], [545.0, 332.0, 1032.0, 342.0], [545.0, 348.0, 1033.0, 359.0], [544.0, 366.0, 1033.0, 374.0], [545.0, 381.0, 1033.0, 393.0], [545.0, 399.0, 1031.0, 408.0], [545.0, 414.0, 680.0, 429.0]], "bbox_layout": [536.5625, 269.0771484375, 1050.53125, 438.61328125], "text": ["Kouider ould Mohammed ould Abdallah, n\u00e9 en 1930 \u00e0", "El Fehoul, Commune A\u00efn Youcef (Tlemcen), et ses enfants", "mineurs : Fatima bent Kouider, n\u00e9e le 6 juillet 1945 \u00e0 A\u00efn-", "Youcef, Mostapha ben Kouider, n\u00e9 le 14 septembre 1956 \u00e0", "A\u00efn-Youcef, Ammaria bent Kouider, n\u00e9e le 26 juillet 1960", "\u00e0 A\u00efn Youcef, Belkacem ben Kouider, n\u00e9 le 21 ao\u00fbt 1961 \u00e0", "A\u00efn Youcef, qui s'appelleront d\u00e9sormais : Benaziza Kouider,", "Benaziza Fatima, Benaziza Mostapha, Benaziza Ammaria, Be-", "naziza Belkacem."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[561.0, 437.0, 1033.0, 449.0], [545.0, 455.0, 1018.0, 465.0]], "bbox_layout": [540.171875, 424.08203125, 1046.921875, 478.26171875], "text": ["Mohamed ben Zemouri ben Mohamed, n\u00e9 le 24 novembre", "1938 \u00e0 Oran, qui s'appellera d\u00e9sormais : Zemouri Mohamed."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[561.0, 477.0, 1033.0, 486.0], [546.0, 493.0, 1033.0, 504.0], [545.0, 511.0, 1034.0, 519.0], [546.0, 526.0, 1034.0, 537.0], [546.0, 543.0, 1034.0, 552.0], [546.0, 560.0, 1035.0, 569.0], [546.0, 576.0, 1034.0, 587.0], [546.0, 593.0, 1035.0, 602.0], [546.0, 610.0, 1035.0, 617.0], [545.0, 625.0, 1035.0, 635.0], [545.0, 642.0, 1035.0, 652.0], [546.0, 660.0, 655.0, 673.0]], "bbox_layout": [536.046875, 462.705078125, 1053.109375, 682.998046875], "text": ["Miloud ben Ahmed ben Bouziane, n\u00e9 le 15 mai 1924 \u00e0 Chabat", "El Leham (Oran), et ses enfants mineurs : Mohamed ben", "Miloud n\u00e9 le 20 ao\u00fbt 1947 \u00e0 A\u00efn-T\u00e9mouchent, Zahra bent", "Miloud, n\u00e9e le 27 septembre 1951 \u00e0 A\u00efn-T\u00e9mouchent, Fatiha bent", "Miloud, n\u00e9e le 15 octobre 1953 \u00e0 Bensekrane, Malika bent", "Miloud, n\u00e9e le 8 d\u00e9cembre 1957 \u00e0 Bensekrane, Zoubida bent", "Miloud, n\u00e9e le 8 f\u00e9vrier 1960 \u00e0 Bensekrane, Nourredine", "ben Miloud, n\u00e9 le 24 mai. 1962 \u00e0 Bensekrane, Zahia bent", "Miloud, n\u00e9e le 24 f\u00e9vrier 1964 \u00e0 Tlemcen, qui s'appelleront", "d\u00e9sormais : Hadjri Miloud, Hadjri Mohamed, Hadjri Zahra", "Hadjri Fatiha, Hadjri Malika, Hadjri Zoubida, Hadjri Nourredine,", "Hadjri Zahia."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[562.0, 679.0, 1033.0, 690.0], [548.0, 695.0, 1039.0, 705.0], [548.0, 712.0, 1035.0, 723.0], [547.0, 729.0, 1035.0, 738.0], [547.0, 745.0, 1035.0, 756.0], [547.0, 763.0, 1035.0, 771.0], [546.0, 778.0, 1036.0, 789.0], [548.0, 795.0, 1034.0, 804.0], [547.0, 811.0, 955.0, 822.0]], "bbox_layout": [539.65625, 665.390625, 1054.65625, 833.046875], "text": ["Dokhan Raymond Issac, le 10 avril 1915 \u00e0 A\u00efn-Beida (Cons-", "tantine) et ses enfants mineurs : Dokhane Samia, n\u00e9e le", "16 ao\u00fbt 1956 \u00e0 Tunis, Dokhane Abdel Nasser, n\u00e9 le 4 janvier", "1958 \u00e0 Tunis, Dokhane Seloua, n\u00e9e le 19 mars 1959 \u00e0 Tunis,", "Dokhane Djamila, n\u00e9e le 30 ao\u00fbt 1960 \u00e0 Tunis, Dokhane", "Mohamed Fakhredine, n\u00e9 le 19 octobre 1961 \u00e0 Tunis, qui", "s'appelleront d\u00e9sormais : Boudekhan Abdallah, Boudekhan", "Samia, Boudekhan Abdel Nasser, Boudekhan Seloua, Bou-", "dekhan Djamila, Boudekhan Mohamed-Fakhredine."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[562.0, 834.0, 1035.0, 845.0], [548.0, 848.0, 1036.0, 864.0], [548.0, 865.0, 1035.0, 879.0], [548.0, 884.0, 1036.0, 895.0], [549.0, 898.0, 1037.0, 912.0], [548.0, 917.0, 753.0, 929.0]], "bbox_layout": [539.65625, 819.8828125, 1051.5625, 939.6875], "text": ["Khelifa ben El Achaoui, n\u00e9 le 4 janvier 1926 \u00e0 Che\u00efkhat", "Mellouche (Tunisie) et ses enfants mineurs : Mohamed ben", "Khelifa, n\u00e9 le 5 mai 1952 \u00e0 Cheikhat Melluche (Tunis),", "Madjida bent Khelifa, n\u00e9e le 4 janvier 1955 \u00e0 El Mehadjba", "(Tunis), qui s'appelleront d\u00e9sormais : Berri Khelifa, Berri", "Mohamed, Berri Madjida."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[650.0, 981.0, 933.0, 997.0]], "bbox_layout": [641.75, 968.90625, 948.4375, 1010.78125], "text": ["MINISTERE DU TOURISME"], "label": "SectionHeader", "position": 25}, {"bbox_text": [[549.0, 1029.0, 1034.0, 1043.0], [579.0, 1046.0, 715.0, 1060.0]], "bbox_layout": [541.71875, 1018.125, 1045.375, 1069.5703125], "text": ["Decret du 14 ao\u00fbt 1965 portant nomination du secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9-", "ral du minist\u00e8re."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[562.0, 1074.0, 1037.0, 1089.0], [563.0, 1094.0, 1035.0, 1108.0], [549.0, 1111.0, 1037.0, 1125.0], [548.0, 1129.0, 733.0, 1143.0]], "bbox_layout": [541.203125, 1063.2421875, 1052.078125, 1154.3359375], "text": ["Le Chef du Gouvernement, Pr\u00e9sident du Conseil des ministres,", "Vu le d\u00e9cret n\u00ba 64-334 du 2 d\u00e9cembre 1964 portant sup-", "pression des cabinets et cr\u00e9ation des postes de secr\u00e9taires", "g\u00e9neraux de minist\u00e8re."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[564.0, 1149.0, 883.0, 1163.0]], "bbox_layout": [554.09375, 1138.4375, 896.875, 1174.84375], "text": ["Sur proposition du ministre du tourisme,"], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[640.0, 1178.0, 712.0, 1191.0]], "bbox_layout": [630.921875, 1165.78125, 724.140625, 1200.8203125], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "SectionHeader", "position": 29}, {"bbox_text": [[565.0, 1199.0, 1034.0, 1211.0], [549.0, 1216.0, 852.0, 1230.0]], "bbox_layout": [538.109375, 1186.97265625, 1048.984375, 1239.78515625], "text": ["Article 1er. - M. Hassen Ka\u00efd Hammoud est nomm\u00e9 secr\u00e9-", "taire g\u00e9n\u00e9ral du minist\u00e8re du tourisme."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[565.0, 1236.0, 1038.0, 1251.0], [550.0, 1254.0, 1036.0, 1269.0], [550.0, 1271.0, 1038.0, 1284.0], [549.0, 1286.0, 1039.0, 1301.0], [549.0, 1305.0, 646.0, 1318.0]], "bbox_layout": [538.109375, 1225.9375, 1052.078125, 1323.8671875], "text": ["Art. 2. - Le ministre du tourisme est charg\u00e9 de l'ex\u00e9cution", "du pr\u00e9sent d\u00e9cret qui prendra effet \u00e0 compter de la date d'ins-", "tallation de l'int\u00e9ress\u00e9 dans ses fonctions et qui sera publi\u00e9 au", "Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique", "et populaire."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[579.0, 1325.0, 799.0, 1338.0]], "bbox_layout": [569.046875, 1312.75390625, 810.765625, 1349.16015625], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 14 ao\u00fbt 1965"], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[862.0, 1339.0, 1039.0, 1352.0]], "bbox_layout": [854.1875, 1327.109375, 1048.46875, 1362.1484375], "text": ["Houari BOUMEDIENE"], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[366.0, 1373.0, 704.0, 1387.0]], "bbox_layout": [354.2890625, 1362.65625, 721.5625, 1397.6953125], "text": ["IMPRIMERIE OFFICIELLE 7 et 9, rue Troilier - ALGER"], "label": "PageFooter", "position": 34}]}]